[
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T15:07:51Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671707288294551554",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 2,
        "text_fr": "RT @HopeSarout: Faire son march\u00e9 en #Syrie ss les bombes de #Assad &amp; #Poutine.\nPas de #Daesch au stand clementines dsl\n#BFMTV #itele https:\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrie",
            "Assad",
            "Poutine",
            "Daesch",
            "BFMTV",
            "itele"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T20:48:34Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 6,
        "id": "671793031541071876",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 3,
        "text_fr": "#Assad: la paix reviendra quand l'#Occident cessera de soutenir les terroristes https://t.co/v4mhHv7Gbo #Syrie #Russie VS #Coalition #DAESH",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Occident",
            "Syrie",
            "Russie",
            "Coalition",
            "DAESH"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://olj.me/958096"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T16:42:22Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671731074209329153",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 60,
        "text_fr": "RT @sputnik_fr: La conf\u00e9rence de paix ne peut pas se tenir en #France\n#Assad #Syrie #terrorisme\nhttps://t.co/NcSMTBx4Zu https://t.co/SsDURO\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "France",
            "Assad",
            "Syrie",
            "terrorisme"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://sptnkne.ws/ajXA"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T17:39:32Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671745457111068673",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 2,
        "text_de": "RT @MatthiasB1963: @ZDFheute Sie bomben nicht die #IS, mit der handeln sie lieber, sie bomben #Assad weg.",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "IS",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T18:45:17Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671762005943013378",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 4,
        "text_de": "RT @Segeltexter: Weltkrieg, weil Transatlantiker um ihre Bohr-Lizenzen f\u00fcrchten? #Assad Regime Change misslang! Nun mu\u00df #Krieg her! https:/\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Krieg"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://deutsche-wirtschafts-nachrichten.de/2015/12/01/eskalation-nato-will-abfangjaeger-in-die-tuerkei-schicken/"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T22:54:48Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671824796359991296",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 6,
        "text_de": "RT @KritischLiberal: #Assad warnt: Da kommen nicht nur gute #Syrer: Europa wird von #Terroristen unterwandert. #IS 'merkel #AfD https://t.c\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Syrer",
            "Terroristen",
            "IS",
            "AfD"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.n-tv.de/16469486"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T17:01:45Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671735951274676224",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 1,
        "text_fr": "RT @pascalpernai: #Syrie Des associ\u00e9s d #Assad ont aid\u00e9 l'Etat islamique (EI) \u00e0 exploiter des installations p\u00e9troli\u00e8res et gazi\u00e8res  https:\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrie",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.middleeasteye.net/fr/reportages/lue-sanctionne-les-m-diateurs-entre-assad-et-le-p-trole-de-daech-1163700111"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T21:38:19Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671805549932097536",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "#Assad menace l'EU de plus d'attentat : la paix reviendra quand l'Occident cessera \"soutenir les terroristes\" #syrie https://t.co/beWDdhNWp3",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "syrie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://www.lorientlejour.com/article/958096/assad-la-paix-reviendra-quand-loccident-cessera-de-soutenir-les-terroristes.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T17:46:35Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671747234933940224",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 6,
        "text_de": "RT @NerdyGerdyMan: #Todenh\u00f6fer: W\u00fcnsche den #Assad-Gegnern nach ihrem \"Erfolg\" viel Spa\u00df mit dem Kalifen, der sein Nachfolger sein wird\nhtt\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Todenh\u00f6fer",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://www.phoenix.de/content/1018116"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T15:13:48Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671708784583135232",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 7,
        "text_de": "RT @von_Steiner: @RolandTichy @froehlich1977 Das ist doch nur ein Vorwand, damit #Assad durch die Hintert\u00fcr bek\u00e4mpft werden kann!!! https:/\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T17:00:42Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671735685947215872",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 60,
        "text_fr": "RT @sputnik_fr: La conf\u00e9rence de paix ne peut pas se tenir en #France\n#Assad #Syrie #terrorisme\nhttps://t.co/NcSMTBx4Zu https://t.co/SsDURO\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "France",
            "Assad",
            "Syrie",
            "terrorisme"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://sptnkne.ws/ajXA"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T16:30:36Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671728110845493248",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 10,
        "text_de": "RT @TinaHassel: F\u00fcr all die, die \u00fcber #Assad als Partner nachdenken... Fassbomben auf Klinik in Homs der Horror nimmt kein Ende https://t.c\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/thielschristian/status/671677713401446400"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T15:19:26Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671710200190119936",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 18,
        "text_de": "RT @DLF: Das #Assad-Regime kauft \u00d6l von der Terrormiliz #IS, sagt @jan_techau @Carnegie_Europe: https://t.co/rQKXRDJkiQ https://t.co/8sdGB9\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "IS"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.deutschlandfunk.de/terrormiliz-oel-vom-is-ist-konkurrenzlos-guenstig.694.de.html?dram:article_id=338499"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T16:00:53Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671720631084433408",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 10,
        "text_de": "RT @JulianRoepcke: ARTIKEL @BILD\n\n#Assad's schmutzige \u00d6l-Deals mit #ISIS \n\nhttps://t.co/34He7iRbOH\nft. @eckartwoertz &amp; @Charles_Lister http\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "ISIS"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.bild.de/politik/ausland/isis/assad-isis-schmutzige-geschaefte-43618070.bild.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T16:05:26Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671721778931228672",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "@de_sputnik wie soll das aussehen bei der #assad Frage?",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T18:54:15Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671764261509533696",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "Le r\u00e9gime a perp\u00e9tu\u00e9 des massacres - #deraa Novembre de 2015 -  campagne du Nord-Ouest Miskin al cheikh #Assad https://t.co/Kwz1iJizGd",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "deraa",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://syrianpc.com/?p=64643"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T22:19:47Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671815984869711873",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 6,
        "text_de": "RT @tagesspiegel: #Steinmeier meint, die syrische Opposition solle an der Seite von #Assad gegen den #IS k\u00e4mpfen. https://t.co/H4wXd2ovQv",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Steinmeier",
            "Assad",
            "IS"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.tagesspiegel.de/politik/frank-walter-steinmeier-syrische-opposition-soll-mit-assads-truppen-gegen-is-kaempfen/12666312.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T17:51:49Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671748549735022592",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "#Sassoufit #Syrie Pactiser avec #Assad ne ferait que renforcer #Daech, rappelle guardian (GB) : https://t.co/mvYyYhRBpw",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Sassoufit",
            "Syrie",
            "Assad",
            "Daech"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://bit.ly/1TrAfmy"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T15:43:56Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671716367100469249",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 7,
        "text_fr": "RT @Russia_Niemen72: #Obama demeur\u00e9 ! #Assad sera encore au pouvoir alors que tu mangeras les pissenlits par la racine ! #Syrie #Russie htt\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Obama",
            "Assad",
            "Syrie",
            "Russie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/haaretzcom/status/671710233316560896"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T15:17:58Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671709834434240512",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "Die deutsche Presse zieht mal wieder geschlossen an einem Strang im Versuch, ihr #Syrien-Narrativ aufrechtzuerhalten.\n#Assad",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrien",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T15:21:53Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671710817746821121",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "Selon #Obama, la #Russie finira par demander la d\u00e9mission d'#Assad, un jour ou l'autre https://t.co/EfCcBTBBKj",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Obama",
            "Russie",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/haaretzcom/status/671710233316560896"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T15:48:18Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671717465399894016",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "#Sassoufit RT Russia_Niemen72: #Obama demeur\u00e9 ! #Assad sera encore au pouvoir alors que tu mangeras les pissenlits\u2026 https://t.co/dLjtHI3LX6",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Sassoufit",
            "Obama",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/haaretzcom/status/671710233316560896"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T21:03:06Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671796689028648960",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "#Assad: la paix reviendra en #Syrie quand l'Occident et l'#Arabie Saoudite cesseront de soutenir les te... https://t.co/tTqnQbCXmh",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Syrie",
            "Arabie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.dakar-echo.com/assad-la-paix-reviendra-en-syrie-quand-loccident-et-larabie-saoudite-cesseront-de-soutenir-les-terroristes/"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T17:05:50Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671736977440526336",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 6,
        "text_de": "RT @NerdyGerdyMan: #Todenh\u00f6fer: W\u00fcnsche den #Assad-Gegnern nach ihrem \"Erfolg\" viel Spa\u00df mit dem Kalifen, der sein Nachfolger sein wird\nhtt\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Todenh\u00f6fer",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://www.phoenix.de/content/1018116"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T18:27:20Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671757488983789568",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 4,
        "text_de": "RT @Segeltexter: Weltkrieg, weil Transatlantiker um ihre Bohr-Lizenzen f\u00fcrchten? #Assad Regime Change misslang! Nun mu\u00df #Krieg her! https:/\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Krieg"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://deutsche-wirtschafts-nachrichten.de/2015/12/01/eskalation-nato-will-abfangjaeger-in-die-tuerkei-schicken/"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T17:44:19Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671746663879430144",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 60,
        "text_fr": "RT @sputnik_fr: La conf\u00e9rence de paix ne peut pas se tenir en #France\n#Assad #Syrie #terrorisme\nhttps://t.co/NcSMTBx4Zu https://t.co/SsDURO\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "France",
            "Assad",
            "Syrie",
            "terrorisme"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://sptnkne.ws/ajXA"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T16:53:01Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 1,
        "id": "671733752385675264",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "Nicht alles gute #Syrer:#Assad:#Terroristen unterwandern Europa https://t.co/rPEcJuAEVd via @ntvde -sagten wir schon lange+wurden beschimpft",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrer",
            "Assad",
            "Terroristen"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.n-tv.de/16469486"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T18:44:46Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671761875651190784",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 9,
        "text_de": "RT @_denk_mal_: Also wie jetzt, Uschi\u2049\nSollen wir gegen #Assad i.d.Krieg ziehen u.#Syrien erobern,\noder gegen den #IS k\u00e4mpfen\u2049\n\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06 https:\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Syrien",
            "IS"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T20:51:44Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 1,
        "id": "671793825732501504",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 3,
        "text_fr": "#Assad : la paix reviendra quand l\u2019#Occident cessera de \u00ab\u00a0soutenir les terroristes\u00a0\u00bb #Syrie #Russie",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Occident",
            "Syrie",
            "Russie"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T15:44:45Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671716571497275392",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 3,
        "text_de": "RT @MatthiasB1963: #Syrien #Bundeswehreinsatz dient garantiert nicht der Bek\u00e4mpfung des #IS, Nein, er dient dazu #Assad zu erledigen.",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrien",
            "Bundeswehreinsatz",
            "IS",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T17:04:46Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671736708283650053",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "#Sassoufit RT pascalpernai: #Syrie Des associ\u00e9s d #Assad ont aid\u00e9 l'Etat islamique (EI) \u00e0 exploiter des installati\u2026 https://t.co/7P7AzEf8ep",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Sassoufit",
            "Syrie",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.middleeasteye.net/fr/reportages/lue-sanctionne-les-m-diateurs-entre-assad-et-le-p-trole-de-daech-1163700111"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T17:56:59Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671749849851785216",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "45  commandos noir  .( Soldats sur  les cha\u00eenes  @YouTube  d\" #Assad, https://t.co/crOEheE3NJ via",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://youtu.be/Fwb2LsGCiKE"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T19:05:12Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671767018048131072",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 60,
        "text_fr": "RT @sputnik_fr: La conf\u00e9rence de paix ne peut pas se tenir en #France\n#Assad #Syrie #terrorisme\nhttps://t.co/NcSMTBx4Zu https://t.co/SsDURO\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "France",
            "Assad",
            "Syrie",
            "terrorisme"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://sptnkne.ws/ajXA"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T18:43:04Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671761447177854976",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 7,
        "text_de": "RT @ismail_kupeli: \"#Assad muss!\" ist weggefallen https://t.co/6vCMyqK2qj",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/tagesthemen/status/671750843503411201"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T18:59:54Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671765685308116992",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 9,
        "text_de": "RT @_denk_mal_: Also wie jetzt, Uschi\u2049\nSollen wir gegen #Assad i.d.Krieg ziehen u.#Syrien erobern,\noder gegen den #IS k\u00e4mpfen\u2049\n\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06 https:\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Syrien",
            "IS"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T16:40:33Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671730613712482304",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 1,
        "text_fr": "RT @SyriaEU: Le r\u00e9gime d'#Assad a frapp\u00e9 un h\u00f4pital de @MSF en #Syrie. 7 morts, 47 bless\u00e9s. Il faut d\u2019urgence prot\u00e9ger les civils https://t\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Syrie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://msf.me/1O01Wyp"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T23:00:14Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671826165837922304",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 11,
        "text_fr": "RT @afchine_alavi: Echec des 5000 gardiens de la r\u00e9volution #Iran iens en #Syrie pour sauver #Assad - liste 16 g\u00e9n\u00e9raux, colonels tu\u00e9s http\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Iran",
            "Syrie",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.ncr-iran.org/fr/communiques-cnri/terrorisme-a-integrisme/16936-iran-syrie-les-pertes-des-gardiens-de-la-revolution-iraniens-augmentent-avec-16-generaux-et-colonels-tues.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T20:02:39Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671781475658956801",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 10,
        "text_de": "RT @TinaHassel: F\u00fcr all die, die \u00fcber #Assad als Partner nachdenken... Fassbomben auf Klinik in Homs der Horror nimmt kein Ende https://t.c\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/thielschristian/status/671677713401446400"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T16:31:38Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671728373291458560",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 6,
        "text_de": "RT @NerdyGerdyMan: #Todenh\u00f6fer: W\u00fcnsche den #Assad-Gegnern nach ihrem \"Erfolg\" viel Spa\u00df mit dem Kalifen, der sein Nachfolger sein wird\nhtt\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Todenh\u00f6fer",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://www.phoenix.de/content/1018116"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T14:55:42Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671704227299872771",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 60,
        "text_fr": "RT @sputnik_fr: La conf\u00e9rence de paix ne peut pas se tenir en #France\n#Assad #Syrie #terrorisme\nhttps://t.co/NcSMTBx4Zu https://t.co/SsDURO\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "France",
            "Assad",
            "Syrie",
            "terrorisme"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://sptnkne.ws/ajXA"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T20:47:31Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671792767186681856",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 1,
        "text_de": "RT @POLITJAH: Nicht alles gute #Syrer: #Assad: #Terroristen unterwandern Europa https://t.co/rPEcJuAEVd via @ntvde -Masse wei\u00df es,darf's ab\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrer",
            "Assad",
            "Terroristen"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.n-tv.de/16469486"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T16:34:34Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671729110532648961",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 1,
        "text_fr": "Le r\u00e9gime d'#Assad a frapp\u00e9 un h\u00f4pital de @MSF en #Syrie. 7 morts, 47 bless\u00e9s. Il faut d\u2019urgence prot\u00e9ger les civils https://t.co/YtPZXiW85J",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Syrie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://msf.me/1O01Wyp"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T20:15:46Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671784777956139009",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 2,
        "text_de": "[Folter in #Syrien:#Assad muss weg. #Folter in #USA:#Orden] https://t.co/SZuiiAZGRa",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrien",
            "Assad",
            "Folter",
            "USA",
            "Orden"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/jdakwar/status/671764432918290432"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T22:11:58Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671814018991071232",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 6,
        "text_de": "RT @tagesspiegel: #Steinmeier meint, die syrische Opposition solle an der Seite von #Assad gegen den #IS k\u00e4mpfen. https://t.co/H4wXd2ovQv",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Steinmeier",
            "Assad",
            "IS"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.tagesspiegel.de/politik/frank-walter-steinmeier-syrische-opposition-soll-mit-assads-truppen-gegen-is-kaempfen/12666312.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T20:23:57Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671786835677433857",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 11,
        "text_de": "RT @AutorToto: \"Milit\u00e4risch n\u00fctzlich\": Wird die #Bundesregierung mit #Assad kooperieren? #vonderLeyen schweigt #Bundeswehr https://t.co/6Fl\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Bundesregierung",
            "Assad",
            "vonderLeyen",
            "Bundeswehr"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.welt.de/politik/deutschland/article149423217/Kooperiert-die-Bundeswehr-mit-Kriegsverbrecher-Assad.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T20:29:02Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 5,
        "id": "671788113740603394",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 11,
        "text_fr": "#Assad: la paix reviendra quand l'Occident cessera de \"soutenir les terroristes\" #syrie https://t.co/6RmlaAvQEP",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "syrie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://www.lorientlejour.com/article/958096/assad-la-paix-reviendra-quand-loccident-cessera-de-soutenir-les-terroristes.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T22:47:06Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671822862282567680",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 6,
        "text_de": "RT @KritischLiberal: #Assad warnt: Da kommen nicht nur gute #Syrer: Europa wird von #Terroristen unterwandert. #IS 'merkel #AfD https://t.c\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Syrer",
            "Terroristen",
            "IS",
            "AfD"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.n-tv.de/16469486"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T17:53:09Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671748885346426880",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 60,
        "text_fr": "RT @sputnik_fr: La conf\u00e9rence de paix ne peut pas se tenir en #France\n#Assad #Syrie #terrorisme\nhttps://t.co/NcSMTBx4Zu https://t.co/SsDURO\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "France",
            "Assad",
            "Syrie",
            "terrorisme"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://sptnkne.ws/ajXA"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T15:42:13Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 4,
        "id": "671715935582068737",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 3,
        "text_de": "#Syrien #Bundeswehreinsatz dient garantiert nicht der Bek\u00e4mpfung des #IS, Nein, er dient dazu #Assad zu erledigen.",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrien",
            "Bundeswehreinsatz",
            "IS",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T16:45:10Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671731777086611456",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 2,
        "text_de": "#Unterwanderung der #Fl\u00fcchtlinge?: #Assad warnt #Europa vor #Terroristen https://t.co/ZCdlzrGS7l #mustread #feedly",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Unterwanderung",
            "Fl\u00fcchtlinge",
            "Assad",
            "Europa",
            "Terroristen",
            "mustread",
            "feedly"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.n-tv.de/politik/Assad-warnt-Europa-vor-Terroristen-article16469486.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T20:18:51Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671785552597905408",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 2,
        "text_de": "RT @linkspazi: [Folter in #Syrien:#Assad muss weg. #Folter in #USA:#Orden] https://t.co/SZuiiAZGRa",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrien",
            "Assad",
            "Folter",
            "USA",
            "Orden"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/jdakwar/status/671764432918290432"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T20:32:02Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 2,
        "id": "671788871265447937",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 1,
        "text_de": "Nicht alles gute #Syrer: #Assad: #Terroristen unterwandern Europa https://t.co/rPEcJuAEVd via @ntvde -Masse wei\u00df es,darf's aber nicht sagen",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrer",
            "Assad",
            "Terroristen"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.n-tv.de/16469486"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T21:42:25Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671806582792052741",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 1,
        "text_fr": "RT @drissaityoussef: #Assad accuse la #France de soutenir le #terrorisme alors que #fabuis propose de s appuyer sur lui pour frapper #EI  h\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "France",
            "terrorisme",
            "fabuis",
            "EI"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://mobile.lemonde.fr/proche-orient/article/2015/12/01/assad-accuse-la-france-de-soutenir-le-terrorisme_4821090_3218.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T14:59:58Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671705301243006976",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 18,
        "text_de": "RT @DLF: Das #Assad-Regime kauft \u00d6l von der Terrormiliz #IS, sagt @jan_techau @Carnegie_Europe: https://t.co/rQKXRDJkiQ https://t.co/8sdGB9\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "IS"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.deutschlandfunk.de/terrormiliz-oel-vom-is-ist-konkurrenzlos-guenstig.694.de.html?dram:article_id=338499"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T16:01:29Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671720785460011010",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 7,
        "text_fr": "RT @Russia_Niemen72: #Obama demeur\u00e9 ! #Assad sera encore au pouvoir alors que tu mangeras les pissenlits par la racine ! #Syrie #Russie htt\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Obama",
            "Assad",
            "Syrie",
            "Russie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/haaretzcom/status/671710233316560896"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T14:15:59Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671694233292677120",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 60,
        "text_fr": "RT @sputnik_fr: La conf\u00e9rence de paix ne peut pas se tenir en #France\n#Assad #Syrie #terrorisme\nhttps://t.co/NcSMTBx4Zu https://t.co/SsDURO\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "France",
            "Assad",
            "Syrie",
            "terrorisme"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://sptnkne.ws/ajXA"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T21:06:41Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671797591168966656",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 3,
        "text_fr": "RT @djamel_beka: #Assad : la paix reviendra quand l\u2019#Occident cessera de \u00ab\u00a0soutenir les terroristes\u00a0\u00bb #Syrie #Russie",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Occident",
            "Syrie",
            "Russie"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T16:30:08Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 3,
        "id": "671727993677611008",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 6,
        "text_de": "#Todenh\u00f6fer: W\u00fcnsche den #Assad-Gegnern nach ihrem \"Erfolg\" viel Spa\u00df mit dem Kalifen, der sein Nachfolger sein wird\nhttps://t.co/V3KlSERVhO",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Todenh\u00f6fer",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://www.phoenix.de/content/1018116"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T21:54:14Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671809558184984576",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 3,
        "text_fr": "RT @kynderaa: Qui profite ? Qui b\u00e9n\u00e9ficie des attaques de Paris ?  https://t.co/MWf2kbOcPB #Syria #Assad #Obama #ISIS #ParisAttacks via @cl\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syria",
            "Assad",
            "Obama",
            "ISIS",
            "ParisAttacks"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://claysbeach.blogspot.fr/2015/11/qui-profite-qui-beneficie-des-attaques_20.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T17:49:40Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671748007042392066",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 10,
        "text_de": "RT @TinaHassel: F\u00fcr all die, die \u00fcber #Assad als Partner nachdenken... Fassbomben auf Klinik in Homs der Horror nimmt kein Ende https://t.c\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/thielschristian/status/671677713401446400"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T18:18:39Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671755303625621505",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 1,
        "text_de": "RT @Loreena1968: Ich sehe schon #Steinmeier &amp; #Assad sich H\u00e4nde sch\u00fctteln. Ob auch an #Syrien zuk\u00fcnftig ausgeliefert wird? #Zynismus https:\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Steinmeier",
            "Assad",
            "Syrien",
            "Zynismus"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/tagesthemen/status/671750843503411201"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T23:38:00Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671835671649263617",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "#Steinmeier #SPD in @tagesthemen zu #Syrien Einsatz: \"Frage nach Rolle #Assad s \"ein paar Wochen beiseite legen\"\nhttps://t.co/zsnLJgkRGs #IS",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Steinmeier",
            "SPD",
            "Syrien",
            "Assad",
            "IS"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://ln.is/www.tagesschau.de/in/WQsre"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T15:34:07Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671713898882572289",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 7,
        "text_fr": "RT @Russia_Niemen72: #Obama demeur\u00e9 ! #Assad sera encore au pouvoir alors que tu mangeras les pissenlits par la racine ! #Syrie #Russie htt\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Obama",
            "Assad",
            "Syrie",
            "Russie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/haaretzcom/status/671710233316560896"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T18:25:33Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 5,
        "id": "671757039031427072",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 4,
        "text_de": "Weltkrieg, weil Transatlantiker um ihre Bohr-Lizenzen f\u00fcrchten? #Assad Regime Change misslang! Nun mu\u00df #Krieg her! https://t.co/Zpdw6vXboJ",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Krieg"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://deutsche-wirtschafts-nachrichten.de/2015/12/01/eskalation-nato-will-abfangjaeger-in-die-tuerkei-schicken/"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T21:12:08Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671798961347407872",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 3,
        "text_fr": "RT @Russia_Niemen72: #Assad: la paix reviendra quand l'#Occident cessera de soutenir les terroristes https://t.co/v4mhHv7Gbo #Syrie #Russie\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Occident",
            "Syrie",
            "Russie",
            "Coalition",
            "DAESH"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://olj.me/958096"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T21:08:54Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671798147358859265",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "#Sassoufit RT _InfoDuJour: Bashar #Assad: la paix reviendra quand l'Occident cessera de \"soutenir les terroristes\" #syrie",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Sassoufit",
            "Assad",
            "syrie"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T20:48:14Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671792946723860480",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 3,
        "text_fr": "RT @muzahara2: #Syrie #AssadCrimes \u00abJe n'ai jamais vu une telle violence contre des enfants.\u00bb Manon Loizeau #Assad, notre alli\u00e9  ? https://\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrie",
            "AssadCrimes",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/RevolutionSyrie/status/671427570940907520"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T18:16:09Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671754673540476928",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 1,
        "text_de": "Ich sehe schon #Steinmeier &amp; #Assad sich H\u00e4nde sch\u00fctteln. Ob auch an #Syrien zuk\u00fcnftig ausgeliefert wird? #Zynismus https://t.co/XRSSSmq7gG",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Steinmeier",
            "Assad",
            "Syrien",
            "Zynismus"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/tagesthemen/status/671750843503411201"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T22:18:15Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 1,
        "id": "671815602126852096",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "Nach der #T\u00fcrkei &amp; #USA hat auch #Deutschland das Offenk\u00fcndige bekannt gegeben: #Assad kauft \u00d6l vom #IS https://t.co/iZo4vslDiG",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "T\u00fcrkei",
            "USA",
            "Deutschland",
            "Assad",
            "IS"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.dailysabah.com/mideast/2015/12/01/assad-regime-buys-oil-from-daesh-germany"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T21:55:44Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671809933915111424",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 11,
        "text_fr": "RT @LOrientLeJour: #Assad: la paix reviendra quand l'Occident cessera de \"soutenir les terroristes\" #syrie https://t.co/6RmlaAvQEP",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "syrie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://www.lorientlejour.com/article/958096/assad-la-paix-reviendra-quand-loccident-cessera-de-soutenir-les-terroristes.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T22:05:56Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 2,
        "id": "671812499122032640",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": ".@hajoschumacher Ich habe es schon einmal gesagt: Der #IS ist eine Lebensversicherung f\u00fcr #Assad. #IS #Syrien #Putin #THADEUSZ",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "IS",
            "Assad",
            "IS",
            "Syrien",
            "Putin",
            "THADEUSZ"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T16:46:09Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671732025716572160",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 60,
        "text_fr": "RT @sputnik_fr: La conf\u00e9rence de paix ne peut pas se tenir en #France\n#Assad #Syrie #terrorisme\nhttps://t.co/NcSMTBx4Zu https://t.co/SsDURO\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "France",
            "Assad",
            "Syrie",
            "terrorisme"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://sptnkne.ws/ajXA"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T14:33:47Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671698711429447680",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "#Sassoufit RT HopeSarout: Faire son march\u00e9 en #Syrie ss les bombes de #Assad &amp; #Poutine.\nPas de #Daesch au stand c\u2026 https://t.co/ImIicxCyAN",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Sassoufit",
            "Syrie",
            "Assad",
            "Poutine",
            "Daesch"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T21:45:21Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671807319987101700",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 2,
        "text_fr": "RT @_InfoDuJour: Bashar #Assad: la paix reviendra quand l'Occident cessera de \"soutenir les terroristes\" #syrie",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "syrie"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T14:48:39Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671702455089020929",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "#Sassoufit #Sassoufit RT HopeSarout: Faire son march\u00e9 en #Syrie ss les bombes de #Assad &amp; #Poutine.\nPas de #Daesch\u2026 https://t.co/ImIicxCyAN",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Sassoufit",
            "Sassoufit",
            "Syrie",
            "Assad",
            "Poutine",
            "Daesch"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T14:14:38Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671693894279700480",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "#Assad: trait\u00e9 de paix sur la Syrie pourrait \u00eatre sign\u00e9 \u00e0 Prague https://t.co/UbUVZl1UsU via @sputnik_fr",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://fr.sputniknews.com/international/20151201/1019936417/syrie-assad-paix-prague.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T23:35:46Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671835109096628224",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "#Steinmeier: Opposition soll mit #Assad-Truppen gegen #IS k\u00e4mpfen. \nhttps://t.co/n4bnbvUz3p",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Steinmeier",
            "Assad",
            "IS"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.europeonline-magazine.eu/zweckbuendnis-auch-mit-assad_427094.htmlhttp://www.europeonline-magazine.eu/zweckbuendnis-auch-mit-assad_427094.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T16:36:04Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671729486719754240",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 60,
        "text_fr": "RT @sputnik_fr: La conf\u00e9rence de paix ne peut pas se tenir en #France\n#Assad #Syrie #terrorisme\nhttps://t.co/NcSMTBx4Zu https://t.co/SsDURO\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "France",
            "Assad",
            "Syrie",
            "terrorisme"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://sptnkne.ws/ajXA"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T20:47:30Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671792763021733888",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 3,
        "text_fr": "RT @muzahara2: #Syrie #AssadCrimes \u00abJe n'ai jamais vu une telle violence contre des enfants.\u00bb Manon Loizeau #Assad, notre alli\u00e9  ? https://\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrie",
            "AssadCrimes",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/RevolutionSyrie/status/671427570940907520"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T16:53:08Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671733781968105472",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "Knipst die #Bundeswehr dann auch f\u00fcr #Syrien? #Assad\n\nZiele f\u00fcr Streubomben -  einen der Hauptgr\u00fcnde f\u00fcr #Fl\u00fcchtlinge?",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Bundeswehr",
            "Syrien",
            "Assad",
            "Fl\u00fcchtlinge"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T22:08:58Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671813264183980032",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 11,
        "text_fr": "RT @LOrientLeJour: #Assad: la paix reviendra quand l'Occident cessera de \"soutenir les terroristes\" #syrie https://t.co/6RmlaAvQEP",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "syrie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://www.lorientlejour.com/article/958096/assad-la-paix-reviendra-quand-loccident-cessera-de-soutenir-les-terroristes.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T15:02:59Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671706062492446720",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "Carnegie_Europe: RT DLF: Das #Assad-Regime kauft \u00d6l von der Terrormiliz #IS, sagt jan_techau Carnegie_Europe: \u2026 https://t.co/c42xevtxOO",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "IS"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T17:39:54Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671745549972987905",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "@JulianRoepcke hat nicht verstanden dass es in #Syrien keine Gut/B\u00f6se gibt.\n#ISIS = Killer. Pseudo-gem\u00e4\u00dfigte #FSA = Killer. #Assad = Killer.",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrien",
            "ISIS",
            "FSA",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T19:47:51Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671777752249409536",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 7,
        "text_de": "RT @ismail_kupeli: \"#Assad muss!\" ist weggefallen https://t.co/6vCMyqK2qj",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/tagesthemen/status/671750843503411201"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T15:02:47Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671706010017468416",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 18,
        "text_de": "RT @DLF: Das #Assad-Regime kauft \u00d6l von der Terrormiliz #IS, sagt @jan_techau @Carnegie_Europe: https://t.co/rQKXRDJkiQ https://t.co/8sdGB9\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "IS"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.deutschlandfunk.de/terrormiliz-oel-vom-is-ist-konkurrenzlos-guenstig.694.de.html?dram:article_id=338499"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T15:18:42Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671710016341061632",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "#Sassoufit RT afchine_alavi: Echec des 5000 gardiens de la r\u00e9volution #Iran iens en #Syrie pour sauver #Assad - li\u2026 https://t.co/NDEiDah6xE",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Sassoufit",
            "Iran",
            "Syrie",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.ncr-iran.org/fr/communiques-cnri/terrorisme-a-integrisme/16936-iran-syrie-les-pertes-des-gardiens-de-la-revolution-iraniens-augmentent-avec-16-generaux-et-colonels-tues.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T19:42:18Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671776352488542211",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 1,
        "text_fr": "RT @muzahara2: #Assad et la strat\u00e9gie de la peur permanente. Paul Moreira https://t.co/1t6STvAJ5o",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/RevolutionSyrie/status/671430506932797440"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T16:51:56Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671733479680450561",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "Wie immer gut analysiert: Kampf gegen den #IS: Die Allianz mit #Assad ist eine Illusion https://t.co/1KQ82vOfI3 via @SPIEGELONLINE",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "IS",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://spon.de/aeDk0"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T22:04:21Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671812100373786624",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 10,
        "text_de": "RT @JulianRoepcke: ARTIKEL @BILD\n\n#Assad's schmutzige \u00d6l-Deals mit #ISIS \n\nhttps://t.co/34He7iRbOH\nft. @eckartwoertz &amp; @Charles_Lister http\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "ISIS"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.bild.de/politik/ausland/isis/assad-isis-schmutzige-geschaefte-43618070.bild.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T23:13:56Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671829612821929984",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "#Sassoufit L'arm\u00e9e syrienne avance lentement\n#Syrie #Assad #EI #Etatislamique #Daech #Daesh #ISIS #Russie #USA\nhttps://t.co/2TWWhB5juy via\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Sassoufit",
            "Syrie",
            "Assad",
            "EI",
            "Etatislamique",
            "Daech",
            "Daesh",
            "ISIS",
            "Russie",
            "USA"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://po.st/Cibbzt"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T20:38:08Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671790406993117186",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 11,
        "text_fr": "RT @LOrientLeJour: #Assad: la paix reviendra quand l'Occident cessera de \"soutenir les terroristes\" #syrie https://t.co/6RmlaAvQEP",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "syrie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://www.lorientlejour.com/article/958096/assad-la-paix-reviendra-quand-loccident-cessera-de-soutenir-les-terroristes.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T16:46:05Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671732009421680641",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 2,
        "text_de": "RT @wwinfos: #Unterwanderung der #Fl\u00fcchtlinge?: #Assad warnt #Europa vor #Terroristen https://t.co/ZCdlzrGS7l #mustread #feedly",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Unterwanderung",
            "Fl\u00fcchtlinge",
            "Assad",
            "Europa",
            "Terroristen",
            "mustread",
            "feedly"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.n-tv.de/politik/Assad-warnt-Europa-vor-Terroristen-article16469486.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T14:56:33Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671704441414926336",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 1,
        "text_de": "RT @linkspazi: Deutscher Au\u00dfenminister:\"Lassen sie mich klar sagen,dass es 0 Zukunft mit #Assad gibt\" [Egal was syrische Volk sagt] https:/\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/haaretzcom/status/671701573651726337"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T23:40:09Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671836210071998464",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "#Steinmeier in @Tagesthemen zu #Syrien-Einsatz : \"Frage nach Rolle #Assad s \"ein paar Wochen beiseite legen\" https://t.co/HqME49YiAb #IS",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Steinmeier",
            "Syrien",
            "Assad",
            "IS"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://ln.is/www.youtube.com/FtovT"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T16:40:55Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671730706041708545",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 1,
        "text_fr": "RT @eustatios: \"L'EI / Daesh viole les femmes\" oui, mais sachez qu'il y a beaucoup pire que Daesh en Syrie #Assad https://t.co/fXjzmjHd95",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T17:51:03Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671748356943687681",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "#Syrie Pactiser avec #Assad ne ferait que renforcer #Daech, rappelle @guardian (GB) : https://t.co/UWvWkoLFtc",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrie",
            "Assad",
            "Daech"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://bit.ly/1TrAfmy"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T23:09:03Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671828383320395776",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "L'arm\u00e9e syrienne avance lentement\n#Syrie #Assad #EI #Etatislamique #Daech #Daesh #ISIS #Russie #USA\nhttps://t.co/PV83J4ihdb via @emonsite",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrie",
            "Assad",
            "EI",
            "Etatislamique",
            "Daech",
            "Daesh",
            "ISIS",
            "Russie",
            "USA"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://po.st/Cibbzt"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T15:01:08Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671705597637763072",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 18,
        "text_de": "RT @DLF: Das #Assad-Regime kauft \u00d6l von der Terrormiliz #IS, sagt @jan_techau @Carnegie_Europe: https://t.co/rQKXRDJkiQ https://t.co/8sdGB9\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "IS"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.deutschlandfunk.de/terrormiliz-oel-vom-is-ist-konkurrenzlos-guenstig.694.de.html?dram:article_id=338499"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T16:59:54Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671735486390607872",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 60,
        "text_fr": "RT @sputnik_fr: La conf\u00e9rence de paix ne peut pas se tenir en #France\n#Assad #Syrie #terrorisme\nhttps://t.co/NcSMTBx4Zu https://t.co/SsDURO\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "France",
            "Assad",
            "Syrie",
            "terrorisme"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://sptnkne.ws/ajXA"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T18:24:47Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671756847909625857",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 7,
        "text_de": "RT @ismail_kupeli: \"#Assad muss!\" ist weggefallen https://t.co/6vCMyqK2qj",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/tagesthemen/status/671750843503411201"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T18:59:53Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671765678941188097",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "G.W.#Bush nous a dit que\n#Saddam disposait d' #ADM \"\n\n\"#Obama nous a dit que\n\"#Assad aurait assassin\u00e9 200.000 civils\"",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Bush",
            "Saddam",
            "ADM",
            "Obama",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T18:40:03Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671760688075964416",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 4,
        "text_de": "RT @Segeltexter: Weltkrieg, weil Transatlantiker um ihre Bohr-Lizenzen f\u00fcrchten? #Assad Regime Change misslang! Nun mu\u00df #Krieg her! https:/\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Krieg"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://deutsche-wirtschafts-nachrichten.de/2015/12/01/eskalation-nato-will-abfangjaeger-in-die-tuerkei-schicken/"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T21:40:14Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671806032298012672",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "#Sassoufit #Assad menace l'EU de plus d'attentat : la paix reviendra quand l'Occident cessera \"soutenir les terror\u2026 https://t.co/4ioVyJYlkS",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Sassoufit",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://www.lorientlejour.com/article/958096/assad-la-paix-reviendra-quand-loccident-cessera-de-soutenir-les-terroristes.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T14:13:13Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671693536715251713",
        "lang": "ru",
        "retweet_count": 0,
        "text_ru": "This WAS the #Assad #Syria before #USA &amp; #IS 25 \u0444\u043e\u0442\u043e\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0439, \u043f\u043e\u043a\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u044e\u0448\u0438\u0445,\u043a\u0430\u043a \u0421\u0438\u0440\u0438\u044f \u0436\u0438\u043b\u0430 \u0434\u043e\u0432\u043e\u0439\u043d\u044b https://t.co/oBiLko9rsy \u0441 \u043f\u043e\u043c\u043e\u0449\u044c\u044e @ruposters",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Syria",
            "USA",
            "IS"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://ruposters.ru/news/27-11-2015/syria-before-war"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T16:49:54Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671732968445095936",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 60,
        "text_fr": "RT @sputnik_fr: La conf\u00e9rence de paix ne peut pas se tenir en #France\n#Assad #Syrie #terrorisme\nhttps://t.co/NcSMTBx4Zu https://t.co/SsDURO\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "France",
            "Assad",
            "Syrie",
            "terrorisme"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://sptnkne.ws/ajXA"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T17:10:36Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671738176780791808",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 8,
        "text_de": "RT @SPIEGELONLINE: Kampf gegen den IS: Warum eine die Allianz mit #Assad eine Illusion ist, erkl\u00e4rt @alsharq.\nhttps://t.co/hKL9T0wGrW",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.spiegel.de/politik/ausland/islamischer-staat-syriens-armee-kann-kein-partner-sein-a-1065460.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T18:43:45Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671761617571479553",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 11,
        "text_fr": "RT @afchine_alavi: Echec des 5000 gardiens de la r\u00e9volution #Iran iens en #Syrie pour sauver #Assad - liste 16 g\u00e9n\u00e9raux, colonels tu\u00e9s http\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Iran",
            "Syrie",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.ncr-iran.org/fr/communiques-cnri/terrorisme-a-integrisme/16936-iran-syrie-les-pertes-des-gardiens-de-la-revolution-iraniens-augmentent-avec-16-generaux-et-colonels-tues.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T20:02:38Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671781469598130176",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "Tote u Verletzte bei Angriff des #Assad Regimes auf \u00c4rzte ohne Grenzen-Hospital in #Homs #Syrien mit Fassbomben. \nhttps://t.co/Bqn0wL8MMB",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Homs",
            "Syrien"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T16:38:57Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671730210849574913",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 60,
        "text_fr": "RT @sputnik_fr: La conf\u00e9rence de paix ne peut pas se tenir en #France\n#Assad #Syrie #terrorisme\nhttps://t.co/NcSMTBx4Zu https://t.co/SsDURO\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "France",
            "Assad",
            "Syrie",
            "terrorisme"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://sptnkne.ws/ajXA"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T15:44:21Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671716473862254592",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 10,
        "text_de": "RT @TinaHassel: F\u00fcr all die, die \u00fcber #Assad als Partner nachdenken... Fassbomben auf Klinik in Homs der Horror nimmt kein Ende https://t.c\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/thielschristian/status/671677713401446400"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T14:10:40Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671692893891993600",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 60,
        "text_fr": "RT @sputnik_fr: La conf\u00e9rence de paix ne peut pas se tenir en #France\n#Assad #Syrie #terrorisme\nhttps://t.co/NcSMTBx4Zu https://t.co/SsDURO\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "France",
            "Assad",
            "Syrie",
            "terrorisme"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://sptnkne.ws/ajXA"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T20:42:19Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671791458832277504",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 11,
        "text_fr": "RT @LOrientLeJour: #Assad: la paix reviendra quand l'Occident cessera de \"soutenir les terroristes\" #syrie https://t.co/6RmlaAvQEP",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "syrie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://www.lorientlejour.com/article/958096/assad-la-paix-reviendra-quand-loccident-cessera-de-soutenir-les-terroristes.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T16:40:38Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671730636542054400",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 60,
        "text_fr": "RT @sputnik_fr: La conf\u00e9rence de paix ne peut pas se tenir en #France\n#Assad #Syrie #terrorisme\nhttps://t.co/NcSMTBx4Zu https://t.co/SsDURO\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "France",
            "Assad",
            "Syrie",
            "terrorisme"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://sptnkne.ws/ajXA"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T20:48:03Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671792900636876800",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 3,
        "text_fr": "RT @muzahara2: #Syrie #AssadCrimes \u00abJe n'ai jamais vu une telle violence contre des enfants.\u00bb Manon Loizeau #Assad, notre alli\u00e9  ? https://\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrie",
            "AssadCrimes",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/RevolutionSyrie/status/671427570940907520"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T15:06:29Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671706942172233728",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 18,
        "text_de": "RT @DLF: Das #Assad-Regime kauft \u00d6l von der Terrormiliz #IS, sagt @jan_techau @Carnegie_Europe: https://t.co/rQKXRDJkiQ https://t.co/8sdGB9\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "IS"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.deutschlandfunk.de/terrormiliz-oel-vom-is-ist-konkurrenzlos-guenstig.694.de.html?dram:article_id=338499"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T20:07:04Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671782587505987585",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "#Assad-Le soutien des Russes a chang\u00e9 la donne sur le terrain https://t.co/asjOWmT0Oj",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.zonebourse.com/actualite-bourse/Assad-Le-soutien-des-Russes-a-change-la-donne-sur-le-terrain--21492607/"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T15:48:15Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671717451755859968",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 18,
        "text_de": "RT @DLF: Das #Assad-Regime kauft \u00d6l von der Terrormiliz #IS, sagt @jan_techau @Carnegie_Europe: https://t.co/rQKXRDJkiQ https://t.co/8sdGB9\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "IS"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.deutschlandfunk.de/terrormiliz-oel-vom-is-ist-konkurrenzlos-guenstig.694.de.html?dram:article_id=338499"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T18:45:25Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671762039560347649",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 18,
        "text_de": "RT @DLF: Das #Assad-Regime kauft \u00d6l von der Terrormiliz #IS, sagt @jan_techau @Carnegie_Europe: https://t.co/rQKXRDJkiQ https://t.co/8sdGB9\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "IS"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.deutschlandfunk.de/terrormiliz-oel-vom-is-ist-konkurrenzlos-guenstig.694.de.html?dram:article_id=338499"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T09:29:42Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671622189351874561",
        "lang": "ru",
        "retweet_count": 0,
        "text_ru": "@xui_de \u0418 \u0432 #\u0423\u043a\u0440\u0430\u0438\u043d\u0430 \u043d\u0435\u0442 \u0440\u0430\u0441\u0435\u0439\u0441\u043a\u0438\u0445 \u043d\u0430\u0435\u043c\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432 \u0438 \u0432 #\u0421\u0438\u0440\u0438\u044f \u043d\u0435\u0442\u0443 \u0441 11 \u0433\u043e\u0434\u0430 \u043d\u0435\u0442\u0443..#Syria #Assad #Syria #\u0413\u0440\u044f\u0437\u044c\u043f\u0440\u043e\u043c #\u0423\u043a\u0440\u0430\u0438\u043d\u0435 #\u0423\u043a\u0440\u0430\u0438\u043d\u0435 #\u041d\u0430\u0432\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "\u0423\u043a\u0440\u0430\u0438\u043d\u0430",
            "\u0421\u0438\u0440\u0438\u044f",
            "Syria",
            "Assad",
            "Syria",
            "\u0413\u0440\u044f\u0437\u044c\u043f\u0440\u043e\u043c",
            "\u0423\u043a\u0440\u0430\u0438\u043d\u0435",
            "\u0423\u043a\u0440\u0430\u0438\u043d\u0435",
            "\u041d\u0430\u0432\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T18:03:35Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671751513283407875",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 6,
        "text_de": "RT @NerdyGerdyMan: #Todenh\u00f6fer: W\u00fcnsche den #Assad-Gegnern nach ihrem \"Erfolg\" viel Spa\u00df mit dem Kalifen, der sein Nachfolger sein wird\nhtt\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Todenh\u00f6fer",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://www.phoenix.de/content/1018116"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T17:57:48Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671750057952198656",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 5,
        "text_de": "RT @svenlehmann: \"#Assad kann kein Partner f\u00fcr die Bundeswehr sein\" - @peter_simone zu #Syrieneinsatz @ardmoma",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Syrieneinsatz"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T22:13:12Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671814331177283584",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "#Sassoufit RT Russia_Niemen72: #Assad: la paix reviendra quand l'#Occident cessera de soutenir les terroristes https://t.co/wbceCyERX0 #Sy\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Sassoufit",
            "Assad",
            "Occident",
            "Sy"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://olj.me/958096"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T21:26:02Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671802461242466304",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 7,
        "text_de": "RT @ismail_kupeli: \"#Assad muss!\" ist weggefallen https://t.co/6vCMyqK2qj",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/tagesthemen/status/671750843503411201"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T18:18:43Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671755319589015552",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "Retweeted Monika Belz (@Loreena1968):\n\nIch sehe schon #Steinmeier &amp; #Assad sich H\u00e4nde sch\u00fctteln. Ob auch an... https://t.co/KPct8QHXK8",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Steinmeier",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://fb.me/1ZqBmmC0d"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T15:33:04Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 4,
        "id": "671713634523979777",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 7,
        "text_fr": "#Obama demeur\u00e9 ! #Assad sera encore au pouvoir alors que tu mangeras les pissenlits par la racine ! #Syrie #Russie https://t.co/9gVbXhb4tR",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Obama",
            "Assad",
            "Syrie",
            "Russie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/haaretzcom/status/671710233316560896"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T20:57:53Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 1,
        "id": "671795375615930368",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 1,
        "text_fr": "@LevantineWD  #Menard inspir\u00e9 par sa visite \u00e0 Maloula en compagnie du terroriste en chef, #Assad. ;)",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Menard",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T20:04:41Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 6,
        "id": "671781985447211012",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 6,
        "text_de": "#Assad warnt: Da kommen nicht nur gute #Syrer: Europa wird von #Terroristen unterwandert. #IS 'merkel #AfD https://t.co/oIxXL7XLmV via ntvde",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Syrer",
            "Terroristen",
            "IS",
            "AfD"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.n-tv.de/16469486"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T14:58:37Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671704963802923009",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 10,
        "text_de": "RT @JulianRoepcke: ARTIKEL @BILD\n\n#Assad's schmutzige \u00d6l-Deals mit #ISIS \n\nhttps://t.co/34He7iRbOH\nft. @eckartwoertz &amp; @Charles_Lister http\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "ISIS"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.bild.de/politik/ausland/isis/assad-isis-schmutzige-geschaefte-43618070.bild.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T16:34:08Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671728998536388608",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 60,
        "text_fr": "RT @sputnik_fr: La conf\u00e9rence de paix ne peut pas se tenir en #France\n#Assad #Syrie #terrorisme\nhttps://t.co/NcSMTBx4Zu https://t.co/SsDURO\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "France",
            "Assad",
            "Syrie",
            "terrorisme"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://sptnkne.ws/ajXA"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T20:50:47Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671793587126992898",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "#Sassoufit #Syrie #AssadCrimes \u00abJe n'ai jamais vu une telle violence contre des enfants.\u00bb Manon Loizeau #Assad, no\u2026 https://t.co/Gd5K9OsD1B",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Sassoufit",
            "Syrie",
            "AssadCrimes",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/RevolutionSyrie/status/671427570940907520"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T14:19:00Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671694992956653568",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 60,
        "text_fr": "RT @sputnik_fr: La conf\u00e9rence de paix ne peut pas se tenir en #France\n#Assad #Syrie #terrorisme\nhttps://t.co/NcSMTBx4Zu https://t.co/SsDURO\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "France",
            "Assad",
            "Syrie",
            "terrorisme"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://sptnkne.ws/ajXA"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T20:42:08Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 3,
        "id": "671791411373735940",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 2,
        "text_fr": "Bashar #Assad: la paix reviendra quand l'Occident cessera de \"soutenir les terroristes\" #syrie",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "syrie"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T15:21:05Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671710618123112450",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "Versucht mal zu z\u00e4hlen,wie viele Artikel dieser Tage rauskommen,deren Tenor ist, #Assad m\u00fcsse weg,man d\u00fcrfe den Kurs in #Syrien nicht \u00e4ndern",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Syrien"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T20:41:49Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671791331187032066",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 11,
        "text_fr": "RT @LOrientLeJour: #Assad: la paix reviendra quand l'Occident cessera de \"soutenir les terroristes\" #syrie https://t.co/6RmlaAvQEP",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "syrie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://www.lorientlejour.com/article/958096/assad-la-paix-reviendra-quand-loccident-cessera-de-soutenir-les-terroristes.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T17:43:30Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671746455963570176",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 10,
        "text_de": "RT @TinaHassel: F\u00fcr all die, die \u00fcber #Assad als Partner nachdenken... Fassbomben auf Klinik in Homs der Horror nimmt kein Ende https://t.c\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/thielschristian/status/671677713401446400"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T21:03:40Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671796832100556804",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 2,
        "text_fr": "RT @_InfoDuJour: Bashar #Assad: la paix reviendra quand l'Occident cessera de \"soutenir les terroristes\" #syrie",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "syrie"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T20:29:35Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671788255378055169",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 11,
        "text_fr": "RT @LOrientLeJour: #Assad: la paix reviendra quand l'Occident cessera de \"soutenir les terroristes\" #syrie https://t.co/6RmlaAvQEP",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "syrie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://www.lorientlejour.com/article/958096/assad-la-paix-reviendra-quand-loccident-cessera-de-soutenir-les-terroristes.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T20:49:59Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 2,
        "id": "671793387910144001",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 2,
        "text_de": "#merkel und #Gabriel st\u00fcrtzen #Deutschland in einen Krieg mit #Assad und #Putin aber zuhause wehrlos gegen #IS Schl\u00e4fer.",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "merkel",
            "Gabriel",
            "Deutschland",
            "Assad",
            "Putin",
            "IS"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T16:22:26Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671726054487269377",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "Le ministre allemand de la D\u00e9fense: \"Nous n'allons pas coop\u00e9rer avec #Assad pour frapper #IslamicState\" #Syrie #Irak https://t.co/PRYDbB45xv",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "IslamicState",
            "Syrie",
            "Irak"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/dw_arabic/status/671723713784635392"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T16:43:06Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671731255206113280",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 8,
        "text_de": "RT @SPIEGELONLINE: Kampf gegen den IS: Warum eine die Allianz mit #Assad eine Illusion ist, erkl\u00e4rt @alsharq.\nhttps://t.co/hKL9T0wGrW",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.spiegel.de/politik/ausland/islamischer-staat-syriens-armee-kann-kein-partner-sein-a-1065460.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T18:43:07Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671761459970449408",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 9,
        "text_de": "RT @_denk_mal_: Also wie jetzt, Uschi\u2049\nSollen wir gegen #Assad i.d.Krieg ziehen u.#Syrien erobern,\noder gegen den #IS k\u00e4mpfen\u2049\n\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06 https:\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Syrien",
            "IS"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T22:47:34Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671822976497659909",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 6,
        "text_de": "RT @KritischLiberal: #Assad warnt: Da kommen nicht nur gute #Syrer: Europa wird von #Terroristen unterwandert. #IS 'merkel #AfD https://t.c\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Syrer",
            "Terroristen",
            "IS",
            "AfD"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.n-tv.de/16469486"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T15:36:19Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671714451972837377",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 60,
        "text_fr": "RT @sputnik_fr: La conf\u00e9rence de paix ne peut pas se tenir en #France\n#Assad #Syrie #terrorisme\nhttps://t.co/NcSMTBx4Zu https://t.co/SsDURO\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "France",
            "Assad",
            "Syrie",
            "terrorisme"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://sptnkne.ws/ajXA"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T22:59:49Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671826061596958723",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 60,
        "text_fr": "RT @sputnik_fr: La conf\u00e9rence de paix ne peut pas se tenir en #France\n#Assad #Syrie #terrorisme\nhttps://t.co/NcSMTBx4Zu https://t.co/SsDURO\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "France",
            "Assad",
            "Syrie",
            "terrorisme"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://sptnkne.ws/ajXA"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T16:00:54Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671720638881603584",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 2,
        "text_de": "RT @MatthiasB1963: @ZDFheute Sie bomben nicht die #IS, mit der handeln sie lieber, sie bomben #Assad weg.",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "IS",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T18:09:24Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671752973098328064",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 6,
        "text_de": "RT @NerdyGerdyMan: #Todenh\u00f6fer: W\u00fcnsche den #Assad-Gegnern nach ihrem \"Erfolg\" viel Spa\u00df mit dem Kalifen, der sein Nachfolger sein wird\nhtt\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Todenh\u00f6fer",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://www.phoenix.de/content/1018116"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T17:09:19Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671737853144113152",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 60,
        "text_fr": "RT @sputnik_fr: La conf\u00e9rence de paix ne peut pas se tenir en #France\n#Assad #Syrie #terrorisme\nhttps://t.co/NcSMTBx4Zu https://t.co/SsDURO\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "France",
            "Assad",
            "Syrie",
            "terrorisme"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://sptnkne.ws/ajXA"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T22:53:27Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671824458039107593",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 6,
        "text_de": "RT @KritischLiberal: #Assad warnt: Da kommen nicht nur gute #Syrer: Europa wird von #Terroristen unterwandert. #IS 'merkel #AfD https://t.c\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Syrer",
            "Terroristen",
            "IS",
            "AfD"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.n-tv.de/16469486"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T20:53:42Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671794323063721987",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 3,
        "text_fr": "RT @djamel_beka: #Assad : la paix reviendra quand l\u2019#Occident cessera de \u00ab\u00a0soutenir les terroristes\u00a0\u00bb #Syrie #Russie",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Occident",
            "Syrie",
            "Russie"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T22:10:01Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 4,
        "id": "671813529905811456",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 6,
        "text_de": "#Steinmeier meint, die syrische Opposition solle an der Seite von #Assad gegen den #IS k\u00e4mpfen. https://t.co/H4wXd2ovQv",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Steinmeier",
            "Assad",
            "IS"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.tagesspiegel.de/politik/frank-walter-steinmeier-syrische-opposition-soll-mit-assads-truppen-gegen-is-kaempfen/12666312.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T22:52:32Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671824228010737664",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 11,
        "text_fr": "RT @afchine_alavi: Echec des 5000 gardiens de la r\u00e9volution #Iran iens en #Syrie pour sauver #Assad - liste 16 g\u00e9n\u00e9raux, colonels tu\u00e9s http\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Iran",
            "Syrie",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.ncr-iran.org/fr/communiques-cnri/terrorisme-a-integrisme/16936-iran-syrie-les-pertes-des-gardiens-de-la-revolution-iraniens-augmentent-avec-16-generaux-et-colonels-tues.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T20:51:48Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671793845848432641",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 3,
        "text_fr": "RT @Russia_Niemen72: #Assad: la paix reviendra quand l'#Occident cessera de soutenir les terroristes https://t.co/v4mhHv7Gbo #Syrie #Russie\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Occident",
            "Syrie",
            "Russie",
            "Coalition",
            "DAESH"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://olj.me/958096"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T16:34:41Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671729138919596036",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "Syrische Armee bombardiert ein Krankenhaus. Und da will Deutschland mit machen? Ich fasse es nicht. #Bundeswehr #Syrien #Assad",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Bundeswehr",
            "Syrien",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T22:08:07Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671813049628643329",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 3,
        "text_fr": "RT @Russia_Niemen72: #Assad: la paix reviendra quand l'#Occident cessera de soutenir les terroristes https://t.co/v4mhHv7Gbo #Syrie #Russie\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Occident",
            "Syrie",
            "Russie",
            "Coalition",
            "DAESH"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://olj.me/958096"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T20:56:57Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671795141598969857",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 25,
        "text_de": "RT @Bedburg_Puetz: #Erdogan ist ein vern\u00fcnftiger Mensch, sieht man an der Leibgarde\n#Putin #Assad #RussianJet #IS #ISIS #ISIL #Turkey https\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Erdogan",
            "Putin",
            "Assad",
            "RussianJet",
            "IS",
            "ISIS",
            "ISIL",
            "Turkey"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T20:54:57Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671794635585507329",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 3,
        "text_fr": "RT @djamel_beka: #Assad : la paix reviendra quand l\u2019#Occident cessera de \u00ab\u00a0soutenir les terroristes\u00a0\u00bb #Syrie #Russie",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Occident",
            "Syrie",
            "Russie"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T19:53:03Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671779059198763008",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 6,
        "text_de": "RT @NerdyGerdyMan: #Todenh\u00f6fer: W\u00fcnsche den #Assad-Gegnern nach ihrem \"Erfolg\" viel Spa\u00df mit dem Kalifen, der sein Nachfolger sein wird\nhtt\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Todenh\u00f6fer",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://www.phoenix.de/content/1018116"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T20:51:50Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671793850936086529",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 2,
        "text_de": "RT @HorstNRW: #merkel und #Gabriel st\u00fcrtzen #Deutschland in einen Krieg mit #Assad und #Putin aber zuhause wehrlos gegen #IS Schl\u00e4fer.",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "merkel",
            "Gabriel",
            "Deutschland",
            "Assad",
            "Putin",
            "IS"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T14:28:06Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671697281696079872",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 2,
        "text_fr": "RT @HopeSarout: Faire son march\u00e9 en #Syrie ss les bombes de #Assad &amp; #Poutine.\nPas de #Daesch au stand clementines dsl\n#BFMTV #itele https:\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrie",
            "Assad",
            "Poutine",
            "Daesch",
            "BFMTV",
            "itele"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T14:56:23Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671704400293949442",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 18,
        "text_de": "RT @DLF: Das #Assad-Regime kauft \u00d6l von der Terrormiliz #IS, sagt @jan_techau @Carnegie_Europe: https://t.co/rQKXRDJkiQ https://t.co/8sdGB9\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "IS"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.deutschlandfunk.de/terrormiliz-oel-vom-is-ist-konkurrenzlos-guenstig.694.de.html?dram:article_id=338499"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T20:46:15Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 2,
        "id": "671792446058164224",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 3,
        "text_fr": "#Syrie #AssadCrimes \u00abJe n'ai jamais vu une telle violence contre des enfants.\u00bb Manon Loizeau #Assad, notre alli\u00e9  ? https://t.co/gn4x6Vlwut",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrie",
            "AssadCrimes",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/RevolutionSyrie/status/671427570940907520"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T14:58:11Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671704855334027265",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 18,
        "text_de": "RT @DLF: Das #Assad-Regime kauft \u00d6l von der Terrormiliz #IS, sagt @jan_techau @Carnegie_Europe: https://t.co/rQKXRDJkiQ https://t.co/8sdGB9\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "IS"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.deutschlandfunk.de/terrormiliz-oel-vom-is-ist-konkurrenzlos-guenstig.694.de.html?dram:article_id=338499"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T17:04:43Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671736695872729088",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "#Sassoufit #Syrie Des associ\u00e9s d #Assad ont aid\u00e9 l'Etat islamique (EI) \u00e0 exploiter des installations p\u00e9troli\u00e8res e\u2026 https://t.co/7P7AzEf8ep",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Sassoufit",
            "Syrie",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.middleeasteye.net/fr/reportages/lue-sanctionne-les-m-diateurs-entre-assad-et-le-p-trole-de-daech-1163700111"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T23:30:31Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 1,
        "id": "671833788566151168",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "Waffenlieferungen aus #Russland an #Assad sind gewaltig! W\u00fcrden die Rebellen die H\u00e4lfte bekommen w\u00e4re Krieg vorbei! https://t.co/R2yiQp5ZoD",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Russland",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T21:08:58Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671798166593929222",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "#Sassoufit RT djamel_beka: #Assad : la paix reviendra quand l\u2019#Occident cessera de \u00ab\u00a0soutenir les terroristes\u00a0\u00bb #Syrie #Russie",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Sassoufit",
            "Assad",
            "Occident",
            "Syrie",
            "Russie"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T14:29:35Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671697655811211264",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 60,
        "text_fr": "RT @sputnik_fr: La conf\u00e9rence de paix ne peut pas se tenir en #France\n#Assad #Syrie #terrorisme\nhttps://t.co/NcSMTBx4Zu https://t.co/SsDURO\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "France",
            "Assad",
            "Syrie",
            "terrorisme"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://sptnkne.ws/ajXA"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T15:45:26Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671716746148126720",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 3,
        "text_de": "RT @MatthiasB1963: #Syrien #Bundeswehreinsatz dient garantiert nicht der Bek\u00e4mpfung des #IS, Nein, er dient dazu #Assad zu erledigen.",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrien",
            "Bundeswehreinsatz",
            "IS",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T23:07:13Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671827922697723904",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 4,
        "text_de": "RT @Segeltexter: Weltkrieg, weil Transatlantiker um ihre Bohr-Lizenzen f\u00fcrchten? #Assad Regime Change misslang! Nun mu\u00df #Krieg her! https:/\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Krieg"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://deutsche-wirtschafts-nachrichten.de/2015/12/01/eskalation-nato-will-abfangjaeger-in-die-tuerkei-schicken/"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T16:55:10Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 1,
        "id": "671734293719343104",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 1,
        "text_fr": "#Syrie Des associ\u00e9s d #Assad ont aid\u00e9 l'Etat islamique (EI) \u00e0 exploiter des installations p\u00e9troli\u00e8res et gazi\u00e8res  https://t.co/5NKxKkPiPa",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrie",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.middleeasteye.net/fr/reportages/lue-sanctionne-les-m-diateurs-entre-assad-et-le-p-trole-de-daech-1163700111"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T15:11:22Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671708173431087104",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 1,
        "text_de": "RT @CH_Patriot: @LupusLotarius Korrekt - aber die BR will auch eine Zukunft ohne #Assad - das wird das #Fl\u00fcchtlingsproblem noch massiv vers\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Fl\u00fcchtlingsproblem"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T17:59:19Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671750438786637825",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 18,
        "text_de": "RT @DLF: Das #Assad-Regime kauft \u00d6l von der Terrormiliz #IS, sagt @jan_techau @Carnegie_Europe: https://t.co/rQKXRDJkiQ https://t.co/8sdGB9\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "IS"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.deutschlandfunk.de/terrormiliz-oel-vom-is-ist-konkurrenzlos-guenstig.694.de.html?dram:article_id=338499"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T22:05:59Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671812513726599168",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "#Russia #Putin #Assad #Holland #Syria #France against #Isis AIR DE PARIS https://t.co/hZMvlHIMcz",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Russia",
            "Putin",
            "Assad",
            "Holland",
            "Syria",
            "France",
            "Isis"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T18:07:07Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 6,
        "id": "671752398612860928",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 7,
        "text_de": "\"#Assad muss!\" ist weggefallen https://t.co/6vCMyqK2qj",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/tagesthemen/status/671750843503411201"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T21:30:39Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671803621688942592",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "Man sollte #Assad ein nettes Exil anbieten und dann #Daesh die Waffen abnehmen. Naiv? N\u00f6, das geht.",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Daesh"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T18:01:14Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671750918891786240",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 1,
        "text_fr": "RT @OlivierRimmel: @Krapoutchik2 #Putin prot\u00e8ge #Assad et sa souverainet\u00e9, c'est sa seule v\u00e9ritable mission prioritaire.",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Putin",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T23:34:35Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671834811368108032",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "#Steinmeier in @Tagesthemen zu #Syrien-Einsatz :  \"Frage nach Rolle #Assad s \"ein paar Wochen beiseite zu legen\" https://t.co/dgk2oHzieS #IS",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Steinmeier",
            "Syrien",
            "Assad",
            "IS"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://ln.is/www.youtube.com/VG9AB"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T15:14:50Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671709042906161153",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 11,
        "text_fr": "RT @afchine_alavi: Echec des 5000 gardiens de la r\u00e9volution #Iran iens en #Syrie pour sauver #Assad - liste 16 g\u00e9n\u00e9raux, colonels tu\u00e9s http\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Iran",
            "Syrie",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.ncr-iran.org/fr/communiques-cnri/terrorisme-a-integrisme/16936-iran-syrie-les-pertes-des-gardiens-de-la-revolution-iraniens-augmentent-avec-16-generaux-et-colonels-tues.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T19:37:42Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671775196085420032",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 1,
        "text_fr": "#Assad et la strat\u00e9gie de la peur permanente. Paul Moreira https://t.co/1t6STvAJ5o",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/RevolutionSyrie/status/671430506932797440"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T20:33:45Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671789304075714561",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "#Sassoufit #Assad: la paix reviendra quand l'Occident cessera de \"soutenir les terroristes\" #syrie https://t.co/4ioVyJYlkS",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Sassoufit",
            "Assad",
            "syrie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://www.lorientlejour.com/article/958096/assad-la-paix-reviendra-quand-loccident-cessera-de-soutenir-les-terroristes.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T22:28:40Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671818222073679872",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 11,
        "text_fr": "RT @afchine_alavi: Echec des 5000 gardiens de la r\u00e9volution #Iran iens en #Syrie pour sauver #Assad - liste 16 g\u00e9n\u00e9raux, colonels tu\u00e9s http\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Iran",
            "Syrie",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.ncr-iran.org/fr/communiques-cnri/terrorisme-a-integrisme/16936-iran-syrie-les-pertes-des-gardiens-de-la-revolution-iraniens-augmentent-avec-16-generaux-et-colonels-tues.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T19:09:08Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671768007438389251",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 7,
        "text_fr": "RT @Russia_Niemen72: #Obama demeur\u00e9 ! #Assad sera encore au pouvoir alors que tu mangeras les pissenlits par la racine ! #Syrie #Russie htt\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Obama",
            "Assad",
            "Syrie",
            "Russie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/haaretzcom/status/671710233316560896"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T19:42:32Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671776414606237696",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 7,
        "text_fr": "RT @Russia_Niemen72: #Obama demeur\u00e9 ! #Assad sera encore au pouvoir alors que tu mangeras les pissenlits par la racine ! #Syrie #Russie htt\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Obama",
            "Assad",
            "Syrie",
            "Russie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/haaretzcom/status/671710233316560896"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T15:16:41Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671709511057559554",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 18,
        "text_de": "RT @DLF: Das #Assad-Regime kauft \u00d6l von der Terrormiliz #IS, sagt @jan_techau @Carnegie_Europe: https://t.co/rQKXRDJkiQ https://t.co/8sdGB9\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "IS"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.deutschlandfunk.de/terrormiliz-oel-vom-is-ist-konkurrenzlos-guenstig.694.de.html?dram:article_id=338499"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T20:50:49Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671793598040535040",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "#Sassoufit #Assad: la paix reviendra quand l'#Occident cessera de soutenir les terroristes https://t.co/wbceCyERX0 #Syrie #Russie VS #Coal\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Sassoufit",
            "Assad",
            "Occident",
            "Syrie",
            "Russie",
            "Coal"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://olj.me/958096"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T18:12:11Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671753677200334848",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "#Priorit\u00e4ten setzen:\n\nDer #Daesh oder #Assad?\n\n1. #IS zerschlagen\n2. #Assad absetzen\n\n3. #Syrische Regierung der \"#Nationalen_Einheit\"\n.",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Priorit\u00e4ten",
            "Daesh",
            "Assad",
            "IS",
            "Assad",
            "Syrische",
            "Nationalen_Einheit"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T21:24:20Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 1,
        "id": "671802033440190465",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "Quand on rigole avec un dictateur sanguinaire, on est forc\u00e9ment quoi ? #Sarko #Assad  https://t.co/mngkkKSl0d",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Sarko",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/renagiop/status/671799230869164032"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T21:06:30Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671797543303553024",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 11,
        "text_fr": "RT @LOrientLeJour: #Assad: la paix reviendra quand l'Occident cessera de \"soutenir les terroristes\" #syrie https://t.co/6RmlaAvQEP",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "syrie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://www.lorientlejour.com/article/958096/assad-la-paix-reviendra-quand-loccident-cessera-de-soutenir-les-terroristes.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T15:50:01Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 1,
        "id": "671717896792489985",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "#Syrien #Bundeswehreinsatz in Syrien dient der #Islamisierung Europas. Deshalb muss #Assad weg. Er gibt Sicherheit u. bremst #Fl\u00fcchtlinge.",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrien",
            "Bundeswehreinsatz",
            "Islamisierung",
            "Assad",
            "Fl\u00fcchtlinge"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T21:43:57Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671806970039521284",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 11,
        "text_fr": "RT @afchine_alavi: Echec des 5000 gardiens de la r\u00e9volution #Iran iens en #Syrie pour sauver #Assad - liste 16 g\u00e9n\u00e9raux, colonels tu\u00e9s http\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Iran",
            "Syrie",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.ncr-iran.org/fr/communiques-cnri/terrorisme-a-integrisme/16936-iran-syrie-les-pertes-des-gardiens-de-la-revolution-iraniens-augmentent-avec-16-generaux-et-colonels-tues.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T18:27:21Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671757492372795392",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 7,
        "text_de": "RT @ismail_kupeli: \"#Assad muss!\" ist weggefallen https://t.co/6vCMyqK2qj",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/tagesthemen/status/671750843503411201"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T19:55:22Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671779642995527680",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 5,
        "text_de": "RT @svenlehmann: \"#Assad kann kein Partner f\u00fcr die Bundeswehr sein\" - @peter_simone zu #Syrieneinsatz @ardmoma",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Syrieneinsatz"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T19:41:07Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671776057301803008",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 60,
        "text_fr": "RT @sputnik_fr: La conf\u00e9rence de paix ne peut pas se tenir en #France\n#Assad #Syrie #terrorisme\nhttps://t.co/NcSMTBx4Zu https://t.co/SsDURO\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "France",
            "Assad",
            "Syrie",
            "terrorisme"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://sptnkne.ws/ajXA"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T21:12:05Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671798950794498049",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 2,
        "text_de": "RT @HorstNRW: #merkel und #Gabriel st\u00fcrtzen #Deutschland in einen Krieg mit #Assad und #Putin aber zuhause wehrlos gegen #IS Schl\u00e4fer.",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "merkel",
            "Gabriel",
            "Deutschland",
            "Assad",
            "Putin",
            "IS"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T20:09:10Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671783114012827648",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 6,
        "text_de": "RT @KritischLiberal: #Assad warnt: Da kommen nicht nur gute #Syrer: Europa wird von #Terroristen unterwandert. #IS 'merkel #AfD https://t.c\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Syrer",
            "Terroristen",
            "IS",
            "AfD"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.n-tv.de/16469486"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T22:04:25Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 1,
        "id": "671812117432025089",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": ".@Claudiusseidl Ich verstehe #Putin: Der hat das Ziel seinen Freund #Assad zu st\u00fctzen. Aber welches Ziel haben wir? #IS #Syrien #THADEUSZ",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Putin",
            "Assad",
            "IS",
            "Syrien",
            "THADEUSZ"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T16:44:36Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671731632534110208",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 10,
        "text_de": "RT @JulianRoepcke: ARTIKEL @BILD\n\n#Assad's schmutzige \u00d6l-Deals mit #ISIS \n\nhttps://t.co/34He7iRbOH\nft. @eckartwoertz &amp; @Charles_Lister http\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "ISIS"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.bild.de/politik/ausland/isis/assad-isis-schmutzige-geschaefte-43618070.bild.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T18:14:29Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 1,
        "id": "671754253980028928",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "@dietrich_72 anscheinend profitieren alle von ISis und deren geklautem Roh\u00f6l\n#Assad #Erdogan T\u00fcrkei #USA #Israel",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Erdogan",
            "USA",
            "Israel"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T20:24:36Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671786999087501312",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 2,
        "text_de": "RT @linkspazi: [Folter in #Syrien:#Assad muss weg. #Folter in #USA:#Orden] https://t.co/SZuiiAZGRa",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrien",
            "Assad",
            "Folter",
            "USA",
            "Orden"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/jdakwar/status/671764432918290432"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T20:33:46Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671789306567106561",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "#Sassoufit RT LOrientLeJour: #Assad: la paix reviendra quand l'Occident cessera de \"soutenir les terroristes\" #syr\u2026 https://t.co/4ioVyJYlkS",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Sassoufit",
            "Assad",
            "syr"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://www.lorientlejour.com/article/958096/assad-la-paix-reviendra-quand-loccident-cessera-de-soutenir-les-terroristes.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T17:11:14Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671738338324385793",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "@dieLinke #Linkspartei f\u00fcr Kooperation mit #Assad in #Syrien: https://t.co/2QCCkszDpJ",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Linkspartei",
            "Assad",
            "Syrien"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.badische-zeitung.de/deutschland-1/linkspartei-fuer-kooperation-mit-assad-in-syrien"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T19:16:07Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671769765271048192",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 60,
        "text_fr": "RT @sputnik_fr: La conf\u00e9rence de paix ne peut pas se tenir en #France\n#Assad #Syrie #terrorisme\nhttps://t.co/NcSMTBx4Zu https://t.co/SsDURO\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "France",
            "Assad",
            "Syrie",
            "terrorisme"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://sptnkne.ws/ajXA"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-01T17:45:47Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671747032743337988",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "Accord secret entre le clan #Assad et #Daech ???\nR\u00e9ponse du directeur de centre #presse #AMC\nhttps://t.co/Thu0WYtlIq https://t.co/QiUEJZpow6",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Daech",
            "presse",
            "AMC"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://bit.ly/1XvnZqW"
        ]
    }
]