[
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T08:34:31Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670883526745657344",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 2,
        "text_fr": "RT @Aquila2407: 3/3 L'\u00e9tat r\u00e9el de la situation reste difficile \u00e0 \u00e9valuer, la plupart des nouvelles \u00e9manant de sources pro-#Assad ou pro-#E\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "EI"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T10:08:35Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670907197191229440",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 1,
        "text_fr": "RT @msintierra: #Syrie l'#ASL peux trembler #Assad et #Daesh vont les massacrer la #France vient de les l\u00e2cher...",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrie",
            "ASL",
            "Assad",
            "Daesh",
            "France"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T13:42:54Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670961131767377920",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 4,
        "text_de": "RT @HudaAljundi: Bundeswehr schickt Soldaten nach Syrien, aber nicht um die Krankheit #Assad zu bek\u00e4mpfen sondern nur das Symptom IS\n\nhttps\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.sueddeutsche.de/politik/kampf-gegen-den-is-bundeswehr-will-soldaten-in-syrien-einsatz-schicken-1.2759258"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T11:09:32Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670922535589015554",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 2,
        "text_fr": "RT @Aevalillith: \"Erdogan est extr\u00eamement clair : l'ennemi, ce sont les Kurdes. Point.\"  https://t.co/MIUXT9QNyl #daesh #syrie #assad #coal\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "daesh",
            "syrie",
            "assad",
            "coalition",
            "ei",
            "turquie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://tempsreel.nouvelobs.com/attentats-terroristes-a-paris/20151119.OBS9827/ces-nombreux-pays-que-l-existence-de-daech-arrange-bien.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T22:26:10Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 3,
        "id": "671092818421661697",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "Der Unterschied besteht halt darin, dass #Assad s Truppen niemanden in Europa t\u00f6tet.  https://t.co/9kk41DVb86",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/romaincaillet/status/670761284825161731"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T08:57:21Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 2,
        "id": "670889272006848512",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 3,
        "text_fr": "#Syrie Rappel\nLe viol. L'arme de guerre secr\u00e8te de Bachar Al #Assad.\nUn alli\u00e9 de choc ! https://t.co/crqtYGfFIr",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrie",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/clement_berlioz/status/670498750838775808"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T19:01:01Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 1,
        "id": "671041189081194496",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 2,
        "text_de": "Hinter #Assad stehen also mehr Bev\u00f6lkerungsanteile als hinter #Merkel.\nSollten wir Merkel wegbomben? https://t.co/l1q4jkQOx3",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Merkel"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/propagandaschau/status/671035561084329984"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T18:11:30Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671028726780583936",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 2,
        "text_fr": "Qui profite ? Qui b\u00e9n\u00e9ficie des attaques de Paris ?  https://t.co/j5Zn1sxsn2 #Syria #Assad #Obama #ISIS #ParisAttacks via @clayclai",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syria",
            "Assad",
            "Obama",
            "ISIS",
            "ParisAttacks"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://claysbeach.blogspot.fr/2015/11/qui-profite-qui-beneficie-des-attaques_20.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T07:15:22Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670863606548926464",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "#Sassoufit 1/3 Les m\u00e9dias #syrie|ns \u00e9voquent des progr\u00e8s de l'arm\u00e9e #Assad sur l'autoroute n\u00b04 #Alep-#Raqqa au d\u00e9triment de l'#EI. Raqqa es\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Sassoufit",
            "syrie",
            "Assad",
            "Alep",
            "Raqqa",
            "EI"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T14:11:36Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670968356774768641",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 3,
        "text_fr": "RT @LOrientLeJour: Selon #Assad, ses ennemis accentuent leur soutien aux \"terroristes\" #Syrie https://t.co/UqZaUiuaXg",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Syrie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://www.lorientlejour.com/article/957651/selon-assad-ses-ennemis-accentuent-leur-soutien-aux-terroristes.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T19:19:28Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671045830753853440",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 24,
        "text_fr": "RT @Sonia_Dridi: Tr\u00e8s bon article du @WSJ qui montre qu'#Assad ach\u00e8te du p\u00e9trole \u00e0 #Daesh via hommes d'affaires #perversit\u00e9 #Syrie  https:/\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Daesh",
            "perversit\u00e9",
            "Syrie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.wsj.com/articles/syria-and-islamic-state-are-in-business-1448574377"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T13:42:26Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670961013924188161",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 1,
        "text_de": "RT @WeCon14: UNFASSBAR!\n\nBundeswehr mit 1200 Leuten nach #Syrien?\n\n#NATO #Merkel #Assad #V\u00f6lkerrecht #EU\n\nhttps://t.co/Iv627KCpM2 https://t\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrien",
            "NATO",
            "Merkel",
            "Assad",
            "V\u00f6lkerrecht",
            "EU"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.spiegel.de/politik/deutschland/kampf-gegen-is-bundeswehr-will-offenbar-1200-soldaten-in-syrien-einsatz-schicken-a-1065080.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T10:16:10Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670909105805139968",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "#Sassoufit RT msintierra: #Syrie l'#ASL peux trembler #Assad et #Daesh vont les massacrer la #France vient de les l\u00e2cher...",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Sassoufit",
            "Syrie",
            "ASL",
            "Assad",
            "Daesh",
            "France"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T08:00:05Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670874858809663489",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "#Sassoufit RT Aquila2407: 1/3 Les m\u00e9dias #syrie|ns \u00e9voquent des progr\u00e8s de l'arm\u00e9e #Assad sur l'autoroute n\u00b04 #Alep-#Raqqa au d\u00e9triment de \u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Sassoufit",
            "syrie",
            "Assad",
            "Alep",
            "Raqqa"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T09:57:11Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670904330485149700",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 1,
        "text_fr": "RT @BassBasset: Pas de remords chez les #Assad. Tout obstacle au jouir est an\u00e9anti/ni\u00e9. Il s'agit d'un r\u00e9gime/structure perverse.",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T15:40:55Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670990832393166848",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "@tagesschau ich bin sicher, dass #Assad s Geheimdienste in der gleichen Zeit wesentlich mehr Unschuldige hingerichtet haben.",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T13:29:38Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670957793889943552",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 14,
        "text_fr": "RT @islamonde_info: #Erdogan : \"La #Russie soutien le terrorisme d'\u00e9tat du r\u00e9gime #Assad qui a tu\u00e9 380 000 personnes.\"\nC'est tr\u00e8s chaud com\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Erdogan",
            "Russie",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T14:49:58Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670978011257286656",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 19,
        "text_de": "RT @de_sputnik: Iran verspricht #Assad im \u201eWeltkrieg des Westens\u201c Hilfe https://t.co/dfbjDGrGW5 https://t.co/a2im3yRK6o",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://sptnkne.ws/ajyX"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T13:19:17Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670955187490660352",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 19,
        "text_de": "RT @de_sputnik: Iran verspricht #Assad im \u201eWeltkrieg des Westens\u201c Hilfe https://t.co/dfbjDGrGW5 https://t.co/a2im3yRK6o",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://sptnkne.ws/ajyX"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T23:40:32Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671111533850677249",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 2,
        "text_de": "RT @_fl01: #Russland bombadiert \u00d6l-Konvois i #T\u00fcrkei\nhttps://t.co/uv2N629OqW\n#Daesh verkauft \u00d6l an Russlands Verb\u00fcndeten #Assad\nhttps://t.c\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Russland",
            "T\u00fcrkei",
            "Daesh",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/ennolenze/status/671074976854892544",
            "http://www.businessinsider.com/revealed-the-oil-middleman-between-the-syrian-regime-and-isis-2015-3?IR=T"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T13:37:52Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 2,
        "id": "670959867402846208",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 1,
        "text_de": "#Assad ist wesentlich moderater als der #Saudi K\u00f6nig\n\n#paris #tuerkei #Fluechtlinge #putin #russland #cdu #csu #spd #merkel #isis #is #katar",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Saudi",
            "paris",
            "tuerkei",
            "Fluechtlinge",
            "putin",
            "russland",
            "cdu",
            "csu",
            "spd",
            "merkel",
            "isis",
            "is",
            "katar"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T13:01:36Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670950738676326400",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 19,
        "text_de": "RT @de_sputnik: Iran verspricht #Assad im \u201eWeltkrieg des Westens\u201c Hilfe https://t.co/dfbjDGrGW5 https://t.co/a2im3yRK6o",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://sptnkne.ws/ajyX"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T12:22:47Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670940970393976832",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 140,
        "text_fr": "RT @pmcouteaux: Pour #Fabius, Il y a qq semaines, #Assad \"ne m\u00e9ritait pas d'\u00eatre sur terre\", propos inou\u00ef s'agissant d'un chef d'Etat; ce m\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Fabius",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T12:50:21Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670947906954862592",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 19,
        "text_de": "RT @de_sputnik: Iran verspricht #Assad im \u201eWeltkrieg des Westens\u201c Hilfe https://t.co/dfbjDGrGW5 https://t.co/a2im3yRK6o",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://sptnkne.ws/ajyX"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T21:10:50Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671073859702030337",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 2,
        "text_fr": "RT @Eddy029000: Qui profite ? Qui b\u00e9n\u00e9ficie des attaques de Paris ?  https://t.co/j5Zn1sxsn2 #Syria #Assad #Obama #ISIS #ParisAttacks via @\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syria",
            "Assad",
            "Obama",
            "ISIS",
            "ParisAttacks"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://claysbeach.blogspot.fr/2015/11/qui-profite-qui-beneficie-des-attaques_20.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T20:16:29Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671060179115487232",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 11,
        "text_de": "RT @AutorToto: \"Milit\u00e4risch n\u00fctzlich\": Wird die #Bundesregierung mit #Assad kooperieren? #vonderLeyen schweigt #Bundeswehr https://t.co/6Fl\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Bundesregierung",
            "Assad",
            "vonderLeyen",
            "Bundeswehr"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.welt.de/politik/deutschland/article149423217/Kooperiert-die-Bundeswehr-mit-Kriegsverbrecher-Assad.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T13:56:50Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670964638327169024",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 1,
        "text_de": "RT @Tschonka: F\u00fcr #Afghanistan w\u00e4re es das Beste gewesen, h\u00e4ttte man das kommunistische Regime einfach gelassen, statt #Alkaida\n #Assad #me\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Afghanistan",
            "Alkaida",
            "Assad",
            "merkel",
            "cdu",
            "spd"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T07:29:57Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670867276057468928",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "#Sassoufit #Sassoufit 1/3 Les m\u00e9dias #syrie|ns \u00e9voquent des progr\u00e8s de l'arm\u00e9e #Assad sur l'autoroute n\u00b04 #Alep-#Raqqa au d\u00e9triment de l'#E\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Sassoufit",
            "Sassoufit",
            "syrie",
            "Assad",
            "Alep",
            "Raqqa",
            "E"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T21:13:50Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 3,
        "id": "671074611870699521",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 1,
        "text_de": ".@marcelsardo\nFreue mich schon,\nwenn #Assad die Siegesparade abnimmt\nund Uschi im Stechschritt a.d.Trib\u00fcne vorbeimarschiert..\n\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T12:48:18Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670947391210725376",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 19,
        "text_de": "RT @de_sputnik: Iran verspricht #Assad im \u201eWeltkrieg des Westens\u201c Hilfe https://t.co/dfbjDGrGW5 https://t.co/a2im3yRK6o",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://sptnkne.ws/ajyX"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T17:38:55Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671020528870809601",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 1,
        "text_de": "RT @nopgy: @domihol genau an die arabischen syrischen Fr\u00fchlings Idioten.zwecks #Assad Sturz.",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T11:00:16Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670920205904814080",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 2,
        "text_fr": "\"Erdogan est extr\u00eamement clair : l'ennemi, ce sont les Kurdes. Point.\"  https://t.co/MIUXT9QNyl #daesh #syrie #assad #coalition #ei #turquie",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "daesh",
            "syrie",
            "assad",
            "coalition",
            "ei",
            "turquie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://tempsreel.nouvelobs.com/attentats-terroristes-a-paris/20151119.OBS9827/ces-nombreux-pays-que-l-existence-de-daech-arrange-bien.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T18:38:55Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671035628751101952",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 2,
        "text_de": "RT @Tschompot: Auf welcher Seite steht eigentlich die #Bundeswehr in #Syrien? Pr\u00e4sident #Assad, #USA, #T\u00fcrkei, #Israel, #Russland, #Frankre\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Bundeswehr",
            "Syrien",
            "Assad",
            "USA",
            "T\u00fcrkei",
            "Israel",
            "Russland",
            "Frankreich",
            "moderate"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T10:57:11Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670919430507995136",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 3,
        "text_fr": "RT @muzahara2: #Syrie Rappel\nLe viol. L'arme de guerre secr\u00e8te de Bachar Al #Assad.\nUn alli\u00e9 de choc ! https://t.co/crqtYGfFIr",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrie",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/clement_berlioz/status/670498750838775808"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T14:26:46Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670972171863367683",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 2,
        "text_fr": "Voil\u00e0 ce que le criminel #Putin fait, avec son copain #Assad  https://t.co/FsJpVnJTrJ",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Putin",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/Conflicts/status/670937385631379456"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T13:13:57Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670953846668177408",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 1,
        "text_fr": "RT @muzahara2: Les #Syrien-s ont fait tomber le mur de la peur de la dictature f\u00e9roce des #Assad pour ne rencontrer que des \u00e9rections de mu\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrien",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T19:35:45Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671049929025052673",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "#Sassoufit Tous les supporters fran\u00e7ais du r\u00e9gime d'#Assad devraient voir ce documentaire puis se regarder dans la\u2026 https://t.co/DQc9wpOjRs",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Sassoufit",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/manhack/status/670989734894821376"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T11:22:59Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 1,
        "id": "670925921742884864",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "Civils tu\u00e9s en #Syrie:\n95.96% #Assad\n1.42% #ASL\n0.92% #EI\n0.2% #Kurdes\n0.18% #AlQaida\n0.14% #Russie\n0.13% #Coalition\n1.06% Non identifi\u00e9s",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrie",
            "Assad",
            "ASL",
            "EI",
            "Kurdes",
            "AlQaida",
            "Russie",
            "Coalition"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T09:01:57Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670890430876250112",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "#Sassoufit #Syrie Rappel\nLe viol. L'arme de guerre secr\u00e8te de Bachar Al #Assad.\nUn alli\u00e9 de choc ! https://t.co/tva15tduvV",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Sassoufit",
            "Syrie",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/clement_berlioz/status/670498750838775808"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T19:37:05Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671050266846842880",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 4,
        "text_fr": "RT @Zestryon: Tous les supporters fran\u00e7ais du r\u00e9gime d'#Assad devraient voir ce documentaire puis se regarder dans la glace #Syrie https://\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Syrie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/manhack/status/670989734894821376"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T21:08:00Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671073143860158464",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "#AfD #Pretzell: warum k\u00e4mpfen syrische M\u00e4nner nicht f\u00fcr #Assad-Regime, also gg die eigene Zivilbev\u00f6lkerung #refugees https://t.co/TcQG6EoXrt",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "AfD",
            "Pretzell",
            "Assad",
            "refugees"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://m.faz.net/aktuell/politik/inland/die-afd-feiert-ihre-einheit-auf-dem-bundesparteitag-13939205.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T22:58:30Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671100955346251776",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 24,
        "text_fr": "RT @Sonia_Dridi: Tr\u00e8s bon article du @WSJ qui montre qu'#Assad ach\u00e8te du p\u00e9trole \u00e0 #Daesh via hommes d'affaires #perversit\u00e9 #Syrie  https:/\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Daesh",
            "perversit\u00e9",
            "Syrie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.wsj.com/articles/syria-and-islamic-state-are-in-business-1448574377"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T23:06:21Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671102929139580930",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 24,
        "text_fr": "RT @Sonia_Dridi: Tr\u00e8s bon article du @WSJ qui montre qu'#Assad ach\u00e8te du p\u00e9trole \u00e0 #Daesh via hommes d'affaires #perversit\u00e9 #Syrie  https:/\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Daesh",
            "perversit\u00e9",
            "Syrie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.wsj.com/articles/syria-and-islamic-state-are-in-business-1448574377"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T19:27:22Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671047821919916032",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 11,
        "text_de": "RT @AutorToto: \"Milit\u00e4risch n\u00fctzlich\": Wird die #Bundesregierung mit #Assad kooperieren? #vonderLeyen schweigt #Bundeswehr https://t.co/6Fl\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Bundesregierung",
            "Assad",
            "vonderLeyen",
            "Bundeswehr"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.welt.de/politik/deutschland/article149423217/Kooperiert-die-Bundeswehr-mit-Kriegsverbrecher-Assad.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T17:45:44Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671022244596944896",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 19,
        "text_de": "RT @de_sputnik: Iran verspricht #Assad im \u201eWeltkrieg des Westens\u201c Hilfe https://t.co/dfbjDGrGW5 https://t.co/a2im3yRK6o",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://sptnkne.ws/ajyX"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T13:41:47Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670960852837785600",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 19,
        "text_de": "RT @de_sputnik: Iran verspricht #Assad im \u201eWeltkrieg des Westens\u201c Hilfe https://t.co/dfbjDGrGW5 https://t.co/a2im3yRK6o",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://sptnkne.ws/ajyX"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T14:18:09Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670970005505339392",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "Eiskalter #Putin trickst #Syrien aus!\n\n&lt;/Sarkasmus&gt;\n\n#MSM-#Manipulation #Medien #Propaganda #Russland #Assad #EU https://t.co/XVy6J2c1KQ",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Putin",
            "Syrien",
            "MSM",
            "Manipulation",
            "Medien",
            "Propaganda",
            "Russland",
            "Assad",
            "EU"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T21:13:05Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 15,
        "id": "671074426721574913",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 9,
        "text_de": "#Assad ist also laut #PinocchioPresse ein \"Kriegsverbrecher\", der t\u00fcrkische Terrorist Erdogan aber ein Heiliger.  \nKranke Welt",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "PinocchioPresse"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T14:44:48Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670976710351953921",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 2,
        "text_fr": "RT @00h01_: Voil\u00e0 ce que le criminel #Putin fait, avec son copain #Assad  https://t.co/FsJpVnJTrJ",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Putin",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/Conflicts/status/670937385631379456"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T19:59:40Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671055947243134976",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "@s_assbague On aurait d\u00fb faire quoi ? N\u00e9gocier avec #Daesh ? Soutenir #Assad ? Se voiler la face ?",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Daesh",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T13:57:21Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670964767008276480",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 1,
        "text_de": "RT @Tschonka: #Assad ist wesentlich moderater als der #Saudi K\u00f6nig\n\n#paris #tuerkei #Fluechtlinge #putin #russland #cdu #csu #spd #merkel #\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Saudi",
            "paris",
            "tuerkei",
            "Fluechtlinge",
            "putin",
            "russland",
            "cdu",
            "csu",
            "spd",
            "merkel",
            "isis",
            "is",
            "katar"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T18:33:24Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 2,
        "id": "671034239681449984",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "Das Problem in #Syrien waren #Traumt\u00e4nzer die dachten der arabische Fr\u00fchling kann auch dort durchgesetzt werden. #Assad wars nur sekund\u00e4r.",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrien",
            "Traumt\u00e4nzer",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T13:35:17Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670959216241324032",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 1,
        "text_de": "RT @Tschonka: Wir arbeiten mit Verbrechern wie #Saudi K\u00f6nig + #Erdogan + #Katar etc. zusammen. Was ist an #Assad schon anders?\n#merkel #Flu\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Saudi",
            "Erdogan",
            "Katar",
            "Assad",
            "merkel",
            "Fluechtlinge",
            "isis"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T21:49:11Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 1,
        "id": "671083508820017156",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 1,
        "text_fr": "Il n'y a plus de doute possible. #Isra\u00ebl et #Assad main dans la main!  https://t.co/olwsiaUbB6",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Isra\u00ebl",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/jawkad212/status/671071351239786496"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T20:37:36Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671065494674345984",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 2,
        "text_fr": "RT @Aevalillith: \"Erdogan est extr\u00eamement clair : l'ennemi, ce sont les Kurdes. Point.\"  https://t.co/MIUXT9QNyl #daesh #syrie #assad #coal\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "daesh",
            "syrie",
            "assad",
            "coalition",
            "ei",
            "turquie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://tempsreel.nouvelobs.com/attentats-terroristes-a-paris/20151119.OBS9827/ces-nombreux-pays-que-l-existence-de-daech-arrange-bien.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T13:56:19Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670964506823172096",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 19,
        "text_de": "RT @de_sputnik: Iran verspricht #Assad im \u201eWeltkrieg des Westens\u201c Hilfe https://t.co/dfbjDGrGW5 https://t.co/a2im3yRK6o",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://sptnkne.ws/ajyX"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T18:43:42Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 1,
        "id": "671036832751165445",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "@propagandaschau @ToniHofreiter Dieser Gr\u00fcne erz\u00e4hlt nur Mist und Unwahrheiten \u00fcber #Assad! In DE studierende Syrer sagen d. Gegenteil.",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T23:25:09Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671107661816061952",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 1,
        "text_fr": "RT @AlainHalaby: @jawkad212  @LavakyMohamed L#antisionisme de #Poutine de mes 2 lol #Syrie #Assad #Gaza #sionisme  #palestine  https://t.co\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Poutine",
            "Syrie",
            "Assad",
            "Gaza",
            "sionisme",
            "palestine"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.lemondejuif.info/2015/11/israel-la-cooperation-militaire-avec-la-russie-est-excellente/"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T21:42:04Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 1,
        "id": "671081718649102336",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "#schizophren\n#Syrer verweigern #Kampf gegen #IS+#Assad\n+#fliehen nach #Deutschland\n+unsere Jungs m\u00fcssen in #Syrien f\u00fcr sie Kopf hinhalten",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "schizophren",
            "Syrer",
            "Kampf",
            "IS",
            "Assad",
            "fliehen",
            "Deutschland",
            "Syrien"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T14:38:52Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670975216382844928",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "#Iran verspricht #Assad im \u201eWeltkrieg des Westens\u201c Hilfe https://t.co/km8FAukKOS via @de_sputnik #Syrien",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Iran",
            "Assad",
            "Syrien"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://de.sputniknews.com/politik/20151129/306022024/iran-assad-krieg-beistand.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T19:44:38Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671052164836519937",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "#Syrien - Der #Westen will weniger den #IS bek\u00e4mpfen,\nals vielm im Auftrag der #USA Pr\u00e4s #Assad beseitigen!\nVORZUGSWEISE METHODE #GADDAFI?",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrien",
            "Westen",
            "IS",
            "USA",
            "Assad",
            "GADDAFI"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T18:10:34Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671028492990078978",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 2,
        "text_de": "RT @Tschompot: Auf welcher Seite steht eigentlich die #Bundeswehr in #Syrien? Pr\u00e4sident #Assad, #USA, #T\u00fcrkei, #Israel, #Russland, #Frankre\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Bundeswehr",
            "Syrien",
            "Assad",
            "USA",
            "T\u00fcrkei",
            "Israel",
            "Russland",
            "Frankreich",
            "moderate"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T19:22:59Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671046719044501506",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 11,
        "text_de": "RT @AutorToto: \"Milit\u00e4risch n\u00fctzlich\": Wird die #Bundesregierung mit #Assad kooperieren? #vonderLeyen schweigt #Bundeswehr https://t.co/6Fl\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Bundesregierung",
            "Assad",
            "vonderLeyen",
            "Bundeswehr"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.welt.de/politik/deutschland/article149423217/Kooperiert-die-Bundeswehr-mit-Kriegsverbrecher-Assad.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T12:08:04Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670937267263942656",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 24,
        "text_fr": "RT @Sonia_Dridi: Tr\u00e8s bon article du @WSJ qui montre qu'#Assad ach\u00e8te du p\u00e9trole \u00e0 #Daesh via hommes d'affaires #perversit\u00e9 #Syrie  https:/\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Daesh",
            "perversit\u00e9",
            "Syrie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.wsj.com/articles/syria-and-islamic-state-are-in-business-1448574377"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T12:02:16Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670935806329098241",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 1,
        "text_fr": "RT @islamonde_info: Documentaire d'al Jazeerah sur Abu al Qa3qa3 et de ses accointances avec le r\u00e9gime #Assad.\nhttps://t.co/Q09Q3QE2f3 http\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://www.youtube.com/watch?v=hZv5n7mTNdM"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T19:28:03Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 4,
        "id": "671047993265664000",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 4,
        "text_fr": "Tous les supporters fran\u00e7ais du r\u00e9gime d'#Assad devraient voir ce documentaire puis se regarder dans la glace #Syrie https://t.co/klueHDIIVU",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Syrie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/manhack/status/670989734894821376"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T08:45:59Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670886409314680832",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 24,
        "text_fr": "RT @Sonia_Dridi: Tr\u00e8s bon article du @WSJ qui montre qu'#Assad ach\u00e8te du p\u00e9trole \u00e0 #Daesh via hommes d'affaires #perversit\u00e9 #Syrie  https:/\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Daesh",
            "perversit\u00e9",
            "Syrie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.wsj.com/articles/syria-and-islamic-state-are-in-business-1448574377"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T21:32:49Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671079390420279297",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 9,
        "text_de": "RT @AlexBfromG: #Assad ist also laut #PinocchioPresse ein \"Kriegsverbrecher\", der t\u00fcrkische Terrorist Erdogan aber ein Heiliger.  \nKranke W\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "PinocchioPresse"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T13:09:43Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670952780522258432",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 24,
        "text_fr": "RT @Sonia_Dridi: Tr\u00e8s bon article du @WSJ qui montre qu'#Assad ach\u00e8te du p\u00e9trole \u00e0 #Daesh via hommes d'affaires #perversit\u00e9 #Syrie  https:/\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Daesh",
            "perversit\u00e9",
            "Syrie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.wsj.com/articles/syria-and-islamic-state-are-in-business-1448574377"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T20:59:13Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671070933466116096",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "#Syrie : #Assad accuse ses adversaires de soutenir davantage \"les terroristes\" https://t.co/gNn8gN3K3r https://t.co/wxKoQR8ILN",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrie",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.sunusite.tk/2015/11/syrie-assad-accuse-ses-adversaires-de.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T22:19:54Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671091241187155974",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 19,
        "text_de": "RT @de_sputnik: Iran verspricht #Assad im \u201eWeltkrieg des Westens\u201c Hilfe https://t.co/dfbjDGrGW5 https://t.co/a2im3yRK6o",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://sptnkne.ws/ajyX"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T23:02:21Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 1,
        "id": "671101921718108164",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 2,
        "text_de": "#Russland bombadiert \u00d6l-Konvois i #T\u00fcrkei\nhttps://t.co/uv2N629OqW\n#Daesh verkauft \u00d6l an Russlands Verb\u00fcndeten #Assad\nhttps://t.co/aMWROSfVyT",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Russland",
            "T\u00fcrkei",
            "Daesh",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/ennolenze/status/671074976854892544",
            "http://www.businessinsider.com/revealed-the-oil-middleman-between-the-syrian-regime-and-isis-2015-3?IR=T"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T19:22:45Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671046657123950593",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 11,
        "text_de": "RT @AutorToto: \"Milit\u00e4risch n\u00fctzlich\": Wird die #Bundesregierung mit #Assad kooperieren? #vonderLeyen schweigt #Bundeswehr https://t.co/6Fl\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Bundesregierung",
            "Assad",
            "vonderLeyen",
            "Bundeswehr"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.welt.de/politik/deutschland/article149423217/Kooperiert-die-Bundeswehr-mit-Kriegsverbrecher-Assad.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T22:08:53Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671088467946946561",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 4,
        "text_fr": "RT @Zestryon: Tous les supporters fran\u00e7ais du r\u00e9gime d'#Assad devraient voir ce documentaire puis se regarder dans la glace #Syrie https://\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Syrie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/manhack/status/670989734894821376"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T19:22:24Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671046569949556736",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "@LavakyMohamed ahh le proPoutine, ProAssad comme je te retrouve! \nDaesh n'a rien d'opposant, ni de rebelle, il est l'alli\u00e9 d'#Assad.",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T09:34:13Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670898550755221504",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 33,
        "text_fr": "RT @anadoluagency: Sanctions on #Russian, #Assad regime facilitating #Daesh oil sales\n\nhttps://t.co/mxDHpLh2BR https://t.co/VSk6WyjRBy",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Russian",
            "Assad",
            "Daesh"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://bit.ly/1kUG6FP"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T14:48:57Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670977754976935936",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "#Iran verspricht #Assad im \u201eWeltkrieg des Westens\u201c Hilfe https://t.co/tqsRLewHQI via @de_sputnik",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Iran",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://de.sputniknews.com/politik/20151129/306022024/iran-assad-krieg-beistand.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T12:41:52Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670945771836088320",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 4,
        "text_de": "RT @HudaAljundi: Bundeswehr schickt Soldaten nach Syrien, aber nicht um die Krankheit #Assad zu bek\u00e4mpfen sondern nur das Symptom IS\n\nhttps\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.sueddeutsche.de/politik/kampf-gegen-den-is-bundeswehr-will-soldaten-in-syrien-einsatz-schicken-1.2759258"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T21:27:32Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671078063313170433",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 1,
        "text_de": "RT @_denk_mal_: .@marcelsardo\nFreue mich schon,\nwenn #Assad die Siegesparade abnimmt\nund Uschi im Stechschritt a.d.Trib\u00fcne vorbeimarschiert\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T17:33:37Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671019194020925440",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 1,
        "text_de": "@domihol genau an die arabischen syrischen Fr\u00fchlings Idioten.zwecks #Assad Sturz.",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T19:29:42Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671048408036155393",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "@LavakyMohamed Interrog\u00e9 les milices Alaouites, shabihas d'#Assad? Etes g\u00e9n\u00e9raux alg\u00e9riens sont comment pour l'Alg\u00e9rie au fait? Tu les aime?",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T13:48:19Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670962497734750208",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "Une intervention en #Syrie avec #Assad qui a massacr\u00e9 200.000 civils, ne fera qu'accentuer le terrorisme et l'extr\u00e9misme dans la r\u00e9gion.",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrie",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T13:20:19Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670955449731129345",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 24,
        "text_fr": "RT @Sonia_Dridi: Tr\u00e8s bon article du @WSJ qui montre qu'#Assad ach\u00e8te du p\u00e9trole \u00e0 #Daesh via hommes d'affaires #perversit\u00e9 #Syrie  https:/\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Daesh",
            "perversit\u00e9",
            "Syrie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.wsj.com/articles/syria-and-islamic-state-are-in-business-1448574377"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T21:10:43Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671073829133918208",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 3,
        "text_fr": "RT @kynderaa: Qui profite ? Qui b\u00e9n\u00e9ficie des attaques de Paris ?  https://t.co/MWf2kbOcPB #Syria #Assad #Obama #ISIS #ParisAttacks via @cl\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syria",
            "Assad",
            "Obama",
            "ISIS",
            "ParisAttacks"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://claysbeach.blogspot.fr/2015/11/qui-profite-qui-beneficie-des-attaques_20.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T21:25:46Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671077616544280577",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "#Hussein wurde geh\u00e4ngt - Nichts wurde besser\nDer #Westen f\u00fchrt einen \"#Glaubensstreit\" um die\nZukunft von #Assad\n\n#Putin ist pragmatischer\n.",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Hussein",
            "Westen",
            "Glaubensstreit",
            "Assad",
            "Putin"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T12:54:55Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670949055950909440",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 19,
        "text_de": "RT @de_sputnik: Iran verspricht #Assad im \u201eWeltkrieg des Westens\u201c Hilfe https://t.co/dfbjDGrGW5 https://t.co/a2im3yRK6o",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://sptnkne.ws/ajyX"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T16:32:32Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 1,
        "id": "671003821917790208",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "#Assad-Armee schl\u00e4gt #IS-Angriff auf strategische Airbase zur\u00fcck https://t.co/b480JP8yhi via @de_sputnik\n#Syrien",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "IS",
            "Syrien"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://de.sputniknews.com/militar/20151129/306024757/syrien-armee-flugbasis-offensive-is.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T20:58:21Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671070717467828224",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 24,
        "text_fr": "RT @Sonia_Dridi: Tr\u00e8s bon article du @WSJ qui montre qu'#Assad ach\u00e8te du p\u00e9trole \u00e0 #Daesh via hommes d'affaires #perversit\u00e9 #Syrie  https:/\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Daesh",
            "perversit\u00e9",
            "Syrie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.wsj.com/articles/syria-and-islamic-state-are-in-business-1448574377"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T07:51:23Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670872671761121280",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 2,
        "text_fr": "RT @Aquila2407: 3/3 L'\u00e9tat r\u00e9el de la situation reste difficile \u00e0 \u00e9valuer, la plupart des nouvelles \u00e9manant de sources pro-#Assad ou pro-#E\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "EI"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T21:15:21Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671074993313312769",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 9,
        "text_de": "RT @AlexBfromG: #Assad ist also laut #PinocchioPresse ein \"Kriegsverbrecher\", der t\u00fcrkische Terrorist Erdogan aber ein Heiliger.  \nKranke W\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "PinocchioPresse"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T21:25:44Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671077606574432257",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 4,
        "text_fr": "RT @Zestryon: Tous les supporters fran\u00e7ais du r\u00e9gime d'#Assad devraient voir ce documentaire puis se regarder dans la glace #Syrie https://\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Syrie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/manhack/status/670989734894821376"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T13:14:58Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670954103913205760",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 5,
        "text_de": "RT @simoneke85: Gucke ich hier gerade den #Presseclub oder die #AktuelleKamera? Diese Staatspropaganda ist langsam nicht mehr feierlich. #I\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Presseclub",
            "AktuelleKamera",
            "ISIS",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T13:34:16Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 1,
        "id": "670958961382858753",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 1,
        "text_de": "Wir arbeiten mit Verbrechern wie #Saudi K\u00f6nig + #Erdogan + #Katar etc. zusammen. Was ist an #Assad schon anders?\n#merkel #Fluechtlinge #isis",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Saudi",
            "Erdogan",
            "Katar",
            "Assad",
            "merkel",
            "Fluechtlinge",
            "isis"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T16:13:50Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670999114851721217",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "@demianvonosten @_DamlaHekimoglu @welt Wer von euch war bei #Assad oder #ISIS ? Keiner! und IHR behauptet #Totenh\u00f6fer hat keine ahnung",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "ISIS",
            "Totenh\u00f6fer"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T11:46:33Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670931853692506113",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 33,
        "text_fr": "RT @anadoluagency: Sanctions on #Russian, #Assad regime facilitating #Daesh oil sales\n\nhttps://t.co/mxDHpLh2BR https://t.co/VSk6WyjRBy",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Russian",
            "Assad",
            "Daesh"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://bit.ly/1kUG6FP"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T20:36:16Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671065158140231681",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 4,
        "text_fr": "RT @Zestryon: Tous les supporters fran\u00e7ais du r\u00e9gime d'#Assad devraient voir ce documentaire puis se regarder dans la glace #Syrie https://\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Syrie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/manhack/status/670989734894821376"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T20:13:37Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671059460308209665",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "@vdleyen : #Assad hat den #IS mitgeschaffen. Machterhalt um jeden Preis. Deutschl. sollte nicht in d. Falle tappen. #Syrien",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "IS",
            "Syrien"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T10:09:35Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670907450820808704",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 2,
        "text_fr": "RT @islamonde_info: \"La cause de nos probl\u00e8mes est #Assad - Le sympt\u00f4me est #Daesh\" https://t.co/eMRwUPgbKO",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Daesh"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/Charles_Lister/status/670900554978209792"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T13:08:00Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670952347670028288",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 24,
        "text_fr": "RT @Sonia_Dridi: Tr\u00e8s bon article du @WSJ qui montre qu'#Assad ach\u00e8te du p\u00e9trole \u00e0 #Daesh via hommes d'affaires #perversit\u00e9 #Syrie  https:/\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Daesh",
            "perversit\u00e9",
            "Syrie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.wsj.com/articles/syria-and-islamic-state-are-in-business-1448574377"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T14:32:06Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670973514581721090",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 19,
        "text_de": "RT @de_sputnik: Iran verspricht #Assad im \u201eWeltkrieg des Westens\u201c Hilfe https://t.co/dfbjDGrGW5 https://t.co/a2im3yRK6o",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://sptnkne.ws/ajyX"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T11:55:11Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670934025146605568",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "@JdSm_Lyon pourquoi la france de hollande(de gauche) a continu\u00e9 cette politique et finance les terroristes de syrie pour fair tomb\u00e9 #assad!!",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T13:39:10Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670960194587910146",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 1,
        "text_de": "UNFASSBAR!\n\nBundeswehr mit 1200 Leuten nach #Syrien?\n\n#NATO #Merkel #Assad #V\u00f6lkerrecht #EU\n\nhttps://t.co/Iv627KCpM2 https://t.co/FfpKFHrowY",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrien",
            "NATO",
            "Merkel",
            "Assad",
            "V\u00f6lkerrecht",
            "EU"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.spiegel.de/politik/deutschland/kampf-gegen-is-bundeswehr-will-offenbar-1200-soldaten-in-syrien-einsatz-schicken-a-1065080.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T19:24:43Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671047154581037056",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 11,
        "text_de": "RT @AutorToto: \"Milit\u00e4risch n\u00fctzlich\": Wird die #Bundesregierung mit #Assad kooperieren? #vonderLeyen schweigt #Bundeswehr https://t.co/6Fl\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Bundesregierung",
            "Assad",
            "vonderLeyen",
            "Bundeswehr"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.welt.de/politik/deutschland/article149423217/Kooperiert-die-Bundeswehr-mit-Kriegsverbrecher-Assad.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T15:30:56Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670988321049415680",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 19,
        "text_de": "RT @de_sputnik: Iran verspricht #Assad im \u201eWeltkrieg des Westens\u201c Hilfe https://t.co/dfbjDGrGW5 https://t.co/a2im3yRK6o",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://sptnkne.ws/ajyX"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T12:39:05Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670945071643144192",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 19,
        "text_de": "RT @de_sputnik: Iran verspricht #Assad im \u201eWeltkrieg des Westens\u201c Hilfe https://t.co/dfbjDGrGW5 https://t.co/a2im3yRK6o",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://sptnkne.ws/ajyX"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T07:51:18Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670872650139439104",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 2,
        "text_fr": "RT @Aquila2407: 1/3 Les m\u00e9dias #syrie|ns \u00e9voquent des progr\u00e8s de l'arm\u00e9e #Assad sur l'autoroute n\u00b04 #Alep-#Raqqa au d\u00e9triment de l'#EI. Raq\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "syrie",
            "Assad",
            "Alep",
            "Raqqa",
            "EI"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T19:20:50Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 14,
        "id": "671046178012811264",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 11,
        "text_de": "\"Milit\u00e4risch n\u00fctzlich\": Wird die #Bundesregierung mit #Assad kooperieren? #vonderLeyen schweigt #Bundeswehr https://t.co/6FlR8GczQW @welt",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Bundesregierung",
            "Assad",
            "vonderLeyen",
            "Bundeswehr"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.welt.de/politik/deutschland/article149423217/Kooperiert-die-Bundeswehr-mit-Kriegsverbrecher-Assad.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T16:34:53Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671004412651945984",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "#Iran verspricht #Assad im \u201eWeltkrieg des Westens\u201c Hilfe https://t.co/iddTxSF3NI via @de_sputnik\n#Syrien",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Iran",
            "Assad",
            "Syrien"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://de.sputniknews.com/politik/20151129/306022024/iran-assad-krieg-beistand.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T13:08:45Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670952540041801728",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 1,
        "text_fr": "Les #Syrien-s ont fait tomber le mur de la peur de la dictature f\u00e9roce des #Assad pour ne rencontrer que des \u00e9rections de murs, partout. @UN",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrien",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T11:00:55Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670920367075155968",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 1,
        "text_fr": "Documentaire d'al Jazeerah sur Abu al Qa3qa3 et de ses accointances avec le r\u00e9gime #Assad.\nhttps://t.co/Q09Q3QE2f3 https://t.co/DuYyGij4BY",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://www.youtube.com/watch?v=hZv5n7mTNdM"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T17:53:18Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671024146558664704",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 1,
        "text_de": "Fitting: #Assad as Frankenstein https://t.co/V3JsGPgeel via @IsraelNewsNow @BlameItonBHO #Syria #syriaairstrikes #SyrianRefugees",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Syria",
            "syriaairstrikes",
            "SyrianRefugees"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T19:05:24Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671042292183113728",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 2,
        "text_de": "RT @Hermann3004: Hinter #Assad stehen also mehr Bev\u00f6lkerungsanteile als hinter #Merkel.\nSollten wir Merkel wegbomben? https://t.co/l1q4jkQO\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Merkel"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/propagandaschau/status/671035561084329984"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T20:02:35Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671056684064899072",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 39,
        "text_fr": "RT @jfpoisson78: \"#Assad n'est pas un ennemi de la France. l'#EI est un ennemi de la France.\"#AttentatsParis @LCPan",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "EI",
            "AttentatsParis"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T13:39:11Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670960198274674688",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 2,
        "text_de": "RT @Tschonka: W\u00e4re #Assad pro-#NATO dann d\u00fcrfte er ungest\u00f6rt abschlachten wie #Erdogan, #Saudi s oder #Bahrain \n\n#Heuchlerei\n\n#syrien #flue\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "NATO",
            "Erdogan",
            "Saudi",
            "Bahrain",
            "Heuchlerei",
            "syrien",
            "fluechtlinge",
            "putin"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T14:09:42Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 2,
        "id": "670967876300488704",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 3,
        "text_fr": "Selon #Assad, ses ennemis accentuent leur soutien aux \"terroristes\" #Syrie https://t.co/UqZaUiuaXg",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Syrie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://www.lorientlejour.com/article/957651/selon-assad-ses-ennemis-accentuent-leur-soutien-aux-terroristes.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T21:02:37Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671071791209701377",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 3,
        "text_fr": "RT @kynderaa: Qui profite ? Qui b\u00e9n\u00e9ficie des attaques de Paris ?  https://t.co/MWf2kbOcPB #Syria #Assad #Obama #ISIS #ParisAttacks via @cl\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syria",
            "Assad",
            "Obama",
            "ISIS",
            "ParisAttacks"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://claysbeach.blogspot.fr/2015/11/qui-profite-qui-beneficie-des-attaques_20.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T23:01:36Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671101733268004864",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 24,
        "text_fr": "RT @Sonia_Dridi: Tr\u00e8s bon article du @WSJ qui montre qu'#Assad ach\u00e8te du p\u00e9trole \u00e0 #Daesh via hommes d'affaires #perversit\u00e9 #Syrie  https:/\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Daesh",
            "perversit\u00e9",
            "Syrie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.wsj.com/articles/syria-and-islamic-state-are-in-business-1448574377"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T09:52:35Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 2,
        "id": "670903170873298944",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "Et des Khorotos mutants qui applaudissent le criminel #Assad.\nQu'Allah les ressuscite avec lui. https://t.co/ptvWn4zL40",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/ReporterSyrien/status/670902917071810560"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T14:15:28Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670969327722618880",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 2,
        "text_de": "RT @Tschonka: Ohne #Assad und #Putin gibts keine L\u00f6sung in #Syrien \n\n#USA und #EU unterst\u00fczen #Islamisten wie #alqaida #isis etc.\n\n#pressec\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Putin",
            "Syrien",
            "USA",
            "EU",
            "Islamisten",
            "alqaida",
            "isis",
            "presseclub",
            "merkel"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T09:46:56Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670901749004247042",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 2,
        "text_fr": "\"La cause de nos probl\u00e8mes est #Assad - Le sympt\u00f4me est #Daesh\" https://t.co/eMRwUPgbKO",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Daesh"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/Charles_Lister/status/670900554978209792"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T21:17:50Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671075620114309121",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 9,
        "text_de": "RT @AlexBfromG: #Assad ist also laut #PinocchioPresse ein \"Kriegsverbrecher\", der t\u00fcrkische Terrorist Erdogan aber ein Heiliger.  \nKranke W\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "PinocchioPresse"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T15:00:16Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670980603463000065",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "Iran verspricht #Assad im Weltkrieg des Westens Hilfe https://t.co/0jI4lkSIts https://t.co/SttKiuPMDr",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://sptnkne.ws/ajyX"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T09:48:39Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670902180690452480",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 2,
        "text_fr": "RT @islamonde_info: \"La cause de nos probl\u00e8mes est #Assad - Le sympt\u00f4me est #Daesh\" https://t.co/eMRwUPgbKO",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Daesh"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/Charles_Lister/status/670900554978209792"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T23:40:30Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671111521712345089",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "#Sassoufit Ce soir HT #FRANCE2 tu as tous les complotistes g\u00e9opoliticiens qui sortent leur th\u00e9orie sur le conflit en #Syrie #Irak #Assad #D\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Sassoufit",
            "FRANCE2",
            "Syrie",
            "Irak",
            "Assad",
            "D"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T13:02:34Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670950980968701952",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 24,
        "text_fr": "RT @Sonia_Dridi: Tr\u00e8s bon article du @WSJ qui montre qu'#Assad ach\u00e8te du p\u00e9trole \u00e0 #Daesh via hommes d'affaires #perversit\u00e9 #Syrie  https:/\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Daesh",
            "perversit\u00e9",
            "Syrie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.wsj.com/articles/syria-and-islamic-state-are-in-business-1448574377"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T23:05:47Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671102787808313345",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 2,
        "text_de": "RT @_fl01: #Russland bombadiert \u00d6l-Konvois i #T\u00fcrkei\nhttps://t.co/uv2N629OqW\n#Daesh verkauft \u00d6l an Russlands Verb\u00fcndeten #Assad\nhttps://t.c\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Russland",
            "T\u00fcrkei",
            "Daesh",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/ennolenze/status/671074976854892544",
            "http://www.businessinsider.com/revealed-the-oil-middleman-between-the-syrian-regime-and-isis-2015-3?IR=T"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T13:36:18Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 1,
        "id": "670959472173522944",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 2,
        "text_de": "W\u00e4re #Assad pro-#NATO dann d\u00fcrfte er ungest\u00f6rt abschlachten wie #Erdogan, #Saudi s oder #Bahrain \n\n#Heuchlerei\n\n#syrien #fluechtlinge #putin",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "NATO",
            "Erdogan",
            "Saudi",
            "Bahrain",
            "Heuchlerei",
            "syrien",
            "fluechtlinge",
            "putin"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T13:47:46Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670962355308769281",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 19,
        "text_de": "RT @de_sputnik: Iran verspricht #Assad im \u201eWeltkrieg des Westens\u201c Hilfe https://t.co/dfbjDGrGW5 https://t.co/a2im3yRK6o",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://sptnkne.ws/ajyX"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T18:45:50Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671037368288346114",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "@propagandaschau @ToniHofreiter #Assad geh\u00f6rt zu Denen, die die #IS beherrschen u. auch keinen Schleierzwang etc. durchsetzen.",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "IS"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T13:41:25Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 1,
        "id": "670960760311386112",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 1,
        "text_de": "Unter #Assad gabs weit mehr #Freiheit + #Toleranz f\u00fcr  #Religonen #Sexualit\u00e4t #Islamkritik #Presse als in fast allen #Islam L\u00e4ndern\n#merkel",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Freiheit",
            "Toleranz",
            "Religonen",
            "Sexualit\u00e4t",
            "Islamkritik",
            "Presse",
            "Islam",
            "merkel"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T19:31:21Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671048820923453440",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 1,
        "text_de": "RT @ThielsChristian: \"Milit\u00e4risch n\u00fctzlich\": Wird die #Bundeswehr mit #Assad kooperieren? #vonderLeyen schweigt https://t.co/kWLfQCBx03 @Au\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Bundeswehr",
            "Assad",
            "vonderLeyen"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.welt.de/politik/deutschland/article149423217/Kooperiert-die-Bundeswehr-mit-Kriegsverbrecher-Assad.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T09:04:24Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670891046818160640",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 24,
        "text_fr": "RT @Sonia_Dridi: Tr\u00e8s bon article du @WSJ qui montre qu'#Assad ach\u00e8te du p\u00e9trole \u00e0 #Daesh via hommes d'affaires #perversit\u00e9 #Syrie  https:/\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Daesh",
            "perversit\u00e9",
            "Syrie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.wsj.com/articles/syria-and-islamic-state-are-in-business-1448574377"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T11:30:57Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670927927731712002",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "#Sassoufit Civils tu\u00e9s en #Syrie:\n95.96% #Assad\n1.42% #ASL\n0.92% #EI\n0.2% #Kurdes\n0.18% #AlQaida\n0.14% #Russie\n0.13% #Coalition\n1.06% Non i\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Sassoufit",
            "Syrie",
            "Assad",
            "ASL",
            "EI",
            "Kurdes",
            "AlQaida",
            "Russie",
            "Coalition"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T11:31:02Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670927946631282692",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "#Sassoufit Civils tu\u00e9s en #Syrie par:\n#Assad: 180.879 - 95.96%\n#ASL: 2.669 - 1.42%\n#EI: 1712 - 0.91%\n#Kurdes: 379 - 0.2%\n#AlQaida: 347 - 0.\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Sassoufit",
            "Syrie",
            "Assad",
            "ASL",
            "EI",
            "Kurdes",
            "AlQaida"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T13:04:15Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670951404454957056",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 19,
        "text_de": "RT @de_sputnik: Iran verspricht #Assad im \u201eWeltkrieg des Westens\u201c Hilfe https://t.co/dfbjDGrGW5 https://t.co/a2im3yRK6o",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://sptnkne.ws/ajyX"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T13:23:43Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670956305591463940",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 24,
        "text_fr": "RT @Sonia_Dridi: Tr\u00e8s bon article du @WSJ qui montre qu'#Assad ach\u00e8te du p\u00e9trole \u00e0 #Daesh via hommes d'affaires #perversit\u00e9 #Syrie  https:/\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Daesh",
            "perversit\u00e9",
            "Syrie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.wsj.com/articles/syria-and-islamic-state-are-in-business-1448574377"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T20:12:43Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671059233148923904",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 11,
        "text_de": "RT @AutorToto: \"Milit\u00e4risch n\u00fctzlich\": Wird die #Bundesregierung mit #Assad kooperieren? #vonderLeyen schweigt #Bundeswehr https://t.co/6Fl\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Bundesregierung",
            "Assad",
            "vonderLeyen",
            "Bundeswehr"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.welt.de/politik/deutschland/article149423217/Kooperiert-die-Bundeswehr-mit-Kriegsverbrecher-Assad.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T22:26:04Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671092792253378560",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "#Assad salue le soutien de la RII \u00e0 la #Syrie https://t.co/4Ygloh53Q4 #Iran #Hezbollah #Kurdes #Russie --- #DAESH #Coalition #Turquie",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Syrie",
            "Iran",
            "Hezbollah",
            "Kurdes",
            "Russie",
            "DAESH",
            "Coalition",
            "Turquie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://francophone.sahartv.ir/infos/moyen_orient-i10977"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T23:07:58Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671103337580904448",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 9,
        "text_de": "RT @AlexBfromG: #Assad ist also laut #PinocchioPresse ein \"Kriegsverbrecher\", der t\u00fcrkische Terrorist Erdogan aber ein Heiliger.  \nKranke W\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "PinocchioPresse"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T18:35:56Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671034877962092544",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 1,
        "text_de": "RT @bangkokdave: Fitting: #Assad as Frankenstein https://t.co/V3JsGPgeel via @IsraelNewsNow @BlameItonBHO #Syria #syriaairstrikes #SyrianRe\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Syria",
            "syriaairstrikes",
            "SyrianRefugees"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T11:01:15Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670920451229622272",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "#Sassoufit RT muzahara2: #Syrie Rappel\nLe viol. L'arme de guerre secr\u00e8te de Bachar Al #Assad.\nUn alli\u00e9 de choc ! https://t.co/tva15tduvV",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Sassoufit",
            "Syrie",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/clement_berlioz/status/670498750838775808"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T22:18:07Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671090789808799744",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "#UnJourDansLHistoire pas un mot sur #Assad?",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "UnJourDansLHistoire",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T11:04:55Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670921373259309056",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 2,
        "text_fr": "RT @Aevalillith: \"Erdogan est extr\u00eamement clair : l'ennemi, ce sont les Kurdes. Point.\"  https://t.co/MIUXT9QNyl #daesh #syrie #assad #coal\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "daesh",
            "syrie",
            "assad",
            "coalition",
            "ei",
            "turquie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://tempsreel.nouvelobs.com/attentats-terroristes-a-paris/20151119.OBS9827/ces-nombreux-pays-que-l-existence-de-daech-arrange-bien.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T18:06:58Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 1,
        "id": "671027588949741568",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 2,
        "text_de": "Auf welcher Seite steht eigentlich die #Bundeswehr in #Syrien? Pr\u00e4sident #Assad, #USA, #T\u00fcrkei, #Israel, #Russland, #Frankreich, #moderate?",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Bundeswehr",
            "Syrien",
            "Assad",
            "USA",
            "T\u00fcrkei",
            "Israel",
            "Russland",
            "Frankreich",
            "moderate"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T18:21:58Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 2,
        "id": "671031360690233344",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 1,
        "text_de": "\"Stellen Sie sich vor, wir k\u00e4mpfen auf der Seite von #Assad, das ist bedenklich\", sagt @ToniHofreiter (#Gr\u00fcne). #berlindirekt #IS",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Gr\u00fcne",
            "berlindirekt",
            "IS"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T14:10:53Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670968176692363265",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 3,
        "text_fr": "RT @LOrientLeJour: Selon #Assad, ses ennemis accentuent leur soutien aux \"terroristes\" #Syrie https://t.co/UqZaUiuaXg",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Syrie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://www.lorientlejour.com/article/957651/selon-assad-ses-ennemis-accentuent-leur-soutien-aux-terroristes.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T12:36:12Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670944346808721408",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 19,
        "text_de": "RT @de_sputnik: Iran verspricht #Assad im \u201eWeltkrieg des Westens\u201c Hilfe https://t.co/dfbjDGrGW5 https://t.co/a2im3yRK6o",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://sptnkne.ws/ajyX"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T09:32:46Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670898182956650498",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 1,
        "text_fr": "On parle bien des #Assad, un long pass\u00e9... Meurtrier. La loi civile/droit ont 0 impact. Ni la culpabilit\u00e9. Ils sont la loi #toutepuissance",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "toutepuissance"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T13:48:49Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670962619675734016",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 1,
        "text_de": "RT @Tschonka: Unter #Assad gabs weit mehr #Freiheit + #Toleranz f\u00fcr  #Religonen #Sexualit\u00e4t #Islamkritik #Presse als in fast allen #Islam L\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Freiheit",
            "Toleranz",
            "Religonen",
            "Sexualit\u00e4t",
            "Islamkritik",
            "Presse",
            "Islam",
            "merkel"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T11:01:16Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670920458158645249",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "#Sassoufit \"Erdogan est extr\u00eamement clair : l'ennemi, ce sont les Kurdes. Point.\"  https://t.co/QvrWSfJFnY #daesh #syrie #assad #coalition\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Sassoufit",
            "daesh",
            "syrie",
            "assad",
            "coalition"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://tempsreel.nouvelobs.com/attentats-terroristes-a-paris/20151119.OBS9827/ces-nombreux-pays-que-l-existence-de-daech-arrange-bien.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T16:30:10Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 2,
        "id": "671003224778915840",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "S. #Hussein wurde geh\u00e4ngt - Nichts wurde besser\nDer #Westen f\u00fchrt einen \"Glaubensstreit\"\num die Zukunft von #Assad\n#Putin ist pragmatischer",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Hussein",
            "Westen",
            "Assad",
            "Putin"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T13:26:36Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670957032481161216",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "@Barbaros_Pascha Ganz klar, #Putin unterst\u00fctzt #isis, damit die #assad beseitigen. Wo lassen Sie denken? @DWN_de",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Putin",
            "isis",
            "assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T12:17:11Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670939561086877696",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "#Sassoufit RT Sonia_Dridi: Tr\u00e8s bon article du WSJ qui montre qu'#Assad ach\u00e8te du p\u00e9trole \u00e0 #Daesh via hommes d'af\u2026 https://t.co/14povxxtNt",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Sassoufit",
            "Assad",
            "Daesh"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.wsj.com/articles/syria-and-islamic-state-are-in-business-1448574377"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T18:25:47Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671032320380530692",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "Warum fixiert man sich in der #Syrien krise so stark auf die Person #Assad ? K\u00f6nnte man das Problem nicht nach Kriegsende angehen?",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrien",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T19:11:11Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671043749397569536",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 9,
        "text_fr": "RT @AlainHalaby: #ParisAttacks S'allier \u00e0 #Assad et \u00e0 #Poutine pour la lutte contre le terrorisme, c'est comme s'allier au pyromane pour \u00e9t\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "ParisAttacks",
            "Assad",
            "Poutine"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T23:24:15Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671107434958749698",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 1,
        "text_fr": "@jawkad212  @LavakyMohamed L#antisionisme de #Poutine de mes 2 lol #Syrie #Assad #Gaza #sionisme  #palestine  https://t.co/6BTjduZAY9",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Poutine",
            "Syrie",
            "Assad",
            "Gaza",
            "sionisme",
            "palestine"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.lemondejuif.info/2015/11/israel-la-cooperation-militaire-avec-la-russie-est-excellente/"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T20:18:27Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671060677218447360",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 9,
        "text_fr": "RT @AlainHalaby: #ParisAttacks S'allier \u00e0 #Assad et \u00e0 #Poutine pour la lutte contre le terrorisme, c'est comme s'allier au pyromane pour \u00e9t\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "ParisAttacks",
            "Assad",
            "Poutine"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T09:57:24Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670904383123648512",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 1,
        "text_fr": "RT @BassBasset: On parle bien des #Assad, un long pass\u00e9... Meurtrier. La loi civile/droit ont 0 impact. Ni la culpabilit\u00e9. Ils sont la loi \u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "toutepuissance"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T11:27:33Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670927069103149056",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "Civils tu\u00e9s en #Syrie par:\n#Assad: 180.879 - 95.96%\n#ASL: 2.669 - 1.42%\n#EI: 1712 - 0.91%\n#Kurdes: 379 - 0.2%\n#AlQaida: 347 - 0.18%",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrie",
            "Assad",
            "ASL",
            "EI",
            "Kurdes",
            "AlQaida"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T19:24:50Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671047182791942145",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 11,
        "text_de": "RT @AutorToto: \"Milit\u00e4risch n\u00fctzlich\": Wird die #Bundesregierung mit #Assad kooperieren? #vonderLeyen schweigt #Bundeswehr https://t.co/6Fl\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Bundesregierung",
            "Assad",
            "vonderLeyen",
            "Bundeswehr"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.welt.de/politik/deutschland/article149423217/Kooperiert-die-Bundeswehr-mit-Kriegsverbrecher-Assad.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T16:15:46Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670999602296922112",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "#Berlin #Damascus #Linke 17:30 + 1200 Deutsche sollen f\u00fcr #IS Kalifat Saudi #Arabien k\u00e4mpfen #Assad #Washington https://t.co/5RDY7PqUkd",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Berlin",
            "Damascus",
            "Linke",
            "IS",
            "Arabien",
            "Assad",
            "Washington"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T12:55:52Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670949296393625601",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "#Hussein wurde geh\u00e4ngt - Nichts wurde besser\n\nDer #Westen f\u00fchrt einen \"#Glaubensstreit\"\num die Zukunft von #Assad\n\n#Putin ist pragmatischer",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Hussein",
            "Westen",
            "Glaubensstreit",
            "Assad",
            "Putin"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T08:34:53Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670883618139541505",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 2,
        "text_fr": "RT @Aquila2407: 1/3 Les m\u00e9dias #syrie|ns \u00e9voquent des progr\u00e8s de l'arm\u00e9e #Assad sur l'autoroute n\u00b04 #Alep-#Raqqa au d\u00e9triment de l'#EI. Raq\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "syrie",
            "Assad",
            "Alep",
            "Raqqa",
            "EI"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T19:27:39Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671047892229050368",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 1,
        "text_de": "\"Milit\u00e4risch n\u00fctzlich\": Wird die #Bundeswehr mit #Assad kooperieren? #vonderLeyen schweigt https://t.co/kWLfQCBx03 @AutorToto in @welt",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Bundeswehr",
            "Assad",
            "vonderLeyen"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.welt.de/politik/deutschland/article149423217/Kooperiert-die-Bundeswehr-mit-Kriegsverbrecher-Assad.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T14:46:41Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670977184518045697",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 2,
        "text_fr": "RT @00h01_: Voil\u00e0 ce que le criminel #Putin fait, avec son copain #Assad  https://t.co/FsJpVnJTrJ",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Putin",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/Conflicts/status/670937385631379456"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T12:51:39Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670948233594707968",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 5,
        "text_de": "RT @WeCon14: UNFASSBAR!\n\nBundeswehr mit 1200 Leuten nach #Syrien?\n\n#NATO #Merkel #Assad #V\u00f6lkerrecht #EU\n\nhttps://t.co/Iv627KCpM2 https://t\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrien",
            "NATO",
            "Merkel",
            "Assad",
            "V\u00f6lkerrecht",
            "EU"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.spiegel.de/politik/deutschland/kampf-gegen-is-bundeswehr-will-offenbar-1200-soldaten-in-syrien-einsatz-schicken-a-1065080.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T21:29:37Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671078586519003137",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 9,
        "text_de": "RT @AlexBfromG: #Assad ist also laut #PinocchioPresse ein \"Kriegsverbrecher\", der t\u00fcrkische Terrorist Erdogan aber ein Heiliger.  \nKranke W\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "PinocchioPresse"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T20:11:20Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671058884715507712",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "Nein z. Beteiligung an einem #Krieg gegen #IS auf d. Seite des Massenm\u00f6rders #Assad, der sein eigenes Volk zerbombt. https://t.co/bjbm6UTm9O",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Krieg",
            "IS",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://m.tagesspiegel.de/politik/bundeswehr-im-kampf-gegen-den-is-1200-deutsche-soldaten-fuer-syrien/12655190.html?utm_referrer=https%3A%2F%2Ft.co%2Fss8z6YTdh8"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T18:27:31Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671032758404292610",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "Die Medien/Politiker stellen es immer als #Assad gegen Bev\u00f6lkerung dar. Betrachtet ihn ein Teil der Bev\u00f6lkerung nicht als Schutz.#Syrien",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Syrien"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T19:38:25Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671050599505526789",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 2,
        "text_de": "RT @Hermann3004: Hinter #Assad stehen also mehr Bev\u00f6lkerungsanteile als hinter #Merkel.\nSollten wir Merkel wegbomben? https://t.co/l1q4jkQO\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Merkel"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/propagandaschau/status/671035561084329984"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T11:02:17Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670920711352016896",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 85,
        "text_fr": "RT @pmcouteaux: Demi-tour complet de #Fabius sur #Assad sans reconna\u00eetre son erreur (idem sur Iran etc...) ni d\u00e9missionner. Ce minable ridi\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Fabius",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T12:41:00Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670945554386538496",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 19,
        "text_de": "RT @de_sputnik: Iran verspricht #Assad im \u201eWeltkrieg des Westens\u201c Hilfe https://t.co/dfbjDGrGW5 https://t.co/a2im3yRK6o",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://sptnkne.ws/ajyX"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T08:56:39Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670889097423101952",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 24,
        "text_fr": "RT @Sonia_Dridi: Tr\u00e8s bon article du @WSJ qui montre qu'#Assad ach\u00e8te du p\u00e9trole \u00e0 #Daesh via hommes d'affaires #perversit\u00e9 #Syrie  https:/\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Daesh",
            "perversit\u00e9",
            "Syrie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.wsj.com/articles/syria-and-islamic-state-are-in-business-1448574377"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T09:24:59Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670896224292179968",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 33,
        "text_fr": "RT @anadoluagency: Sanctions on #Russian, #Assad regime facilitating #Daesh oil sales\n\nhttps://t.co/mxDHpLh2BR https://t.co/VSk6WyjRBy",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Russian",
            "Assad",
            "Daesh"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://bit.ly/1kUG6FP"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T11:46:55Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670931944427888644",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 3,
        "text_fr": "RT @muzahara2: #Syrie Rappel\nLe viol. L'arme de guerre secr\u00e8te de Bachar Al #Assad.\nUn alli\u00e9 de choc ! https://t.co/crqtYGfFIr",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrie",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/clement_berlioz/status/670498750838775808"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T21:30:13Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671078735240646657",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "Wer ist gef\u00e4hrlicher?:\nDer #Daesh oder #Assad?\n\n1. #IS zerschlagen\n2. #Assad absetzen\n3. #Syrische Regierung der \"#Nationalen_Einheit\"\n.",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Daesh",
            "Assad",
            "IS",
            "Assad",
            "Syrische",
            "Nationalen_Einheit"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T13:42:57Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 1,
        "id": "670961146208325632",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 1,
        "text_de": "F\u00fcr #Afghanistan w\u00e4re es das Beste gewesen, h\u00e4ttte man das kommunistische Regime einfach gelassen, statt #Alkaida\n #Assad #merkel #cdu #spd",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Afghanistan",
            "Alkaida",
            "Assad",
            "merkel",
            "cdu",
            "spd"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T13:47:30Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670962288749342721",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 5,
        "text_de": "RT @simoneke85: Gucke ich hier gerade den #Presseclub oder die #AktuelleKamera? Diese Staatspropaganda ist langsam nicht mehr feierlich. #I\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Presseclub",
            "AktuelleKamera",
            "ISIS",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T12:46:03Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670946826724446208",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "#Iran verspricht #Assad im \u201e#Weltkrieg des Westens\u201c Hilfe https://t.co/bLGGeddg1h via @de_sputnik",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Iran",
            "Assad",
            "Weltkrieg"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://de.sputniknews.com/politik/20151129/306022024/iran-assad-krieg-beistand.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T19:51:09Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671053806201905154",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 11,
        "text_de": "RT @AutorToto: \"Milit\u00e4risch n\u00fctzlich\": Wird die #Bundesregierung mit #Assad kooperieren? #vonderLeyen schweigt #Bundeswehr https://t.co/6Fl\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Bundesregierung",
            "Assad",
            "vonderLeyen",
            "Bundeswehr"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.welt.de/politik/deutschland/article149423217/Kooperiert-die-Bundeswehr-mit-Kriegsverbrecher-Assad.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T13:23:00Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670956122979856386",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 24,
        "text_fr": "RT @Sonia_Dridi: Tr\u00e8s bon article du @WSJ qui montre qu'#Assad ach\u00e8te du p\u00e9trole \u00e0 #Daesh via hommes d'affaires #perversit\u00e9 #Syrie  https:/\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Daesh",
            "perversit\u00e9",
            "Syrie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.wsj.com/articles/syria-and-islamic-state-are-in-business-1448574377"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T22:22:16Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671091837487157248",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 1,
        "text_fr": "RT @AlainHalaby: Il n'y a plus de doute possible. #Isra\u00ebl et #Assad main dans la main!  https://t.co/olwsiaUbB6",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Isra\u00ebl",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/jawkad212/status/671071351239786496"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T17:35:45Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 1,
        "id": "671019731286138884",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 1,
        "text_fr": "Voici contre qui combat les arm\u00e9e Syrienne et Irakienne!\n#Syrie #Irak #Assad #Russie #FSA #ASL #EI #AlNusra #Daech https://t.co/khM6MqDUES",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrie",
            "Irak",
            "Assad",
            "Russie",
            "FSA",
            "ASL",
            "EI",
            "AlNusra",
            "Daech"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T13:06:01Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670951851739754496",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "#France : #LaurentFabius envisage pour la premi\u00e8re fois une coop\u00e9ration avec le r\u00e9gime d'#Assad contre #Daech https://t.co/voMaw7mcYR",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "France",
            "LaurentFabius",
            "Assad",
            "Daech"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://ln.is/blogspot.com/1IWk3"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T07:45:06Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670871090449772544",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "#Sassoufit #Sassoufit #Sassoufit 1/3 Les m\u00e9dias #syrie|ns \u00e9voquent des progr\u00e8s de l'arm\u00e9e #Assad sur l'autoroute n\u00b04 #Alep-#Raqqa au d\u00e9trim\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Sassoufit",
            "Sassoufit",
            "Sassoufit",
            "syrie",
            "Assad",
            "Alep",
            "Raqqa"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T18:25:30Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671032249345814529",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "Woher wei\u00df eigentlich @ToniHofreiter, da\u00df #Assad in Bev\u00f6lkerung von #Syrien \"nicht mehr akzeptiert\" ist? Gab's ein Referendum? #BerlinDirekt",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Syrien",
            "BerlinDirekt"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T09:28:23Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670897080962035712",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "#Assad joue avec l'EI et il pr\u00e9f\u00e8re cette folie meurtri\u00e8re \u00e0 son \u00e9viction. #dada\u00efsme",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "dada\u00efsme"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T13:43:12Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670961207977893888",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 4,
        "text_de": "RT @HudaAljundi: Bundeswehr schickt Soldaten nach Syrien, aber nicht um die Krankheit #Assad zu bek\u00e4mpfen sondern nur das Symptom IS\n\nhttps\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.sueddeutsche.de/politik/kampf-gegen-den-is-bundeswehr-will-soldaten-in-syrien-einsatz-schicken-1.2759258"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T09:34:28Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670898612671553536",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 1,
        "text_fr": "Pas de remords chez les #Assad. Tout obstacle au jouir est an\u00e9anti/ni\u00e9. Il s'agit d'un r\u00e9gime/structure perverse.",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T19:50:40Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671053683522740224",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 11,
        "text_de": "RT @AutorToto: \"Milit\u00e4risch n\u00fctzlich\": Wird die #Bundesregierung mit #Assad kooperieren? #vonderLeyen schweigt #Bundeswehr https://t.co/6Fl\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Bundesregierung",
            "Assad",
            "vonderLeyen",
            "Bundeswehr"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.welt.de/politik/deutschland/article149423217/Kooperiert-die-Bundeswehr-mit-Kriegsverbrecher-Assad.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T21:02:32Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671071767990018049",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 2,
        "text_fr": "RT @Eddy029000: Qui profite ? Qui b\u00e9n\u00e9ficie des attaques de Paris ?  https://t.co/j5Zn1sxsn2 #Syria #Assad #Obama #ISIS #ParisAttacks via @\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syria",
            "Assad",
            "Obama",
            "ISIS",
            "ParisAttacks"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://claysbeach.blogspot.fr/2015/11/qui-profite-qui-beneficie-des-attaques_20.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T17:21:25Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671016122238566401",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "Soll BRD #Fl\u00fcchtlinge ausbilden? Was, wenn die gegen #Assad k\u00e4mpfen sollen &amp; Russland die dt. \"Terror-Ausbildungslager\" bombardiert? #Afdbpt",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Fl\u00fcchtlinge",
            "Assad",
            "Afdbpt"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T12:42:31Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670945937364267008",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 19,
        "text_de": "RT @de_sputnik: Iran verspricht #Assad im \u201eWeltkrieg des Westens\u201c Hilfe https://t.co/dfbjDGrGW5 https://t.co/a2im3yRK6o",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://sptnkne.ws/ajyX"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T09:19:59Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670894968790261760",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 3,
        "text_fr": "RT @muzahara2: #Syrie Rappel\nLe viol. L'arme de guerre secr\u00e8te de Bachar Al #Assad.\nUn alli\u00e9 de choc ! https://t.co/crqtYGfFIr",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrie",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/clement_berlioz/status/670498750838775808"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T18:14:11Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671029402436808705",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 24,
        "text_fr": "RT @Sonia_Dridi: Tr\u00e8s bon article du @WSJ qui montre qu'#Assad ach\u00e8te du p\u00e9trole \u00e0 #Daesh via hommes d'affaires #perversit\u00e9 #Syrie  https:/\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Daesh",
            "perversit\u00e9",
            "Syrie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.wsj.com/articles/syria-and-islamic-state-are-in-business-1448574377"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T22:33:57Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671094775269990400",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 13,
        "text_fr": "RT @rsistons: MeRdias, bande de cons ! La #Russie ne soutient pas #Assad, mais l'ETAT syrien, un Etat SOUVERAIN, soutenu en grande partie p\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Russie",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T23:21:20Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671106701383368705",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 1,
        "text_de": "RT @ronaldlaessig: \"Stellen Sie sich vor, wir k\u00e4mpfen auf der Seite von #Assad, das ist bedenklich\", sagt @ToniHofreiter (#Gr\u00fcne). #berlind\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Gr\u00fcne",
            "berlindirekt",
            "IS"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T14:00:08Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670965468337950720",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 24,
        "text_fr": "RT @Sonia_Dridi: Tr\u00e8s bon article du @WSJ qui montre qu'#Assad ach\u00e8te du p\u00e9trole \u00e0 #Daesh via hommes d'affaires #perversit\u00e9 #Syrie  https:/\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Daesh",
            "perversit\u00e9",
            "Syrie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.wsj.com/articles/syria-and-islamic-state-are-in-business-1448574377"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T15:15:29Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670984432296271872",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "\"Si #Assad avait connu le sort de #Kadhafi, l\u2019#etatislamique s\u2019\u00e9tendrait maintenant jusqu\u2019au Liban.\"\nhttps://t.co/CJWjotjY9K",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Kadhafi",
            "etatislamique"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.bvoltaire.fr/stephanbrunel/lescalade-previsible-guerre-civile-ligne-de-mire,222197"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T15:23:16Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670986391778689024",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 3,
        "text_fr": "RT @LOrientLeJour: Selon #Assad, ses ennemis accentuent leur soutien aux \"terroristes\" #Syrie https://t.co/UqZaUiuaXg",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Syrie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://www.lorientlejour.com/article/957651/selon-assad-ses-ennemis-accentuent-leur-soutien-aux-terroristes.html"
        ]
    }
]