[
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T22:06:58Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 2,
        "id": "672175147256832000",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 2,
        "text_de": "[Eben meinten #Medien #USA wolle tausende \"Berater\" in #Irak und gegen #Assad schicken, dann das: ] https://t.co/sQ4ZgifCtz",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Medien",
            "USA",
            "Irak",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/hdBerretz/status/671986834554138624"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T21:51:04Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672171147274952709",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 9,
        "text_fr": "RT @jfpoisson78: @fhollande Tous ceux qui se battent contre l' #EtatIslamique doivent \u00eatre consid\u00e9r\u00e9s comme des alli\u00e9s #Assad @LCPan https:\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "EtatIslamique",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T15:45:02Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672079033920811008",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 19,
        "text_de": "RT @MarianKamensky1: BUNDESWEHR TORNADOS IN SYRIEN\nhttps://t.co/WPoBceleGc\n#Bundeswehr #IS #Assad #Syrien https://t.co/VEm9kxtAR2",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Bundeswehr",
            "IS",
            "Assad",
            "Syrien"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.facebook.com/humorkamensky"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T22:17:05Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672177694252138496",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 1,
        "text_fr": "#Iran - Conf\u00e9rence en ligne : peut-on \u00e9radiquer Daech, sans supprimer #Assad ? #Syria https://t.co/sskptyfmgH \u2026 https://t.co/f1GwDaQ3Br",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Iran",
            "Assad",
            "Syria"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.ncr-iran.org/fr/actualites/terrorisme-a-integrisme/16941-iran-conference-en-ligne-peut-on-eradiquer-daech-sans-supprimer-assad.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T17:07:27Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672099773697155072",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 19,
        "text_de": "RT @MarianKamensky1: BUNDESWEHR TORNADOS IN SYRIEN\nhttps://t.co/WPoBceleGc\n#Bundeswehr #IS #Assad #Syrien https://t.co/VEm9kxtAR2",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Bundeswehr",
            "IS",
            "Assad",
            "Syrien"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.facebook.com/humorkamensky"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T15:53:46Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672081230633033728",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "Wir sind Verb\u00fcndete von #SaudiArabia gegen #Assad , #Russland f\u00fcr Assad. \nWo wird das wohl hinf\u00fchren?\nUnd die Menschen in #Syrien?",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "SaudiArabia",
            "Assad",
            "Russland",
            "Syrien"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T13:57:22Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672051936447889408",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "Heute ist der Tag an dem #Russland die Zusammenarbeit zwischen dem #IS &amp; #Assad &amp; YPG bewiesen hat. Zu viel Wodka?",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Russland",
            "IS",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T15:47:11Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672079572083560449",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 3,
        "text_fr": "RT @Brijou57: #Assad \"Pour l'Occident,j'ai \u00e9t\u00e9 le tueur et le faiseur de paix\" https://t.co/67VUHkiEeK https://t.co/wMAgKAAHsk",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.lessentiel.lu/fr/news/monde/story/25758542"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T17:10:16Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672100480810663936",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 19,
        "text_de": "RT @MarianKamensky1: BUNDESWEHR TORNADOS IN SYRIEN\nhttps://t.co/WPoBceleGc\n#Bundeswehr #IS #Assad #Syrien https://t.co/VEm9kxtAR2",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Bundeswehr",
            "IS",
            "Assad",
            "Syrien"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.facebook.com/humorkamensky"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T18:21:29Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672118405269463041",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 2,
        "text_de": "RT @Stimmbuerger: #Homs, die Hauptstadt der Revolution - Waffenstillstand vereinbart - Rebellen ziehen ab - #Assad \u00fcbernimmt Kontrolle\nhttp\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Homs",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.handelsblatt.com/politik/international/assad-uebernimmt-die-kontrolle-syrische-rebellen-verlassen-homs/12666414.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T21:33:48Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672166803322310657",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "\u00d6l verbindet #Assad-Regime und #IS https://t.co/CGIw7fl7BR #Syria #Russia #Russland #T\u00fcrkei #ISIS #Daesh #Syrien https://t.co/aVmUPRWsql",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "IS",
            "Syria",
            "Russia",
            "Russland",
            "T\u00fcrkei",
            "ISIS",
            "Daesh",
            "Syrien"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://www.facebook.com/unchainednewturkey/photos/a.455276991282803.1073741828.455271874616648/734617303348769/?type=3&theater"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T19:56:40Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672142356133625856",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 18,
        "text_fr": "RT @marckstaff: #Syrie: #Assad a d\u00e9clar\u00e9 \u00e0 la TV Tch\u00e8que:  La paix reviendra quand l\u2019#Occident cessera de \"soutenir les terroristes\" https:\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrie",
            "Assad",
            "Occident"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T19:55:45Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672142127279771648",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 18,
        "text_fr": "RT @marckstaff: #Syrie: #Assad a d\u00e9clar\u00e9 \u00e0 la TV Tch\u00e8que:  La paix reviendra quand l\u2019#Occident cessera de \"soutenir les terroristes\" https:\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrie",
            "Assad",
            "Occident"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T19:24:28Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672134253820383233",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 60,
        "text_fr": "RT @sputnik_fr: La conf\u00e9rence de paix ne peut pas se tenir en #France\n#Assad #Syrie #terrorisme\nhttps://t.co/NcSMTBx4Zu https://t.co/SsDURO\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "France",
            "Assad",
            "Syrie",
            "terrorisme"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://sptnkne.ws/ajXA"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T19:54:08Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672141721283772420",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 18,
        "text_fr": "RT @marckstaff: #Syrie: #Assad a d\u00e9clar\u00e9 \u00e0 la TV Tch\u00e8que:  La paix reviendra quand l\u2019#Occident cessera de \"soutenir les terroristes\" https:\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrie",
            "Assad",
            "Occident"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T19:55:57Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672142176508354561",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 18,
        "text_fr": "RT @marckstaff: #Syrie: #Assad a d\u00e9clar\u00e9 \u00e0 la TV Tch\u00e8que:  La paix reviendra quand l\u2019#Occident cessera de \"soutenir les terroristes\" https:\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrie",
            "Assad",
            "Occident"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T20:51:42Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672156208959238144",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 28,
        "text_fr": "RT @sputnik_fr: #Assad: une vraie opposition syrienne devait \u00eatre cr\u00e9\u00e9e en #Syrie, et non pas \u00e0 l'\u00e9tranger\nhttps://t.co/A8iEi89WWt https://\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Syrie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://sptnkne.ws/akwn"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T17:56:42Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672112168138092544",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "#Fl\u00fcchtlinge. Sie fliehen weder vor #Assad noch vor der #IS, sondern vor den Folgen der #NWO und dank der westl. L\u00fcgen und Waffenlieferungen",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Fl\u00fcchtlinge",
            "Assad",
            "IS",
            "NWO"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T13:55:09Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672051380178305024",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 3,
        "text_fr": "Peut-on \u00e9radiquer #Daech sans supprimer #Assad ? Conf\u00e9rence en ligne ce soir \u00e0 17h \u27a1 https://t.co/nlMf3M32t8  via @CNRIFrance",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Daech",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.ncr-iran.org/fr/"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T17:14:33Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672101557962465280",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 13,
        "text_de": "RT @DEmmerich: #Syrien\u2026 Steinmeier: Opposition zusammen mit #Assad-Truppen gegen #IS. Wie losgel\u00f6st von der Realit\u00e4t ist das denn?  https:/\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrien",
            "Assad",
            "IS"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.tagesspiegel.de/politik/frank-walter-steinmeier-syrische-opposition-soll-mit-assads-truppen-gegen-is-kaempfen/12666312.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T19:47:52Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672140143302717440",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 18,
        "text_fr": "RT @marckstaff: #Syrie: #Assad a d\u00e9clar\u00e9 \u00e0 la TV Tch\u00e8que:  La paix reviendra quand l\u2019#Occident cessera de \"soutenir les terroristes\" https:\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrie",
            "Assad",
            "Occident"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T13:48:07Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672049609770971136",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "@rentvchannel @tagesspiegel @jungewelt Die #Armee von #Assad,#Syria,um nicht zu st\u00f6ren das #Gesch\u00e4ft der t\u00fcrkischen und europ\u00e4ischen #Mafia?",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Armee",
            "Assad",
            "Syria",
            "Gesch\u00e4ft",
            "Mafia"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T22:03:43Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672174329027796993",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "#Iran - Conf\u00e9rence en ligne : peut-on \u00e9radiquer Daech, sans supprimer #Assad ? #Syria https://t.co/ymSMFHeSXB \u2026 https://t.co/733878iP1u",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Iran",
            "Assad",
            "Syria"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.ncr-iran.org/fr/actualites/terrorisme-a-integrisme/16941-iran-conference-en-ligne-peut-on-eradiquer-daech-sans-supprimer-assad.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T18:12:23Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672116113233330178",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 2,
        "text_de": "RT @Tschonka: W\u00e4re #Assad pro-#NATO dann d\u00fcrfte er ungest\u00f6rt abschlachten wie #Erdogan, #Saudi s oder #Bahrain \n\n#Heuchlerei\n\n#syrien #flue\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "NATO",
            "Erdogan",
            "Saudi",
            "Bahrain",
            "Heuchlerei",
            "syrien",
            "fluechtlinge",
            "putin"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T13:42:00Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672048070037807104",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "Wenn die Karten von #Russland stimmen, dann hat #Russland den Handel zwischen dem #IS, #Assad &amp; der #YPG bewiesen = Behauptung der #T\u00fcrkei",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Russland",
            "Russland",
            "IS",
            "Assad",
            "YPG",
            "T\u00fcrkei"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T13:15:18Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672041348355223552",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "Leute die Kriegspiele sind doch einfach! Motto #isis first, than maybe #assad. Deswegen mit Rebellen gegen Rebellen!",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "isis",
            "assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T19:54:54Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672141913529712640",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 18,
        "text_fr": "RT @marckstaff: #Syrie: #Assad a d\u00e9clar\u00e9 \u00e0 la TV Tch\u00e8que:  La paix reviendra quand l\u2019#Occident cessera de \"soutenir les terroristes\" https:\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrie",
            "Assad",
            "Occident"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T18:01:05Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 1,
        "id": "672113271353303040",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 3,
        "text_de": "#Assad: \"Erdogan hat die Nerven verloren\" - https://t.co/DD7A9jEddL https://t.co/t0QQvbnPcG",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://www.netzplanet.net/assad-erdogan-hat-die-nerven-verloren/"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T22:18:12Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672177974016409601",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 1,
        "text_de": "RT @MENA_WATCH: \"US-Diplomat: Assad geht weiter mit Chemiwaffen gegen die syrische Bev\u00f6lkerung vor\": https://t.co/xpVor3vgF1 via @paulmclea\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrien",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://foreignpolicy.com/2015/11/30/u-s-diplomat-syria-has-continued-to-use-chemical-weapons-on-its-own-people/"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T21:32:29Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672166471330619392",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 4,
        "text_fr": "RT @parnian2013: #Iran -Conf\u00e9rence en ligne :peut-on \u00e9radiquer #Daech, sans supprimer #Assad ? https://t.co/vU5LRF9JIO .@francediplo https:\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Iran",
            "Daech",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.ncr-iran.org/fr/actualites/terrorisme-a-integrisme/16941-iran-conference-en-ligne-peut-on-eradiquer-daech-sans-supprimer-assad.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T15:53:42Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 1,
        "id": "672081211200770048",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 1,
        "text_de": "#Syrieneinsatz\n#Erdogan...... kein deut besser als #Assad. https://t.co/On1OkiBusf",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrieneinsatz",
            "Erdogan",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T21:26:31Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672164968549261312",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 1,
        "text_de": "RT @tonierosa: Kaum anzunehmen, dass das #Putin auch interessiert: \nhttps://t.co/25QYJcfPzf\n#Assad #ISIS #\u00d6lhandel #GoHomeRussia !",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Putin",
            "Assad",
            "ISIS",
            "\u00d6lhandel",
            "GoHomeRussia"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/hamdirifai/status/671835217775079424"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T21:47:58Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672170369051197440",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 6,
        "text_fr": "RT @parnian2013: #Iran -Conf\u00e9rence en ligne :peut-on \u00e9radiquer #Daech, sans supprimer #Assad ? https://t.co/vU5LRF9JIO \u2026 .@franceinfo https\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Iran",
            "Daech",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.ncr-iran.org/fr/actualites/terrorisme-a-integrisme/16941-iran-conference-en-ligne-peut-on-eradiquer-daech-sans-supprimer-assad.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T20:03:16Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672144017212198912",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 18,
        "text_fr": "RT @marckstaff: #Syrie: #Assad a d\u00e9clar\u00e9 \u00e0 la TV Tch\u00e8que:  La paix reviendra quand l\u2019#Occident cessera de \"soutenir les terroristes\" https:\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrie",
            "Assad",
            "Occident"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T19:45:26Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672139528593911809",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 12,
        "text_de": "RT @skeptikaa: #Putin hat Beweise, dass #Erdo\u011fan \u00d6l von #Daesh bezieht. Der Westen hat Beweise, dass #Assad \u00d6l von #Daesh bezieht. Was, wen\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Putin",
            "Erdo\u011fan",
            "Daesh",
            "Assad",
            "Daesh"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T17:49:48Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672110431763308546",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 28,
        "text_fr": "RT @sputnik_fr: #Assad: une vraie opposition syrienne devait \u00eatre cr\u00e9\u00e9e en #Syrie, et non pas \u00e0 l'\u00e9tranger\nhttps://t.co/A8iEi89WWt https://\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Syrie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://sptnkne.ws/akwn"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T14:02:26Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672053209901498368",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 2,
        "text_de": "RT @SHGMichel: #Assad: \u201eDie #T\u00fcrkei spielt die negativste Rolle der syrischen Krise \u201c https://t.co/uTSY1hbWAf",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "T\u00fcrkei"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://www.contra-magazin.com/2015/11/assad-die-tuerkei-spielt-die-negativste-rolle-der-syrischen-krise/"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T13:53:34Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672050982478585856",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 37,
        "text_fr": "RT @sputnik_fr: #Assad: la #Turquie, base arri\u00e8re des #terroristes\nhttps://t.co/A8iEi89WWt https://t.co/7DnSh2ew2A",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Turquie",
            "terroristes"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://sptnkne.ws/akwn"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T16:49:22Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672095222655000576",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "Man lese sehr genau einen Artikel aus 2014 #Syrien #Assad #Russland #IS:\n\n\"Assad ist folglich die Ursache des... https://t.co/6HmgVUCQBB",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrien",
            "Assad",
            "Russland",
            "IS"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://fb.me/2xxrIjxAY"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T13:20:51Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672042747839295488",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "@jreichelt und wer sind denn die \"Guten\" in Syrien?\nAl-Nusra oder #ISIS-light-FSA?\nUnd welche Gefahr stellt #Assad f\u00fcr den Westen dar?",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "ISIS",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T12:33:48Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672030907881013248",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 28,
        "text_fr": "RT @sputnik_fr: #Assad: une vraie opposition syrienne devait \u00eatre cr\u00e9\u00e9e en #Syrie, et non pas \u00e0 l'\u00e9tranger\nhttps://t.co/A8iEi89WWt https://\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Syrie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://sptnkne.ws/akwn"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T16:42:59Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672093615842304005",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 13,
        "text_de": "RT @ismail_kupeli: Richtet sich diese Forderung auch an das #Assad-Regime? &lt;/rhetorischefrage&gt;\n https://t.co/cTFSVVYRZC",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T18:29:24Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672120398146904065",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 18,
        "text_de": "RT @DLF: Das #Assad-Regime kauft \u00d6l von der Terrormiliz #IS, sagt @jan_techau @Carnegie_Europe: https://t.co/rQKXRDJkiQ https://t.co/8sdGB9\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "IS"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.deutschlandfunk.de/terrormiliz-oel-vom-is-ist-konkurrenzlos-guenstig.694.de.html?dram:article_id=338499"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T18:28:35Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672120192319619072",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 3,
        "text_fr": "RT @CSDHI: Peut-on \u00e9radiquer #Daech sans supprimer #Assad ? Conf\u00e9rence en ligne ce soir \u00e0 17h \u27a1 https://t.co/nlMf3M32t8  via @CNRIFrance",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Daech",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.ncr-iran.org/fr/"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T12:42:23Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672033065984770048",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 3,
        "text_fr": "RT @Brijou57: #Assad \"Pour l'Occident,j'ai \u00e9t\u00e9 le tueur et le faiseur de paix\" https://t.co/67VUHkiEeK https://t.co/wMAgKAAHsk",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.lessentiel.lu/fr/news/monde/story/25758542"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T21:41:48Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672168815585861633",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "@UPR_Asselineau  Ils combattaient seulement #Assad #Paris est le vassal de #Washington",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Paris",
            "Washington"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T19:47:43Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672140104312442881",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 18,
        "text_fr": "RT @marckstaff: #Syrie: #Assad a d\u00e9clar\u00e9 \u00e0 la TV Tch\u00e8que:  La paix reviendra quand l\u2019#Occident cessera de \"soutenir les terroristes\" https:\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrie",
            "Assad",
            "Occident"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T17:00:18Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672097971660578816",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "#Syrien - Ziel Nation Building ohne #Assad, aber mit ehemaligen syrischen F\u00fchrungskr\u00e4ften. Ich frage jetzt schon mal vorab: #Tyrannenmord?",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrien",
            "Assad",
            "Tyrannenmord"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T18:08:35Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672115159041732612",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 1,
        "text_de": "RT @gegenUmvolkung: Ohne #Assad wird es kein #Syrien mehr geben.\nDaf\u00fcr noch eine Saudi/Qatar-Diktatur ohne Menschenrechte.\n#ScheissPlan htt\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Syrien",
            "ScheissPlan"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/hapatamast/status/671481227984154624"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T20:37:44Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672152690785460224",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 4,
        "text_fr": "RT @IntropaJacques: #Assad: la #Turquie,#Arabie et #Qatar,obstacles majeurs dans la guerre contre \u00ab#Daech\u00bb https://t.co/DeIgadleqi\u00a0 https:/\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Turquie",
            "Arabie",
            "Qatar",
            "Daech"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://wp.me/p6PEQ0-kM"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T20:02:39Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672143864560492545",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 12,
        "text_de": "RT @skeptikaa: #Putin hat Beweise, dass #Erdo\u011fan \u00d6l von #Daesh bezieht. Der Westen hat Beweise, dass #Assad \u00d6l von #Daesh bezieht. Was, wen\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Putin",
            "Erdo\u011fan",
            "Daesh",
            "Assad",
            "Daesh"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T21:34:42Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672167028321554432",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 1,
        "text_fr": "RT @RGhebresi: #Iran - Conf\u00e9rence en ligne : peut-on \u00e9radiquer Daech, sans supprimer #Assad ? #Syria https://t.co/vgNKhWa2dV \u2026 https://t.co\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Iran",
            "Assad",
            "Syria"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.ncr-iran.org/fr/actualites/terrorisme-a-integrisme/16941-iran-conference-en-ligne-peut-on-eradiquer-daech-sans-supprimer-assad.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T22:52:30Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672186607798239236",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "#Aggression ohne Mandat: #Assad bat  #Hollande, Cameron und #Merkel nicht nach #Syrien. Russland schon.",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Aggression",
            "Assad",
            "Hollande",
            "Merkel",
            "Syrien"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T21:27:04Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 1,
        "id": "672165107812667392",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "Es gibt keine Strategie. \nAu\u00dfer #Putin|s: #Assad den Arsch zu retten. \nhttps://t.co/o9cZYGGYzS\n\n#Syrien #ISIS",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Putin",
            "Assad",
            "Syrien",
            "ISIS"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/iyad_elbaghdadi/status/672104887824420864"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T17:48:17Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672110048311660544",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 18,
        "text_de": "RT @DLF: Das #Assad-Regime kauft \u00d6l von der Terrormiliz #IS, sagt @jan_techau @Carnegie_Europe: https://t.co/rQKXRDJkiQ https://t.co/8sdGB9\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "IS"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.deutschlandfunk.de/terrormiliz-oel-vom-is-ist-konkurrenzlos-guenstig.694.de.html?dram:article_id=338499"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T16:50:32Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672095515975241728",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 1,
        "text_fr": "#cdanslair est-ce que #Poutine est condamn\u00e9 a \u00eatre celui qui dit tout haut ce que tout le monde sait; sans le dire? #Erdogan #Daesh #Assad",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "cdanslair",
            "Poutine",
            "Erdogan",
            "Daesh",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T23:16:09Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672192559805018112",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 39,
        "text_fr": "RT @jfpoisson78: \"#Assad n'est pas un ennemi de la France. l'#EI est un ennemi de la France.\"#AttentatsParis @LCPan",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "EI",
            "AttentatsParis"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T16:25:00Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672089091463356417",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "#Sassoufit MAE d'Allemagne : Le r\u00e9gime #Assad ach\u00e8te la plus grosse part du p\u00e9trole vendu par #Daesh. #Syrie \nhttps://t.co/WyEoUw8GIk",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Sassoufit",
            "Assad",
            "Daesh",
            "Syrie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.opex360.com/2015/11/27/washington-sanctionne-homme-daffaires-syrien-pour-lachat-de-petrole-daesh/"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T15:48:45Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672079969368072192",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "Merci @telerama:Youcef Seddik journaliste syrien:\u201cIl y a un accord secret entre le clan #Assad et #Daech https://t.co/Jn2Sm99YRW",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Daech"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://po.st/pf80MW"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T19:46:06Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672139699776016384",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 12,
        "text_de": "RT @skeptikaa: #Putin hat Beweise, dass #Erdo\u011fan \u00d6l von #Daesh bezieht. Der Westen hat Beweise, dass #Assad \u00d6l von #Daesh bezieht. Was, wen\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Putin",
            "Erdo\u011fan",
            "Daesh",
            "Assad",
            "Daesh"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T20:03:59Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672144200088076288",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 1,
        "text_fr": "France Inter confirme que la #France a aid\u00e9 l'Etat Islamique et autres djihadistes anti-Bachar el-#Assad https://t.co/udhWFPddei #Syrie",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "France",
            "Assad",
            "Syrie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://ln.is/medias-presse.info/ARq0P"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T20:18:57Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672147963406393345",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 12,
        "text_de": "RT @skeptikaa: #Putin hat Beweise, dass #Erdo\u011fan \u00d6l von #Daesh bezieht. Der Westen hat Beweise, dass #Assad \u00d6l von #Daesh bezieht. Was, wen\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Putin",
            "Erdo\u011fan",
            "Daesh",
            "Assad",
            "Daesh"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T20:54:20Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672156868890890240",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 5,
        "text_fr": "RT @EllieAzadi: #Iran - Conf\u00e9rence en ligne : peut-on \u00e9radiquer Daech, sans supprimer #Assad ? #Syria https://t.co/6FufZaGq68 https://t.co/\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Iran",
            "Assad",
            "Syria"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.ncr-iran.org/fr/actualites/terrorisme-a-integrisme/16941-iran-conference-en-ligne-peut-on-eradiquer-daech-sans-supprimer-assad.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T17:38:08Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 2,
        "id": "672107494202806275",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 2,
        "text_de": "#Putin klagt T\u00fcrken zu Recht des \u00d6lhandels mit #ISIS an. Doch das #Assad \u00d6l von ISIS kauft interessiert Putin nicht.\nhttps://t.co/25QYJcfPzf",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Putin",
            "ISIS",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/hamdirifai/status/671835217775079424"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T14:26:33Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672059280598634496",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 13,
        "text_de": "RT @ismail_kupeli: Richtet sich diese Forderung auch an das #Assad-Regime? &lt;/rhetorischefrage&gt;\n https://t.co/cTFSVVYRZC",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T17:54:18Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672111563805958144",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 2,
        "text_fr": "RT @Cleromancie: #danslair se d\u00e9barrasser d'#Assad aurait les m\u00eames effets que s'\u00eatre d\u00e9barrasser de Kadafi en Lybie #Hollande et #Fabius d\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "danslair",
            "Assad",
            "Hollande",
            "Fabius"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T12:49:54Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672034958714789889",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "Helfen w\u00fcrde hingegen eine wirkliche Perspektive &amp; Schutz f\u00fcr syrische Zivilbe\u00f6lkerung jenseits von #IS und #Assad. #Syrieneinsatz",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "IS",
            "Assad",
            "Syrieneinsatz"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T17:27:48Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672104893885321216",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 19,
        "text_de": "RT @MarianKamensky1: BUNDESWEHR TORNADOS IN SYRIEN\nhttps://t.co/WPoBceleGc\n#Bundeswehr #IS #Assad #Syrien https://t.co/VEm9kxtAR2",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Bundeswehr",
            "IS",
            "Assad",
            "Syrien"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.facebook.com/humorkamensky"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T15:54:36Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672081439316385796",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 1,
        "text_de": "RT @derPaddy: #Syrieneinsatz\n#Erdogan...... kein deut besser als #Assad. https://t.co/On1OkiBusf",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrieneinsatz",
            "Erdogan",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T16:16:17Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672086894600167424",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "\"Krieg in Syrien. Die falschen Verb\u00fcndeten\": https://t.co/HnRNI4Qmnc via @pkr77 #Syrien #Assad #Putin",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrien",
            "Assad",
            "Putin"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.sueddeutsche.de/politik/krieg-in-syrien-die-falschen-verbuendeten-1.2760927"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T19:06:31Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 1,
        "id": "672129735913111553",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "Endlich! Nach weltweitem Protest stellt sich nun auch die #NATO an die Seite des Genossen #Assad. #Syrieneinsatz",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "NATO",
            "Assad",
            "Syrieneinsatz"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T12:48:57Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672034717533872128",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 2,
        "text_de": "RT @wwinfos: #Unterwanderung der #Fl\u00fcchtlinge?: #Assad warnt #Europa vor #Terroristen https://t.co/ZCdlzrGS7l #mustread #feedly",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Unterwanderung",
            "Fl\u00fcchtlinge",
            "Assad",
            "Europa",
            "Terroristen",
            "mustread",
            "feedly"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.n-tv.de/politik/Assad-warnt-Europa-vor-Terroristen-article16469486.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T15:37:52Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672077227526365184",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 19,
        "text_de": "RT @MarianKamensky1: BUNDESWEHR TORNADOS IN SYRIEN\nhttps://t.co/WPoBceleGc\n#Bundeswehr #IS #Assad #Syrien https://t.co/VEm9kxtAR2",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Bundeswehr",
            "IS",
            "Assad",
            "Syrien"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.facebook.com/humorkamensky"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T19:47:20Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672140008766197764",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 12,
        "text_de": "RT @skeptikaa: #Putin hat Beweise, dass #Erdo\u011fan \u00d6l von #Daesh bezieht. Der Westen hat Beweise, dass #Assad \u00d6l von #Daesh bezieht. Was, wen\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Putin",
            "Erdo\u011fan",
            "Daesh",
            "Assad",
            "Daesh"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T13:16:57Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672041765776568320",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "l'accord secret entre #Assad et #Daech\n https://t.co/F2O2YYC25U via @telerama",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Daech"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://po.st/iBS0Ui"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T20:26:08Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672149775165358081",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 18,
        "text_fr": "RT @marckstaff: #Syrie: #Assad a d\u00e9clar\u00e9 \u00e0 la TV Tch\u00e8que:  La paix reviendra quand l\u2019#Occident cessera de \"soutenir les terroristes\" https:\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrie",
            "Assad",
            "Occident"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T13:48:52Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 1,
        "id": "672049798820864000",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "#Assad ne constitue une menace que pour l'opposition syrienne quand #DAECH repr\u00e9sente une menace pour l'humanit\u00e9 https://t.co/1J6BqikkyP",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "DAECH"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/AlexDeCorato/status/672046670230720512"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T23:55:31Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672202467178889216",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 1,
        "text_fr": "RT @mrmahmoudi44911: #Iran - Conf\u00e9rence en ligne : peut-on \u00e9radiquer Daech, sans supprimer #Assad ? #Syria https://t.co/sskptyfmgH \u2026 https:\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Iran",
            "Assad",
            "Syria"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.ncr-iran.org/fr/actualites/terrorisme-a-integrisme/16941-iran-conference-en-ligne-peut-on-eradiquer-daech-sans-supprimer-assad.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T12:46:30Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672034102653136896",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 3,
        "text_fr": "RT @Brijou57: #Assad \"Pour l'Occident,j'ai \u00e9t\u00e9 le tueur et le faiseur de paix\" https://t.co/67VUHkiEeK https://t.co/wMAgKAAHsk",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.lessentiel.lu/fr/news/monde/story/25758542"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T14:13:44Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672056054600105985",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 28,
        "text_fr": "RT @sputnik_fr: #Assad: une vraie opposition syrienne devait \u00eatre cr\u00e9\u00e9e en #Syrie, et non pas \u00e0 l'\u00e9tranger\nhttps://t.co/A8iEi89WWt https://\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Syrie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://sptnkne.ws/akwn"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T21:18:30Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672162951915307008",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 2,
        "text_fr": "RT @hoseinhoseini14: #Iran - Conf\u00e9rence en ligne : peut-on \u00e9radiquer Daech, sans supprimer #Assad ? #Syria https://t.co/IK9ohYyHT8 \u2026 https:\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Iran",
            "Assad",
            "Syria"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.ncr-iran.org/fr/actualites/terrorisme-a-integrisme/16941-iran-conference-en-ligne-peut-on-eradiquer-daech-sans-supprimer-assad.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T14:53:05Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672065957498626048",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 19,
        "text_de": "RT @MarianKamensky1: BUNDESWEHR TORNADOS IN SYRIEN\nhttps://t.co/WPoBceleGc\n#Bundeswehr #IS #Assad #Syrien https://t.co/VEm9kxtAR2",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Bundeswehr",
            "IS",
            "Assad",
            "Syrien"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.facebook.com/humorkamensky"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T20:18:40Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672147894196150272",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 12,
        "text_de": "RT @skeptikaa: #Putin hat Beweise, dass #Erdo\u011fan \u00d6l von #Daesh bezieht. Der Westen hat Beweise, dass #Assad \u00d6l von #Daesh bezieht. Was, wen\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Putin",
            "Erdo\u011fan",
            "Daesh",
            "Assad",
            "Daesh"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T16:19:19Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672087660849209344",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "MAE d'Allemagne : Le r\u00e9gime #Assad ach\u00e8te la plus grosse part du p\u00e9trole vendu par #Daesh. #Syrie \nhttps://t.co/NrJtanmm2L",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Daesh",
            "Syrie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.opex360.com/2015/11/27/washington-sanctionne-homme-daffaires-syrien-pour-lachat-de-petrole-daesh/"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T20:53:54Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672156761273597952",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 3,
        "text_de": "RT @Netzplanet: #Assad: \"Erdogan hat die Nerven verloren\" - https://t.co/DD7A9jEddL https://t.co/t0QQvbnPcG",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://www.netzplanet.net/assad-erdogan-hat-die-nerven-verloren/"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T18:02:50Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672113709062443008",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 37,
        "text_fr": "RT @sputnik_fr: #Assad: la #Turquie, base arri\u00e8re des #terroristes\nhttps://t.co/A8iEi89WWt https://t.co/7DnSh2ew2A",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Turquie",
            "terroristes"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://sptnkne.ws/akwn"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T18:29:35Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672120441088143360",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "Experten erkl\u00e4ren in BILD: #Assad macht schmutzige\n\u00d6l-Deals mit ISIS https://t.co/lYqwOm1urd\n@BILD_Politik",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.bild.de/politik/ausland/isis/assad-isis-schmutzige-geschaefte-43618070.bild.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T20:37:25Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672152611957645312",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 4,
        "text_fr": "RT @IntropaJacques: #Assad: la #Turquie,#Arabie et #Qatar,obstacles majeurs dans la guerre contre \u00ab#Daech\u00bb https://t.co/DeIgadleqi\u00a0 https:/\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Turquie",
            "Arabie",
            "Qatar",
            "Daech"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://wp.me/p6PEQ0-kM"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T16:03:04Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672083572199710721",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 19,
        "text_de": "RT @MarianKamensky1: BUNDESWEHR TORNADOS IN SYRIEN\nhttps://t.co/WPoBceleGc\n#Bundeswehr #IS #Assad #Syrien https://t.co/VEm9kxtAR2",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Bundeswehr",
            "IS",
            "Assad",
            "Syrien"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.facebook.com/humorkamensky"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T21:24:19Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 2,
        "id": "672164413605023744",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 6,
        "text_fr": "#Iran -Conf\u00e9rence en ligne :peut-on \u00e9radiquer #Daech, sans supprimer #Assad ? https://t.co/vU5LRF9JIO \u2026 .@franceinfo https://t.co/a7MtA2ck6X",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Iran",
            "Daech",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.ncr-iran.org/fr/actualites/terrorisme-a-integrisme/16941-iran-conference-en-ligne-peut-on-eradiquer-daech-sans-supprimer-assad.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T22:13:19Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672176745643122688",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 6,
        "text_fr": "RT @mehmedpacha: Pourquoi j'ai arr\u00eat\u00e9 d'\u00e9couter l'opposition anti-#Assad\n\nRead: https://t.co/lUV8KpRdq5",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://tl.gd/n_1snvevo"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T22:41:25Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672183817122226176",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "@CestmoiToto @alaraby_en la r\u00e9alit\u00e9 Toto, je ne suis pas un bobo de gauche, mais la comme anti-#Assad c'est un hoax! soyons fin",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T19:49:33Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672140565270691840",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 12,
        "text_de": "RT @skeptikaa: #Putin hat Beweise, dass #Erdo\u011fan \u00d6l von #Daesh bezieht. Der Westen hat Beweise, dass #Assad \u00d6l von #Daesh bezieht. Was, wen\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Putin",
            "Erdo\u011fan",
            "Daesh",
            "Assad",
            "Daesh"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T19:25:21Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672134474537287682",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "#Sassoufit RT sputnik_fr: La conf\u00e9rence de paix ne peut pas se tenir en #France\n#Assad #Syrie #terrorisme\n\u2026 https://t.co/NachjhPOw3",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Sassoufit",
            "France",
            "Assad",
            "Syrie",
            "terrorisme"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T22:13:26Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672176777083662336",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 2,
        "text_de": "RT @linkspazi: [Eben meinten #Medien #USA wolle tausende \"Berater\" in #Irak und gegen #Assad schicken, dann das: ] https://t.co/sQ4ZgifCtz",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Medien",
            "USA",
            "Irak",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/hdBerretz/status/671986834554138624"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T20:46:39Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672154938202578944",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "\u00abArr\u00eater les massacres #Assad=arr\u00eater le flux des r\u00e9fugi\u00e9s\u00bb \n\u00abEn d\u00e9gager1pr ne pas avoir \u00e0 en accueillir d millions\u00bb https://t.co/0VQwQmvUWS",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/MizoMazouneh/status/672126424032157696"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T21:40:07Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672168390820282368",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 2,
        "text_fr": "RT @ChristVanneste: https://t.co/ZKS2GiiQqq Proc\u00e8s #Benghalem-fili\u00e8re du 94 Ils allaient combattre #Assad comme le demandait #Hollande, not\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Benghalem",
            "Assad",
            "Hollande"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.christianvanneste.fr/2015/11/28/un-peuple-blesse-cest-une-nation-qui-se-leve/#.Vl8N1Lp_hHc.twitter"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T22:19:44Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672178361490362368",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 6,
        "text_fr": "RT @mehmedpacha: Pourquoi j'ai arr\u00eat\u00e9 d'\u00e9couter l'opposition anti-#Assad\n\nRead: https://t.co/lUV8KpRdq5",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://tl.gd/n_1snvevo"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T14:36:02Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672061665714692097",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "#Putin k\u00e4mpft f\u00fcr sich allein: #Kreml wird #Assad noch mehr unterst\u00fctzen, ahnt @clubz_bg: https://t.co/O1ER7x4F8l",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Putin",
            "Kreml",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://bit.ly/1QTpNFZ"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T23:10:28Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672191127601192960",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 5,
        "text_fr": "RT @EllieAzadi: #Iran - Conf\u00e9rence en ligne : peut-on \u00e9radiquer Daech, sans supprimer #Assad ? #Syria https://t.co/6FufZaGq68 https://t.co/\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Iran",
            "Assad",
            "Syria"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.ncr-iran.org/fr/actualites/terrorisme-a-integrisme/16941-iran-conference-en-ligne-peut-on-eradiquer-daech-sans-supprimer-assad.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T15:00:17Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672067771019210757",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 19,
        "text_de": "RT @MarianKamensky1: BUNDESWEHR TORNADOS IN SYRIEN\nhttps://t.co/WPoBceleGc\n#Bundeswehr #IS #Assad #Syrien https://t.co/VEm9kxtAR2",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Bundeswehr",
            "IS",
            "Assad",
            "Syrien"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.facebook.com/humorkamensky"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T18:57:12Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672127392392028160",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 4,
        "text_fr": "RT @IntropaJacques: #Assad: la #Turquie,#Arabie et #Qatar,obstacles majeurs dans la guerre contre \u00ab#Daech\u00bb https://t.co/DeIgadleqi https://\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Turquie",
            "Arabie",
            "Qatar",
            "Daech"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://wp.me/p6PEQ0-kM"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T18:52:57Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672126321003229184",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 3,
        "text_de": "RT @Netzplanet: #Assad: \"Erdogan hat die Nerven verloren\" - https://t.co/DD7A9jEddL https://t.co/t0QQvbnPcG",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://www.netzplanet.net/assad-erdogan-hat-die-nerven-verloren/"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T19:45:52Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672139639017316352",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "@mrjoelclark BS. 2013 #Assad &amp; 2015 #Assad \n\nPs #ISIS was there in 2013 as was its sister org #FSA &amp; Al Nusra etc etc",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Assad",
            "ISIS",
            "FSA"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T16:39:32Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672092747340365826",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 13,
        "text_de": "RT @ismail_kupeli: Richtet sich diese Forderung auch an das #Assad-Regime? &lt;/rhetorischefrage&gt;\n https://t.co/cTFSVVYRZC",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T13:28:11Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672044591433039876",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "Laut von #Russland ver\u00f6ffentlichte Karte kauft #Assad &amp; #YPG das \u00d6l vom #IS &amp; die #T\u00fcrkei kauft es von #Assad &amp; #YPG https://t.co/zOicxWxWGt",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Russland",
            "Assad",
            "YPG",
            "IS",
            "T\u00fcrkei",
            "Assad",
            "YPG"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T23:11:10Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672191304093343745",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "#Iran - Conf\u00e9rence en ligne : peut-on \u00e9radiquer Daech, sans supprimer #Assad ? #Syria https://t.co/4txzv7ss7g \u2026 https://t.co/GzwlpO5VUn",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Iran",
            "Assad",
            "Syria"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.ncr-iran.org/fr/actualites/terrorisme-a-integrisme/16941-iran-conference-en-ligne-peut-on-eradiquer-daech-sans-supprimer-assad.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T15:15:30Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 1,
        "id": "672071598501994497",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "Die Heuchler von @dieLinke.#Wagenknecht will #Assad milit\u00e4risch im Kampf gegen ISIS unterst\u00fctzen.https://t.co/0IO4PLfNf9 #Syrieneinsatz #SED",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Wagenknecht",
            "Assad",
            "Syrieneinsatz",
            "SED"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.finanznachrichten.de/nachrichten-2015-11/35732931-noz-noz-wagenknecht-begruesst-franzoesische-ueberlegungen-zum-kampf-gegen-is-007.htm"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T22:38:56Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672183194133864449",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 6,
        "text_fr": "RT @mehmedpacha: Pourquoi j'ai arr\u00eat\u00e9 d'\u00e9couter l'opposition anti-#Assad\n\nRead: https://t.co/lUV8KpRdq5",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://tl.gd/n_1snvevo"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T16:34:03Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672091366403518464",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 13,
        "text_de": "RT @ismail_kupeli: Richtet sich diese Forderung auch an das #Assad-Regime? &lt;/rhetorischefrage&gt;\n https://t.co/cTFSVVYRZC",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T22:09:02Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672175669187649536",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 2,
        "text_de": "RT @linkspazi: [Eben meinten #Medien #USA wolle tausende \"Berater\" in #Irak und gegen #Assad schicken, dann das: ] https://t.co/sQ4ZgifCtz",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Medien",
            "USA",
            "Irak",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/hdBerretz/status/671986834554138624"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T14:16:27Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672056738615570435",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "#Syrie Des associ\u00e9s d' #Assad ont aid\u00e9 l'Etat islamique (EI) \u00e0 exploiter des installations p\u00e9troli\u00e8res en Syrie  https://t.co/5NKxKkPiPa",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrie",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.middleeasteye.net/fr/reportages/lue-sanctionne-les-m-diateurs-entre-assad-et-le-p-trole-de-daech-1163700111"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T21:25:25Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672164692731691008",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 6,
        "text_fr": "RT @parnian2013: #Iran -Conf\u00e9rence en ligne :peut-on \u00e9radiquer #Daech, sans supprimer #Assad ? https://t.co/vU5LRF9JIO \u2026 .@franceinfo https\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Iran",
            "Daech",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.ncr-iran.org/fr/actualites/terrorisme-a-integrisme/16941-iran-conference-en-ligne-peut-on-eradiquer-daech-sans-supprimer-assad.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T20:53:40Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672156702951743488",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 5,
        "text_fr": "RT @EllieAzadi: #Iran - Conf\u00e9rence en ligne : peut-on \u00e9radiquer Daech, sans supprimer #Assad ? #Syria https://t.co/6FufZaGq68 https://t.co/\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Iran",
            "Assad",
            "Syria"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.ncr-iran.org/fr/actualites/terrorisme-a-integrisme/16941-iran-conference-en-ligne-peut-on-eradiquer-daech-sans-supprimer-assad.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T12:53:30Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672035865720418304",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "@GoeringEckardt will nicht mit #Assad, #Putin und #Erdogan reden, aber auch nicht milit\u00e4risch Eingreifen. Und wie h\u00e4lt man #IS dann auf?!",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Putin",
            "Erdogan",
            "IS"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T23:50:30Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672201205045698560",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "#Syrie : 300.000 morts. A la racine du mal, #Assad et son clan prot\u00e9g\u00e9s par Russes et Iraniens. Avec #Daech gagnant. https://t.co/lpJ8dze40A",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrie",
            "Assad",
            "Daech"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T21:24:52Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672164554370064384",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 6,
        "text_fr": "RT @parnian2013: #Iran -Conf\u00e9rence en ligne :peut-on \u00e9radiquer #Daech, sans supprimer #Assad ? https://t.co/vU5LRF9JIO \u2026 .@franceinfo https\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Iran",
            "Daech",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.ncr-iran.org/fr/actualites/terrorisme-a-integrisme/16941-iran-conference-en-ligne-peut-on-eradiquer-daech-sans-supprimer-assad.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T13:58:58Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672052338887106560",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 1,
        "text_fr": "RT @Jswsenior: #Assad largue bombes-barils sur h\u00f4pital @MSF #Homs #Syrie et prive de soins les 40K civils qui en b\u00e9n\u00e9ficiaient https://t.co\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Homs",
            "Syrie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.lemonde.fr/proche-orient/article/2015/12/01/syrie-un-hopital-soutenu-par-msf-attaque-aux-barils-d-explosifs_4821854_3218.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T15:43:26Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672078631334727680",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 2,
        "text_fr": "RT @ChristVanneste: https://t.co/ZKS2GiiQqq Proc\u00e8s #Benghalem-fili\u00e8re du 94 Ils allaient combattre #Assad comme le demandait #Hollande, not\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Benghalem",
            "Assad",
            "Hollande"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.christianvanneste.fr/2015/11/28/un-peuple-blesse-cest-une-nation-qui-se-leve/#.Vl8N1Lp_hHc.twitter"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T14:13:30Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672055997863694336",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 28,
        "text_fr": "RT @sputnik_fr: #Assad: une vraie opposition syrienne devait \u00eatre cr\u00e9\u00e9e en #Syrie, et non pas \u00e0 l'\u00e9tranger\nhttps://t.co/A8iEi89WWt https://\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Syrie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://sptnkne.ws/akwn"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T13:33:55Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672046036119105536",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "Laut den Karten und Behauptungen von #Russland verkauft der #IS gemeinsam mit der #YPG &amp; #Assad \u00d6l an die #T\u00fcrkei. Zu viel Wodka?",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Russland",
            "IS",
            "YPG",
            "Assad",
            "T\u00fcrkei"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T20:28:36Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672150392789196800",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 12,
        "text_de": "RT @skeptikaa: #Putin hat Beweise, dass #Erdo\u011fan \u00d6l von #Daesh bezieht. Der Westen hat Beweise, dass #Assad \u00d6l von #Daesh bezieht. Was, wen\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Putin",
            "Erdo\u011fan",
            "Daesh",
            "Assad",
            "Daesh"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T13:38:21Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 1,
        "id": "672047152403767296",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "@RevolutionSyrie #Syrie #Assad, le petit prot\u00e9g\u00e9 de #Poutine. Poutine qui accuse #Erdogan etc.",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrie",
            "Assad",
            "Poutine",
            "Erdogan"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T15:34:37Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672076409649684481",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 19,
        "text_de": "RT @MarianKamensky1: BUNDESWEHR TORNADOS IN SYRIEN\nhttps://t.co/WPoBceleGc\n#Bundeswehr #IS #Assad #Syrien https://t.co/VEm9kxtAR2",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Bundeswehr",
            "IS",
            "Assad",
            "Syrien"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.facebook.com/humorkamensky"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T12:40:51Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 2,
        "id": "672032680545009664",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 3,
        "text_fr": "#Assad \"Pour l'Occident,j'ai \u00e9t\u00e9 le tueur et le faiseur de paix\" https://t.co/67VUHkiEeK https://t.co/wMAgKAAHsk",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.lessentiel.lu/fr/news/monde/story/25758542"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T19:01:20Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672128432860450817",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "Ob #Merkel dann ebenfalls zur\u00fccktritt, wenn die Beweise ausbleiben? https://t.co/3cfTovZgtl #Syrien #ISIS #Assad #T\u00fcrkei #\u00d6l #Russland",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Merkel",
            "Syrien",
            "ISIS",
            "Assad",
            "T\u00fcrkei",
            "\u00d6l",
            "Russland"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://sabahdai.ly/j3ydNW"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T15:37:58Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672077255342968834",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 19,
        "text_de": "RT @MarianKamensky1: BUNDESWEHR TORNADOS IN SYRIEN\nhttps://t.co/WPoBceleGc\n#Bundeswehr #IS #Assad #Syrien https://t.co/VEm9kxtAR2",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Bundeswehr",
            "IS",
            "Assad",
            "Syrien"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.facebook.com/humorkamensky"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T20:20:06Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672148256097304576",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 19,
        "text_de": "RT @MarianKamensky1: BUNDESWEHR TORNADOS IN SYRIEN\nhttps://t.co/WPoBceleGc\n#Bundeswehr #IS #Assad #Syrien https://t.co/VEm9kxtAR2",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Bundeswehr",
            "IS",
            "Assad",
            "Syrien"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.facebook.com/humorkamensky"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T15:33:32Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 1,
        "id": "672076139641335808",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 2,
        "text_fr": "https://t.co/ZKS2GiiQqq Proc\u00e8s #Benghalem-fili\u00e8re du 94 Ils allaient combattre #Assad comme le demandait #Hollande, notre \"chef de guerre\"..",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Benghalem",
            "Assad",
            "Hollande"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.christianvanneste.fr/2015/11/28/un-peuple-blesse-cest-une-nation-qui-se-leve/#.Vl8N1Lp_hHc.twitter"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T21:33:57Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672166838055211009",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 1,
        "text_fr": "#Iran - Conf\u00e9rence en ligne : peut-on \u00e9radiquer Daech, sans supprimer #Assad ? #Syria https://t.co/vgNKhWa2dV \u2026 https://t.co/pHhdXEdtll",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Iran",
            "Assad",
            "Syria"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.ncr-iran.org/fr/actualites/terrorisme-a-integrisme/16941-iran-conference-en-ligne-peut-on-eradiquer-daech-sans-supprimer-assad.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T23:23:44Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672194466455924736",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 6,
        "text_fr": "RT @parnian2013: #Iran -Conf\u00e9rence en ligne :peut-on \u00e9radiquer #Daech, sans supprimer #Assad ? https://t.co/vU5LRF9JIO \u2026 .@franceinfo https\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Iran",
            "Daech",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.ncr-iran.org/fr/actualites/terrorisme-a-integrisme/16941-iran-conference-en-ligne-peut-on-eradiquer-daech-sans-supprimer-assad.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T20:43:28Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672154134414536704",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 4,
        "text_fr": "RT @IntropaJacques: #Assad: la #Turquie,#Arabie et #Qatar,obstacles majeurs dans la guerre contre \u00ab#Daech\u00bb https://t.co/DeIgadleqi\u00a0 https:/\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Turquie",
            "Arabie",
            "Qatar",
            "Daech"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://wp.me/p6PEQ0-kM"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T14:43:35Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672063569580695553",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "Julian Lewis\"il ya 1 vide au c\u0153ur de nos strat\u00e9gies.GB voulait bomb.#Assad, maintenant #Daech\" #SyriaVote. C dramatique pr l'Occident @afpfr",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Daech",
            "SyriaVote"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T23:17:13Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672192827560980481",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 2,
        "text_fr": "Ce parlement avait vot\u00e9 contre une intervention apr\u00e8s les #AttaquesChimiques d'#Assad en #Syrie. Le 2 poids 2 mesure https://t.co/1UJcQzqgAS",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "AttaquesChimiques",
            "Assad",
            "Syrie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/lemondefr/status/672191327531089921"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T20:22:40Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672148900246126592",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 19,
        "text_de": "RT @MarianKamensky1: BUNDESWEHR TORNADOS IN SYRIEN\nhttps://t.co/WPoBceleGc\n#Bundeswehr #IS #Assad #Syrien https://t.co/VEm9kxtAR2",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Bundeswehr",
            "IS",
            "Assad",
            "Syrien"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.facebook.com/humorkamensky"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T23:42:17Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 1,
        "id": "672199135370600450",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 1,
        "text_de": "#Gr\u00fcne w\u00fcrden ja auch gern mitmischen wie bei jedem Krieg! M\u00f6gen aber den rechtm\u00e4\u00dfigen Pr\u00e4sidenten von #Syrien #Assad nicht. @NiemaMovassat",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Gr\u00fcne",
            "Syrien",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T18:39:58Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672123053766217728",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 4,
        "text_fr": "RT @IntropaJacques: #Assad: la #Turquie,#Arabie et #Qatar,obstacles majeurs dans la guerre contre \u00ab#Daech\u00bb https://t.co/DeIgadleqi https://\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Turquie",
            "Arabie",
            "Qatar",
            "Daech"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://wp.me/p6PEQ0-kM"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T20:43:41Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 2,
        "id": "672154190848909312",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 1,
        "text_de": "Kaum anzunehmen, dass das #Putin auch interessiert: \nhttps://t.co/25QYJcfPzf\n#Assad #ISIS #\u00d6lhandel #GoHomeRussia !",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Putin",
            "Assad",
            "ISIS",
            "\u00d6lhandel",
            "GoHomeRussia"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/hamdirifai/status/671835217775079424"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T18:20:31Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672118158975705088",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 3,
        "text_de": "RT @Netzplanet: #Assad: \"Erdogan hat die Nerven verloren\" - https://t.co/DD7A9jEddL https://t.co/t0QQvbnPcG",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://www.netzplanet.net/assad-erdogan-hat-die-nerven-verloren/"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T14:15:50Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672056582566473728",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 5,
        "text_de": "RT @svenlehmann: \"#Assad kann kein Partner f\u00fcr die Bundeswehr sein\" - @peter_simone zu #Syrieneinsatz @ardmoma",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Syrieneinsatz"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T21:39:05Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672168132241412096",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 1,
        "text_de": "Die #UN klar belogen. #Putin|s #Syrien Strategie. Gegen Rebellen, nicht gegen #ISIS: \nhttps://t.co/G2TzNUkHvs\n#Daesh #Assad",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "UN",
            "Putin",
            "Syrien",
            "ISIS",
            "Daesh",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/millermena/status/672165589947949057"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T13:22:34Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 2,
        "id": "672043178732748800",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 1,
        "text_de": "Nach dem Abzug der letzten #AlNusRats und #Daeshbags aus #HOMS in #Syrien gibt es Kundgebungen pro #Assad #Russland  https://t.co/0R3bqrU1gK",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "AlNusRats",
            "Daeshbags",
            "HOMS",
            "Syrien",
            "Assad",
            "Russland"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/missiemas/status/672023369450147840"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T16:35:03Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672091619018088448",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 2,
        "text_de": "Die #Anstalt ein altes Highlight (2007) :-)\n\nhttps://t.co/JdMpyV2oxY\n\n#syrien #usa #putin #obama #assad #merkel #cdu #csu #Fluechtlinge #cia",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Anstalt",
            "syrien",
            "usa",
            "putin",
            "obama",
            "assad",
            "merkel",
            "cdu",
            "csu",
            "Fluechtlinge",
            "cia"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://www.youtube.com/watch?v=i7__yCAfxKk#t=2m2s"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T18:34:27Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 1,
        "id": "672121667670417408",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 4,
        "text_fr": "#Assad: la #Turquie,#Arabie et #Qatar,obstacles majeurs dans la guerre contre \u00ab#Daech\u00bb https://t.co/DeIgadleqi https://t.co/WB9B1bTtUz",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Turquie",
            "Arabie",
            "Qatar",
            "Daech"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://wp.me/p6PEQ0-kM"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T17:45:18Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672109296814047232",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 2,
        "text_fr": "#danslair se d\u00e9barrasser d'#Assad aurait les m\u00eames effets que s'\u00eatre d\u00e9barrasser de Kadafi en Lybie #Hollande et #Fabius devraient r\u00e9fl\u00e9chir",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "danslair",
            "Assad",
            "Hollande",
            "Fabius"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T23:23:47Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672194481463107584",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 4,
        "text_fr": "RT @parnian2013: #Iran -Conf\u00e9rence en ligne :peut-on \u00e9radiquer #Daech, sans supprimer #Assad ? https://t.co/vU5LRF9JIO .@francediplo https:\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Iran",
            "Daech",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.ncr-iran.org/fr/actualites/terrorisme-a-integrisme/16941-iran-conference-en-ligne-peut-on-eradiquer-daech-sans-supprimer-assad.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T16:37:49Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672092315691929600",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 2,
        "text_de": "RT @Tschonka: Die #Anstalt ein altes Highlight (2007) :-)\n\nhttps://t.co/JdMpyV2oxY\n\n#syrien #usa #putin #obama #assad #merkel #cdu #csu #Fl\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Anstalt",
            "syrien",
            "usa",
            "putin",
            "obama",
            "assad",
            "merkel",
            "cdu",
            "csu",
            "Fluechtlinge",
            "cia"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://www.youtube.com/watch?v=i7__yCAfxKk#t=2m2s"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T12:41:18Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672032793296306176",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "@aotto1968_2 Eine Flugverbotszone von #Assad f\u00fcr ALLE und kontrolliert durch #Russland, das w\u00fcrde ausgesprochen Sinn machen!",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Russland"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T21:23:27Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 1,
        "id": "672164195899719680",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 4,
        "text_fr": "#Iran -Conf\u00e9rence en ligne :peut-on \u00e9radiquer #Daech, sans supprimer #Assad ? https://t.co/vU5LRF9JIO .@francediplo https://t.co/NhcWVCqgar",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Iran",
            "Daech",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.ncr-iran.org/fr/actualites/terrorisme-a-integrisme/16941-iran-conference-en-ligne-peut-on-eradiquer-daech-sans-supprimer-assad.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T14:04:16Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672053671627198466",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 2,
        "text_de": "RT @IssioEhrich: #Steinmeier \u00fcber B\u00fcrgerkrieg in #Syrien: \"Das Regime kann jetzt zeigen, ob es wirklich bereit ist, gegen IS-Terroristen zu\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Steinmeier",
            "Syrien",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T20:09:37Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672145618039607297",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 1,
        "text_fr": "RT @djamel_beka: France Inter confirme que la #France a aid\u00e9 l'Etat Islamique et autres djihadistes anti-Bachar el-#Assad https://t.co/udhW\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "France",
            "Assad",
            "Syrie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://ln.is/medias-presse.info/ARq0P"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T21:25:43Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672164768929550336",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 1,
        "text_fr": "#Iran -Conf\u00e9rence en ligne :peut-on \u00e9radiquer #Daech, sans supprimer #Assad ? https://t.co/vgNKhWa2dV @franceinfo https://t.co/yKdTy2wWSC",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Iran",
            "Daech",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.ncr-iran.org/fr/actualites/terrorisme-a-integrisme/16941-iran-conference-en-ligne-peut-on-eradiquer-daech-sans-supprimer-assad.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T19:52:38Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672141344400408577",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 12,
        "text_de": "RT @skeptikaa: #Putin hat Beweise, dass #Erdo\u011fan \u00d6l von #Daesh bezieht. Der Westen hat Beweise, dass #Assad \u00d6l von #Daesh bezieht. Was, wen\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Putin",
            "Erdo\u011fan",
            "Daesh",
            "Assad",
            "Daesh"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T20:19:39Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672148142654144519",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "@EdouardGuihaire Ils ont raison : faut pas bombarder, faut faire le m\u00e9nage au sol, virer #Assad et instaurer un mandat international. @afpfr",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T16:14:49Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672086528852680704",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "Cest \u00e0 dire que le mec arrivais, tout le monde a dit bonjour #assad #syria #usa #cia #irak #france #uk",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "assad",
            "syria",
            "usa",
            "cia",
            "irak",
            "france",
            "uk"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T19:41:25Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672138520769753088",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 18,
        "text_fr": "RT @marckstaff: #Syrie: #Assad a d\u00e9clar\u00e9 \u00e0 la TV Tch\u00e8que:  La paix reviendra quand l\u2019#Occident cessera de \"soutenir les terroristes\" https:\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrie",
            "Assad",
            "Occident"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T18:17:50Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 3,
        "id": "672117484993060864",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 2,
        "text_de": "#Homs, die Hauptstadt der Revolution - Waffenstillstand vereinbart - Rebellen ziehen ab - #Assad \u00fcbernimmt Kontrolle\nhttps://t.co/dt9syD61Jj",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Homs",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.handelsblatt.com/politik/international/assad-uebernimmt-die-kontrolle-syrische-rebellen-verlassen-homs/12666414.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T19:39:23Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 7,
        "id": "672138010008358912",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 18,
        "text_fr": "#Syrie: #Assad a d\u00e9clar\u00e9 \u00e0 la TV Tch\u00e8que:  La paix reviendra quand l\u2019#Occident cessera de \"soutenir les terroristes\" https://t.co/rikkFBnbOU",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrie",
            "Assad",
            "Occident"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T16:07:39Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672084721640304640",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 1,
        "text_de": "\"US-Diplomat: Assad geht weiter mit Chemiwaffen gegen die syrische Bev\u00f6lkerung vor\": https://t.co/xpVor3vgF1 via @paulmcleary #Syrien #Assad",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrien",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://foreignpolicy.com/2015/11/30/u-s-diplomat-syria-has-continued-to-use-chemical-weapons-on-its-own-people/"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T21:43:43Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672169298979397635",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 1,
        "text_de": "RT @tonierosa: Die #UN klar belogen. #Putin|s #Syrien Strategie. Gegen Rebellen, nicht gegen #ISIS: \nhttps://t.co/G2TzNUkHvs\n#Daesh #Assad",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "UN",
            "Putin",
            "Syrien",
            "ISIS",
            "Daesh",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/millermena/status/672165589947949057"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T16:35:15Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672091667474853888",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 19,
        "text_de": "RT @MarianKamensky1: BUNDESWEHR TORNADOS IN SYRIEN\nhttps://t.co/WPoBceleGc\n#Bundeswehr #IS #Assad #Syrien https://t.co/VEm9kxtAR2",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Bundeswehr",
            "IS",
            "Assad",
            "Syrien"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.facebook.com/humorkamensky"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T13:53:35Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 1,
        "id": "672050986400223232",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 2,
        "text_de": "#Assad: \u201eDie #T\u00fcrkei spielt die negativste Rolle der syrischen Krise \u201c https://t.co/uTSY1hbWAf",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "T\u00fcrkei"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://www.contra-magazin.com/2015/11/assad-die-tuerkei-spielt-die-negativste-rolle-der-syrischen-krise/"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T12:33:55Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672030933793570817",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 37,
        "text_fr": "RT @sputnik_fr: #Assad: la #Turquie, base arri\u00e8re des #terroristes\nhttps://t.co/A8iEi89WWt https://t.co/7DnSh2ew2A",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Turquie",
            "terroristes"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://sptnkne.ws/akwn"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T14:57:48Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672067146017603584",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 19,
        "text_de": "RT @MarianKamensky1: BUNDESWEHR TORNADOS IN SYRIEN\nhttps://t.co/WPoBceleGc\n#Bundeswehr #IS #Assad #Syrien https://t.co/VEm9kxtAR2",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Bundeswehr",
            "IS",
            "Assad",
            "Syrien"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.facebook.com/humorkamensky"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T14:58:57Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672067434371788800",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 28,
        "text_fr": "RT @sputnik_fr: #Assad: une vraie opposition syrienne devait \u00eatre cr\u00e9\u00e9e en #Syrie, et non pas \u00e0 l'\u00e9tranger\nhttps://t.co/A8iEi89WWt https://\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Syrie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://sptnkne.ws/akwn"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T23:17:24Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672192875061465091",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 4,
        "text_fr": "RT @claudarnaud: B. Al #Assad affirme qu' en 2 mois les #frappes de la #Russie ont obtenu plus de r\u00e9sultats que celles de l'alliance USA en\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "frappes",
            "Russie"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T15:04:58Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672068947081080832",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 19,
        "text_de": "RT @MarianKamensky1: BUNDESWEHR TORNADOS IN SYRIEN\nhttps://t.co/WPoBceleGc\n#Bundeswehr #IS #Assad #Syrien https://t.co/VEm9kxtAR2",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Bundeswehr",
            "IS",
            "Assad",
            "Syrien"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.facebook.com/humorkamensky"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T20:32:00Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672151251438669824",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 4,
        "text_fr": "#Assad: la #Turquie,#Arabie et #Qatar,obstacles majeurs dans la guerre contre \u00ab#Daech\u00bb https://t.co/DeIgadleqi\u00a0 https://t.co/WB9B1bTtUz",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Turquie",
            "Arabie",
            "Qatar",
            "Daech"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://wp.me/p6PEQ0-kM"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T17:48:49Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672110182697197568",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "Thema #Assad, @RegSprecher: Was sagt die Bundesregierung zu Huda Zeins Bericht aus Ariha? \n\nhttps://t.co/LIUaJr3hFU\nvia @DKultur",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.deutschlandradiokultur.de/angriff-auf-syrische-stadt-ariha-alle-getoeteten-menschen.2165.de.html?dram:article_id=338624"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T14:17:40Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672057047458910208",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 2,
        "text_de": "RT @SHGMichel: #Assad: \u201eDie #T\u00fcrkei spielt die negativste Rolle der syrischen Krise \u201c https://t.co/uTSY1hbWAf",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "T\u00fcrkei"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://www.contra-magazin.com/2015/11/assad-die-tuerkei-spielt-die-negativste-rolle-der-syrischen-krise/"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T17:50:35Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672110625904975872",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 2,
        "text_de": "RT @tonierosa: #Putin klagt T\u00fcrken zu Recht des \u00d6lhandels mit #ISIS an. Doch das #Assad \u00d6l von ISIS kauft interessiert Putin nicht.\nhttps:/\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Putin",
            "ISIS",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/hamdirifai/status/671835217775079424"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T23:47:06Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672200346421301248",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 1,
        "text_fr": "#Syrie #Assad a permis la cr\u00e9ation de #Daech en lib\u00e9rant des centaines d'islamistes en mai 2011.\nYoucef Seddik",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrie",
            "Assad",
            "Daech"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T23:14:13Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672192073081217024",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 5,
        "text_fr": "RT @EllieAzadi: #Iran - Conf\u00e9rence en ligne : peut-on \u00e9radiquer Daech, sans supprimer #Assad ? #Syria https://t.co/6FufZaGq68 https://t.co/\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Iran",
            "Assad",
            "Syria"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.ncr-iran.org/fr/actualites/terrorisme-a-integrisme/16941-iran-conference-en-ligne-peut-on-eradiquer-daech-sans-supprimer-assad.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T20:37:59Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672152754211569664",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 4,
        "text_fr": "RT @IntropaJacques: #Assad: la #Turquie,#Arabie et #Qatar,obstacles majeurs dans la guerre contre \u00ab#Daech\u00bb https://t.co/DeIgadleqi\u00a0 https:/\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Turquie",
            "Arabie",
            "Qatar",
            "Daech"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://wp.me/p6PEQ0-kM"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T14:09:06Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672054891016290304",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "#Syrien Sucht die #Bundeswehr f\u00fcr den #Kriegstreiber USA nach #Assad? Der Verdacht liegt nahe, denn sonst braucht man sie f\u00fcr Nichts.",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrien",
            "Bundeswehr",
            "Kriegstreiber",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T15:24:27Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672073853682753536",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 13,
        "text_de": "RT @ismail_kupeli: Richtet sich diese Forderung auch an das #Assad-Regime? &lt;/rhetorischefrage&gt;\n https://t.co/cTFSVVYRZC",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T18:22:11Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672118581879025668",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "M\u00fcsste man nicht einen (o. mehrere) in peto haben, der die syrischen St\u00e4mme vereinen kann gg. #Assad und #IS, um #Krieg zu gewinnen? #Syrien",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "IS",
            "Krieg",
            "Syrien"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T19:10:08Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672130648245739520",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 4,
        "text_fr": "RT @IntropaJacques: #Assad: la #Turquie,#Arabie et #Qatar,obstacles majeurs dans la guerre contre \u00ab#Daech\u00bb https://t.co/DeIgadleqi https://\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Turquie",
            "Arabie",
            "Qatar",
            "Daech"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://wp.me/p6PEQ0-kM"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T12:59:06Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672037272292823040",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 28,
        "text_fr": "RT @sputnik_fr: #Assad: une vraie opposition syrienne devait \u00eatre cr\u00e9\u00e9e en #Syrie, et non pas \u00e0 l'\u00e9tranger\nhttps://t.co/A8iEi89WWt https://\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Syrie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://sptnkne.ws/akwn"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T18:11:25Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672115871398158336",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 1,
        "text_de": "RT @Eckleben: Nach dem Abzug der letzten #AlNusRats und #Daeshbags aus #HOMS in #Syrien gibt es Kundgebungen pro #Assad #Russland  https://\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "AlNusRats",
            "Daeshbags",
            "HOMS",
            "Syrien",
            "Assad",
            "Russland"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/missiemas/status/672023369450147840"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T13:14:38Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672041180700504065",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "#Bild hetzt aus allen Rohren gegen den #Bundeswehreinsatz weil Andeutungen gemacht wurden dass man mit #Assad zusammenarbeiten m\u00f6chte.\n#ISIS",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Bild",
            "Bundeswehreinsatz",
            "Assad",
            "ISIS"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T21:05:49Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 1,
        "id": "672159760507117572",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 2,
        "text_fr": "#Iran - Conf\u00e9rence en ligne : peut-on \u00e9radiquer Daech, sans supprimer #Assad ? #Syria https://t.co/IK9ohYyHT8 \u2026 https://t.co/QT8VfRrbFz",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Iran",
            "Assad",
            "Syria"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.ncr-iran.org/fr/actualites/terrorisme-a-integrisme/16941-iran-conference-en-ligne-peut-on-eradiquer-daech-sans-supprimer-assad.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T22:28:59Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672180691061358592",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "@tagesschau Die #Bundesregierung hat heute in d. #BPK behauptet, dass #Assad das geklaute \u00d6l vom #IS kauft und demnach IS finanziert. Logik?",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Bundesregierung",
            "BPK",
            "Assad",
            "IS"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T19:26:58Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672134881586126848",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "#Kremlchef #Wladimir #Putin (r) begr\u00fc\u00dft #Syriens #Pr\u00e4sident #Baschar #al-#Assad in #Moskau. https://t.co/lh7eRzFvUR via @focusonline",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Kremlchef",
            "Wladimir",
            "Putin",
            "Syriens",
            "Pr\u00e4sident",
            "Baschar",
            "al",
            "Assad",
            "Moskau"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.focus.de/politik/ausland/sie-sind-so-maechtig-wie-lange-nicht-allianz-gegen-die-tuerkei-wie-assad-und-putin-den-westen-vorfuehren_id_5128069.html?pos=5030007"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T20:45:54Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 1,
        "id": "672154747906842624",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 5,
        "text_fr": "#Iran - Conf\u00e9rence en ligne : peut-on \u00e9radiquer Daech, sans supprimer #Assad ? #Syria https://t.co/6FufZaGq68 https://t.co/HlkDkFCEdu",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Iran",
            "Assad",
            "Syria"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.ncr-iran.org/fr/actualites/terrorisme-a-integrisme/16941-iran-conference-en-ligne-peut-on-eradiquer-daech-sans-supprimer-assad.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T19:40:06Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672138186458587136",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "#Sassoufit #Syrie: #Assad a d\u00e9clar\u00e9 \u00e0 la TV Tch\u00e8que:  La paix reviendra quand l\u2019#Occident cessera de \"soutenir les\u2026 https://t.co/DHAb68heQE",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Sassoufit",
            "Syrie",
            "Assad",
            "Occident"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T18:45:50Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672124532690452480",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 4,
        "text_fr": "RT @IntropaJacques: #Assad: la #Turquie,#Arabie et #Qatar,obstacles majeurs dans la guerre contre \u00ab#Daech\u00bb https://t.co/DeIgadleqi https://\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Turquie",
            "Arabie",
            "Qatar",
            "Daech"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://wp.me/p6PEQ0-kM"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T20:08:23Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672145306901966849",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 18,
        "text_fr": "RT @marckstaff: #Syrie: #Assad a d\u00e9clar\u00e9 \u00e0 la TV Tch\u00e8que:  La paix reviendra quand l\u2019#Occident cessera de \"soutenir les terroristes\" https:\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrie",
            "Assad",
            "Occident"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T14:58:12Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672067247330959360",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 19,
        "text_de": "RT @MarianKamensky1: BUNDESWEHR TORNADOS IN SYRIEN\nhttps://t.co/WPoBceleGc\n#Bundeswehr #IS #Assad #Syrien https://t.co/VEm9kxtAR2",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Bundeswehr",
            "IS",
            "Assad",
            "Syrien"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.facebook.com/humorkamensky"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T18:26:11Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672119586968481792",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "L'arm\u00e9e syrienne avance lentement\n#Syrie #Assad #EI #Etatislamique #Daech #Daesh #ISIS #Russie #USA\nhttps://t.co/IsMV96zbjx via @emonsite",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrie",
            "Assad",
            "EI",
            "Etatislamique",
            "Daech",
            "Daesh",
            "ISIS",
            "Russie",
            "USA"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://po.st/7XmXij"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T14:52:15Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 22,
        "id": "672065749020749824",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 19,
        "text_de": "BUNDESWEHR TORNADOS IN SYRIEN\nhttps://t.co/WPoBceleGc\n#Bundeswehr #IS #Assad #Syrien https://t.co/VEm9kxtAR2",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Bundeswehr",
            "IS",
            "Assad",
            "Syrien"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.facebook.com/humorkamensky"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T19:22:39Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672133798348353539",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 60,
        "text_fr": "RT @sputnik_fr: La conf\u00e9rence de paix ne peut pas se tenir en #France\n#Assad #Syrie #terrorisme\nhttps://t.co/NcSMTBx4Zu https://t.co/SsDURO\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "France",
            "Assad",
            "Syrie",
            "terrorisme"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://sptnkne.ws/ajXA"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T20:55:20Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 1,
        "id": "672157120620556288",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "@Linformatrice #usa laissent #russie faire le travail,attendent le bon momnt pr renverser la situation en leur faveur.Objectif d\u00e9part #assad",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "usa",
            "russie",
            "assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T20:28:26Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672150350040797184",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "#Bundesregierung behauptet: #Assad bekommt \u00d6l von #ISIS! https://t.co/PIxDgPfqPl",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Bundesregierung",
            "Assad",
            "ISIS"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://youtu.be/6IttQr0NiN8"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T13:01:35Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672037899857231872",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "#Guerre Youcef Seddik, journaliste syrien: \u201cIl y a un accord secret entre le clan #Assad et #Daech\u201d https://t.co/MTyEo705Ry",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Guerre",
            "Assad",
            "Daech"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://buff.ly/1LLUF3i"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T17:01:44Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672098332895027200",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 1,
        "text_fr": "RT @Cleromancie: #cdanslair est-ce que #Poutine est condamn\u00e9 a \u00eatre celui qui dit tout haut ce que tout le monde sait; sans le dire? #Erdog\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "cdanslair",
            "Poutine",
            "Erdogan",
            "Daesh",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T21:56:41Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672172559836819461",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 2,
        "text_de": "RT @Tschonka: Die #Anstalt ein altes Highlight (2007) :-)\n\nhttps://t.co/JdMpyV2oxY\n\n#syrien #usa #putin #obama #assad #merkel #cdu #csu #Fl\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Anstalt",
            "syrien",
            "usa",
            "putin",
            "obama",
            "assad",
            "merkel",
            "cdu",
            "csu",
            "Fluechtlinge",
            "cia"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://www.youtube.com/watch?v=i7__yCAfxKk#t=2m2s"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T19:45:03Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 9,
        "id": "672139433701974017",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 12,
        "text_de": "#Putin hat Beweise, dass #Erdo\u011fan \u00d6l von #Daesh bezieht. Der Westen hat Beweise, dass #Assad \u00d6l von #Daesh bezieht. Was, wenn beides stimmt?",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Putin",
            "Erdo\u011fan",
            "Daesh",
            "Assad",
            "Daesh"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T22:07:38Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672175316501184512",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 6,
        "text_fr": "RT @mehmedpacha: Pourquoi j'ai arr\u00eat\u00e9 d'\u00e9couter l'opposition anti-#Assad\n\nRead: https://t.co/lUV8KpRdq5",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://tl.gd/n_1snvevo"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-02T17:50:59Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672110730259341312",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 18,
        "text_de": "RT @DLF: Das #Assad-Regime kauft \u00d6l von der Terrormiliz #IS, sagt @jan_techau @Carnegie_Europe: https://t.co/rQKXRDJkiQ https://t.co/8sdGB9\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "IS"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.deutschlandfunk.de/terrormiliz-oel-vom-is-ist-konkurrenzlos-guenstig.694.de.html?dram:article_id=338499"
        ]
    }
]