[
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T20:23:44Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 7,
        "id": "670699616007012353",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 10,
        "text_fr": "Le G\u00e9n\u00e9ral iranien Suleimani a dirig\u00e9 l'op\u00e9ration de sauvetage des pilotes russes en #Syrie https://t.co/8IbRmB2qlK #Iran #Hezbollah #Russie",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrie",
            "Iran",
            "Hezbollah",
            "Russie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://srbin.info/2015/11/28/iranski-general-komandovao-akcijom-spasavanja-ruskog-pilota/"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T15:16:37Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 2,
        "id": "670622328577921024",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 9,
        "text_fr": "Arrestation au P\u00e9rou de l'\u00e9pouse d'un Libanais, membre du #Hezbollah https://t.co/HfXdkRX8Ls https://t.co/z4xsrPlez8",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Hezbollah"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://www.lorientlejour.com/article/957592/arrestation-au-perou-de-lepouse-dun-libanais-membre-du-hezbollah.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T21:53:14Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670722139406905344",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 10,
        "text_fr": "RT @Russia_Niemen72: Le G\u00e9n\u00e9ral iranien Suleimani a dirig\u00e9 l'op\u00e9ration de sauvetage des pilotes russes en #Syrie https://t.co/8IbRmB2qlK #I\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrie",
            "Iran",
            "Hezbollah",
            "Russie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://srbin.info/2015/11/28/iranski-general-komandovao-akcijom-spasavanja-ruskog-pilota/"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T14:28:26Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670610202861961217",
        "lang": "ru",
        "retweet_count": 13,
        "text_ru": "RT @wesservic: #Hezbollah \u0441 \u043a\u043e\u0440\u0440\u043e\u043c AL Manar \u0410\u043b\u0438 \u0427\u0435\u0439\u0431 \u0432 Bashkhui #Aleppo. \u041e\u0441\u043c\u043e\u0442\u0440 \u043f\u043e\u0434\u0443\u0441\u0442\u0430\u0432\u0448\u0438\u0445 \u0442\u0435\u0440\u0440\u043e\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0432 #alNusra #Syria. https://t.co/MnJrW\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Hezbollah",
            "Aleppo",
            "alNusra",
            "Syria"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T14:22:23Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670608679150985217",
        "lang": "ru",
        "retweet_count": 13,
        "text_ru": "RT @wesservic: #Hezbollah \u0441 \u043a\u043e\u0440\u0440\u043e\u043c AL Manar \u0410\u043b\u0438 \u0427\u0435\u0439\u0431 \u0432 Bashkhui #Aleppo. \u041e\u0441\u043c\u043e\u0442\u0440 \u043f\u043e\u0434\u0443\u0441\u0442\u0430\u0432\u0448\u0438\u0445 \u0442\u0435\u0440\u0440\u043e\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0432 #alNusra #Syria. https://t.co/MnJrW\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Hezbollah",
            "Aleppo",
            "alNusra",
            "Syria"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T17:36:09Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670657442326437888",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "Pour combattre le terrorisme @FrancoisFillon envisage d'aider l'organisation responsable des attentats de septembre 1986. #Hezbollah",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Hezbollah"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T15:29:15Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670625510452498434",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 9,
        "text_fr": "RT @LOrientLeJour: Arrestation au P\u00e9rou de l'\u00e9pouse d'un Libanais, membre du #Hezbollah https://t.co/HfXdkRX8Ls https://t.co/z4xsrPlez8",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Hezbollah"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://www.lorientlejour.com/article/957592/arrestation-au-perou-de-lepouse-dun-libanais-membre-du-hezbollah.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T14:26:52Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670609807594930177",
        "lang": "ru",
        "retweet_count": 13,
        "text_ru": "RT @wesservic: #Hezbollah \u0441 \u043a\u043e\u0440\u0440\u043e\u043c AL Manar \u0410\u043b\u0438 \u0427\u0435\u0439\u0431 \u0432 Bashkhui #Aleppo. \u041e\u0441\u043c\u043e\u0442\u0440 \u043f\u043e\u0434\u0443\u0441\u0442\u0430\u0432\u0448\u0438\u0445 \u0442\u0435\u0440\u0440\u043e\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0432 #alNusra #Syria. https://t.co/MnJrW\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Hezbollah",
            "Aleppo",
            "alNusra",
            "Syria"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T15:36:32Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670627340980998148",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 9,
        "text_fr": "RT @LOrientLeJour: Arrestation au P\u00e9rou de l'\u00e9pouse d'un Libanais, membre du #Hezbollah https://t.co/HfXdkRX8Ls https://t.co/z4xsrPlez8",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Hezbollah"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://www.lorientlejour.com/article/957592/arrestation-au-perou-de-lepouse-dun-libanais-membre-du-hezbollah.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T14:30:10Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670610638327128064",
        "lang": "ru",
        "retweet_count": 13,
        "text_ru": "RT @wesservic: #Hezbollah \u0441 \u043a\u043e\u0440\u0440\u043e\u043c AL Manar \u0410\u043b\u0438 \u0427\u0435\u0439\u0431 \u0432 Bashkhui #Aleppo. \u041e\u0441\u043c\u043e\u0442\u0440 \u043f\u043e\u0434\u0443\u0441\u0442\u0430\u0432\u0448\u0438\u0445 \u0442\u0435\u0440\u0440\u043e\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0432 #alNusra #Syria. https://t.co/MnJrW\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Hezbollah",
            "Aleppo",
            "alNusra",
            "Syria"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T14:13:08Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 3,
        "id": "670606352205639681",
        "lang": "ru",
        "retweet_count": 13,
        "text_ru": "#Hezbollah \u0441 \u043a\u043e\u0440\u0440\u043e\u043c AL Manar \u0410\u043b\u0438 \u0427\u0435\u0439\u0431 \u0432 Bashkhui #Aleppo. \u041e\u0441\u043c\u043e\u0442\u0440 \u043f\u043e\u0434\u0443\u0441\u0442\u0430\u0432\u0448\u0438\u0445 \u0442\u0435\u0440\u0440\u043e\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0432 #alNusra #Syria. https://t.co/MnJrWE3vBq",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Hezbollah",
            "Aleppo",
            "alNusra",
            "Syria"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T16:20:45Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670638469526327296",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 14,
        "text_fr": "RT @NadimBayeh_: ALERTE: Les hommes du #Hezbollah lib\u00e8rent la ville chr\u00e9tienne #Maaloula, berceau du christianisme.  #Syrie #P\u00e2ques http://\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Hezbollah",
            "Maaloula",
            "Syrie",
            "P\u00e2ques"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T20:37:11Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670703001137467393",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 10,
        "text_fr": "RT @Russia_Niemen72: Le G\u00e9n\u00e9ral iranien Suleimani a dirig\u00e9 l'op\u00e9ration de sauvetage des pilotes russes en #Syrie https://t.co/8IbRmB2qlK #I\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrie",
            "Iran",
            "Hezbollah",
            "Russie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://srbin.info/2015/11/28/iranski-general-komandovao-akcijom-spasavanja-ruskog-pilota/"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T17:59:57Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670663432115519489",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 2,
        "text_fr": "RT @Russia_Niemen72: L'#Iran r\u00e9pondra \u00e0 toute attaque contre les p\u00e8lerins en #Irak https://t.co/NkPcWFie39 #DAESH #Israel --- #Hezbollah #S\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Iran",
            "Irak",
            "DAESH",
            "Israel",
            "Hezbollah",
            "Syrie",
            "Russie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://hispantv.com/newsdetail/Defensa/76919/salami-cgri-iran-terroristas-arbain"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T16:25:15Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670639602617683968",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "#Sassoufit RT NadimBayeh_: ALERTE: Les hommes du #Hezbollah lib\u00e8rent la ville chr\u00e9tienne #Maaloula, berceau du chr\u2026 https://t.co/W5GZ0yqmuM",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Sassoufit",
            "Hezbollah",
            "Maaloula"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T14:38:40Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670612779854921729",
        "lang": "ru",
        "retweet_count": 13,
        "text_ru": "RT @wesservic: #Hezbollah \u0441 \u043a\u043e\u0440\u0440\u043e\u043c AL Manar \u0410\u043b\u0438 \u0427\u0435\u0439\u0431 \u0432 Bashkhui #Aleppo. \u041e\u0441\u043c\u043e\u0442\u0440 \u043f\u043e\u0434\u0443\u0441\u0442\u0430\u0432\u0448\u0438\u0445 \u0442\u0435\u0440\u0440\u043e\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0432 #alNusra #Syria. https://t.co/MnJrW\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Hezbollah",
            "Aleppo",
            "alNusra",
            "Syria"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T14:17:17Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670607398185402368",
        "lang": "ru",
        "retweet_count": 13,
        "text_ru": "RT @wesservic: #Hezbollah \u0441 \u043a\u043e\u0440\u0440\u043e\u043c AL Manar \u0410\u043b\u0438 \u0427\u0435\u0439\u0431 \u0432 Bashkhui #Aleppo. \u041e\u0441\u043c\u043e\u0442\u0440 \u043f\u043e\u0434\u0443\u0441\u0442\u0430\u0432\u0448\u0438\u0445 \u0442\u0435\u0440\u0440\u043e\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0432 #alNusra #Syria. https://t.co/MnJrW\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Hezbollah",
            "Aleppo",
            "alNusra",
            "Syria"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T17:52:39Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 1,
        "id": "670661594263736324",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 2,
        "text_fr": "L'#Iran r\u00e9pondra \u00e0 toute attaque contre les p\u00e8lerins en #Irak https://t.co/NkPcWFie39 #DAESH #Israel --- #Hezbollah #Syrie #Russie",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Iran",
            "Irak",
            "DAESH",
            "Israel",
            "Hezbollah",
            "Syrie",
            "Russie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://hispantv.com/newsdetail/Defensa/76919/salami-cgri-iran-terroristas-arbain"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T16:23:10Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670639077889306626",
        "lang": "ru",
        "retweet_count": 13,
        "text_ru": "RT @wesservic: #Hezbollah \u0441 \u043a\u043e\u0440\u0440\u043e\u043c AL Manar \u0410\u043b\u0438 \u0427\u0435\u0439\u0431 \u0432 Bashkhui #Aleppo. \u041e\u0441\u043c\u043e\u0442\u0440 \u043f\u043e\u0434\u0443\u0441\u0442\u0430\u0432\u0448\u0438\u0445 \u0442\u0435\u0440\u0440\u043e\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0432 #alNusra #Syria. https://t.co/MnJrW\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Hezbollah",
            "Aleppo",
            "alNusra",
            "Syria"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T22:10:21Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670726447498141696",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 9,
        "text_fr": "RT @LOrientLeJour: Arrestation au P\u00e9rou de l'\u00e9pouse d'un Libanais, membre du #Hezbollah https://t.co/HfXdkRX8Ls https://t.co/z4xsrPlez8",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Hezbollah"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://www.lorientlejour.com/article/957592/arrestation-au-perou-de-lepouse-dun-libanais-membre-du-hezbollah.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T20:26:54Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670700414619095040",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 10,
        "text_fr": "RT @Russia_Niemen72: Le G\u00e9n\u00e9ral iranien Suleimani a dirig\u00e9 l'op\u00e9ration de sauvetage des pilotes russes en #Syrie https://t.co/8IbRmB2qlK #I\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrie",
            "Iran",
            "Hezbollah",
            "Russie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://srbin.info/2015/11/28/iranski-general-komandovao-akcijom-spasavanja-ruskog-pilota/"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T16:43:08Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670644103508582400",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 16,
        "text_fr": "RT @NadimBayeh_: Quand le #Hezbollah prot\u00e8ge les monast\u00e8res et les villages chr\u00e9tiens en #Syrie. #Liban cc @netchys http://t.co/DLy0CIsYso",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Hezbollah",
            "Syrie",
            "Liban"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T21:14:02Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670712276287098881",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 11,
        "text_fr": "RT @AttyeLina: #Fillon : Contre l'EI, il faut soutenir le #Hezbollah, les Kurdes et les arm\u00e9es syrienne et irakienne https://t.co/1r507IPrU\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Fillon",
            "Hezbollah"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.lorientlejour.com/article/956979/fillon-lr-contre-lei-soutenir-kurdes-hezbollah-armees-syriennes-et-irakienne-mais-pas-lasl.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T14:14:57Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670606809544187908",
        "lang": "ru",
        "retweet_count": 13,
        "text_ru": "RT @wesservic: #Hezbollah \u0441 \u043a\u043e\u0440\u0440\u043e\u043c AL Manar \u0410\u043b\u0438 \u0427\u0435\u0439\u0431 \u0432 Bashkhui #Aleppo. \u041e\u0441\u043c\u043e\u0442\u0440 \u043f\u043e\u0434\u0443\u0441\u0442\u0430\u0432\u0448\u0438\u0445 \u0442\u0435\u0440\u0440\u043e\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0432 #alNusra #Syria. https://t.co/MnJrW\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Hezbollah",
            "Aleppo",
            "alNusra",
            "Syria"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T21:27:43Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670715721215844352",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 10,
        "text_fr": "RT @Russia_Niemen72: Le G\u00e9n\u00e9ral iranien Suleimani a dirig\u00e9 l'op\u00e9ration de sauvetage des pilotes russes en #Syrie https://t.co/8IbRmB2qlK #I\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrie",
            "Iran",
            "Hezbollah",
            "Russie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://srbin.info/2015/11/28/iranski-general-komandovao-akcijom-spasavanja-ruskog-pilota/"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T20:30:00Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670701194134818818",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 10,
        "text_fr": "RT @Russia_Niemen72: Le G\u00e9n\u00e9ral iranien Suleimani a dirig\u00e9 l'op\u00e9ration de sauvetage des pilotes russes en #Syrie https://t.co/8IbRmB2qlK #I\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrie",
            "Iran",
            "Hezbollah",
            "Russie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://srbin.info/2015/11/28/iranski-general-komandovao-akcijom-spasavanja-ruskog-pilota/"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T15:29:35Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670625591612317697",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 9,
        "text_fr": "RT @LOrientLeJour: Arrestation au P\u00e9rou de l'\u00e9pouse d'un Libanais, membre du #Hezbollah https://t.co/HfXdkRX8Ls https://t.co/z4xsrPlez8",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Hezbollah"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://www.lorientlejour.com/article/957592/arrestation-au-perou-de-lepouse-dun-libanais-membre-du-hezbollah.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T16:49:00Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670645579916181504",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 14,
        "text_fr": "RT @NadimBayeh_: ALERTE: Les hommes du #Hezbollah lib\u00e8rent la ville chr\u00e9tienne #Maaloula, berceau du christianisme.  #Syrie #P\u00e2ques http://\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Hezbollah",
            "Maaloula",
            "Syrie",
            "P\u00e2ques"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T15:23:53Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670624157453783040",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 9,
        "text_fr": "RT @LOrientLeJour: Arrestation au P\u00e9rou de l'\u00e9pouse d'un Libanais, membre du #Hezbollah https://t.co/HfXdkRX8Ls https://t.co/z4xsrPlez8",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Hezbollah"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://www.lorientlejour.com/article/957592/arrestation-au-perou-de-lepouse-dun-libanais-membre-du-hezbollah.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T20:26:57Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670700426673672192",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 10,
        "text_fr": "RT @Russia_Niemen72: Le G\u00e9n\u00e9ral iranien Suleimani a dirig\u00e9 l'op\u00e9ration de sauvetage des pilotes russes en #Syrie https://t.co/8IbRmB2qlK #I\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrie",
            "Iran",
            "Hezbollah",
            "Russie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://srbin.info/2015/11/28/iranski-general-komandovao-akcijom-spasavanja-ruskog-pilota/"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T15:20:19Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670623258685911040",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 9,
        "text_fr": "RT @LOrientLeJour: Arrestation au P\u00e9rou de l'\u00e9pouse d'un Libanais, membre du #Hezbollah https://t.co/HfXdkRX8Ls https://t.co/z4xsrPlez8",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Hezbollah"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://www.lorientlejour.com/article/957592/arrestation-au-perou-de-lepouse-dun-libanais-membre-du-hezbollah.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T15:21:09Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670623471089635328",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 9,
        "text_fr": "RT @LOrientLeJour: Arrestation au P\u00e9rou de l'\u00e9pouse d'un Libanais, membre du #Hezbollah https://t.co/HfXdkRX8Ls https://t.co/z4xsrPlez8",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Hezbollah"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://www.lorientlejour.com/article/957592/arrestation-au-perou-de-lepouse-dun-libanais-membre-du-hezbollah.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T22:01:01Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670724101082869761",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 9,
        "text_fr": "RT @LOrientLeJour: Arrestation au P\u00e9rou de l'\u00e9pouse d'un Libanais, membre du #Hezbollah https://t.co/HfXdkRX8Ls https://t.co/z4xsrPlez8",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Hezbollah"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://www.lorientlejour.com/article/957592/arrestation-au-perou-de-lepouse-dun-libanais-membre-du-hezbollah.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T17:58:13Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670662995081605120",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "#Sassoufit L'#Iran r\u00e9pondra \u00e0 toute attaque contre les p\u00e8lerins en #Irak https://t.co/hGkuDr9GVF #DAESH #Israel --- #Hezbollah #Syrie #Rus\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Sassoufit",
            "Iran",
            "Irak",
            "DAESH",
            "Israel",
            "Hezbollah",
            "Syrie",
            "Rus"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://hispantv.com/newsdetail/Defensa/76919/salami-cgri-iran-terroristas-arbain"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T14:26:52Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670609808198774784",
        "lang": "ru",
        "retweet_count": 13,
        "text_ru": "RT @wesservic: #Hezbollah \u0441 \u043a\u043e\u0440\u0440\u043e\u043c AL Manar \u0410\u043b\u0438 \u0427\u0435\u0439\u0431 \u0432 Bashkhui #Aleppo. \u041e\u0441\u043c\u043e\u0442\u0440 \u043f\u043e\u0434\u0443\u0441\u0442\u0430\u0432\u0448\u0438\u0445 \u0442\u0435\u0440\u0440\u043e\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0432 #alNusra #Syria. https://t.co/MnJrW\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Hezbollah",
            "Aleppo",
            "alNusra",
            "Syria"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T14:24:24Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670609189325185024",
        "lang": "ru",
        "retweet_count": 13,
        "text_ru": "RT @wesservic: #Hezbollah \u0441 \u043a\u043e\u0440\u0440\u043e\u043c AL Manar \u0410\u043b\u0438 \u0427\u0435\u0439\u0431 \u0432 Bashkhui #Aleppo. \u041e\u0441\u043c\u043e\u0442\u0440 \u043f\u043e\u0434\u0443\u0441\u0442\u0430\u0432\u0448\u0438\u0445 \u0442\u0435\u0440\u0440\u043e\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0432 #alNusra #Syria. https://t.co/MnJrW\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Hezbollah",
            "Aleppo",
            "alNusra",
            "Syria"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T02:12:54Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670425102329249792",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "#SaudiArabia s'en prend au #Hezbollah anti-sioniste https://t.co/VuBQDU8LKz",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "SaudiArabia",
            "Hezbollah"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/AlArabiya_Eng/status/670418100110561283"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T14:40:41Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670613284870086656",
        "lang": "ru",
        "retweet_count": 13,
        "text_ru": "RT @wesservic: #Hezbollah \u0441 \u043a\u043e\u0440\u0440\u043e\u043c AL Manar \u0410\u043b\u0438 \u0427\u0435\u0439\u0431 \u0432 Bashkhui #Aleppo. \u041e\u0441\u043c\u043e\u0442\u0440 \u043f\u043e\u0434\u0443\u0441\u0442\u0430\u0432\u0448\u0438\u0445 \u0442\u0435\u0440\u0440\u043e\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0432 #alNusra #Syria. https://t.co/MnJrW\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Hezbollah",
            "Aleppo",
            "alNusra",
            "Syria"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T20:02:49Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670694355028586496",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 1,
        "text_fr": "RT @Harkonen2: Hezbollah en la batalla de Aleppo \u2730 26.11.2015 https://t.co/7JZirqBHRD #Aleppo #Hezbollah #Syria",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Aleppo",
            "Hezbollah",
            "Syria"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://www.youtube.com/watch?v=dXnhoVGZbY4"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T16:44:06Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670644343942873088",
        "lang": "ru",
        "retweet_count": 13,
        "text_ru": "RT @wesservic: #Hezbollah \u0441 \u043a\u043e\u0440\u0440\u043e\u043c AL Manar \u0410\u043b\u0438 \u0427\u0435\u0439\u0431 \u0432 Bashkhui #Aleppo. \u041e\u0441\u043c\u043e\u0442\u0440 \u043f\u043e\u0434\u0443\u0441\u0442\u0430\u0432\u0448\u0438\u0445 \u0442\u0435\u0440\u0440\u043e\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0432 #alNusra #Syria. https://t.co/MnJrW\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Hezbollah",
            "Aleppo",
            "alNusra",
            "Syria"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T20:42:56Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670704450785423360",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 10,
        "text_fr": "RT @Russia_Niemen72: Le G\u00e9n\u00e9ral iranien Suleimani a dirig\u00e9 l'op\u00e9ration de sauvetage des pilotes russes en #Syrie https://t.co/8IbRmB2qlK #I\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrie",
            "Iran",
            "Hezbollah",
            "Russie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://srbin.info/2015/11/28/iranski-general-komandovao-akcijom-spasavanja-ruskog-pilota/"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T20:44:32Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670704852318756865",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 10,
        "text_fr": "RT @Russia_Niemen72: Le G\u00e9n\u00e9ral iranien Suleimani a dirig\u00e9 l'op\u00e9ration de sauvetage des pilotes russes en #Syrie https://t.co/8IbRmB2qlK #I\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrie",
            "Iran",
            "Hezbollah",
            "Russie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://srbin.info/2015/11/28/iranski-general-komandovao-akcijom-spasavanja-ruskog-pilota/"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T16:48:05Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670645347534925824",
        "lang": "ru",
        "retweet_count": 13,
        "text_ru": "RT @wesservic: #Hezbollah \u0441 \u043a\u043e\u0440\u0440\u043e\u043c AL Manar \u0410\u043b\u0438 \u0427\u0435\u0439\u0431 \u0432 Bashkhui #Aleppo. \u041e\u0441\u043c\u043e\u0442\u0440 \u043f\u043e\u0434\u0443\u0441\u0442\u0430\u0432\u0448\u0438\u0445 \u0442\u0435\u0440\u0440\u043e\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0432 #alNusra #Syria. https://t.co/MnJrW\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Hezbollah",
            "Aleppo",
            "alNusra",
            "Syria"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T19:47:24Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 2,
        "id": "670690473997156352",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 1,
        "text_fr": "Hezbollah en la batalla de Aleppo \u2730 26.11.2015 https://t.co/7JZirqBHRD #Aleppo #Hezbollah #Syria",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Aleppo",
            "Hezbollah",
            "Syria"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://www.youtube.com/watch?v=dXnhoVGZbY4"
        ]
    }
]