[
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T16:48:11Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672457313182175232",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "La Grande Bretagne bombarde l'EI en Syrie\n#Syrie #Assad #Angleterre #GrandeBretagne #EI #Daech #Daesh\nhttps://t.co/hBSOli8VxK via @emonsite",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrie",
            "Assad",
            "Angleterre",
            "GrandeBretagne",
            "EI",
            "Daech",
            "Daesh"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://po.st/WXjRaa"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T12:06:19Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672386378223763456",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "L'arm\u00e9e syrienne avance lentement\n#Syrie #Assad #EI #Etatislamique #Daech #Daesh #ISIS #Russie \nhttps://t.co/Zw7PE1QuXK via @emonsite",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrie",
            "Assad",
            "EI",
            "Etatislamique",
            "Daech",
            "Daesh",
            "ISIS",
            "Russie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://po.st/SFkNoz"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T13:52:35Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672413122402078720",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 5,
        "text_fr": "RT @CSDHI: #RAPPEL Peut-on \u00e9radiquer #Daech sans supprimer #Assad ? Conf. \u00e0 14h30 https://t.co/pqhF12Bozw via @CNRIFrance",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "RAPPEL",
            "Daech",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.ncr-iran.org/fr/actualites/terrorisme-a-integrisme/16941-iran-conference-en-ligne-peut-on-eradiquer-daech-sans-supprimer-assad.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T15:07:14Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672431907725049856",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "#Fakt: Solange das #Assad Regime bestehen bleibt, wird es den #IS auch geben! #Fakt: #Assad Regime ist viel brutaler &amp; \u00fcbler als der #IS",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Fakt",
            "Assad",
            "IS",
            "Fakt",
            "Assad",
            "IS"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T06:12:50Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 1,
        "id": "672297420978577408",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "\"Auch durch Nichthandeln kann man schwere Fehler begehen\" , das sagt #vonderLeyen, nachdem man #Assad  jahrelang tatenlos zugesehen hat.",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "vonderLeyen",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T11:05:14Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672371005998821376",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 27,
        "text_fr": "RT @muzahara2: \u00ab Consid\u00e9rer que le seul choix en #Syrie soit #Daech ou #Assad rel\u00e8ve d un m\u00e9pris total du peuple syrien. \u00bb\n@ziadmajed",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrie",
            "Daech",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T07:06:39Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 12,
        "id": "672310964163887104",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 20,
        "text_de": "#Netanjahus Gest\u00e4ndnis: \u201eJa, #Israel operiert auch in #Syrien\u201c  https://t.co/tfJGOQ7JmV #Israel #IDF #Assad https://t.co/rmnqRUFCn6",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Netanjahus",
            "Israel",
            "Syrien",
            "Israel",
            "IDF",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://deutsch.rt.com/der-nahe-osten/35843-netanjahus-gestandnis-ja-israel-operiert/"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T13:54:54Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672413704265297920",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "Nazir Hakim : jamais Daech n'a attaqu\u00e9 positons du r\u00e9gime Bachar Assad. Erreur de combattre Daechs combattre #Assad https://t.co/iF6e3xsPGa",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T16:35:03Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 9,
        "id": "672454007944777730",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 10,
        "text_fr": "A l'en croire, la d\u00e9mocratie progresse hors zones #EI &amp; #Assad. Chez #Ahrar alors? Chez #Nusra? #Soupir. https://t.co/9dooyveBtO",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "EI",
            "Assad",
            "Ahrar",
            "Nusra",
            "Soupir"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/JulianRoepcke/status/672453234276048897"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T17:20:49Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672465524723425280",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "Coalition occidentale en #Syrie, sont but premier n'est pas de combattre le terrorisme, mais se d\u00e9barrasser d'#Assad",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrie",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T08:53:46Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672337920855031808",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 20,
        "text_de": "RT @RT_Deutsch: #Netanjahus Gest\u00e4ndnis: \u201eJa, #Israel operiert auch in #Syrien\u201c  https://t.co/tfJGOQ7JmV #Israel #IDF #Assad https://t.co/rm\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Netanjahus",
            "Israel",
            "Syrien",
            "Israel",
            "IDF",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://deutsch.rt.com/der-nahe-osten/35843-netanjahus-gestandnis-ja-israel-operiert/"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T21:14:49Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672524411732434944",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 2,
        "text_fr": "RT @Russia_Niemen72: Interview du d\u00e9put\u00e9 belge Laurent Louis par la chaine syrienne \u00ab Al Ikhbariya Souriya \u00bb https://t.co/TF2i8uaqOx #Syrie\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrie",
            "Assad",
            "Russie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://youtu.be/CdqSyhq9vC4"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T19:54:50Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672504282894192640",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 3,
        "text_fr": "RT @leveil2015: #Syrie \u00ab Pas de paix tant que l\u2019occident soutiendra les #terroristes \u00bb (#Assad) https://t.co/ofGxCXFtWh https://t.co/8q8Zgr\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrie",
            "terroristes",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://resistance71.wordpress.com/2015/12/03/guerre-imperialiste-de-loccident-en-syrie-pas-de-paix-tant-que-loccident-soutiendra-les-terroristes-assad/"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T22:14:33Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672539446328336385",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "@LePoint Hey #Sarkozy ,  et ceux qui dimen avec les \"despotes\" comme #Assad  et #Khaddafi; ils sont quoi? #nonsense",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Sarkozy",
            "Assad",
            "Khaddafi",
            "nonsense"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T13:54:48Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672413676993978368",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "Nazir Hakim : jamais Daech n'a attaqu\u00e9 positons du r\u00e9gime Bachar Assad. Erreur de combattre Daechs combattre #Assad https://t.co/aQdJkkxaBi",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T21:52:43Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672533949034315776",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 10,
        "text_fr": "RT @Aquila2407: A l'en croire, la d\u00e9mocratie progresse hors zones #EI &amp; #Assad. Chez #Ahrar alors? Chez #Nusra? #Soupir. https://t.co/9dooy\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "EI",
            "Assad",
            "Ahrar",
            "Nusra",
            "Soupir"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/JulianRoepcke/status/672453234276048897"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T21:08:21Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672522783335780352",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "Menschen, die in Call-in-Sendungen \"#Assad muss weg\" ins Telefon gr\u00f6hlen + glauben, sie h\u00e4tten Stein der Weisen der #Syrien-Politik gefunden",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Syrien"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T10:50:19Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672367252134465536",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "Hilfe f\u00fcr Assad st\u00e4rkt den IS #assad #syrien #is #isis #islamischerstaat https://t.co/p4mYspYagE",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "assad",
            "syrien",
            "is",
            "isis",
            "islamischerstaat"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://fb.me/SBVSbSFU"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T21:01:52Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672521151692845056",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "La Grande Bretagne bombarde l'EI en Syrie\n#Syrie #Assad #Angleterre #GrandeBretagne #EI #Daech #Daesh\nhttps://t.co/K9dJyZs80W via @emonsite",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrie",
            "Assad",
            "Angleterre",
            "GrandeBretagne",
            "EI",
            "Daech",
            "Daesh"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://po.st/bKuKjy"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T23:30:29Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672558552452571136",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "... und sollten entweder die Bodentruppen von #Syrien s #Assad unterst\u00fctzen oder verschwinden! @Bernd_Quart",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrien",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T13:51:29Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672412844110061568",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 5,
        "text_fr": "RT @CSDHI: #RAPPEL Peut-on \u00e9radiquer #Daech sans supprimer #Assad ? Conf. \u00e0 14h30 https://t.co/pqhF12Bozw via @CNRIFrance",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "RAPPEL",
            "Daech",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.ncr-iran.org/fr/actualites/terrorisme-a-integrisme/16941-iran-conference-en-ligne-peut-on-eradiquer-daech-sans-supprimer-assad.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T17:44:44Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672471542421463041",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 11,
        "text_de": "RT @kentrail_ticker: Gegen Bomben auf #Syrien! Au\u00dfer sie kommen von #Assad! Oder #Russland! #DieLinke #querfront #kentrails https://t.co/gM\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrien",
            "Assad",
            "Russland",
            "DieLinke",
            "querfront",
            "kentrails"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T12:11:18Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672387633880899584",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 28,
        "text_fr": "RT @sputnik_fr: #Assad: une vraie opposition syrienne devait \u00eatre cr\u00e9\u00e9e en #Syrie, et non pas \u00e0 l'\u00e9tranger\nhttps://t.co/A8iEi89WWt https://\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Syrie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://sptnkne.ws/akwn"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T11:20:42Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672374900213080064",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 2,
        "text_de": "RT @moinmoinsager: #Assad und #Erdogan: zwei irre #Psychopathen. Niemand stellt die in dt. Medien in Frage. Schlie\u00dflich zieht Uschi mit den\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Erdogan",
            "Psychopathen",
            "Krieg"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T17:52:48Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672473574016425984",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "\u00d4 despotes du monde unissez-vous!\nUn appel chaleureux et sinc\u00e8re du fond du coeur venant de #Poutine #Putin et #Assad",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Poutine",
            "Putin",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T07:10:15Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672311871094005762",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 20,
        "text_de": "RT @RT_Deutsch: #Netanjahus Gest\u00e4ndnis: \u201eJa, #Israel operiert auch in #Syrien\u201c  https://t.co/tfJGOQ7JmV #Israel #IDF #Assad https://t.co/rm\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Netanjahus",
            "Israel",
            "Syrien",
            "Israel",
            "IDF",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://deutsch.rt.com/der-nahe-osten/35843-netanjahus-gestandnis-ja-israel-operiert/"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T13:55:04Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672413746996895744",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "Nazir Hakim : jamais Daech n'a attaqu\u00e9 positons du r\u00e9gime Bachar Assad. Erreur de combattre Daechs combattre #Assad https://t.co/6uJCKT8e9T",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T16:40:04Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672455269327241216",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 1,
        "text_de": ".@Lambsdorff im Gespr\u00e4ch mit @WESER_KURIER: #Deutschland muss notfalls mit #Assad reden https://t.co/HA9kH1vPzk",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Deutschland",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.weser-kurier.de/deutschland-welt/deutschland-welt-politik_artikel,-Alexander-Graf-Lambsdorff-Deutschland-muss-notfalls-mit-Assad-reden-_arid,1266257.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T21:54:13Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672534326488223744",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "#Sassoufit L'arm\u00e9e syrienne avance lentement\n#Syrie #Assad #EI #Etatislamique #Daech #Daesh #ISIS #Russie\nhttps://t.co/d7B6F4wNhi via emon\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Sassoufit",
            "Syrie",
            "Assad",
            "EI",
            "Etatislamique",
            "Daech",
            "Daesh",
            "ISIS",
            "Russie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://po.st/R82pnL"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T17:05:00Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672461543896981504",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "Dieses Zentrum ist das Symbol einer gro\u00dfen M\u00e4nnerfreundschaft, der von #Assad mit dem Gro\u00dfmufti, Scheich Ahmad Kaftaru. #Syrien #Damaskus",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Syrien",
            "Damaskus"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T23:14:45Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672554592975081472",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 25,
        "text_fr": "RT @sputnik_fr: #Zakharova: Et si #Assad part, qu'arrivera-t-il \u00e0 #Daech \nhttps://t.co/aYIMkxwohx https://t.co/i8m8pxgbVS",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Zakharova",
            "Assad",
            "Daech"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://sptnkne.ws/ambQ"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T12:14:22Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672388404953415680",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "#Sassoufit L'arm\u00e9e syrienne avance lentement\n#Syrie #Assad #EI #Etatislamique #Daech #Daesh #ISIS #Russie \nhttps://t.co/urjtFVAXVq via emo\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Sassoufit",
            "Syrie",
            "Assad",
            "EI",
            "Etatislamique",
            "Daech",
            "Daesh",
            "ISIS",
            "Russie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://po.st/SFkNoz"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T19:48:22Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672502657236533248",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 20,
        "text_de": "RT @RT_Deutsch: #Netanjahus Gest\u00e4ndnis: \u201eJa, #Israel operiert auch in #Syrien\u201c  https://t.co/tfJGOQ7JmV #Israel #IDF #Assad https://t.co/rm\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Netanjahus",
            "Israel",
            "Syrien",
            "Israel",
            "IDF",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://deutsch.rt.com/der-nahe-osten/35843-netanjahus-gestandnis-ja-israel-operiert/"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T13:55:36Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672413879889174529",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "Nazir Hakim :jamais Daech n'a attaqu\u00e9 positons du r\u00e9gime Bachar Assad. Erreur de combattre Daechs combattre #Assad https://t.co/FdaSlJ7gu4",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T15:13:31Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 1,
        "id": "672433487186644992",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "Pour #Pierre_Terzian expert en \u00e9nergie #Assad et #Erdogan de connivence avec #Daech sur #p\u00e9trole et #gaz https://t.co/brSVJYneri",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Pierre_Terzian",
            "Assad",
            "Erdogan",
            "Daech",
            "p\u00e9trole",
            "gaz"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://geopolis.francetvinfo.fr/petrole-et-gaz-assad-et-erdogan-de-meche-avec-daech-87903"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T17:13:45Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672463747005321216",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "Youcef Seddik, journaliste syrien : \u201cIl y a un accord secret entre le clan #Assad et #Daech\u201d #freesyria #Syrie https://t.co/cQtvRTsslu",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Daech",
            "freesyria",
            "Syrie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://po.st/K7myl8"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T17:17:17Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672464634511802369",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 10,
        "text_fr": "RT @Aquila2407: A l'en croire, la d\u00e9mocratie progresse hors zones #EI &amp; #Assad. Chez #Ahrar alors? Chez #Nusra? #Soupir. https://t.co/9dooy\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "EI",
            "Assad",
            "Ahrar",
            "Nusra",
            "Soupir"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/JulianRoepcke/status/672453234276048897"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T20:27:27Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672512490446725120",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 2,
        "text_de": "RT @Stimmbuerger: #Homs, die Hauptstadt der Revolution - Waffenstillstand vereinbart - Rebellen ziehen ab - #Assad \u00fcbernimmt Kontrolle\nhttp\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Homs",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.handelsblatt.com/politik/international/assad-uebernimmt-die-kontrolle-syrische-rebellen-verlassen-homs/12666414.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T13:52:49Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672413181160103937",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 5,
        "text_fr": "RT @CSDHI: #RAPPEL Peut-on \u00e9radiquer #Daech sans supprimer #Assad ? Conf. \u00e0 14h30 https://t.co/pqhF12Bozw via @CNRIFrance",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "RAPPEL",
            "Daech",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.ncr-iran.org/fr/actualites/terrorisme-a-integrisme/16941-iran-conference-en-ligne-peut-on-eradiquer-daech-sans-supprimer-assad.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T16:07:40Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672447115512139776",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "#Fakt:Mehrheit der Syrer w\u00fcrden anstatt #Assad den #IS vorziehen! #Fakt:Solange #Assad an der Macht bleibt, wird der #IS in #Syrien bestehen",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Fakt",
            "Assad",
            "IS",
            "Fakt",
            "Assad",
            "IS",
            "Syrien"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T21:43:49Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672531708697321478",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 5,
        "text_fr": "RT @EllieAzadi: #Iran - Conf\u00e9rence en ligne : peut-on \u00e9radiquer Daech, sans supprimer #Assad ? #Syria https://t.co/6FufZaGq68 https://t.co/\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Iran",
            "Assad",
            "Syria"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.ncr-iran.org/fr/actualites/terrorisme-a-integrisme/16941-iran-conference-en-ligne-peut-on-eradiquer-daech-sans-supprimer-assad.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T12:15:44Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672388748831760384",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 28,
        "text_fr": "RT @sputnik_fr: #Assad: une vraie opposition syrienne devait \u00eatre cr\u00e9\u00e9e en #Syrie, et non pas \u00e0 l'\u00e9tranger\nhttps://t.co/A8iEi89WWt https://\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Syrie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://sptnkne.ws/akwn"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T11:00:28Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672369804586692608",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "Erdogan:\"Ils (r\u00e9gime syrien) se nourrissent avec Daesh. Le r\u00e9gime reste en vie avec Daesh\" #assad",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T22:00:10Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672535823275966467",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 10,
        "text_fr": "RT @Aquila2407: A l'en croire, la d\u00e9mocratie progresse hors zones #EI &amp; #Assad. Chez #Ahrar alors? Chez #Nusra? #Soupir. https://t.co/9dooy\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "EI",
            "Assad",
            "Ahrar",
            "Nusra",
            "Soupir"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/JulianRoepcke/status/672453234276048897"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T07:23:24Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672315177732284416",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 20,
        "text_de": "RT @RT_Deutsch: #Netanjahus Gest\u00e4ndnis: \u201eJa, #Israel operiert auch in #Syrien\u201c  https://t.co/tfJGOQ7JmV #Israel #IDF #Assad https://t.co/rm\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Netanjahus",
            "Israel",
            "Syrien",
            "Israel",
            "IDF",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://deutsch.rt.com/der-nahe-osten/35843-netanjahus-gestandnis-ja-israel-operiert/"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T11:44:03Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672380776428752897",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 20,
        "text_de": "RT @RT_Deutsch: #Netanjahus Gest\u00e4ndnis: \u201eJa, #Israel operiert auch in #Syrien\u201c  https://t.co/tfJGOQ7JmV #Israel #IDF #Assad https://t.co/rm\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Netanjahus",
            "Israel",
            "Syrien",
            "Israel",
            "IDF",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://deutsch.rt.com/der-nahe-osten/35843-netanjahus-gestandnis-ja-israel-operiert/"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T19:55:30Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672504449940762624",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 3,
        "text_fr": "#Assad le boucher de #Syrie envoie tous ses v\u0153ux de r\u00e9ussite \u00e0 ses coll\u00e8gues fascistes du #FN pour #Regionales2015 https://t.co/fMIIY8nUy6",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Syrie",
            "FN",
            "Regionales2015"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T20:12:07Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672508635210235908",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 3,
        "text_fr": "RT @leveil2015: #Syrie \u00ab Pas de paix tant que l\u2019occident soutiendra les #terroristes \u00bb (#Assad) https://t.co/ofGxCXFtWh https://t.co/8q8Zgr\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrie",
            "terroristes",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://resistance71.wordpress.com/2015/12/03/guerre-imperialiste-de-loccident-en-syrie-pas-de-paix-tant-que-loccident-soutiendra-les-terroristes-assad/"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T18:29:38Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672482843386359809",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "@DLF #Assad|s ( + #Iran|s &amp; #Hezbollah|s) Wahnsinn zu beenden w\u00e4re f\u00fcr die Syrer noch viel wichtiger. \nhttps://t.co/llEbkxSZZm\n#Syrien",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Iran",
            "Hezbollah",
            "Syrien"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T17:53:44Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672473806804512768",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 11,
        "text_de": "RT @kentrail_ticker: Gegen Bomben auf #Syrien! Au\u00dfer sie kommen von #Assad! Oder #Russland! #DieLinke #querfront #kentrails https://t.co/gM\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrien",
            "Assad",
            "Russland",
            "DieLinke",
            "querfront",
            "kentrails"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T18:15:03Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 1,
        "id": "672479172527304704",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "Wenn #Assad #Putin freundlich bittet k\u00f6nnte #Putin ja eigentlich alle Flugzeuge runterholen die syrischen Luftraum verletzen.. oder.. ODER??",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Putin",
            "Putin"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T15:09:52Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 23,
        "id": "672432571012284417",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 25,
        "text_fr": "@CNRIFrance c'est \u00e9vident : sans soutien des mollahs d'#iran, #Assad ne tiendra pas longtemps en #Syrie",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "iran",
            "Assad",
            "Syrie"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T20:55:47Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672519623045197825",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 25,
        "text_fr": "RT @sputnik_fr: #Zakharova: Et si #Assad part, qu'arrivera-t-il \u00e0 #Daech \nhttps://t.co/aYIMkxwohx https://t.co/i8m8pxgbVS",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Zakharova",
            "Assad",
            "Daech"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://sptnkne.ws/ambQ"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T12:32:06Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672392865411162112",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 28,
        "text_fr": "RT @sputnik_fr: #Assad: une vraie opposition syrienne devait \u00eatre cr\u00e9\u00e9e en #Syrie, et non pas \u00e0 l'\u00e9tranger\nhttps://t.co/A8iEi89WWt https://\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Syrie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://sptnkne.ws/akwn"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T12:44:38Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672396018953166848",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "Gute Gr\u00fcnde gegen eine Anti-Terror-Allianz mit #Assad &amp; #Iran https://t.co/6uAB1ZEPAp",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Iran"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.deutschlandradiokultur.de/westliches-wunschdenken-keine-anti-terror-allianz-mit-assad.1005.de.html?dram:article_id=338520"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T18:10:59Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672478150891315200",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 2,
        "text_de": "RT @tonierosa: #Putin klagt T\u00fcrken zu Recht des \u00d6lhandels mit #ISIS an. Doch das #Assad \u00d6l von ISIS kauft interessiert Putin nicht.\nhttps:/\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Putin",
            "ISIS",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/hamdirifai/status/671835217775079424"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T21:03:31Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672521568828936193",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "@aplusouslebus @n0passaran @SissiPatriote @fhollande @manuelvalls #Poutine et #Assad marchant sur Paris #Liberation \ud83d\ude06",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Poutine",
            "Assad",
            "Liberation"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T17:35:37Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672469249114382336",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 1,
        "text_de": "RT @kentrail_ticker: Doch keine Solidarit\u00e4t mit #Assad und #Putin? Lol\n#kentrails #querfront #DieLinke https://t.co/a8vOw2JebQ",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Putin",
            "kentrails",
            "querfront",
            "DieLinke"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T23:01:12Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672551183152730113",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 25,
        "text_fr": "RT @sputnik_fr: #Zakharova: Et si #Assad part, qu'arrivera-t-il \u00e0 #Daech \nhttps://t.co/aYIMkxwohx https://t.co/i8m8pxgbVS",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Zakharova",
            "Assad",
            "Daech"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://sptnkne.ws/ambQ"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T21:03:27Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672521550432739328",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 25,
        "text_fr": "RT @sputnik_fr: #Zakharova: Et si #Assad part, qu'arrivera-t-il \u00e0 #Daech \nhttps://t.co/aYIMkxwohx https://t.co/i8m8pxgbVS",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Zakharova",
            "Assad",
            "Daech"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://sptnkne.ws/ambQ"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T07:22:52Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672315046295302144",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 20,
        "text_de": "RT @RT_Deutsch: #Netanjahus Gest\u00e4ndnis: \u201eJa, #Israel operiert auch in #Syrien\u201c  https://t.co/tfJGOQ7JmV #Israel #IDF #Assad https://t.co/rm\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Netanjahus",
            "Israel",
            "Syrien",
            "Israel",
            "IDF",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://deutsch.rt.com/der-nahe-osten/35843-netanjahus-gestandnis-ja-israel-operiert/"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T21:14:50Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672524415742144512",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "#Frengi\u00e9 : pourquoi on ne consid\u00e8re pas ma relation avec #Assad comme un point d'appui et de force ? \n#Liban  https://t.co/ChfTjJOPfm",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Frengi\u00e9",
            "Assad",
            "Liban"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/SadaNews5/status/672520447913775105"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T07:22:15Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672314889256443904",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 20,
        "text_de": "RT @RT_Deutsch: #Netanjahus Gest\u00e4ndnis: \u201eJa, #Israel operiert auch in #Syrien\u201c  https://t.co/tfJGOQ7JmV #Israel #IDF #Assad https://t.co/rm\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Netanjahus",
            "Israel",
            "Syrien",
            "Israel",
            "IDF",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://deutsch.rt.com/der-nahe-osten/35843-netanjahus-gestandnis-ja-israel-operiert/"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T15:27:03Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672436893980753920",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 25,
        "text_fr": "RT @nomullahsbomb: @CNRIFrance c'est \u00e9vident : sans soutien des mollahs d'#iran, #Assad ne tiendra pas longtemps en #Syrie",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "iran",
            "Assad",
            "Syrie"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T13:54:58Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672413722359517184",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "Nazir Hakim : jamais Daech n'a attaqu\u00e9 positons du r\u00e9gime Bachar Assad. Erreur de combattre Daechs combattre #Assad https://t.co/FdaSlJ7gu4",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T11:21:28Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672375091775340544",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 3,
        "text_fr": "RT @paydaran: #Iran - Conf\u00e9rence en ligne : peut-on \u00e9radiquer Daech, sans supprimer #Assad ? #Syria https://t.co/dG8SVa9NW9 \u2026 https://t.co/\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Iran",
            "Assad",
            "Syria"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.ncr-iran.org/fr/actualites/terrorisme-a-integrisme/16941-iran-conference-en-ligne-peut-on-eradiquer-daech-sans-supprimer-assad.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T17:33:23Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672468685957832705",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 11,
        "text_de": "RT @kentrail_ticker: Gegen Bomben auf #Syrien! Au\u00dfer sie kommen von #Assad! Oder #Russland! #DieLinke #querfront #kentrails https://t.co/gM\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrien",
            "Assad",
            "Russland",
            "DieLinke",
            "querfront",
            "kentrails"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T12:14:26Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672388422359785472",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "#Sassoufit RT sputnik_fr: #Assad: une vraie opposition syrienne devait \u00eatre cr\u00e9\u00e9e en #Syrie, et non pas \u00e0 l'\u00e9trang\u2026 https://t.co/zdExFJqDf8",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Sassoufit",
            "Assad",
            "Syrie"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T08:30:53Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672332162478301184",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 20,
        "text_de": "RT @RT_Deutsch: #Netanjahus Gest\u00e4ndnis: \u201eJa, #Israel operiert auch in #Syrien\u201c  https://t.co/tfJGOQ7JmV #Israel #IDF #Assad https://t.co/rm\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Netanjahus",
            "Israel",
            "Syrien",
            "Israel",
            "IDF",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://deutsch.rt.com/der-nahe-osten/35843-netanjahus-gestandnis-ja-israel-operiert/"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T17:47:26Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672472223857451010",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "#Sassoufit L'arm\u00e9e syrienne avance lentement\n#Syrie #Assad #EI #Etatislamique #Daech #Daesh #ISIS #Russie\nhttps://t.co/5aaslgrre4 via emon\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Sassoufit",
            "Syrie",
            "Assad",
            "EI",
            "Etatislamique",
            "Daech",
            "Daesh",
            "ISIS",
            "Russie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://po.st/8s7tYE"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T19:57:07Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672504859682324481",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 3,
        "text_fr": "RT @leveil2015: #Syrie \u00ab Pas de paix tant que l\u2019occident soutiendra les #terroristes \u00bb (#Assad) https://t.co/ofGxCXFtWh https://t.co/8q8Zgr\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrie",
            "terroristes",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://resistance71.wordpress.com/2015/12/03/guerre-imperialiste-de-loccident-en-syrie-pas-de-paix-tant-que-loccident-soutiendra-les-terroristes-assad/"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T09:19:52Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672344487889358850",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 12,
        "text_de": "RT @skeptikaa: #Putin hat Beweise, dass #Erdo\u011fan \u00d6l von #Daesh bezieht. Der Westen hat Beweise, dass #Assad \u00d6l von #Daesh bezieht. Was, wen\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Putin",
            "Erdo\u011fan",
            "Daesh",
            "Assad",
            "Daesh"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T21:01:36Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 2,
        "id": "672521086790144000",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 2,
        "text_fr": "Interview du d\u00e9put\u00e9 belge Laurent Louis par la chaine syrienne \u00ab Al Ikhbariya Souriya \u00bb https://t.co/TF2i8uaqOx #Syrie #Assad #Russie",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrie",
            "Assad",
            "Russie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://youtu.be/CdqSyhq9vC4"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T16:42:00Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672455754738200577",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 1,
        "text_de": "RT @Mister_Ka: Beteiligung #Deutschlands an Krieg in #Syrien ohne #UN #UNO Mandat &amp; Hilfsersuchen von #Assad ist \u00fcbrigens v\u00f6lkerrechtswidri\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Deutschlands",
            "Syrien",
            "UN",
            "UNO",
            "Assad",
            "EU",
            "NATO"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T17:35:28Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672469212514906113",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 11,
        "text_de": "RT @kentrail_ticker: Gegen Bomben auf #Syrien! Au\u00dfer sie kommen von #Assad! Oder #Russland! #DieLinke #querfront #kentrails https://t.co/gM\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrien",
            "Assad",
            "Russland",
            "DieLinke",
            "querfront",
            "kentrails"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T21:01:59Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 3,
        "id": "672521182508269568",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 1,
        "text_fr": "Interview du d\u00e9put\u00e9 belge Laurent Louis par la chaine syrienne \u00ab Al Ikhbariya Souriya \u00bb https://t.co/TF2i8us1G5 #Syrie #Assad #Russie",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrie",
            "Assad",
            "Russie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://youtu.be/CdqSyhq9vC4"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T15:08:30Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672432227125473280",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "@CanelaNisa das schlimmere ist eigentlich, dass die halbe Welt den IS bombt und davon die H\u00e4lfte unterst\u00fctzt #Assad",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T13:59:57Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672414973684031488",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 5,
        "text_fr": "RT @CSDHI: #RAPPEL Peut-on \u00e9radiquer #Daech sans supprimer #Assad ? Conf. \u00e0 14h30 https://t.co/pqhF12Bozw via @CNRIFrance",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "RAPPEL",
            "Daech",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.ncr-iran.org/fr/actualites/terrorisme-a-integrisme/16941-iran-conference-en-ligne-peut-on-eradiquer-daech-sans-supprimer-assad.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T17:35:10Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672469136967077888",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 11,
        "text_de": "RT @kentrail_ticker: Gegen Bomben auf #Syrien! Au\u00dfer sie kommen von #Assad! Oder #Russland! #DieLinke #querfront #kentrails https://t.co/gM\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrien",
            "Assad",
            "Russland",
            "DieLinke",
            "querfront",
            "kentrails"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T07:53:05Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672322650379845633",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 20,
        "text_de": "RT @RT_Deutsch: #Netanjahus Gest\u00e4ndnis: \u201eJa, #Israel operiert auch in #Syrien\u201c  https://t.co/tfJGOQ7JmV #Israel #IDF #Assad https://t.co/rm\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Netanjahus",
            "Israel",
            "Syrien",
            "Israel",
            "IDF",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://deutsch.rt.com/der-nahe-osten/35843-netanjahus-gestandnis-ja-israel-operiert/"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T15:30:08Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672437669817925632",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "#Sassoufit RT nomullahsbomb: CNRIFrance c'est \u00e9vident : sans soutien des mollahs d'#iran, #Assad ne tiendra pas longtemps en #Syrie",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Sassoufit",
            "iran",
            "Assad",
            "Syrie"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T12:45:20Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672396195118112769",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "UNFASSBAR!\n\nBundeswehr mit 1200 Leuten nach #Syrien?\n\n#NATO #Merkel #Assad #V\u00f6lkerrecht #EU\n\nhttps://t.co/Iv627KCpM2 https://t.co/6A43F0oTqx",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrien",
            "NATO",
            "Merkel",
            "Assad",
            "V\u00f6lkerrecht",
            "EU"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.spiegel.de/politik/deutschland/kampf-gegen-is-bundeswehr-will-offenbar-1200-soldaten-in-syrien-einsatz-schicken-a-1065080.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T21:32:02Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672528745719324672",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 10,
        "text_fr": "RT @Aquila2407: A l'en croire, la d\u00e9mocratie progresse hors zones #EI &amp; #Assad. Chez #Ahrar alors? Chez #Nusra? #Soupir. https://t.co/9dooy\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "EI",
            "Assad",
            "Ahrar",
            "Nusra",
            "Soupir"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/JulianRoepcke/status/672453234276048897"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T12:43:55Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672395841458565120",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "\"Pour nous, Assad est un terroriste en costume moderne et en  civil\" @Telerama #Assad #Daech #ASL #Alep https://t.co/OgbMsMKzQI",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Daech",
            "ASL",
            "Alep"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.telerama.fr/medias/youcef-seddik-journaliste-nous-syriens-sommes-bien-places-pour-comprendre-ce-que-ressentent-les-parisiens,134699.php#mevGXkLvmuco0G9J.01"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T05:45:48Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672290615812562944",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "Genau. Ohne #Assad w\u00e4ren die #IS M\u00f6rder alle liebe Jungs, die keiner Fliege was tun. #NothingToDoWithIslam  https://t.co/179VBjYLj2",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "IS",
            "NothingToDoWithIslam"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/gawhary/status/670902494218817536"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T17:35:38Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672469251689697280",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "L'arm\u00e9e syrienne avance lentement\n#Syrie #Assad #EI #Etatislamique #Daech #Daesh #ISIS #Russie\nhttps://t.co/UBaR14oy1Q via @emonsite",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrie",
            "Assad",
            "EI",
            "Etatislamique",
            "Daech",
            "Daesh",
            "ISIS",
            "Russie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://po.st/8s7tYE"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T15:38:32Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672439782623084544",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "\u00c0 c\u00f4t\u00e9 de la plaque.. \u00c0 moiti\u00e9.\nIntervention mal calibr\u00e9e &gt; Oui\nPour vraiment \u00e9radiquer l'#EI \nAppui Fr \u00e0 #Assad  https://t.co/gdoEPWeugB",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "EI",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/eurasies1/status/672400273625759744"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T21:11:57Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672523692862214145",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 25,
        "text_fr": "RT @sputnik_fr: #Zakharova: Et si #Assad part, qu'arrivera-t-il \u00e0 #Daech \nhttps://t.co/aYIMkxwohx https://t.co/i8m8pxgbVS",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Zakharova",
            "Assad",
            "Daech"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://sptnkne.ws/ambQ"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T20:48:27Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672517777673048068",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "#Franji\u00e9 est l'ami proche d' #AlAssad lorsque le politicien libanais avait grandi dans la maison d' #Assad apr\u00e8s l\u2019assassinat de son p\u00e8re",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Franji\u00e9",
            "AlAssad",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T21:37:26Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672530104745070592",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "#USA h\u00e4tte die M\u00f6glichkeit gehabt, dem Massenm\u00f6rder #Assad und seinen Schergen, ein Ende zu bereiten. #Syrien https://t.co/k54fx1Sr0k",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "USA",
            "Assad",
            "Syrien"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/thomaspierret/status/672525432688910336"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T07:18:40Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672313987208466433",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 20,
        "text_de": "RT @RT_Deutsch: #Netanjahus Gest\u00e4ndnis: \u201eJa, #Israel operiert auch in #Syrien\u201c  https://t.co/tfJGOQ7JmV #Israel #IDF #Assad https://t.co/rm\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Netanjahus",
            "Israel",
            "Syrien",
            "Israel",
            "IDF",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://deutsch.rt.com/der-nahe-osten/35843-netanjahus-gestandnis-ja-israel-operiert/"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T01:52:15Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672231844688093184",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "#Syrien geh\u00f6rt mit zu den am besten \u00fcberwachten Krisengebieten. Wenn #Assad \u00d6l v. #IS kauft, muss es daf\u00fcr auch Bild-Beweise geben! #BPK",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrien",
            "Assad",
            "IS",
            "BPK"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T09:01:14Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672339799345336320",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 12,
        "text_de": "RT @skeptikaa: #Putin hat Beweise, dass #Erdo\u011fan \u00d6l von #Daesh bezieht. Der Westen hat Beweise, dass #Assad \u00d6l von #Daesh bezieht. Was, wen\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Putin",
            "Erdo\u011fan",
            "Daesh",
            "Assad",
            "Daesh"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T17:25:18Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672466654174007296",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 11,
        "text_de": "RT @kentrail_ticker: Gegen Bomben auf #Syrien! Au\u00dfer sie kommen von #Assad! Oder #Russland! #DieLinke #querfront #kentrails https://t.co/gM\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrien",
            "Assad",
            "Russland",
            "DieLinke",
            "querfront",
            "kentrails"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T12:37:10Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672394139724554240",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 24,
        "text_fr": "RT @SaadAbedine: Meet the anti #ISIS coalition of nations/groups\n@usairforce #Iraq #Iran #Assad #YPG #FSA #Russia #France etc etc https://t\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "ISIS",
            "Iraq",
            "Iran",
            "Assad",
            "YPG",
            "FSA",
            "Russia",
            "France"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T19:56:01Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672504583386759168",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 3,
        "text_fr": "RT @La_PlumeduSinge: #Assad le boucher de #Syrie envoie tous ses v\u0153ux de r\u00e9ussite \u00e0 ses coll\u00e8gues fascistes du #FN pour #Regionales2015 htt\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Syrie",
            "FN",
            "Regionales2015"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T17:23:27Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 9,
        "id": "672466185171128320",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 11,
        "text_de": "Gegen Bomben auf #Syrien! Au\u00dfer sie kommen von #Assad! Oder #Russland! #DieLinke #querfront #kentrails https://t.co/gMKH0ihNng",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrien",
            "Assad",
            "Russland",
            "DieLinke",
            "querfront",
            "kentrails"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T22:01:09Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672536074648993794",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 10,
        "text_fr": "RT @Aquila2407: A l'en croire, la d\u00e9mocratie progresse hors zones #EI &amp; #Assad. Chez #Ahrar alors? Chez #Nusra? #Soupir. https://t.co/9dooy\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "EI",
            "Assad",
            "Ahrar",
            "Nusra",
            "Soupir"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/JulianRoepcke/status/672453234276048897"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T16:25:51Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672451691174862849",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 1,
        "text_de": "\"Besuch im Iran: Putins gro\u00dfer Einsatz in Teheran\": https://t.co/4JZrMrqzGo via @AmirTaheri4 #Russland #Iran #Putin #Khamenei #Syrien #Assad",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Russland",
            "Iran",
            "Putin",
            "Khamenei",
            "Syrien",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://english.aawsat.com/2015/11/article55345688/for-putin-big-sortie-in-tehran"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T12:16:08Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672388846777196544",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 28,
        "text_fr": "RT @sputnik_fr: #Assad: une vraie opposition syrienne devait \u00eatre cr\u00e9\u00e9e en #Syrie, et non pas \u00e0 l'\u00e9tranger\nhttps://t.co/A8iEi89WWt https://\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Syrie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://sptnkne.ws/akwn"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T22:06:46Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672537485084356608",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 1,
        "text_fr": "RT @Russia_Niemen72: Interview du d\u00e9put\u00e9 belge Laurent Louis par la chaine syrienne \u00ab Al Ikhbariya Souriya \u00bb https://t.co/TF2i8us1G5 #Syrie\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrie",
            "Assad",
            "Russie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://youtu.be/CdqSyhq9vC4"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T03:24:29Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672255053906976768",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "Sawsan Chebli: #Assad kauft \u00d6l beim #IS! #BPK",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "IS",
            "BPK"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T21:07:40Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672522612594077696",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 25,
        "text_fr": "RT @sputnik_fr: #Zakharova: Et si #Assad part, qu'arrivera-t-il \u00e0 #Daech \nhttps://t.co/aYIMkxwohx https://t.co/i8m8pxgbVS",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Zakharova",
            "Assad",
            "Daech"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://sptnkne.ws/ambQ"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T00:16:45Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672207807698100224",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "#Fakt: Die Welt interessiert sich nicht mehr f\u00fcr den Massenm\u00f6rder #Assad sondern nur noch f\u00fcr den #IS. Skrupelloser Plan von #Assad geht auf",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Fakt",
            "Assad",
            "IS",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T16:01:02Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672445446401466370",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 3,
        "text_fr": "RT @Yvan256: #Assad et #Daesh veulent faire tout les deux croire qu'ils sont la seule solution contre l'autre en #Syrie alors qu'ils sont l\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Daesh",
            "Syrie"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T15:33:02Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672438398779572224",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "#Syrien #Assad | Assad: \"Erdogan hat die Nerven verloren\"  https://t.co/qXSajA3KtP",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrien",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://youtu.be/iEl1gpCQNfc"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T22:45:47Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672547303564156928",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 25,
        "text_fr": "RT @sputnik_fr: #Zakharova: Et si #Assad part, qu'arrivera-t-il \u00e0 #Daech \nhttps://t.co/aYIMkxwohx https://t.co/i8m8pxgbVS",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Zakharova",
            "Assad",
            "Daech"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://sptnkne.ws/ambQ"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T12:04:38Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672385953193938944",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 28,
        "text_fr": "RT @sputnik_fr: #Assad: une vraie opposition syrienne devait \u00eatre cr\u00e9\u00e9e en #Syrie, et non pas \u00e0 l'\u00e9tranger\nhttps://t.co/A8iEi89WWt https://\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Syrie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://sptnkne.ws/akwn"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T12:11:42Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672387734598742016",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 1,
        "text_de": "RT @Bernd_Quart: #Gr\u00fcne w\u00fcrden ja auch gern mitmischen wie bei jedem Krieg! M\u00f6gen aber den rechtm\u00e4\u00dfigen Pr\u00e4sidenten von #Syrien #Assad nich\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Gr\u00fcne",
            "Syrien",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T17:52:54Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672473598641205248",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 3,
        "text_fr": "RT @Russia_Niemen72: Marine #LePen : En combattant pendant trois ans le gvt l\u00e9gitime de #Assad, #DAESH a \u00e9t\u00e9 renforc\u00e9 https://t.co/2wpWNYT9\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "LePen",
            "Assad",
            "DAESH",
            "France",
            "Russie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://antimaidan.ru/news/4305"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T21:09:30Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 1,
        "id": "672523074005245952",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "Quizfrage: #Assad traut sich nicht israelische Jets im syrischen Luftraum abzuschie\u00dfen, w\u00fcrde er sich trauen t\u00fcrkische Jets abzuschie\u00dfen?",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T22:14:45Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672539493724004356",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 3,
        "text_fr": "RT @La_PlumeduSinge: #Assad le boucher de #Syrie envoie tous ses v\u0153ux de r\u00e9ussite \u00e0 ses coll\u00e8gues fascistes du #FN pour #Regionales2015 htt\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Syrie",
            "FN",
            "Regionales2015"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T19:41:52Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672501020698783749",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 20,
        "text_de": "RT @RT_Deutsch: #Netanjahus Gest\u00e4ndnis: \u201eJa, #Israel operiert auch in #Syrien\u201c  https://t.co/tfJGOQ7JmV #Israel #IDF #Assad https://t.co/rm\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Netanjahus",
            "Israel",
            "Syrien",
            "Israel",
            "IDF",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://deutsch.rt.com/der-nahe-osten/35843-netanjahus-gestandnis-ja-israel-operiert/"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T20:52:41Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672518841923215360",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "le fait que les saoudiens soutiennent #Frangi\u00e9 peut pas \u00eatre compris loin de sa relation avec #Assad et son alliance avec #Hezbollah #Liban",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Frangi\u00e9",
            "Assad",
            "Hezbollah",
            "Liban"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T18:21:29Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 1,
        "id": "672480790702391296",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "@checkerhd Nat\u00fcrlich wird der \"Westen\" auch nach dem missgl\u00fcckten Putsch gegen #Assad den Staat #Syrien weiterhin anerkennen m\u00fcssen.",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Syrien"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T08:33:47Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672332891339255808",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 20,
        "text_de": "RT @RT_Deutsch: #Netanjahus Gest\u00e4ndnis: \u201eJa, #Israel operiert auch in #Syrien\u201c  https://t.co/tfJGOQ7JmV #Israel #IDF #Assad https://t.co/rm\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Netanjahus",
            "Israel",
            "Syrien",
            "Israel",
            "IDF",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://deutsch.rt.com/der-nahe-osten/35843-netanjahus-gestandnis-ja-israel-operiert/"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T11:30:32Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672377373619322880",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "\"IS-Vormarsch in Aleppo dank russischer Luftangriffe\": https://t.co/EleysFGNKv via @alaraby_en #Syrien #Assad #Putin #IS #Russland",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrien",
            "Assad",
            "Putin",
            "IS",
            "Russland"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.alaraby.co.uk/english/news/2015/12/2/is-advance-in-aleppo-thanks-to-russian-air-raids"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T21:44:28Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672531872933638144",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 10,
        "text_fr": "RT @Aquila2407: A l'en croire, la d\u00e9mocratie progresse hors zones #EI &amp; #Assad. Chez #Ahrar alors? Chez #Nusra? #Soupir. https://t.co/9dooy\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "EI",
            "Assad",
            "Ahrar",
            "Nusra",
            "Soupir"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/JulianRoepcke/status/672453234276048897"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T07:52:37Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672322531873964032",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 20,
        "text_de": "RT @RT_Deutsch: #Netanjahus Gest\u00e4ndnis: \u201eJa, #Israel operiert auch in #Syrien\u201c  https://t.co/tfJGOQ7JmV #Israel #IDF #Assad https://t.co/rm\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Netanjahus",
            "Israel",
            "Syrien",
            "Israel",
            "IDF",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://deutsch.rt.com/der-nahe-osten/35843-netanjahus-gestandnis-ja-israel-operiert/"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T22:42:09Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672546392275992577",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 25,
        "text_fr": "RT @sputnik_fr: #Zakharova: Et si #Assad part, qu'arrivera-t-il \u00e0 #Daech \nhttps://t.co/aYIMkxwohx https://t.co/i8m8pxgbVS",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Zakharova",
            "Assad",
            "Daech"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://sptnkne.ws/ambQ"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T11:07:35Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672371596489826304",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 3,
        "text_fr": "RT @paydaran: #Iran - Conf\u00e9rence en ligne : peut-on \u00e9radiquer Daech, sans supprimer #Assad ? #Syria https://t.co/dG8SVa9NW9 \u2026 https://t.co/\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Iran",
            "Assad",
            "Syria"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.ncr-iran.org/fr/actualites/terrorisme-a-integrisme/16941-iran-conference-en-ligne-peut-on-eradiquer-daech-sans-supprimer-assad.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T07:36:20Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672318436198977536",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 20,
        "text_de": "RT @RT_Deutsch: #Netanjahus Gest\u00e4ndnis: \u201eJa, #Israel operiert auch in #Syrien\u201c  https://t.co/tfJGOQ7JmV #Israel #IDF #Assad https://t.co/rm\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Netanjahus",
            "Israel",
            "Syrien",
            "Israel",
            "IDF",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://deutsch.rt.com/der-nahe-osten/35843-netanjahus-gestandnis-ja-israel-operiert/"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T12:18:37Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672389474194714625",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 28,
        "text_fr": "RT @sputnik_fr: #Assad: une vraie opposition syrienne devait \u00eatre cr\u00e9\u00e9e en #Syrie, et non pas \u00e0 l'\u00e9tranger\nhttps://t.co/A8iEi89WWt https://\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Syrie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://sptnkne.ws/akwn"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T22:04:55Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672537019667599360",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "IMHO wird an erster Stelle #UK versuchen, die Infrastruktur von #Syrien s Pr\u00e4s #Assad zu zerst\u00f6ren. Wie wird sich Russland dabei verhalten?",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "UK",
            "Syrien",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T13:55:21Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672413816630681600",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "Nazir Hakim: jamais Daech n'a attaqu\u00e9 positons du r\u00e9gime Bachar Assad. Erreur de combattre Daechs combattre #Assad https://t.co/aQdJkkxaBi",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T21:08:57Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672522937870786560",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 25,
        "text_fr": "RT @sputnik_fr: #Zakharova: Et si #Assad part, qu'arrivera-t-il \u00e0 #Daech \nhttps://t.co/aYIMkxwohx https://t.co/i8m8pxgbVS",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Zakharova",
            "Assad",
            "Daech"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://sptnkne.ws/ambQ"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T21:52:38Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672533929438613504",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "L'arm\u00e9e syrienne avance lentement\n#Syrie #Assad #EI #Etatislamique #Daech #Daesh #ISIS #Russie\nhttps://t.co/qjVVAzgvjR via @emonsite",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrie",
            "Assad",
            "EI",
            "Etatislamique",
            "Daech",
            "Daesh",
            "ISIS",
            "Russie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://po.st/R82pnL"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T11:56:59Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672384030692757504",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "@ChristophHensen #Assad hat keinen Krieg in seinem Land begonnen. Das waren andere.. Trotzdem ist er ein Despot @_AKHH_",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T07:11:27Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672312171842420737",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 20,
        "text_de": "RT @RT_Deutsch: #Netanjahus Gest\u00e4ndnis: \u201eJa, #Israel operiert auch in #Syrien\u201c  https://t.co/tfJGOQ7JmV #Israel #IDF #Assad https://t.co/rm\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Netanjahus",
            "Israel",
            "Syrien",
            "Israel",
            "IDF",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://deutsch.rt.com/der-nahe-osten/35843-netanjahus-gestandnis-ja-israel-operiert/"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T20:02:14Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672506144246599681",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "@JrmCortier #daech et #FN m\u00eame haine \"des bobos mondialistes d\u00e9g\u00e9n\u00e9r\u00e9s\"\nEt oui, le #FN soutient #Assad le boucher\nhttps://t.co/9qu5ZpVSy5",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "daech",
            "FN",
            "FN",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://lelab.europe1.fr/Florian-Philippot-sur-le-soutien-du-FN-a-Bachar-el-Assad-moi-je-prefere-les-mechants-aux-tres-mechants-16666"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T11:36:11Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672378796666961920",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "@N24_News - Herrn Stephan Wanner a) #Assad ist gew\u00e4hlter President ! -  b) #Russland lacht \u00fcber #Merkelmussweg #Sanktionen",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Russland",
            "Merkelmussweg",
            "Sanktionen"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T07:23:43Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672315259835797504",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 20,
        "text_de": "RT @RT_Deutsch: #Netanjahus Gest\u00e4ndnis: \u201eJa, #Israel operiert auch in #Syrien\u201c  https://t.co/tfJGOQ7JmV #Israel #IDF #Assad https://t.co/rm\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Netanjahus",
            "Israel",
            "Syrien",
            "Israel",
            "IDF",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://deutsch.rt.com/der-nahe-osten/35843-netanjahus-gestandnis-ja-israel-operiert/"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T22:19:09Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672540602270097409",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "#Iran - Conf\u00e9rence en ligne : peut-on \u00e9radiquer Daech, sans supprimer #Assad ? #Syria https://t.co/d9BsGtvUHD \u2026 https://t.co/tKLNoQvDua",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Iran",
            "Assad",
            "Syria"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.ncr-iran.org/fr/actualites/terrorisme-a-integrisme/16941-iran-conference-en-ligne-peut-on-eradiquer-daech-sans-supprimer-assad.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T17:00:47Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672460482402508800",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 2,
        "text_de": "RT @moinmoinsager: #Assad und #Erdogan: zwei irre #Psychopathen. Niemand stellt die in dt. Medien in Frage. Schlie\u00dflich zieht Uschi mit den\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Erdogan",
            "Psychopathen",
            "Krieg"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T22:06:29Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672537413487566849",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 25,
        "text_fr": "RT @sputnik_fr: #Zakharova: Et si #Assad part, qu'arrivera-t-il \u00e0 #Daech \nhttps://t.co/aYIMkxwohx https://t.co/i8m8pxgbVS",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Zakharova",
            "Assad",
            "Daech"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://sptnkne.ws/ambQ"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T13:51:01Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672412726711439361",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 1,
        "text_fr": "RT @CSDHI: Eradiquer #Daech sans supprimer #Assad ? Conf. ce jeudi \u00e0 14h30 https://t.co/pqhF12Bozw cc @AFP Envoyez vos questions \u00e0 @CNRIFra\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Daech",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.ncr-iran.org/fr/actualites/terrorisme-a-integrisme/16941-iran-conference-en-ligne-peut-on-eradiquer-daech-sans-supprimer-assad.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T12:15:19Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672388642489389056",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 28,
        "text_fr": "RT @sputnik_fr: #Assad: une vraie opposition syrienne devait \u00eatre cr\u00e9\u00e9e en #Syrie, et non pas \u00e0 l'\u00e9tranger\nhttps://t.co/A8iEi89WWt https://\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Syrie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://sptnkne.ws/akwn"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T13:54:56Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672413711596953602",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "Nazir Hakim : jamais Daech n'a attaqu\u00e9 positons du r\u00e9gime Bachar Assad. Erreur de combattre Daechs combattre #Assad https://t.co/M65XJfK9fo",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T09:23:01Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 2,
        "id": "672345283204894720",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 1,
        "text_de": "Der syrische Kriegsfl\u00fcchtling neben mir telefoniert. Arabisch ist das aber nicht. Vor #Assad oder vor #IS geflohen?",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "IS"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T07:14:35Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672312961826992128",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 20,
        "text_de": "RT @RT_Deutsch: #Netanjahus Gest\u00e4ndnis: \u201eJa, #Israel operiert auch in #Syrien\u201c  https://t.co/tfJGOQ7JmV #Israel #IDF #Assad https://t.co/rm\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Netanjahus",
            "Israel",
            "Syrien",
            "Israel",
            "IDF",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://deutsch.rt.com/der-nahe-osten/35843-netanjahus-gestandnis-ja-israel-operiert/"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T11:15:29Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672373583822372864",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 2,
        "text_de": "#Assad und #Erdogan: zwei irre #Psychopathen. Niemand stellt die in dt. Medien in Frage. Schlie\u00dflich zieht Uschi mit denen in den #Krieg!",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Erdogan",
            "Psychopathen",
            "Krieg"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T11:38:37Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672379407202426881",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "@ProAsyl: Aufnahmeprogramme f\u00fcr #Syrien- und #Irak-#Fl\u00fcchtlinge fortsetzen! https://t.co/GwMYrkQMvl via @DeutschesLiF #DAESch #Assad #DPs",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrien",
            "Irak",
            "Fl\u00fcchtlinge",
            "DAESch",
            "Assad",
            "DPs"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.delif.de/2015/12/aufnahmeprogramme_fuer_syrien_und_irak-fluechtlinge_fortsetzen/"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T09:29:51Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672347002810834944",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 1,
        "text_de": "RT @Synelly: Der syrische Kriegsfl\u00fcchtling neben mir telefoniert. Arabisch ist das aber nicht. Vor #Assad oder vor #IS geflohen?",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "IS"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T16:48:01Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 2,
        "id": "672457270635163648",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 3,
        "text_fr": "Marine #LePen : En combattant pendant trois ans le gvt l\u00e9gitime de #Assad, #DAESH a \u00e9t\u00e9 renforc\u00e9 https://t.co/2wpWNYT9hE #France #Russie",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "LePen",
            "Assad",
            "DAESH",
            "France",
            "Russie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://antimaidan.ru/news/4305"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T18:13:08Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672478690773770241",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 20,
        "text_de": "RT @RT_Deutsch: #Netanjahus Gest\u00e4ndnis: \u201eJa, #Israel operiert auch in #Syrien\u201c  https://t.co/tfJGOQ7JmV #Israel #IDF #Assad https://t.co/rm\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Netanjahus",
            "Israel",
            "Syrien",
            "Israel",
            "IDF",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://deutsch.rt.com/der-nahe-osten/35843-netanjahus-gestandnis-ja-israel-operiert/"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T17:29:57Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672467823583694850",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 11,
        "text_de": "RT @kentrail_ticker: Gegen Bomben auf #Syrien! Au\u00dfer sie kommen von #Assad! Oder #Russland! #DieLinke #querfront #kentrails https://t.co/gM\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrien",
            "Assad",
            "Russland",
            "DieLinke",
            "querfront",
            "kentrails"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T17:17:21Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672464652731875328",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "#Sassoufit Youcef Seddik, journaliste syrien : \u201cIl y a un accord secret entre le clan #Assad et #Daech\u201d #freesyria\u2026 https://t.co/6XzLfytFj5",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Sassoufit",
            "Assad",
            "Daech",
            "freesyria"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://po.st/K7myl8"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T15:19:37Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672435021882478592",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 3,
        "text_fr": "RT @BehzadMoezi: #Iran - Conf\u00e9rence en ligne : peut-on \u00e9radiquer Daech, sans supprimer #Assad ? #Syria https://t.co/5olH4Tc7Yd \u2026 https://t.\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Iran",
            "Assad",
            "Syria"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.ncr-iran.org/fr/actualites/terrorisme-a-integrisme/16941-iran-conference-en-ligne-peut-on-eradiquer-daech-sans-supprimer-assad.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T16:50:56Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672458002595766272",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 10,
        "text_fr": "RT @Aquila2407: A l'en croire, la d\u00e9mocratie progresse hors zones #EI &amp; #Assad. Chez #Ahrar alors? Chez #Nusra? #Soupir. https://t.co/9dooy\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "EI",
            "Assad",
            "Ahrar",
            "Nusra",
            "Soupir"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/JulianRoepcke/status/672453234276048897"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T21:58:36Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672535429279834112",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 25,
        "text_fr": "RT @sputnik_fr: #Zakharova: Et si #Assad part, qu'arrivera-t-il \u00e0 #Daech \nhttps://t.co/aYIMkxwohx https://t.co/i8m8pxgbVS",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Zakharova",
            "Assad",
            "Daech"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://sptnkne.ws/ambQ"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T18:22:10Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672480965051203584",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "@GregorGysi doch #Assad ermordet weiterhin unbehelligt von allen u unterst\u00fctzt von #Iran #Hezbollah u #Russland das syrische Volk. \n#Syrien",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Iran",
            "Hezbollah",
            "Russland",
            "Syrien"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T17:30:56Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 2,
        "id": "672468072310132736",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 1,
        "text_de": "Doch keine Solidarit\u00e4t mit #Assad und #Putin? Lol\n#kentrails #querfront #DieLinke https://t.co/a8vOw2JebQ",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Putin",
            "kentrails",
            "querfront",
            "DieLinke"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T06:56:00Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672308284846682112",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "#Putin spricht heute zur Nation... \n\n#Syria #USA #Europe #Fluechtlinge #Ukraine #Krim #Assad #news  https://t.co/Gk7lHUrjOi",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Putin",
            "Syria",
            "USA",
            "Europe",
            "Fluechtlinge",
            "Ukraine",
            "Krim",
            "Assad",
            "news"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/BSchmeitzner/status/672306697285869569"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T13:19:43Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672404848910970880",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "@itele @_DavidThomson La #Russie ne maintient-elle pas Assad au pouvoir, #Assad qui ach\u00e8te du p\u00e9trole \u00e0 #Daesh ? https://t.co/NrJtanmm2L",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Russie",
            "Assad",
            "Daesh"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.opex360.com/2015/11/27/washington-sanctionne-homme-daffaires-syrien-pour-lachat-de-petrole-daesh/"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T15:02:45Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672430780585496576",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "Pierre Terzian de #P\u00e9trostrat\u00e9gies \u00e9voque une connivence d' #Assad et  #Erdogan avec #Daech https://t.co/247tw9fZhr https://t.co/RLYVKmZJl9",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "P\u00e9trostrat\u00e9gies",
            "Assad",
            "Erdogan",
            "Daech"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://geopolis.francetvinfo.fr/petrole-et-gaz-assad-et-erdogan-de-meche-avec-daech-87903"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T11:44:05Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672380784007897088",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 2,
        "text_fr": "RT @AlainHalaby: Ce parlement avait vot\u00e9 contre une intervention apr\u00e8s les #AttaquesChimiques d'#Assad en #Syrie. Le 2 poids 2 mesure https\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "AttaquesChimiques",
            "Assad",
            "Syrie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/lemondefr/status/672191327531089921"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T10:28:05Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672361656547196928",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 12,
        "text_de": "RT @skeptikaa: #Putin hat Beweise, dass #Erdo\u011fan \u00d6l von #Daesh bezieht. Der Westen hat Beweise, dass #Assad \u00d6l von #Daesh bezieht. Was, wen\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Putin",
            "Erdo\u011fan",
            "Daesh",
            "Assad",
            "Daesh"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T21:02:22Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672521278830563328",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 2,
        "text_fr": "RT @Russia_Niemen72: Interview du d\u00e9put\u00e9 belge Laurent Louis par la chaine syrienne \u00ab Al Ikhbariya Souriya \u00bb https://t.co/TF2i8uaqOx #Syrie\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrie",
            "Assad",
            "Russie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://youtu.be/CdqSyhq9vC4"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T13:54:52Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672413697529245700",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "Nazir Hakim : jamais Daech n'a attaqu\u00e9 positons du r\u00e9gime Bachar Assad. Erreur de combattre Daechs combattre #Assad https://t.co/7Q6cQZeT1Q",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T07:47:47Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672321317513875456",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 20,
        "text_de": "RT @RT_Deutsch: #Netanjahus Gest\u00e4ndnis: \u201eJa, #Israel operiert auch in #Syrien\u201c  https://t.co/tfJGOQ7JmV #Israel #IDF #Assad https://t.co/rm\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Netanjahus",
            "Israel",
            "Syrien",
            "Israel",
            "IDF",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://deutsch.rt.com/der-nahe-osten/35843-netanjahus-gestandnis-ja-israel-operiert/"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T13:49:03Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672412230571458560",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 5,
        "text_fr": "RT @CSDHI: #RAPPEL Peut-on \u00e9radiquer #Daech sans supprimer #Assad ? Conf. \u00e0 14h30 https://t.co/pqhF12Bozw via @CNRIFrance",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "RAPPEL",
            "Daech",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.ncr-iran.org/fr/actualites/terrorisme-a-integrisme/16941-iran-conference-en-ligne-peut-on-eradiquer-daech-sans-supprimer-assad.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T16:37:06Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672454521151451136",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 1,
        "text_de": "RT @MENA_WATCH: \"Besuch im Iran: Putins gro\u00dfer Einsatz in Teheran\": https://t.co/4JZrMrqzGo via @AmirTaheri4 #Russland #Iran #Putin #Khamen\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Russland",
            "Iran",
            "Putin",
            "Khamenei",
            "Syrien",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://english.aawsat.com/2015/11/article55345688/for-putin-big-sortie-in-tehran"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T22:24:07Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672541853540098048",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "#Sassoufit RT La_PlumeduSinge: #Assad le boucher de #Syrie envoie tous ses v\u0153ux de r\u00e9ussite \u00e0 ses coll\u00e8gues fascis\u2026 https://t.co/sTDBYgKBLe",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Sassoufit",
            "Assad",
            "Syrie"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T15:23:45Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 2,
        "id": "672436063936389121",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 3,
        "text_fr": "#Syrie \u00ab Pas de paix tant que l\u2019occident soutiendra les #terroristes \u00bb (#Assad) https://t.co/ofGxCXFtWh https://t.co/8q8Zgrw8ag",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrie",
            "terroristes",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://resistance71.wordpress.com/2015/12/03/guerre-imperialiste-de-loccident-en-syrie-pas-de-paix-tant-que-loccident-soutiendra-les-terroristes-assad/"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T23:07:21Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672552732537044992",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 25,
        "text_fr": "RT @sputnik_fr: #Zakharova: Et si #Assad part, qu'arrivera-t-il \u00e0 #Daech \nhttps://t.co/aYIMkxwohx https://t.co/i8m8pxgbVS",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Zakharova",
            "Assad",
            "Daech"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://sptnkne.ws/ambQ"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T21:28:31Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672527859290804224",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 25,
        "text_fr": "RT @sputnik_fr: #Zakharova: Et si #Assad part, qu'arrivera-t-il \u00e0 #Daech \nhttps://t.co/aYIMkxwohx https://t.co/i8m8pxgbVS",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Zakharova",
            "Assad",
            "Daech"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://sptnkne.ws/ambQ"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T21:08:30Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672522822774824960",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 25,
        "text_fr": "RT @sputnik_fr: #Zakharova: Et si #Assad part, qu'arrivera-t-il \u00e0 #Daech \nhttps://t.co/aYIMkxwohx https://t.co/i8m8pxgbVS",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Zakharova",
            "Assad",
            "Daech"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://sptnkne.ws/ambQ"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T08:44:45Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672335653099712512",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 20,
        "text_de": "RT @RT_Deutsch: #Netanjahus Gest\u00e4ndnis: \u201eJa, #Israel operiert auch in #Syrien\u201c  https://t.co/tfJGOQ7JmV #Israel #IDF #Assad https://t.co/rm\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Netanjahus",
            "Israel",
            "Syrien",
            "Israel",
            "IDF",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://deutsch.rt.com/der-nahe-osten/35843-netanjahus-gestandnis-ja-israel-operiert/"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T15:06:46Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672431789869244417",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "L'arm\u00e9e syrienne avance lentement\n#Syrie #Assad #EI #Etatislamique #Daech #Daesh #ISIS #Russie \nhttps://t.co/j498zwGqsF via @emonsite",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrie",
            "Assad",
            "EI",
            "Etatislamique",
            "Daech",
            "Daesh",
            "ISIS",
            "Russie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://po.st/ml12CQ"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T20:55:07Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 7,
        "id": "672519456661176320",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 25,
        "text_fr": "#Zakharova: Et si #Assad part, qu'arrivera-t-il \u00e0 #Daech \nhttps://t.co/aYIMkxwohx https://t.co/i8m8pxgbVS",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Zakharova",
            "Assad",
            "Daech"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://sptnkne.ws/ambQ"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T21:51:58Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672533762987528193",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 10,
        "text_fr": "RT @Aquila2407: A l'en croire, la d\u00e9mocratie progresse hors zones #EI &amp; #Assad. Chez #Ahrar alors? Chez #Nusra? #Soupir. https://t.co/9dooy\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "EI",
            "Assad",
            "Ahrar",
            "Nusra",
            "Soupir"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/JulianRoepcke/status/672453234276048897"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T18:03:29Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672476260698861568",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 11,
        "text_de": "RT @kentrail_ticker: Gegen Bomben auf #Syrien! Au\u00dfer sie kommen von #Assad! Oder #Russland! #DieLinke #querfront #kentrails https://t.co/gM\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrien",
            "Assad",
            "Russland",
            "DieLinke",
            "querfront",
            "kentrails"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T16:51:18Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "672458095906447360",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 3,
        "text_fr": "RT @Russia_Niemen72: Marine #LePen : En combattant pendant trois ans le gvt l\u00e9gitime de #Assad, #DAESH a \u00e9t\u00e9 renforc\u00e9 https://t.co/2wpWNYT9\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "LePen",
            "Assad",
            "DAESH",
            "France",
            "Russie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://antimaidan.ru/news/4305"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-012-03T16:00:26Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 1,
        "id": "672445296773898240",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 3,
        "text_fr": "#Assad et #Daesh veulent faire tout les deux croire qu'ils sont la seule solution contre l'autre en #Syrie alors qu'ils sont le probl\u00e9me.",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Daesh",
            "Syrie"
        ],
        "tweet_urls": []
    }
]