[
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T14:33:25Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 3,
        "id": "670973847085125632",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "Le fils d'un haut responsable du #Hezbollah victime d'un accident de voiture #Liban https://t.co/x2fpJQaIIn",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Hezbollah",
            "Liban"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://www.lorientlejour.com/article/957652/le-fils-dun-haut-responsable-du-hezbollah-victime-dun-accident-de-voiture.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T14:28:05Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670972502961750016",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 11,
        "text_fr": "RT @SimNasr: #Liban clip #Hezbollah de \"l'\u00e9limination du cerveau des attentats de #Beyrouth\" de l'\u00c9tat Islamique #EI #Syrie https://t.co/CF\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Liban",
            "Hezbollah",
            "Beyrouth",
            "EI",
            "Syrie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://www.youtube.com/watch?v=oo_DPac7bNM"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T22:30:14Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671093840988774400",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 2,
        "text_fr": "RT @FrenchHeraldry: #UnJourDansLHistoire \" Nos amis &amp; alli\u00e9s ont cr\u00e9\u00e9 #Daesh pour affaiblir le #Hezbollah \" Wesley Clark, ex-g\u00e9n\u00e9ral US htt\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "UnJourDansLHistoire",
            "Daesh",
            "Hezbollah"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.youtube.com/watch?v=Xe7xtIReYAU"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T22:26:44Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 2,
        "id": "671092961099296768",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 2,
        "text_fr": "#UnJourDansLHistoire \" Nos amis &amp; alli\u00e9s ont cr\u00e9\u00e9 #Daesh pour affaiblir le #Hezbollah \" Wesley Clark, ex-g\u00e9n\u00e9ral US https://t.co/UQbqfdxqpG",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "UnJourDansLHistoire",
            "Daesh",
            "Hezbollah"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.youtube.com/watch?v=Xe7xtIReYAU"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T21:24:13Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671077226323013632",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "Ahah, quand je vois tous ces gens qui soutiennent #Anonymous en pensant \u00eatre \"r\u00e9sistant\". La vraie r\u00e9sistance est sur le terrain #Hezbollah",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Anonymous",
            "Hezbollah"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T22:32:21Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671094373778616321",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 2,
        "text_fr": "RT @FrenchHeraldry: #UnJourDansLHistoire \" Nos amis &amp; alli\u00e9s ont cr\u00e9\u00e9 #Daesh pour affaiblir le #Hezbollah \" Wesley Clark, ex-g\u00e9n\u00e9ral US htt\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "UnJourDansLHistoire",
            "Daesh",
            "Hezbollah"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.youtube.com/watch?v=Xe7xtIReYAU"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T14:09:07Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670967729680195586",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 11,
        "text_fr": "RT @SimNasr: #Liban clip #Hezbollah de \"l'\u00e9limination du cerveau des attentats de #Beyrouth\" de l'\u00c9tat Islamique #EI #Syrie https://t.co/CF\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Liban",
            "Hezbollah",
            "Beyrouth",
            "EI",
            "Syrie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://www.youtube.com/watch?v=oo_DPac7bNM"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T20:36:57Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671065329620135936",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "@salomepetremand Le #Hezbollah est un parti qui lutte contre #Daesh et contre #Isra\u00ebl. Je ne pensais pas le dire mais d'accord avec Fillon.",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Hezbollah",
            "Daesh",
            "Isra\u00ebl"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T12:16:06Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670939288972992512",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 5,
        "text_fr": "RT @Russia_Niemen72: Tueurs de civils en #Syrie:\n100% #ASL = #DAESH = #coaltion\n\nTueurs de Terroristes en Syrie:\n100% = #SAA, #Russie, #Ira\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrie",
            "ASL",
            "DAESH",
            "coaltion",
            "SAA",
            "Russie",
            "Iran",
            "Hezbollah",
            "Kurdes"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T07:11:03Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670862522166157312",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 10,
        "text_fr": "RT @Russia_Niemen72: Le G\u00e9n\u00e9ral iranien Suleimani a dirig\u00e9 l'op\u00e9ration de sauvetage des pilotes russes en #Syrie https://t.co/8IbRmB2qlK #I\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrie",
            "Iran",
            "Hezbollah",
            "Russie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://srbin.info/2015/11/28/iranski-general-komandovao-akcijom-spasavanja-ruskog-pilota/"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T10:07:30Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670906927073910784",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 26,
        "text_fr": "RT @jeremo12: #Fillon veut donc s'allier \u00e0 des terroristes pour combattre le terrorisme. Paye ta licence de geostrat\u00e9gie. #Hezbollah",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Fillon",
            "Hezbollah"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T14:11:47Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670968402689859584",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 11,
        "text_fr": "RT @SimNasr: #Liban clip #Hezbollah de \"l'\u00e9limination du cerveau des attentats de #Beyrouth\" de l'\u00c9tat Islamique #EI #Syrie https://t.co/CF\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Liban",
            "Hezbollah",
            "Beyrouth",
            "EI",
            "Syrie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://www.youtube.com/watch?v=oo_DPac7bNM"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T07:19:21Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670864610480799744",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 10,
        "text_fr": "RT @Russia_Niemen72: Le G\u00e9n\u00e9ral iranien Suleimani a dirig\u00e9 l'op\u00e9ration de sauvetage des pilotes russes en #Syrie https://t.co/8IbRmB2qlK #I\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrie",
            "Iran",
            "Hezbollah",
            "Russie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://srbin.info/2015/11/28/iranski-general-komandovao-akcijom-spasavanja-ruskog-pilota/"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T12:28:00Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670942284360368128",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 5,
        "text_fr": "RT @Russia_Niemen72: Tueurs de civils en #Syrie:\n100% #ASL = #DAESH = #coaltion\n\nTueurs de Terroristes en Syrie:\n100% = #SAA, #Russie, #Ira\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrie",
            "ASL",
            "DAESH",
            "coaltion",
            "SAA",
            "Russie",
            "Iran",
            "Hezbollah",
            "Kurdes"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T20:36:35Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671065240696709120",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "@Europeisrael1 @picsoufr2011  C'est le #Hezbollah qui prot\u00e8ge les #Chr\u00e9tiens et qui sacrifie ses combattants contre #Daech.",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Hezbollah",
            "Chr\u00e9tiens",
            "Daech"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T12:05:17Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 3,
        "id": "670936566097833984",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 5,
        "text_fr": "Tueurs de civils en #Syrie:\n100% #ASL = #DAESH = #coaltion\n\nTueurs de Terroristes en Syrie:\n100% = #SAA, #Russie, #Iran, #Hezbollah, #Kurdes",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrie",
            "ASL",
            "DAESH",
            "coaltion",
            "SAA",
            "Russie",
            "Iran",
            "Hezbollah",
            "Kurdes"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T14:16:07Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670969491770236928",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 11,
        "text_fr": "RT @SimNasr: #Liban clip #Hezbollah de \"l'\u00e9limination du cerveau des attentats de #Beyrouth\" de l'\u00c9tat Islamique #EI #Syrie https://t.co/CF\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Liban",
            "Hezbollah",
            "Beyrouth",
            "EI",
            "Syrie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://www.youtube.com/watch?v=oo_DPac7bNM"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T22:26:04Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "671092792253378560",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "#Assad salue le soutien de la RII \u00e0 la #Syrie https://t.co/4Ygloh53Q4 #Iran #Hezbollah #Kurdes #Russie --- #DAESH #Coalition #Turquie",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Syrie",
            "Iran",
            "Hezbollah",
            "Kurdes",
            "Russie",
            "DAESH",
            "Coalition",
            "Turquie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://francophone.sahartv.ir/infos/moyen_orient-i10977"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T14:07:58Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 7,
        "id": "670967441913217024",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 11,
        "text_fr": "#Liban clip #Hezbollah de \"l'\u00e9limination du cerveau des attentats de #Beyrouth\" de l'\u00c9tat Islamique #EI #Syrie https://t.co/CFK71RtFFh",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Liban",
            "Hezbollah",
            "Beyrouth",
            "EI",
            "Syrie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://www.youtube.com/watch?v=oo_DPac7bNM"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T15:09:50Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670983010326573056",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 11,
        "text_fr": "RT @SimNasr: #Liban clip #Hezbollah de \"l'\u00e9limination du cerveau des attentats de #Beyrouth\" de l'\u00c9tat Islamique #EI #Syrie https://t.co/CF\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Liban",
            "Hezbollah",
            "Beyrouth",
            "EI",
            "Syrie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://www.youtube.com/watch?v=oo_DPac7bNM"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T14:18:06Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670969991471210501",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 11,
        "text_fr": "RT @SimNasr: #Liban clip #Hezbollah de \"l'\u00e9limination du cerveau des attentats de #Beyrouth\" de l'\u00c9tat Islamique #EI #Syrie https://t.co/CF\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Liban",
            "Hezbollah",
            "Beyrouth",
            "EI",
            "Syrie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://www.youtube.com/watch?v=oo_DPac7bNM"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T14:08:51Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670967664165134336",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 11,
        "text_fr": "RT @SimNasr: #Liban clip #Hezbollah de \"l'\u00e9limination du cerveau des attentats de #Beyrouth\" de l'\u00c9tat Islamique #EI #Syrie https://t.co/CF\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Liban",
            "Hezbollah",
            "Beyrouth",
            "EI",
            "Syrie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://www.youtube.com/watch?v=oo_DPac7bNM"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T15:17:25Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670984919934443520",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "#Sassoufit RT SimNasr: #Liban clip #Hezbollah de \"l'\u00e9limination du cerveau des attentats de #Beyrouth\" de l'\u00c9tat I\u2026 https://t.co/5tXj5B8CHh",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Sassoufit",
            "Liban",
            "Hezbollah",
            "Beyrouth"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://www.youtube.com/watch?v=oo_DPac7bNM"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T14:18:45Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670970153170022400",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 11,
        "text_fr": "RT @SimNasr: #Liban clip #Hezbollah de \"l'\u00e9limination du cerveau des attentats de #Beyrouth\" de l'\u00c9tat Islamique #EI #Syrie https://t.co/CF\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Liban",
            "Hezbollah",
            "Beyrouth",
            "EI",
            "Syrie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://www.youtube.com/watch?v=oo_DPac7bNM"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-29T15:05:45Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670981982407532544",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 11,
        "text_fr": "RT @SimNasr: #Liban clip #Hezbollah de \"l'\u00e9limination du cerveau des attentats de #Beyrouth\" de l'\u00c9tat Islamique #EI #Syrie https://t.co/CF\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Liban",
            "Hezbollah",
            "Beyrouth",
            "EI",
            "Syrie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://www.youtube.com/watch?v=oo_DPac7bNM"
        ]
    }
]