[
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T20:33:25Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670702056576065536",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 6,
        "text_fr": "RT @BlackQueenLara: #ONVPSM- La Journaliste ne se laisse pas faire par #BHL, ce vautour menteur; #Daesch n'est pas le produit de #Assad htt\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "ONVPSM",
            "BHL",
            "Daesch",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T08:32:03Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670520517007450113",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 5,
        "text_de": "RT @sgt_flower: Kampf gegen Terrormiliz #IS: #Assad ist das kleinere \u00dcbel - https://t.co/Oa5qutwlFi Schlaue Menschen wu\u00dften das vor Jahren \u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "IS",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.tagesspiegel.de/politik/kampf-gegen-terrormiliz-is-assad-ist-das-kleinere-uebel/12651758.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T08:20:43Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 2,
        "id": "670517665388224512",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 5,
        "text_de": "Kampf gegen Terrormiliz #IS: #Assad ist das kleinere \u00dcbel - https://t.co/Oa5qutwlFi Schlaue Menschen wu\u00dften das vor Jahren schon",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "IS",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.tagesspiegel.de/politik/kampf-gegen-terrormiliz-is-assad-ist-das-kleinere-uebel/12651758.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T16:59:58Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670648337490644992",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 7,
        "text_fr": "RT @Rowlfg: Qui veut expliquer \u00e0 #Hollande que ce n'est pas #Assad qui a assassin\u00e9 130 innocents \u00e0 Paris mais ceux qui veulent abattre l'Et\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Hollande",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T22:11:03Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670726625839996930",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 14,
        "text_fr": "RT @islamonde_info: #Erdogan : \"La #Russie soutien le terrorisme d'\u00e9tat du r\u00e9gime #Assad qui a tu\u00e9 380 000 personnes.\"\nC'est tr\u00e8s chaud com\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Erdogan",
            "Russie",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T15:23:36Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670624086729605120",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 6,
        "text_de": "RT @JulianRoepcke: #News\nDie syrische Hauptstadt lag auch heute wieder unter schwerem Feuer des #Assad-Regimes\nhttps://t.co/uMdMJL49z1 http\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "News",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://www.youtube.com/watch?v=v2wCQ7QSiys"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T12:52:40Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 1,
        "id": "670586103120949249",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 1,
        "text_fr": "@lepenjm Jean-Marie Le Pen : Fran\u00e7ois #Hollande est mal plac\u00e9 pour faire la le\u00e7on \u00e0 Bachar el-#Assad.. https://t.co/DrJjcHKkc6",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Hollande",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.medias-presse.info/jean-marie-le-pen-francois-hollande-est-mal-place-pour-faire-la-lecon-a-bachar-el-assad/44535"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T20:03:23Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 15,
        "id": "670694498192740352",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 24,
        "text_fr": "Tr\u00e8s bon article du @WSJ qui montre qu'#Assad ach\u00e8te du p\u00e9trole \u00e0 #Daesh via hommes d'affaires #perversit\u00e9 #Syrie  https://t.co/PZXuPB3fBY",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Daesh",
            "perversit\u00e9",
            "Syrie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.wsj.com/articles/syria-and-islamic-state-are-in-business-1448574377"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T10:46:58Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 1,
        "id": "670554468384120832",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 1,
        "text_de": "Wer ist rechts,wer links?#gauweiler+#wimmer rechts?#wagenknecht links?#assad+#putin Diktatoren?#Obama+#Cheney+Schmidt Gute?#Merkel n #Pudel?",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "gauweiler",
            "wimmer",
            "wagenknecht",
            "assad",
            "putin",
            "Obama",
            "Cheney",
            "Merkel",
            "Pudel"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T15:05:12Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670619456234782720",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 5,
        "text_fr": "RT @muzahara2: La situation du camp #palestinien de #Yarmouk  encercl\u00e9 par #Assad sans solidarit\u00e9 mondiale.\nhttps://t.co/hyUqxgZXxR https:/\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "palestinien",
            "Yarmouk",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.franceculture.fr/evenement-les-dimanches-de-souria-houria-1",
            "https://twitter.com/SouriaHouriaFR/status/670590828629331968"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T20:07:58Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670695649629888512",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 24,
        "text_fr": "RT @Sonia_Dridi: Tr\u00e8s bon article du @WSJ qui montre qu'#Assad ach\u00e8te du p\u00e9trole \u00e0 #Daesh via hommes d'affaires #perversit\u00e9 #Syrie  https:/\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Daesh",
            "perversit\u00e9",
            "Syrie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.wsj.com/articles/syria-and-islamic-state-are-in-business-1448574377"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T20:57:33Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670708128346972160",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 24,
        "text_fr": "RT @SaadAbedine: Meet the anti #ISIS coalition of nations/groups\n@usairforce #Iraq #Iran #Assad #YPG #FSA #Russia #France etc etc https://t\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "ISIS",
            "Iraq",
            "Iran",
            "Assad",
            "YPG",
            "FSA",
            "Russia",
            "France"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T15:53:28Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670631602238672896",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "@JulianRoepcke Und: #Assad wird in allen Gebieten, die er wieder unter Kontrolle hat, S\u00e4uberungen vornehmen, also die Opposition ausrotten",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T23:07:55Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670740937635704832",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 9,
        "text_fr": "RT @jfpoisson78: @fhollande Tous ceux qui se battent contre l' #EtatIslamique doivent \u00eatre consid\u00e9r\u00e9s comme des alli\u00e9s #Assad @LCPan https:\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "EtatIslamique",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T19:50:46Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670691320361558016",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "+Aber Zar #Putin ist emp\u00f6rt \u00fc/Absch\u00fcsse durch Kalif #Erdogan&amp; turkmen.Gegner v.#Assad&amp; #ISIS https://t.co/m4hN2kYvfj https://t.co/dGyXIuG91O",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Putin",
            "Erdogan",
            "Assad",
            "ISIS"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.petercliffordonline.com/syria-iraq-news-5/"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T22:34:49Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670732603771781124",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 14,
        "text_fr": "RT @islamonde_info: #Erdogan : \"La #Russie soutien le terrorisme d'\u00e9tat du r\u00e9gime #Assad qui a tu\u00e9 380 000 personnes.\"\nC'est tr\u00e8s chaud com\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Erdogan",
            "Russie",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T12:47:58Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670584920423710720",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 7,
        "text_fr": "RT @Rowlfg: Qui veut expliquer \u00e0 #Hollande que ce n'est pas #Assad qui a assassin\u00e9 130 innocents \u00e0 Paris mais ceux qui veulent abattre l'Et\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Hollande",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T19:09:35Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670680958522257410",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 6,
        "text_de": "RT @Tschonka: #Putin zeigt wie man mit #Erdogan umgehen muss #Merkel #cdu\n\n#tuerkei #turkey #Tuerkiye #syrien #assad #csu #spd #fluechtling\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Putin",
            "Erdogan",
            "Merkel",
            "cdu",
            "tuerkei",
            "turkey",
            "Tuerkiye",
            "syrien",
            "assad",
            "csu",
            "spd",
            "fluechtlinge",
            "russland",
            "is"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T08:30:10Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670520042048614400",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "@tagesspiegel  #Assad ist das kleinere \u00dcbel? Das h\u00f6rte sich vor ein paar Wochen aber noch ganz anders an. :D",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T18:09:45Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670665900031401984",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 11,
        "text_fr": "RT @pmcouteaux: 2008: #Assad re\u00e7u avec faste. 2013: un Min d\u00e9clare qu'il ne m\u00e9rite pas de vivre. 2015: il est notre alli\u00e9. O\u00f9 est la parole\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T19:08:08Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670680590715396096",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 6,
        "text_de": "RT @Tschonka: #Putin zeigt wie man mit #Erdogan umgehen muss #Merkel #cdu\n\n#tuerkei #turkey #Tuerkiye #syrien #assad #csu #spd #fluechtling\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Putin",
            "Erdogan",
            "Merkel",
            "cdu",
            "tuerkei",
            "turkey",
            "Tuerkiye",
            "syrien",
            "assad",
            "csu",
            "spd",
            "fluechtlinge",
            "russland",
            "is"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T18:42:21Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670674103536324608",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 85,
        "text_fr": "RT @pmcouteaux: Demi-tour complet de #Fabius sur #Assad sans reconna\u00eetre son erreur (idem sur Iran etc...) ni d\u00e9missionner. Ce minable ridi\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Fabius",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T11:28:38Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670564956824338433",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "@ismail_kupeli\n#Assad ist einer der gr\u00f6\u00dften #Verbrecher.\n#Erdogan will es ihm gleichtun.\n#Syrien #T\u00fcrkei #Russland #Iran #SaudiArabien #IS",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Verbrecher",
            "Erdogan",
            "Syrien",
            "T\u00fcrkei",
            "Russland",
            "Iran",
            "SaudiArabien",
            "IS"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T13:54:26Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670601648394346496",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 24,
        "text_fr": "RT @SaadAbedine: Meet the anti #ISIS coalition of nations/groups\n@usairforce #Iraq #Iran #Assad #YPG #FSA #Russia #France etc etc https://t\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "ISIS",
            "Iraq",
            "Iran",
            "Assad",
            "YPG",
            "FSA",
            "Russia",
            "France"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T21:24:52Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670715003834638338",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 1,
        "text_de": "@JoeyGerlach Syrer in HH sagten mir, die Sunniten fl\u00fcchten vor Wehrdienst in #Syrien weil sie gegen #Assad und pro #IS sind. Die bewaffnen?",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrien",
            "Assad",
            "IS"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T11:45:30Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670569201673859074",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 10,
        "text_fr": "RT @LdeCorbiere: Gilles Kepel: \u00abLe 13 novembre? Le r\u00e9sultat d'une faillite des \u00e9lites politiques fran\u00e7aises\u00bb - #Syrie #Assad  https://t.co/\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrie",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.letemps.ch/monde/2015/11/26/gilles-kepel-13-novembre-resultat-une-faillite-elites-politiques-francaises"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T12:56:18Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670587017802194944",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 1,
        "text_fr": "RT @IntropaJacques: @lepenjm Jean-Marie Le Pen : Fran\u00e7ois #Hollande est mal plac\u00e9 pour faire la le\u00e7on \u00e0 Bachar el-#Assad.. https://t.co/DrJ\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Hollande",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.medias-presse.info/jean-marie-le-pen-francois-hollande-est-mal-place-pour-faire-la-lecon-a-bachar-el-assad/44535"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T14:00:02Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670603058070573056",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 11,
        "text_fr": "RT @pmcouteaux: 2008: #Assad re\u00e7u avec faste. 2013: un Min d\u00e9clare qu'il ne m\u00e9rite pas de vivre. 2015: il est notre alli\u00e9. O\u00f9 est la parole\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T15:32:36Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670626350257041408",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 11,
        "text_fr": "RT @pmcouteaux: 2008: #Assad re\u00e7u avec faste. 2013: un Min d\u00e9clare qu'il ne m\u00e9rite pas de vivre. 2015: il est notre alli\u00e9. O\u00f9 est la parole\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T11:15:08Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670561559710670848",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 9,
        "text_de": "RT @bayern2: Beim Umgang mit #IS und #Assad k\u00f6nnten #Hollande und# Putin gemeinsamen Nenner finden, meint @gerhard_mangott https://t.co/TgF\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "IS",
            "Assad",
            "Hollande"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://br.de/s/22A5mI2"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T22:43:44Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670734850811412480",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 1,
        "text_de": "RT @victimoflive2: Nicht nur am Himmel wird es eng #Mittelmeer #syrien #frankreich #Islamisten #France #Assad #ParisAttacks #Russland https\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Mittelmeer",
            "syrien",
            "frankreich",
            "Islamisten",
            "France",
            "Assad",
            "ParisAttacks",
            "Russland"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T20:43:54Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670704692775821312",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 1,
        "text_fr": "\"Belle\" grande coalition ! Chacun bombarde qui les arrange. #Poutine veut garder #Assad #Erdogan se d\u00e9barasser #PKK  https://t.co/YeRzioqPnT",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Poutine",
            "Assad",
            "Erdogan",
            "PKK"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/BFMTV/status/670675454936883200"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T14:11:25Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670605921672945664",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 27,
        "text_fr": "RT @muzahara2: \u00ab Consid\u00e9rer que le seul choix en #Syrie soit #Daech ou #Assad rel\u00e8ve d un m\u00e9pris total du peuple syrien. \u00bb\n@ziadmajed",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrie",
            "Daech",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T18:58:36Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670678194010398720",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "@dieLinke doch f\u00fcr Krieg. #Putin s Regierungssprecherin #Wagenknecht m\u00f6chte mit #Assad marschieren. https://t.co/0IO4PLfNf9",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Putin",
            "Wagenknecht",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.finanznachrichten.de/nachrichten-2015-11/35732931-noz-noz-wagenknecht-begruesst-franzoesische-ueberlegungen-zum-kampf-gegen-is-007.htm"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T16:06:47Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670634955429584900",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "Frankreich ggw. die beste Chance, doch noch #Assad im polit. Prozess behalten zu k\u00f6nnen. Das wird man wg. T\u00fcrkei nicht riskieren wollen",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T14:33:15Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670611415691083776",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 11,
        "text_fr": "RT @pmcouteaux: 2008: #Assad re\u00e7u avec faste. 2013: un Min d\u00e9clare qu'il ne m\u00e9rite pas de vivre. 2015: il est notre alli\u00e9. O\u00f9 est la parole\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T15:49:06Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670630502240514048",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "@DudaKrysi @JulianRoepcke #Assad hinterher absetzen? Klar, dazwischen stehen dann nur noch #Putin, Iran, Hizbollah, schiitische S\u00f6ldner...",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Putin"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T22:14:13Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670727422036307969",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 14,
        "text_fr": "RT @islamonde_info: #Erdogan : \"La #Russie soutien le terrorisme d'\u00e9tat du r\u00e9gime #Assad qui a tu\u00e9 380 000 personnes.\"\nC'est tr\u00e8s chaud com\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Erdogan",
            "Russie",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T14:04:37Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670604210061352962",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 24,
        "text_fr": "RT @SaadAbedine: Meet the anti #ISIS coalition of nations/groups\n@usairforce #Iraq #Iran #Assad #YPG #FSA #Russia #France etc etc https://t\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "ISIS",
            "Iraq",
            "Iran",
            "Assad",
            "YPG",
            "FSA",
            "Russia",
            "France"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T12:32:57Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 2,
        "id": "670581139166375936",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 7,
        "text_fr": "Qui veut expliquer \u00e0 #Hollande que ce n'est pas #Assad qui a assassin\u00e9 130 innocents \u00e0 Paris mais ceux qui veulent abattre l'Etat Syrien",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Hollande",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T16:43:26Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670644178926370816",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 6,
        "text_de": "RT @JulianRoepcke: #News\nDie syrische Hauptstadt lag auch heute wieder unter schwerem Feuer des #Assad-Regimes\nhttps://t.co/uMdMJL49z1 http\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "News",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://www.youtube.com/watch?v=v2wCQ7QSiys"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T09:33:42Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670536030278299648",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "#hollande u.a. im pakt mit #schl\u00e4chter #assad gegen #is .Ich kann\"s nicht glauben, will's nicht #glauben. Wie tief kann man sinken! #amnesty",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "hollande",
            "schl\u00e4chter",
            "assad",
            "is",
            "glauben",
            "amnesty"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T14:16:42Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670607249480548352",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 24,
        "text_fr": "RT @SaadAbedine: Meet the anti #ISIS coalition of nations/groups\n@usairforce #Iraq #Iran #Assad #YPG #FSA #Russia #France etc etc https://t\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "ISIS",
            "Iraq",
            "Iran",
            "Assad",
            "YPG",
            "FSA",
            "Russia",
            "France"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T22:50:54Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670736654785638400",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 24,
        "text_fr": "RT @Sonia_Dridi: Tr\u00e8s bon article du @WSJ qui montre qu'#Assad ach\u00e8te du p\u00e9trole \u00e0 #Daesh via hommes d'affaires #perversit\u00e9 #Syrie  https:/\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Daesh",
            "perversit\u00e9",
            "Syrie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.wsj.com/articles/syria-and-islamic-state-are-in-business-1448574377"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T18:55:25Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670677390075559936",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 6,
        "text_de": "RT @Tschonka: #Putin zeigt wie man mit #Erdogan umgehen muss #Merkel #cdu\n\n#tuerkei #turkey #Tuerkiye #syrien #assad #csu #spd #fluechtling\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Putin",
            "Erdogan",
            "Merkel",
            "cdu",
            "tuerkei",
            "turkey",
            "Tuerkiye",
            "syrien",
            "assad",
            "csu",
            "spd",
            "fluechtlinge",
            "russland",
            "is"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T13:18:03Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670592492660748289",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 25,
        "text_de": "RT @Bedburg_Puetz: #Erdogan ist ein vern\u00fcnftiger Mensch, sieht man an der Leibgarde\n#Putin #Assad #RussianJet #IS #ISIS #ISIL #Turkey https\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Erdogan",
            "Putin",
            "Assad",
            "RussianJet",
            "IS",
            "ISIS",
            "ISIL",
            "Turkey"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T11:06:34Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670559401347039232",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "@AchimW Wobei ja noch nicht ganz klar ist ob sie nicht sogar mit #Assad k\u00e4mpfen werden! :) Siehe #Hollande und seine Allianz",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Hollande"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T09:41:46Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670538059524501504",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 13,
        "text_de": "RT @rc_schneider: Frankreich will #Assad zum Verb\u00fcndeten gegen #IS machen. Ein weiterer Beweis f\u00fcr die Kopflosigkeit des Westens in Sachen \u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "IS",
            "fbt"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T15:50:14Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670630787247693828",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 7,
        "text_fr": "RT @Rowlfg: Qui veut expliquer \u00e0 #Hollande que ce n'est pas #Assad qui a assassin\u00e9 130 innocents \u00e0 Paris mais ceux qui veulent abattre l'Et\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Hollande",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T11:48:35Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670569977829834752",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 11,
        "text_de": "RT @tagesspiegel: #Assad ist das kleinere \u00dcbel. Warum im Kampf gg #IS schmutzige Kompromisse eingegangen werden m\u00fcssen. Ein Kommentar https\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "IS"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.tagesspiegel.de/politik/schmutzige-kompromisse-im-kampf-gegen-is-assad-ist-das-kleinere-uebel/12651758.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T17:47:38Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670660332730322944",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 1,
        "text_fr": "BREAKING: L'arm\u00e9e syrienne dit que #Turquie a bombard\u00e9 vers ses positions ce vendredi soir..\n#Russie #Assad https://t.co/cj5W76nNU6",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Turquie",
            "Russie",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/DailyStarLeb/status/670649226846674944"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T21:41:16Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670719130551623680",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 24,
        "text_fr": "RT @SaadAbedine: Meet the anti #ISIS coalition of nations/groups\n@usairforce #Iraq #Iran #Assad #YPG #FSA #Russia #France etc etc https://t\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "ISIS",
            "Iraq",
            "Iran",
            "Assad",
            "YPG",
            "FSA",
            "Russia",
            "France"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T22:30:44Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670731579434618881",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 24,
        "text_fr": "RT @Sonia_Dridi: Tr\u00e8s bon article du @WSJ qui montre qu'#Assad ach\u00e8te du p\u00e9trole \u00e0 #Daesh via hommes d'affaires #perversit\u00e9 #Syrie  https:/\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Daesh",
            "perversit\u00e9",
            "Syrie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.wsj.com/articles/syria-and-islamic-state-are-in-business-1448574377"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T11:58:16Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670572411394355200",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 85,
        "text_fr": "RT @pmcouteaux: Demi-tour complet de #Fabius sur #Assad sans reconna\u00eetre son erreur (idem sur Iran etc...) ni d\u00e9missionner. Ce minable ridi\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Fabius",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T13:04:51Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670589170272903168",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 11,
        "text_fr": "RT @pmcouteaux: 2008: #Assad re\u00e7u avec faste. 2013: un Min d\u00e9clare qu'il ne m\u00e9rite pas de vivre. 2015: il est notre alli\u00e9. O\u00f9 est la parole\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T14:20:59Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670608329283133441",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "wo ist die Erkl\u00e4rung #Syriens #ASSAD dass er w\u00fcnscht,erlaubt, allem\u00f6glichen M\u00e4chte k\u00f6nnen in seinem Land milit\u00e4risch vorgehen ? #EU",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syriens",
            "ASSAD",
            "EU"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T00:37:10Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670401007692705793",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 6,
        "text_de": "RT @Brinkbaeumer: Hilfe f\u00fcr #Assad: #Russland k\u00e4mpft mit Bodentruppen in #Syrien https://t.co/P4Qh7JBpDN Im neuen @DerSPIEGEL #IS",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Russland",
            "Syrien",
            "IS"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://spon.de/aeDcx"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T16:40:34Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670643455996133376",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 28,
        "text_fr": "RT @NadimBayeh_: Vous voyez ce qu'est devenu l'#Irak apr\u00e8s Saddam Hussein ? Le m\u00eame sc\u00e9nario arriverait en #Syrie si #Assad chutait.",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Irak",
            "Syrie",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T15:23:17Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 4,
        "id": "670624006450606080",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 6,
        "text_de": "#News\nDie syrische Hauptstadt lag auch heute wieder unter schwerem Feuer des #Assad-Regimes\nhttps://t.co/uMdMJL49z1 https://t.co/4DMxb7lazw",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "News",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://www.youtube.com/watch?v=v2wCQ7QSiys"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T10:21:32Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670548070556442624",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "Der #IS ist n\u00fctzlich. F\u00fcr #Assad,f\u00fcr #Erdo\u011fan,f\u00fcr #Putin https://t.co/5QNOYvOgxH",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "IS",
            "Assad",
            "Erdo\u011fan",
            "Putin"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/NZZ/status/670547445986820097"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T19:22:59Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670684331015319552",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 2,
        "text_fr": "RT @Aevalillith: \"Erdogan est extr\u00eamement clair : l'ennemi, ce sont les Kurdes. Point.\"  https://t.co/MIUXT9QNyl #daesh #syrie #assad #coal\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "daesh",
            "syrie",
            "assad",
            "coalition",
            "ei",
            "turquie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://tempsreel.nouvelobs.com/attentats-terroristes-a-paris/20151119.OBS9827/ces-nombreux-pays-que-l-existence-de-daech-arrange-bien.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T15:48:24Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670630326503350272",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "@n0passaran #HollandeCoupdEtat #OTANCoupdETAT\n#FabiusGATE re\u00e7oit #DAECH au #QuaidOrsay\n#VallsGATE refuse listes #Assad\n#Puga PAYE #AQMI 58M$",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "HollandeCoupdEtat",
            "OTANCoupdETAT",
            "FabiusGATE",
            "DAECH",
            "QuaidOrsay",
            "VallsGATE",
            "Assad",
            "Puga",
            "AQMI"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T13:17:38Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670592385026535424",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 3,
        "text_de": "RT @DJanecek: Die #Putin treue Linke will mit #Assad gegen den IS in den Kampf ziehen. Indiskutabler Vorschlag. @SWagenknecht  https://t.co\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Putin",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.finanznachrichten.de/nachrichten-2015-11/35732931-noz-noz-wagenknecht-begruesst-franzoesische-ueberlegungen-zum-kampf-gegen-is-007.htm"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T14:39:56Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670613099435663361",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "#Sassoufit #Sassoufit RT muzahara2: \u00ab Consid\u00e9rer que le seul choix en #Syrie soit #Daech ou #Assad rel\u00e8ve d un m\u00e9pris total du peuple syrie\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Sassoufit",
            "Sassoufit",
            "Syrie",
            "Daech",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T18:14:36Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 1,
        "id": "670667118887755776",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "Priorit\u00e4ten setzen: Wer zuerst? #IS oder #Assad?\n\nMit Assad k\u00e4mpfen?: Vorsto\u00df aus #Paris st\u00f6\u00dft auf Kritik\n\nhttps://t.co/TSdrGuDaSN   @ntvde",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "IS",
            "Assad",
            "Paris"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.n-tv.de/16455156"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T11:17:34Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 1,
        "id": "670562171378626561",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 2,
        "text_de": "#Syrien \u201aBundesregierung will mit dem syrischen Staat kooperieren \u2013 aber nicht mit #Assad.\u2018 Wie geht das denn? https://t.co/89BE6Z0d0R",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrien",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.handelsblatt.com/politik/deutschland/kampf-gegen-den-is-bundesregierung-lehnt-syrische-loesung-mit-assad-ab/12651446.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T16:56:23Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670647436772253696",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 140,
        "text_fr": "RT @pmcouteaux: Pour #Fabius, Il y a qq semaines, #Assad \"ne m\u00e9ritait pas d'\u00eatre sur terre\", propos inou\u00ef s'agissant d'un chef d'Etat; ce m\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Fabius",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T14:03:57Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670604042062680064",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 24,
        "text_fr": "RT @SaadAbedine: Meet the anti #ISIS coalition of nations/groups\n@usairforce #Iraq #Iran #Assad #YPG #FSA #Russia #France etc etc https://t\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "ISIS",
            "Iraq",
            "Iran",
            "Assad",
            "YPG",
            "FSA",
            "Russia",
            "France"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T13:24:42Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670594165919584256",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 5,
        "text_fr": "RT @muzahara2: La situation du camp #palestinien de #Yarmouk  encercl\u00e9 par #Assad sans solidarit\u00e9 mondiale.\nhttps://t.co/hyUqxgZXxR https:/\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "palestinien",
            "Yarmouk",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.franceculture.fr/evenement-les-dimanches-de-souria-houria-1",
            "https://twitter.com/SouriaHouriaFR/status/670590828629331968"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T17:57:35Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670662837027667970",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "#Syrie L'arm\u00e9e syrienne affirme que la #Turquie augmente ces livraisons d'armes aux rebelles \n#Assad #Russie https://t.co/9gcZLotyhY",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrie",
            "Turquie",
            "Assad",
            "Russie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/ReutersWorld/status/670654600706449409"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T12:20:37Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670578036534845440",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 2,
        "text_de": "RT @waldruhe: Mit welchem Recht bezeichnet die @Bild Putin als Despoten?\n--\n#Assad &amp; #Putin: Gewinner d Anti-IS-Kriegs \nhttps://t.co/NjHHEM\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Putin",
            "Syrien"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://goo.gl/7Cz6Kl"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T10:47:01Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670554482552545280",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 1,
        "text_de": "RT @stevanwyler: Um Feinde zu besiegen muss man gelegentlich auch B\u00fcndnisse mit Gegnern eingehen. Haben Churchill und Roosevelt auch getan.\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "ISIS",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T00:18:48Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670396384370139136",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 6,
        "text_de": "RT @hdBerretz: #Assad, \u201aHenker des Volkes\u2018, so #Hollande bisher. Nun tritt das ein was Scholl-Latour bereits vorher sah! https://t.co/vvahD\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Hollande"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.handelsblatt.com/politik/international/kampf-gegen-den-terror-paris-erwaegt-zusammenarbeit-mit-assad/12651294.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T22:12:01Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670726869860401152",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 14,
        "text_fr": "RT @islamonde_info: #Erdogan : \"La #Russie soutien le terrorisme d'\u00e9tat du r\u00e9gime #Assad qui a tu\u00e9 380 000 personnes.\"\nC'est tr\u00e8s chaud com\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Erdogan",
            "Russie",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T12:11:16Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670575683840643072",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 42,
        "text_fr": "RT @pmcouteaux: Si on avait \u00e9cout\u00e9 M. #Hollande, #Assad aurait \u00e9t\u00e9 renvers\u00e9 et Daesh contr\u00f4lerait aujourd'hui tout un Etat...",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Hollande",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T15:15:39Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670622085673320449",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 7,
        "text_fr": "RT @Rowlfg: Qui veut expliquer \u00e0 #Hollande que ce n'est pas #Assad qui a assassin\u00e9 130 innocents \u00e0 Paris mais ceux qui veulent abattre l'Et\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Hollande",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T22:28:09Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670730926226296832",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "#Sassoufit RT Sonia_Dridi: Tr\u00e8s bon article du WSJ qui montre qu'#Assad ach\u00e8te du p\u00e9trole \u00e0 #Daesh via hommes d'af\u2026 https://t.co/14povxxtNt",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Sassoufit",
            "Assad",
            "Daesh"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.wsj.com/articles/syria-and-islamic-state-are-in-business-1448574377"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T13:09:00Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670590214767837184",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 3,
        "text_fr": "RT @hdgremix: Tenez cadeau pour ceux qui me traite de complotiste, regardez les dates ;-) #Syrie #France #Daesh #Assad #Fabius https://t.co\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrie",
            "France",
            "Daesh",
            "Assad",
            "Fabius"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T07:06:21Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670498948977684480",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "#Syrien:\n#Russland bekr\u00e4ftigt Bereitschaft zu Koalition gg #Terrorismus\nhttps://t.co/D8kTJrFCPA #Assad #Frankreich https://t.co/BQ8c7qBrmT",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrien",
            "Russland",
            "Terrorismus",
            "Assad",
            "Frankreich"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.jungewelt.de/2015/11-28/050.php"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T11:51:06Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670570611232624641",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 2,
        "text_de": "RT @waldruhe: Mit welchem Recht bezeichnet die @Bild Putin als Despoten?\n--\n#Assad &amp; #Putin: Gewinner d Anti-IS-Kriegs \nhttps://t.co/NjHHEM\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Putin",
            "Syrien"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://goo.gl/7Cz6Kl"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T23:07:52Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670740924792745985",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 39,
        "text_fr": "RT @jfpoisson78: \"#Assad n'est pas un ennemi de la France. l'#EI est un ennemi de la France.\"#AttentatsParis @LCPan",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "EI",
            "AttentatsParis"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T12:55:34Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670586831638044672",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 7,
        "text_fr": "RT @Rowlfg: Qui veut expliquer \u00e0 #Hollande que ce n'est pas #Assad qui a assassin\u00e9 130 innocents \u00e0 Paris mais ceux qui veulent abattre l'Et\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Hollande",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T11:34:46Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 2,
        "id": "670566499761987589",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 3,
        "text_de": "Die #Putin treue Linke will mit #Assad gegen den IS in den Kampf ziehen. Indiskutabler Vorschlag. @SWagenknecht  https://t.co/FnQRjyGI4R",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Putin",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.finanznachrichten.de/nachrichten-2015-11/35732931-noz-noz-wagenknecht-begruesst-franzoesische-ueberlegungen-zum-kampf-gegen-is-007.htm"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T11:24:16Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670563857090396160",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 2,
        "text_de": "RT @hdBerretz: Und mag die L\u00f6sung noch so schmutzig sein, es findet sich immer ein Journalist der sie bef\u00fcrwortet! #Syrien #Assad https://t\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrien",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.tagesspiegel.de/politik/kampf-gegen-terrormiliz-is-assad-ist-das-kleinere-uebel/12651758.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T13:27:50Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670594950933909504",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 4,
        "text_fr": "RT @Russia_Niemen72: \"#Assad est notre principal alli\u00e9 contre #Daesh\" (#Poutine) A bon entendeur ! https://t.co/KAl03TvZGM #Russie #France \u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Daesh",
            "Poutine",
            "Russie",
            "France",
            "Turquie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://francophone.sahartv.ir/infos/europe-i10787"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T00:32:17Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670399779134963712",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 11,
        "text_de": "RT @tagesspiegel: #Assad ist das kleinere \u00dcbel. Warum im Kampf gg #IS schmutzige Kompromisse eingegangen werden m\u00fcssen. Ein Kommentar https\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "IS"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.tagesspiegel.de/politik/schmutzige-kompromisse-im-kampf-gegen-is-assad-ist-das-kleinere-uebel/12651758.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T08:21:51Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670517948239454209",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 5,
        "text_de": "RT @sgt_flower: Kampf gegen Terrormiliz #IS: #Assad ist das kleinere \u00dcbel - https://t.co/Oa5qutwlFi Schlaue Menschen wu\u00dften das vor Jahren \u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "IS",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.tagesspiegel.de/politik/kampf-gegen-terrormiliz-is-assad-ist-das-kleinere-uebel/12651758.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T14:24:57Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670609326717984768",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "#Sassoufit RT muzahara2: \u00ab Consid\u00e9rer que le seul choix en #Syrie soit #Daech ou #Assad rel\u00e8ve d un m\u00e9pris total du peuple syrien. \u00bb\nziadma\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Sassoufit",
            "Syrie",
            "Daech",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T12:43:16Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670583737487392769",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 7,
        "text_fr": "RT @Rowlfg: Qui veut expliquer \u00e0 #Hollande que ce n'est pas #Assad qui a assassin\u00e9 130 innocents \u00e0 Paris mais ceux qui veulent abattre l'Et\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Hollande",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T15:43:51Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670629181638733825",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 6,
        "text_de": "RT @JulianRoepcke: #News\nDie syrische Hauptstadt lag auch heute wieder unter schwerem Feuer des #Assad-Regimes\nhttps://t.co/uMdMJL49z1 http\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "News",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://www.youtube.com/watch?v=v2wCQ7QSiys"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T18:52:07Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670676562832990208",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 6,
        "text_de": "RT @Tschonka: #Putin zeigt wie man mit #Erdogan umgehen muss #Merkel #cdu\n\n#tuerkei #turkey #Tuerkiye #syrien #assad #csu #spd #fluechtling\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Putin",
            "Erdogan",
            "Merkel",
            "cdu",
            "tuerkei",
            "turkey",
            "Tuerkiye",
            "syrien",
            "assad",
            "csu",
            "spd",
            "fluechtlinge",
            "russland",
            "is"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T13:15:04Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670591741091803138",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 11,
        "text_fr": "RT @pmcouteaux: 2008: #Assad re\u00e7u avec faste. 2013: un Min d\u00e9clare qu'il ne m\u00e9rite pas de vivre. 2015: il est notre alli\u00e9. O\u00f9 est la parole\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T11:17:56Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670562261598085120",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 2,
        "text_de": "RT @hdBerretz: #Syrien \u201aBundesregierung will mit dem syrischen Staat kooperieren \u2013 aber nicht mit #Assad.\u2018 Wie geht das denn? https://t.co/\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrien",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.handelsblatt.com/politik/deutschland/kampf-gegen-den-is-bundesregierung-lehnt-syrische-loesung-mit-assad-ab/12651446.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T08:56:16Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670526608927756288",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "7672 F\u00e4lle von sexueller Gewalt vom #Assad Regime in #Syrien begangen und 89 von #IS. #Menschenrechte  https://t.co/yd4cAwtBTu",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Syrien",
            "IS",
            "Menschenrechte"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/mina_ysf/status/670522192673701888"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T22:03:55Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670724830216495104",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 14,
        "text_fr": "RT @islamonde_info: #Erdogan : \"La #Russie soutien le terrorisme d'\u00e9tat du r\u00e9gime #Assad qui a tu\u00e9 380 000 personnes.\"\nC'est tr\u00e8s chaud com\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Erdogan",
            "Russie",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T17:48:04Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670660442847621120",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 1,
        "text_fr": "RT @DavidDubois33: BREAKING: L'arm\u00e9e syrienne dit que #Turquie a bombard\u00e9 vers ses positions ce vendredi soir..\n#Russie #Assad https://t.co\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Turquie",
            "Russie",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/DailyStarLeb/status/670649226846674944"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T11:31:03Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670565562423107584",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 13,
        "text_de": "RT @Jan_Kuhlmann: Kooperation mit #Assad? #Frankreich bricht Tabu - die syrische Opposition ist entsetzt. #Syrien @dpa https://t.co/adrMKak\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Frankreich",
            "Syrien"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.zeit.de/news/2015-11/27/terrorismus-frankreich-kann-sich-kooperation-mit-assad-kraeften-vorstellen-27092002"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T13:21:33Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 1,
        "id": "670593370801221632",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 5,
        "text_fr": "La situation du camp #palestinien de #Yarmouk  encercl\u00e9 par #Assad sans solidarit\u00e9 mondiale.\nhttps://t.co/hyUqxgZXxR https://t.co/T8smTtFDOq",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "palestinien",
            "Yarmouk",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.franceculture.fr/evenement-les-dimanches-de-souria-houria-1",
            "https://twitter.com/SouriaHouriaFR/status/670590828629331968"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T13:50:23Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 9,
        "id": "670600626179596289",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 24,
        "text_fr": "Meet the anti #ISIS coalition of nations/groups\n@usairforce #Iraq #Iran #Assad #YPG #FSA #Russia #France etc etc https://t.co/pqs19CNwkr",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "ISIS",
            "Iraq",
            "Iran",
            "Assad",
            "YPG",
            "FSA",
            "Russia",
            "France"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T21:25:15Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670715100840480768",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 2,
        "text_de": "RT @hdBerretz: #Syrien \u201aBundesregierung will mit dem syrischen Staat kooperieren \u2013 aber nicht mit #Assad.\u2018 Wie geht das denn? https://t.co/\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrien",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.handelsblatt.com/politik/deutschland/kampf-gegen-den-is-bundesregierung-lehnt-syrische-loesung-mit-assad-ab/12651446.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T01:07:11Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670408561076383744",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "also ich finde Globo-welt geil!!!\n#NATO #EU #USA #Russland #T\u00fcrkei #Erdogan vs #Putin\n #cdu #csu #spd\n#assad #syrien\nhttps://t.co/SlUK4hnzHr",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "NATO",
            "EU",
            "USA",
            "Russland",
            "T\u00fcrkei",
            "Erdogan",
            "Putin",
            "cdu",
            "csu",
            "spd",
            "assad",
            "syrien"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://www.youtube.com/watch?v=FUeOkjFF0P4"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T02:13:51Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670425341341642752",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "\u201e#\u00dcberraschende #Wende: #Paris erw\u00e4gt #Zusammenarbeit mit #Assad\u201c https://t.co/HdKksNlvwi - https://t.co/w3NOeuiU3N",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "\u00dcberraschende",
            "Wende",
            "Paris",
            "Zusammenarbeit",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://web.de/magazine/politik/paris-schliess-kooporation-assad-kraeften-31165826"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T17:54:50Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670662146955616258",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 140,
        "text_fr": "RT @pmcouteaux: Pour #Fabius, Il y a qq semaines, #Assad \"ne m\u00e9ritait pas d'\u00eatre sur terre\", propos inou\u00ef s'agissant d'un chef d'Etat; ce m\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Fabius",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T22:01:47Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670724291122589696",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 14,
        "text_fr": "RT @islamonde_info: #Erdogan : \"La #Russie soutien le terrorisme d'\u00e9tat du r\u00e9gime #Assad qui a tu\u00e9 380 000 personnes.\"\nC'est tr\u00e8s chaud com\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Erdogan",
            "Russie",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T14:04:29Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670604176502743045",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 5,
        "text_fr": "RT @muzahara2: La situation du camp #palestinien de #Yarmouk  encercl\u00e9 par #Assad sans solidarit\u00e9 mondiale.\nhttps://t.co/hyUqxgZXxR https:/\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "palestinien",
            "Yarmouk",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.franceculture.fr/evenement-les-dimanches-de-souria-houria-1",
            "https://twitter.com/SouriaHouriaFR/status/670590828629331968"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T15:38:13Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670627767030018048",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 6,
        "text_de": "RT @JulianRoepcke: #News\nDie syrische Hauptstadt lag auch heute wieder unter schwerem Feuer des #Assad-Regimes\nhttps://t.co/uMdMJL49z1 http\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "News",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://www.youtube.com/watch?v=v2wCQ7QSiys"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T22:01:34Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 6,
        "id": "670724239994015744",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 14,
        "text_fr": "#Erdogan : \"La #Russie soutien le terrorisme d'\u00e9tat du r\u00e9gime #Assad qui a tu\u00e9 380 000 personnes.\"\nC'est tr\u00e8s chaud comme d\u00e9claration.",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Erdogan",
            "Russie",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T18:40:43Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670673693115305984",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 140,
        "text_fr": "RT @pmcouteaux: Pour #Fabius, Il y a qq semaines, #Assad \"ne m\u00e9ritait pas d'\u00eatre sur terre\", propos inou\u00ef s'agissant d'un chef d'Etat; ce m\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Fabius",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T14:00:22Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670603141692456960",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 24,
        "text_fr": "RT @SaadAbedine: Meet the anti #ISIS coalition of nations/groups\n@usairforce #Iraq #Iran #Assad #YPG #FSA #Russia #France etc etc https://t\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "ISIS",
            "Iraq",
            "Iran",
            "Assad",
            "YPG",
            "FSA",
            "Russia",
            "France"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T09:53:40Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670541054303694848",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 5,
        "text_de": "RT @Stimmbuerger: Die t\u00fcrkische Luftwaffe hat ihre Fl\u00fcge \u00fcber #Syrien ausgesetzt. #Hurriyet\n\n#IS #ISIS #Tuerkei #Erdogan #Russland #Su24 #S\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrien",
            "Hurriyet",
            "IS",
            "ISIS",
            "Tuerkei",
            "Erdogan",
            "Russland",
            "Su24",
            "Syrien",
            "Assad",
            "Putin"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T17:06:07Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670649887860633600",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 24,
        "text_fr": "RT @SaadAbedine: Meet the anti #ISIS coalition of nations/groups\n@usairforce #Iraq #Iran #Assad #YPG #FSA #Russia #France etc etc https://t\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "ISIS",
            "Iraq",
            "Iran",
            "Assad",
            "YPG",
            "FSA",
            "Russia",
            "France"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T22:02:15Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670724411583012865",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 14,
        "text_fr": "RT @islamonde_info: #Erdogan : \"La #Russie soutien le terrorisme d'\u00e9tat du r\u00e9gime #Assad qui a tu\u00e9 380 000 personnes.\"\nC'est tr\u00e8s chaud com\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Erdogan",
            "Russie",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T18:12:48Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670666666573975554",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 13,
        "text_de": "RT @rc_schneider: Frankreich will #Assad zum Verb\u00fcndeten gegen #IS machen. Ein weiterer Beweis f\u00fcr die Kopflosigkeit des Westens in Sachen \u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "IS",
            "fbt"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T21:33:12Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670717099657011200",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 1,
        "text_fr": "RT @beijing75: \"Belle\" grande coalition ! Chacun bombarde qui les arrange. #Poutine veut garder #Assad #Erdogan se d\u00e9barasser #PKK  https:/\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Poutine",
            "Assad",
            "Erdogan",
            "PKK"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/BFMTV/status/670675454936883200"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T21:57:54Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670723316240527360",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 24,
        "text_fr": "RT @SaadAbedine: Meet the anti #ISIS coalition of nations/groups\n@usairforce #Iraq #Iran #Assad #YPG #FSA #Russia #France etc etc https://t\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "ISIS",
            "Iraq",
            "Iran",
            "Assad",
            "YPG",
            "FSA",
            "Russia",
            "France"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T15:28:27Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670625305875382273",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 6,
        "text_de": "RT @JulianRoepcke: #News\nDie syrische Hauptstadt lag auch heute wieder unter schwerem Feuer des #Assad-Regimes\nhttps://t.co/uMdMJL49z1 http\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "News",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://www.youtube.com/watch?v=v2wCQ7QSiys"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T08:28:37Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670519654058754052",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 5,
        "text_de": "RT @sgt_flower: Kampf gegen Terrormiliz #IS: #Assad ist das kleinere \u00dcbel - https://t.co/Oa5qutwlFi Schlaue Menschen wu\u00dften das vor Jahren \u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "IS",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.tagesspiegel.de/politik/kampf-gegen-terrormiliz-is-assad-ist-das-kleinere-uebel/12651758.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T07:24:14Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 1,
        "id": "670503449558196224",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "Warum will keiner Erkennen da\u00df #Assad eine d Ursachen f #ISIS und alles andere Elend ist? Sich mit ihm zu verb\u00fcnden ist #Bullshit hoch 10!",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "ISIS",
            "Bullshit"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T08:21:33Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670517875917070336",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 5,
        "text_de": "RT @sgt_flower: Kampf gegen Terrormiliz #IS: #Assad ist das kleinere \u00dcbel - https://t.co/Oa5qutwlFi Schlaue Menschen wu\u00dften das vor Jahren \u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "IS",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.tagesspiegel.de/politik/kampf-gegen-terrormiliz-is-assad-ist-das-kleinere-uebel/12651758.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T09:12:00Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670530571530039296",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "#SPD-#Au\u00dfenpolitiker: #Kooperation mit #Assad-#Truppen wenig hilfreich https://t.co/Euilb4xA9v via @sternde",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "SPD",
            "Au\u00dfenpolitiker",
            "Kooperation",
            "Assad",
            "Truppen"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.stern.de/politik/spd-aussenpolitiker--kooperation-mit-assad-truppen-wenig-hilfreich-6578986.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T17:58:14Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670663003034025988",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "#Sassoufit #Syrie L'arm\u00e9e syrienne affirme que la #Turquie augmente ces livraisons d'armes aux rebelles \n#Assad #R\u2026 https://t.co/6rzHpCW55Q",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Sassoufit",
            "Syrie",
            "Turquie",
            "Assad",
            "R"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/ReutersWorld/status/670654600706449409"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T12:52:33Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670586071688814593",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 7,
        "text_fr": "RT @Rowlfg: Qui veut expliquer \u00e0 #Hollande que ce n'est pas #Assad qui a assassin\u00e9 130 innocents \u00e0 Paris mais ceux qui veulent abattre l'Et\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Hollande",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T14:10:51Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670605780350066688",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 24,
        "text_fr": "RT @SaadAbedine: Meet the anti #ISIS coalition of nations/groups\n@usairforce #Iraq #Iran #Assad #YPG #FSA #Russia #France etc etc https://t\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "ISIS",
            "Iraq",
            "Iran",
            "Assad",
            "YPG",
            "FSA",
            "Russia",
            "France"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T10:40:51Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 1,
        "id": "670552929418485764",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 1,
        "text_de": "\"Es gibt kein Gut und B\u00f6se. Es gibt nur Macht und jene die zu schwach sind nach ihr zu streben!\"\n\n#putin \n#assad \n#IS \n#voldemort",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "putin",
            "assad",
            "IS",
            "voldemort"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T14:14:04Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670606589833953281",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "#Syrie: Une famille de 8 personnes \u00e0 \u00e9t\u00e9 tu\u00e9s par un bombardement #Russe sur la ville #Idlib\n#Jazeera\n#Russie #Assad https://t.co/n3GnrKcHjW",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrie",
            "Russe",
            "Idlib",
            "Jazeera",
            "Russie",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/ajmurgent/status/670572435259924483"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T19:38:34Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670688251393404928",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 24,
        "text_fr": "RT @SaadAbedine: Meet the anti #ISIS coalition of nations/groups\n@usairforce #Iraq #Iran #Assad #YPG #FSA #Russia #France etc etc https://t\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "ISIS",
            "Iraq",
            "Iran",
            "Assad",
            "YPG",
            "FSA",
            "Russia",
            "France"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T23:04:35Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670740096048619520",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 14,
        "text_fr": "RT @islamonde_info: #Erdogan : \"La #Russie soutien le terrorisme d'\u00e9tat du r\u00e9gime #Assad qui a tu\u00e9 380 000 personnes.\"\nC'est tr\u00e8s chaud com\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Erdogan",
            "Russie",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T21:09:17Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 1,
        "id": "670711080495263744",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "@tagesschau L\u00f6segeld ist auch eine Haupteinnahmequelle des #Assad-Regimes.\n#amnestyinternational",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "amnestyinternational"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T07:00:13Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670497407373852672",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 6,
        "text_de": "RT @hdBerretz: #Assad, \u201aHenker des Volkes\u2018, so #Hollande bisher. Nun tritt das ein was Scholl-Latour bereits vorher sah! https://t.co/vvahD\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Hollande"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.handelsblatt.com/politik/international/kampf-gegen-den-terror-paris-erwaegt-zusammenarbeit-mit-assad/12651294.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T15:33:24Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670626550979665924",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 27,
        "text_fr": "RT @muzahara2: \u00ab Consid\u00e9rer que le seul choix en #Syrie soit #Daech ou #Assad rel\u00e8ve d un m\u00e9pris total du peuple syrien. \u00bb\n@ziadmajed",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrie",
            "Daech",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T11:44:21Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670568910295597060",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 85,
        "text_fr": "RT @pmcouteaux: Demi-tour complet de #Fabius sur #Assad sans reconna\u00eetre son erreur (idem sur Iran etc...) ni d\u00e9missionner. Ce minable ridi\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Fabius",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T13:16:12Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670592026707148801",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 3,
        "text_de": "RT @DJanecek: Die #Putin treue Linke will mit #Assad gegen den IS in den Kampf ziehen. Indiskutabler Vorschlag. @SWagenknecht  https://t.co\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Putin",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.finanznachrichten.de/nachrichten-2015-11/35732931-noz-noz-wagenknecht-begruesst-franzoesische-ueberlegungen-zum-kampf-gegen-is-007.htm"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T11:32:55Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 1,
        "id": "670566034651394049",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "#Assad ist einer der gr\u00f6\u00dften #Verbrecher.\n#Erdogan will es ihm gleichtun.\n#Syrien #T\u00fcrkei #Russland #Iran #SaudiArabien #IS",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Verbrecher",
            "Erdogan",
            "Syrien",
            "T\u00fcrkei",
            "Russland",
            "Iran",
            "SaudiArabien",
            "IS"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T18:49:05Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 1,
        "id": "670675797728993282",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 2,
        "text_de": "LOL #Erdogan winselt jetzt wie ein Hund um Verzeihung\n\n#tuerkei #turkey #Tuerkiye #Putin #syrien #assad #russland #merkel #cdu #csu #spd #is",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Erdogan",
            "tuerkei",
            "turkey",
            "Tuerkiye",
            "Putin",
            "syrien",
            "assad",
            "russland",
            "merkel",
            "cdu",
            "csu",
            "spd",
            "is"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T17:39:52Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670658378356629506",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 27,
        "text_fr": "RT @muzahara2: \u00ab Consid\u00e9rer que le seul choix en #Syrie soit #Daech ou #Assad rel\u00e8ve d un m\u00e9pris total du peuple syrien. \u00bb\n@ziadmajed",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrie",
            "Daech",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T22:23:35Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670729776907333636",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 24,
        "text_fr": "RT @Sonia_Dridi: Tr\u00e8s bon article du @WSJ qui montre qu'#Assad ach\u00e8te du p\u00e9trole \u00e0 #Daesh via hommes d'affaires #perversit\u00e9 #Syrie  https:/\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Daesh",
            "perversit\u00e9",
            "Syrie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.wsj.com/articles/syria-and-islamic-state-are-in-business-1448574377"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T08:15:08Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 1,
        "id": "670516258132107264",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 1,
        "text_de": "Um Feinde zu besiegen muss man gelegentlich auch B\u00fcndnisse mit Gegnern eingehen. Haben Churchill und Roosevelt auch getan. #ISIS #Assad",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "ISIS",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T06:57:35Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670496742434041856",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "W\u00e4re es nicht eine \u00dcberlegung wert, erst #Assad zu beseitigen, und sich dann um die anderen Probleme zu k\u00fcmmern? #Syrien 1/2",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Syrien"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T09:51:12Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670540436113645569",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 5,
        "text_de": "RT @Stimmbuerger: Die t\u00fcrkische Luftwaffe hat ihre Fl\u00fcge \u00fcber #Syrien ausgesetzt. #Hurriyet\n\n#IS #ISIS #Tuerkei #Erdogan #Russland #Su24 #S\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrien",
            "Hurriyet",
            "IS",
            "ISIS",
            "Tuerkei",
            "Erdogan",
            "Russland",
            "Su24",
            "Syrien",
            "Assad",
            "Putin"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T13:33:10Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670596293312520192",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 3,
        "text_de": "RT @berndulrich: #Putin wird zum Agenten der westlichen Dystopie: Wiederherstellung des Schutzrings aus m\u00f6rderischen Diktaturen #Assad #Mer\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Putin",
            "Assad",
            "Merkel",
            "Irrealpolitik"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T19:25:49Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670685044084723712",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 6,
        "text_de": "RT @Tschonka: #Putin zeigt wie man mit #Erdogan umgehen muss #Merkel #cdu\n\n#tuerkei #turkey #Tuerkiye #syrien #assad #csu #spd #fluechtling\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Putin",
            "Erdogan",
            "Merkel",
            "cdu",
            "tuerkei",
            "turkey",
            "Tuerkiye",
            "syrien",
            "assad",
            "csu",
            "spd",
            "fluechtlinge",
            "russland",
            "is"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T12:09:18Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670575191353720832",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 27,
        "text_fr": "RT @muzahara2: \u00ab Consid\u00e9rer que le seul choix en #Syrie soit #Daech ou #Assad rel\u00e8ve d un m\u00e9pris total du peuple syrien. \u00bb\n@ziadmajed",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrie",
            "Daech",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T11:39:34Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 1,
        "id": "670567705284583425",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 2,
        "text_de": "Mit welchem Recht bezeichnet die @Bild Putin als Despoten?\n--\n#Assad &amp; #Putin: Gewinner d Anti-IS-Kriegs \nhttps://t.co/NjHHEMRn8D\n#Syrien",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "Putin",
            "Syrien"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://goo.gl/7Cz6Kl"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T18:52:05Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670676553865560064",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 6,
        "text_de": "RT @Tschonka: #Putin zeigt wie man mit #Erdogan umgehen muss #Merkel #cdu\n\n#tuerkei #turkey #Tuerkiye #syrien #assad #csu #spd #fluechtling\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Putin",
            "Erdogan",
            "Merkel",
            "cdu",
            "tuerkei",
            "turkey",
            "Tuerkiye",
            "syrien",
            "assad",
            "csu",
            "spd",
            "fluechtlinge",
            "russland",
            "is"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T07:05:25Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 1,
        "id": "670498715354931200",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 2,
        "text_de": "Allianz im Kampf gegen Terrormiliz #IS - #Assad ist das kleinere \u00dcbel. Ein Kommentar. https://t.co/0VgJGGOJfu",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "IS",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.tagesspiegel.de/politik/kampf-gegen-terrormiliz-is-assad-ist-das-kleinere-uebel/12651758.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T13:05:38Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670589364934737920",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 11,
        "text_fr": "RT @pmcouteaux: 2008: #Assad re\u00e7u avec faste. 2013: un Min d\u00e9clare qu'il ne m\u00e9rite pas de vivre. 2015: il est notre alli\u00e9. O\u00f9 est la parole\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T12:57:30Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670587319066447872",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 29,
        "text_fr": "RT @Rowlfg: #Fabius \"Ah d\u00e9sol\u00e9, je me suis gour\u00e9 pendant 3 ans, fallait pas aider les islamistes, fallait aider #Assad ...\" https://t.co/sn\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Fabius",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T13:04:43Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670589134151528448",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 11,
        "text_fr": "RT @pmcouteaux: 2008: #Assad re\u00e7u avec faste. 2013: un Min d\u00e9clare qu'il ne m\u00e9rite pas de vivre. 2015: il est notre alli\u00e9. O\u00f9 est la parole\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T15:51:28Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670631098490224640",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "@JulianRoepcke Fakten: #Assad wird niemals zur\u00fccktreten oder eine Einheitsregierung zulassen. Russland und Iran werden ihn nie fallenlassen",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T23:23:34Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670744874224848896",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 24,
        "text_fr": "RT @SaadAbedine: Meet the anti #ISIS coalition of nations/groups\n@usairforce #Iraq #Iran #Assad #YPG #FSA #Russia #France etc etc https://t\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "ISIS",
            "Iraq",
            "Iran",
            "Assad",
            "YPG",
            "FSA",
            "Russia",
            "France"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T13:59:07Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670602827333529600",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 24,
        "text_fr": "RT @SaadAbedine: Meet the anti #ISIS coalition of nations/groups\n@usairforce #Iraq #Iran #Assad #YPG #FSA #Russia #France etc etc https://t\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "ISIS",
            "Iraq",
            "Iran",
            "Assad",
            "YPG",
            "FSA",
            "Russia",
            "France"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T14:21:31Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670608462787821568",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 27,
        "text_fr": "RT @muzahara2: \u00ab Consid\u00e9rer que le seul choix en #Syrie soit #Daech ou #Assad rel\u00e8ve d un m\u00e9pris total du peuple syrien. \u00bb\n@ziadmajed",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrie",
            "Daech",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T20:37:29Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670703078744662016",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 10,
        "text_fr": "RT @Russia_Niemen72: R\u00e9union de soutien \u00e0 la #Russie et \u00e0 la #Syrie \u00e0 Novi Sad (#Serbie) le 28-11-2015 - #Poutine #Assad #Nikolic https://t\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Russie",
            "Syrie",
            "Serbie",
            "Poutine",
            "Assad",
            "Nikolic"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T14:16:13Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670607129691226112",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 5,
        "text_fr": "RT @muzahara2: La situation du camp #palestinien de #Yarmouk  encercl\u00e9 par #Assad sans solidarit\u00e9 mondiale.\nhttps://t.co/hyUqxgZXxR https:/\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "palestinien",
            "Yarmouk",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.franceculture.fr/evenement-les-dimanches-de-souria-houria-1",
            "https://twitter.com/SouriaHouriaFR/status/670590828629331968"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T09:57:28Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670542013880795136",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 1,
        "text_de": "RT @Kuechendenker: Wenn #Assad weg ist kann und wird der #IS auch dort einmarschieren ... wollen wir das? :/ https://t.co/Jmymi9PKsK",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad",
            "IS"
        ],
        "tweet_urls": [
            "https://twitter.com/GregorGysi/status/669910163940331520"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T18:50:46Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 5,
        "id": "670676219919253504",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 6,
        "text_de": "#Putin zeigt wie man mit #Erdogan umgehen muss #Merkel #cdu\n\n#tuerkei #turkey #Tuerkiye #syrien #assad #csu #spd #fluechtlinge #russland #is",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Putin",
            "Erdogan",
            "Merkel",
            "cdu",
            "tuerkei",
            "turkey",
            "Tuerkiye",
            "syrien",
            "assad",
            "csu",
            "spd",
            "fluechtlinge",
            "russland",
            "is"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T08:27:08Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670519278362337280",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 5,
        "text_de": "RT @sgt_flower: Kampf gegen Terrormiliz #IS: #Assad ist das kleinere \u00dcbel - https://t.co/Oa5qutwlFi Schlaue Menschen wu\u00dften das vor Jahren \u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "IS",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.tagesspiegel.de/politik/kampf-gegen-terrormiliz-is-assad-ist-das-kleinere-uebel/12651758.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T19:14:48Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670682271909847040",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 2,
        "text_de": "RT @Tschonka: LOL #Erdogan winselt jetzt wie ein Hund um Verzeihung\n\n#tuerkei #turkey #Tuerkiye #Putin #syrien #assad #russland #merkel #cd\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Erdogan",
            "tuerkei",
            "turkey",
            "Tuerkiye",
            "Putin",
            "syrien",
            "assad",
            "russland",
            "merkel",
            "cdu",
            "csu",
            "spd",
            "is"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T13:24:53Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670594211557842944",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 11,
        "text_fr": "RT @pmcouteaux: 2008: #Assad re\u00e7u avec faste. 2013: un Min d\u00e9clare qu'il ne m\u00e9rite pas de vivre. 2015: il est notre alli\u00e9. O\u00f9 est la parole\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T10:57:32Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670557127308611584",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 2,
        "text_de": "Und mag die L\u00f6sung noch so schmutzig sein, es findet sich immer ein Journalist der sie bef\u00fcrwortet! #Syrien #Assad https://t.co/MSFfCmDtTa",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrien",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.tagesspiegel.de/politik/kampf-gegen-terrormiliz-is-assad-ist-das-kleinere-uebel/12651758.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T12:30:53Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670580620402278400",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 10,
        "text_fr": "RT @Russia_Niemen72: R\u00e9union de soutien \u00e0 la #Russie et \u00e0 la #Syrie \u00e0 Novi Sad (#Serbie) le 28-11-2015 - #Poutine #Assad #Nikolic https://t\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Russie",
            "Syrie",
            "Serbie",
            "Poutine",
            "Assad",
            "Nikolic"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T07:15:42Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670501301789310976",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 2,
        "text_de": "RT @tagesspiegel: Allianz im Kampf gegen Terrormiliz #IS - #Assad ist das kleinere \u00dcbel. Ein Kommentar. https://t.co/0VgJGGOJfu",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "IS",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.tagesspiegel.de/politik/kampf-gegen-terrormiliz-is-assad-ist-das-kleinere-uebel/12651758.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T19:08:53Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670680781317152768",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 2,
        "text_de": "RT @Tschonka: LOL #Erdogan winselt jetzt wie ein Hund um Verzeihung\n\n#tuerkei #turkey #Tuerkiye #Putin #syrien #assad #russland #merkel #cd\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Erdogan",
            "tuerkei",
            "turkey",
            "Tuerkiye",
            "Putin",
            "syrien",
            "assad",
            "russland",
            "merkel",
            "cdu",
            "csu",
            "spd",
            "is"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T14:05:17Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670604376717807616",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 0,
        "text_fr": "Le Moi Pr\u00e9sident c'\u00e9tait pour les gogos\n#Hollande c'est #etatdurgence sauce #LR #FN faire ami avec #Poutine et r\u00e9habiliter le boucher #Assad",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Hollande",
            "etatdurgence",
            "LR",
            "FN",
            "Poutine",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T19:18:44Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670683258842161153",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 2,
        "text_fr": "\"Erdogan est extr\u00eamement clair : l'ennemi, ce sont les Kurdes. Point.\"  https://t.co/MIUXT9QNyl #daesh #syrie #assad #coalition #ei #turquie",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "daesh",
            "syrie",
            "assad",
            "coalition",
            "ei",
            "turquie"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://tempsreel.nouvelobs.com/attentats-terroristes-a-paris/20151119.OBS9827/ces-nombreux-pays-que-l-existence-de-daech-arrange-bien.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T22:26:12Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 1,
        "id": "670730437950590976",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 3,
        "text_fr": "Qui profite ? Qui b\u00e9n\u00e9ficie des attaques de Paris ?  https://t.co/MWf2kbOcPB #Syria #Assad #Obama #ISIS #ParisAttacks via @clayclai",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syria",
            "Assad",
            "Obama",
            "ISIS",
            "ParisAttacks"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://claysbeach.blogspot.fr/2015/11/qui-profite-qui-beneficie-des-attaques_20.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T13:03:52Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 5,
        "id": "670588921013739521",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 11,
        "text_fr": "2008: #Assad re\u00e7u avec faste. 2013: un Min d\u00e9clare qu'il ne m\u00e9rite pas de vivre. 2015: il est notre alli\u00e9. O\u00f9 est la parole de la France ?",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T17:13:23Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670651713930592256",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 24,
        "text_fr": "RT @SaadAbedine: Meet the anti #ISIS coalition of nations/groups\n@usairforce #Iraq #Iran #Assad #YPG #FSA #Russia #France etc etc https://t\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "ISIS",
            "Iraq",
            "Iran",
            "Assad",
            "YPG",
            "FSA",
            "Russia",
            "France"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T13:22:01Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670593490447921153",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 11,
        "text_fr": "RT @pmcouteaux: 2008: #Assad re\u00e7u avec faste. 2013: un Min d\u00e9clare qu'il ne m\u00e9rite pas de vivre. 2015: il est notre alli\u00e9. O\u00f9 est la parole\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T18:40:46Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670673703450124289",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 85,
        "text_fr": "RT @pmcouteaux: Demi-tour complet de #Fabius sur #Assad sans reconna\u00eetre son erreur (idem sur Iran etc...) ni d\u00e9missionner. Ce minable ridi\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Fabius",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T18:01:12Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670663746226749440",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 11,
        "text_fr": "RT @pmcouteaux: 2008: #Assad re\u00e7u avec faste. 2013: un Min d\u00e9clare qu'il ne m\u00e9rite pas de vivre. 2015: il est notre alli\u00e9. O\u00f9 est la parole\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T22:27:25Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670730742054391808",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 24,
        "text_fr": "RT @SaadAbedine: Meet the anti #ISIS coalition of nations/groups\n@usairforce #Iraq #Iran #Assad #YPG #FSA #Russia #France etc etc https://t\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "ISIS",
            "Iraq",
            "Iran",
            "Assad",
            "YPG",
            "FSA",
            "Russia",
            "France"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T12:55:24Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670586789455900673",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "@jungewelt @dieLinke #Assad absetzen, frei Wahlen und ISIS in die W\u00fcste oder heim zu Mama schicken.",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T16:29:20Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670640629333024768",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 10,
        "text_fr": "RT @LdeCorbiere: Gilles Kepel: \u00abLe 13 novembre? Le r\u00e9sultat d'une faillite des \u00e9lites politiques fran\u00e7aises\u00bb - #Syrie #Assad  https://t.co/\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrie",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.letemps.ch/monde/2015/11/26/gilles-kepel-13-novembre-resultat-une-faillite-elites-politiques-francaises"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T20:46:35Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670705366578159616",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 0,
        "text_de": "@manuring72 Selbst das glaube ich nicht. #Fl\u00fcchtlingshilfe in der T\u00fcrkei #Assad gemeinsamer Feind ???",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Fl\u00fcchtlingshilfe",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T21:44:20Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670719900852346880",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 24,
        "text_fr": "RT @SaadAbedine: Meet the anti #ISIS coalition of nations/groups\n@usairforce #Iraq #Iran #Assad #YPG #FSA #Russia #France etc etc https://t\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "ISIS",
            "Iraq",
            "Iran",
            "Assad",
            "YPG",
            "FSA",
            "Russia",
            "France"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T22:35:26Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670732760970084353",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 14,
        "text_fr": "RT @islamonde_info: #Erdogan : \"La #Russie soutien le terrorisme d'\u00e9tat du r\u00e9gime #Assad qui a tu\u00e9 380 000 personnes.\"\nC'est tr\u00e8s chaud com\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Erdogan",
            "Russie",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T21:45:11Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670720115776880640",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 24,
        "text_fr": "RT @SaadAbedine: Meet the anti #ISIS coalition of nations/groups\n@usairforce #Iraq #Iran #Assad #YPG #FSA #Russia #France etc etc https://t\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "ISIS",
            "Iraq",
            "Iran",
            "Assad",
            "YPG",
            "FSA",
            "Russia",
            "France"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T10:47:43Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670554658822160384",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 1,
        "text_de": "RT @Blechliesel: \"Es gibt kein Gut und B\u00f6se. Es gibt nur Macht und jene die zu schwach sind nach ihr zu streben!\"\n\n#putin \n#assad \n#IS \n#vo\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "putin",
            "assad",
            "IS",
            "voldemort"
        ],
        "tweet_urls": []
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T11:08:42Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670559938985533440",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 2,
        "text_de": "RT @hdBerretz: Und mag die L\u00f6sung noch so schmutzig sein, es findet sich immer ein Journalist der sie bef\u00fcrwortet! #Syrien #Assad https://t\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Syrien",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.tagesspiegel.de/politik/kampf-gegen-terrormiliz-is-assad-ist-das-kleinere-uebel/12651758.html"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T11:39:13Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670567617590112256",
        "lang": "de",
        "retweet_count": 3,
        "text_de": "RT @DJanecek: Die #Putin treue Linke will mit #Assad gegen den IS in den Kampf ziehen. Indiskutabler Vorschlag. @SWagenknecht  https://t.co\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Putin",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": [
            "http://www.finanznachrichten.de/nachrichten-2015-11/35732931-noz-noz-wagenknecht-begruesst-franzoesische-ueberlegungen-zum-kampf-gegen-is-007.htm"
        ]
    },
    {
        "concepts": [],
        "created_at": "2015-011-28T11:59:44Z",
        "entities": [],
        "favorite_count": 0,
        "id": "670572780425977856",
        "lang": "fr",
        "retweet_count": 140,
        "text_fr": "RT @pmcouteaux: Pour #Fabius, Il y a qq semaines, #Assad \"ne m\u00e9ritait pas d'\u00eatre sur terre\", propos inou\u00ef s'agissant d'un chef d'Etat; ce m\u2026",
        "topic": "SyrianCrisis",
        "tweet_hashtags": [
            "Fabius",
            "Assad"
        ],
        "tweet_urls": []
    }
]