[{"lang": "de", "text_de": "RT @SPIEGELONLINE: Sieben mutma\u00dfliche Terroristen, die im Zusammenhang mit den #ParisAttacks gesucht werden, k\u00f6nnten sich in Deutschland au\u2026", "created_at": "2015-012-02T12:53:38Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 25, "id": "672035899190956032", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-02T19:56:08Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Sassoufit #JeVoteNon #JeVoteNon #Sassoufit #JeVoteNon #JeVoteNon #sassoufit #JeVoteNon #ParisAttacks: Sassou Nguesso pr\u00e9sente ses condol\u00e9a\u2026", "id": "672142221727113216", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Sassoufit", "JeVoteNon", "JeVoteNon", "Sassoufit", "JeVoteNon", "JeVoteNon", "sassoufit", "JeVoteNon", "ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:15:20Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @Yazz_Official: These Faces Are NOT Responsible For Paris\n#PrayForSyria #ParisAttacks #Syria \n\nhttps://t.co/zoTzXiywEG", "concepts": [], "retweet_count": 63, "id": "672192353600299009", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForSyria", "ParisAttacks", "Syria"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 132, "created_at": "2015-012-02T20:16:50Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @secrets_les: \"J'ai offert la mort \u00e0 mon fils alors que je voulais seulement lui offrir une place de concert\" #ParisAttacks t\u00e9moignage d\u2026", "id": "672147433879638016", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:48:32Z", "tweet_urls": ["https://amp.twimg.com/v/fc122aff-6ece-47a4-b34c-cafbd72ef386"], "entities": [], "text_en": "RT @INTHENOWRT: \"Hug me if you trust me, I'm told I'm a terrorist\" -Muslim man opens arms to Parisians.\n#ParisAttacks #Islamophobia\nhttps:/\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 20382, "id": "672200706754027520", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Islamophobia"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:17:50Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "US Citizens: Remember and Cherish your Second Amendment Rights\n\n#MaliAttacks #ParisAttacks #NHPolitics #scpol #Iowa #iowacaucus #p2 #topprog", "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672192981512908800", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["MaliAttacks", "ParisAttacks", "NHPolitics", "scpol", "Iowa", "iowacaucus", "p2", "topprog"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 174, "created_at": "2015-012-02T21:12:23Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @recherche_paris: PAS TOUS LES HEROS SONT HUMAINS. DIESEL, DECED\u00c9E POUR LA FRANCE \ud83d\ude22\ud83d\udc95#ParisAttacks #SaintDenis #JeSuisChien https://t.co/\u2026", "id": "672161412698005505", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "SaintDenis", "JeSuisChien"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:46:53Z", "tweet_urls": ["https://amp.twimg.com/v/fc122aff-6ece-47a4-b34c-cafbd72ef386"], "entities": [], "text_en": "RT @INTHENOWRT: \"Hug me if you trust me, I'm told I'm a terrorist\" -Muslim man opens arms to Parisians.\n#ParisAttacks #Islamophobia\nhttps:/\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 20382, "id": "672200292855861248", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Islamophobia"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-02T22:49:05Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#ParisAttacks Le vendeur de pyrotechnique nie avoir vendu des d\u00e9tonateurs \u00e0 S Abdeslam mais des syst\u00e8mes radiocommand\u00e9s (vente libre)(iTELE)", "id": "672185748330823681", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "Camerons Kampf gegen \u201eTerrorsympathisanten\u201c im eigenen Haus (von Gina Thomas, London) #ParisAttacks https://t.co/nFcul4liEP", "created_at": "2015-012-02T18:48:02Z", "tweet_urls": ["http://www.faz.net/aktuell/politik/terrorangst-in-europa/britisches-parlament-diskutiert-ueber-einsatz-in-syrien-13945120.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672125083738066944", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 2, "created_at": "2015-012-02T20:16:41Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @_Willizi: D\u00e9j\u00e0 je comprends pas pourquoi ils envoient pas DiabloX9 mrleV12 Gotaga et compagnies en Syrie, c'est free win #ParisAttacks \u2026", "id": "672147394419695618", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "fusillade"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @20piraten: Massen\u00fcberwachung ist die falsche Antwort auf Extremismus. Resolution #20piraten #ParisAttacks #ltnrw /jo https://t.co/ejz5s\u2026", "created_at": "2015-012-02T20:02:43Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 41, "id": "672143880939249664", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["20piraten", "ParisAttacks", "ltnrw"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 5, "created_at": "2015-012-02T20:23:10Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @daniellambert75: En #solidarit\u00e9 au #AttentatsParis jai donn\u00e9 mon #sang et #plaquettes  #ParisAttacks #dondusang https://t.co/792mXUYl5r", "id": "672149024774950912", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["solidarit\u00e9", "AttentatsParis", "sang", "plaquettes", "ParisAttacks", "dondusang"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 30, "created_at": "2015-012-02T19:42:13Z", "tweet_urls": ["http://www.lexpress.fr/actualite/societe/salim-l-agent-de-securite-qui-a-refoule-un-kamikaze-du-stade-de-france_1741035.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @CrissaraGardens: #ParisAttacks \u274c Salim, l'agent de s\u00e9curit\u00e9 qui a refoul\u00e9 un kamikaze du Stade de France \u25b6 https://t.co/Dnho0fjWrj http\u2026", "id": "672138719923732480", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "Nach #ParisAttacks: \"Wir m\u00fcssen nach Massenmord in #Paris solidarisch sein\".\nNun, nach Wochen des Vergessens: \"Krieg ist Wahnsinn\".\n#Syrien", "created_at": "2015-012-02T16:16:56Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672087061869035522", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Paris", "Syrien"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:35:49Z", "tweet_urls": ["http://bit.ly/1TwPoTI"], "entities": [], "text_en": "Royals sent goods to area native who was shot during terrorist attack in Paris: It's fair to say... https://t.co/J2znkPir60 #ParisAttacks", "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672197509792423936", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 141, "created_at": "2015-012-02T21:49:07Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @MashaykhDZ: Shaykh @MTchalabi : \u00ab Cette secte, Daesh est l'une des sectes les plus \u00e9gar\u00e9es si ce n'est la plus \u00e9gar\u00e9e \u00bb | #ParisAttacks", "id": "672170655291482112", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:20:56Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @Yazz_Official: These Faces Are NOT Responsible For Paris\n#PrayForSyria #ParisAttacks #Syria \n\nhttps://t.co/zoTzXiywEG", "concepts": [], "retweet_count": 63, "id": "672193763804975104", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForSyria", "ParisAttacks", "Syria"]},{"lang": "ru", "created_at": "2015-012-02T08:36:45Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 5, "text_ru": "RT @Mirophyl: #ParisAttacks #Prayers4Paris \u041d\u0435\u043c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0444\u0440\u0430\u043d\u0446\u0443\u0437\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0441\u0438\u043a\u0438: https://t.co/crsnTGBt62", "id": "671971250395332608", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Prayers4Paris"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:28:22Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @skendeRihanna: My name is Skender,\nI'm Muslim,\nMy religion is Islam,\nI'm not a terrorist,\nI want peace.\n#ParisAttacks", "concepts": [], "retweet_count": 86, "id": "672195631914553348", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 8, "created_at": "2015-012-02T20:13:28Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Tidjey_Gpl: Un max de RT en hommage au victimes d\u00e9c\u00e9d\u00e9 hier a Paris lors de l'attentat\n#ParisAttacks \n#fusillade \n#Prayers4Paris https:\u2026", "id": "672146586416381952", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "fusillade", "Prayers4Paris"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @muj_intel: #Achtung: #Demokratie Bombe! #Gleichberechtigung und #Meinungsfreiheit im Anflug!!!\n#ParisAttacks #Syria #Syrien https://t.c\u2026", "created_at": "2015-012-02T22:07:03Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 6, "id": "672175170342252545", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Achtung", "Demokratie", "Gleichberechtigung", "Meinungsfreiheit", "ParisAttacks", "Syria", "Syrien"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 370, "created_at": "2015-012-02T20:31:24Z", "tweet_urls": ["https://amp.twimg.com/v/0d63fa93-51f9-41f7-950b-a17751869f09"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @itele: Le message des orphelins du 11 septembre aux proches des victimes des #ParisAttacks\nhttps://t.co/czg4EfeEqc", "id": "672151097511952385", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "Winter versch\u00e4rft Fl\u00fcchtlinge lage\"Hach Gottchen,hoffentl ERFRIERT der #ParisAttacks M\u00f6rderer dann nicht in D! LOL  https://t.co/Epl3R28kpW", "created_at": "2015-012-02T17:45:12Z", "tweet_urls": ["http://www.gmx.net/magazine/politik/fluechtlingskrise-in-europa/fluechtlinge-winter-31179788"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672109274743578625", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @muj_intel: #Achtung: #Demokratie Bombe! #Gleichberechtigung und #Meinungsfreiheit im Anflug!!!\n#ParisAttacks #Syria #Syrien https://t.c\u2026", "created_at": "2015-012-02T13:54:25Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 6, "id": "672051192760033280", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Achtung", "Demokratie", "Gleichberechtigung", "Meinungsfreiheit", "ParisAttacks", "Syria", "Syrien"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-02T18:38:45Z", "tweet_urls": ["http://www.20minutes.fr/societe/1738399-20151127-attentats-paris-victimes-france-ailleurs-22"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "2/2 oui d'ici &amp;d'ailleurs... #parisattacks : Qui \u00e9taient les victimes de France et d'ailleurs? (2/2) https://t.co/y7vIQgWpx6 via @20minutes", "id": "672122747259105280", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["parisattacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 37, "created_at": "2015-012-02T19:20:16Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @_ilsOntDit: \"Qu'est ce que vous voulez que \u00e7a me fasse que la France s'islamise ?\"\nLionel #Jospin\n\n#ParisAttacks #FusilladeParis https:\u2026", "id": "672133195593199617", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Jospin", "ParisAttacks", "FusilladeParis"]},{"lang": "de", "text_de": "Wo lernt man als #Terrorist eigentlich schie\u00dfen? Afghanistan? Nein, beim Sch\u00fctzenverein der Polizei! https://t.co/mQDvy8tN43 #ParisAttacks", "created_at": "2015-012-02T14:47:58Z", "tweet_urls": ["http://spon.de/aeDmL"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672064670069575680", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Terrorist", "ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:47:53Z", "tweet_urls": ["http://OMGDavid.com", "https://www.instagram.com/p/-zvRpsKKac/"], "entities": [], "text_en": "President #Obama Pays Respects To Victims Of #ParisAttacks At Memorial. More at \u27a1\ufe0fhttps://t.co/7mozKIfbq8\u2b05\ufe0f\u2026 https://t.co/Y7Qb7sLmCZ", "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672200546539859970", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Obama", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-02T20:10:18Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Sassoufit #Sassoufit #JeVoteNon #JeVoteNon #JeVoteNon #JeVoteNon #sassoufit #JeVoteNon #ParisAttacks: Sassou Nguesso pr\u00e9sente ses condol\u00e9a\u2026", "id": "672145787820900352", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Sassoufit", "Sassoufit", "JeVoteNon", "JeVoteNon", "JeVoteNon", "JeVoteNon", "sassoufit", "JeVoteNon", "ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @EliasTemeniotis: Schuldenstreit: Griechischer Minister droht Europa mit Fl\u00fcchtlingswelle - #ParisAttacks SPIEGEL ONLINE - Politik https\u2026", "created_at": "2015-012-02T22:49:02Z", "tweet_urls": ["http://www.spiegel.de/politik/ausland/griechischer-minister-kammenos-droht-europa-mit-fluechtlingen-a-1022450.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "672185733029998592", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:29:53Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "Why am I hearing #MiddleEast #ParisAttacks #accents during this newscast? #SanBernadinoShooting @ABC7NY", "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672196016712585220", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["MiddleEast", "ParisAttacks", "accents", "SanBernadinoShooting"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 700, "created_at": "2015-012-02T21:28:21Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @jeremo12: Une photo qui r\u00e9sume cet atroce weekend. #ParisAttacks https://t.co/ihesCFe3cV", "id": "672165430140805120", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @CarlKnutsen: Bei Briefwahl deutlicheres Nein. #ParisAttacks kaum Auswirkungen. \"#NOlympia lag von Anfang an vorn\": https://t.co/EQ0A4gI\u2026", "created_at": "2015-012-02T14:28:24Z", "tweet_urls": ["http://buff.ly/1LKWZYr"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 14, "id": "672059747894472704", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "NOlympia"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:38:00Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @GroupAnon: These kids didn't cause the #ParisAttacks. France must stop the bombing in Syria. This is terrorism! #PrayForSyria https://t\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 1623, "id": "672198057623224320", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "PrayForSyria"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @20piraten: Massen\u00fcberwachung ist die falsche Antwort auf Extremismus. Resolution #20piraten #ParisAttacks #ltnrw /jo https://t.co/ejz5s\u2026", "created_at": "2015-012-02T12:51:49Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 41, "id": "672035442024386560", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["20piraten", "ParisAttacks", "ltnrw"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:15:53Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @Britanniacomms: Simple and Eternal Truth via @AV_Gold https://t.co/MUT7jLyX50 #ParisAttacks #refugeecrisis  RT", "concepts": [], "retweet_count": 21, "id": "672192493274968065", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "refugeecrisis"]},{"lang": "de", "text_de": "Die Polizei hat angeblich Hinweise, dass der gesuchte #IS-Terrorist #Abdeslam in Deutschland ist. https://t.co/K922AiEmmd #ParisAttacks", "created_at": "2015-012-02T14:28:20Z", "tweet_urls": ["http://www.gmx.net/magazine/politik/anschlaege-paris-terrorverdaechtige-deutschland-geflohen-31181278"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 6, "id": "672059728143454208", "favorite_count": 4, "tweet_hashtags": ["IS", "Abdeslam", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-02T20:21:00Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "\"On peut dire ce qu'on veut, s'ils avaient eu des armes, la situation aurait \u00e9t\u00e9 tr\u00e8s, tr\u00e8s diff\u00e9rente.\" #Trump #ParisAttacks #SanBernardino", "id": "672148482749263872", "favorite_count": 2, "tweet_hashtags": ["Trump", "ParisAttacks", "SanBernardino"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:45:12Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "@HuffingtonPost @mjs_DC #CharlieHebdo ? #ParisAttacks? In France with strict #guncontrol ,so don't use #SanBernadino to push agenda fool", "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672199869738541057", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["CharlieHebdo", "ParisAttacks", "guncontrol", "SanBernadino"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @Sven_Becker: Die Akte Abaaoud - Text von @katrinkuntz und mir \u00fcber den IS-Terroristen jetzt bei @SPIEGELONLINE https://t.co/1Cfg09gZCp \u2026", "created_at": "2015-012-02T19:36:25Z", "tweet_urls": ["http://spon.de/aeDne"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 7, "id": "672137261178363904", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @SPIEGELONLINE: Bilder einer Videokamera zeigen einen der Verd\u00e4chtigen zwei Tage nach d. #ParisAttacks auf einem deutschen Rastplatz htt\u2026", "created_at": "2015-012-02T14:00:15Z", "tweet_urls": ["http://spon.de/aeDn1"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 17, "id": "672052662255382528", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 4237, "created_at": "2015-012-02T22:45:27Z", "tweet_urls": ["https://youtu.be/9OpFMCLPx7I"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @PurParisien: Tjrs pas de nouvelles de ma petite amie, elle \u00e9tait partie de #Montreuil.:( https://t.co/5mhRlw2sAw #ParisAttacks https://\u2026", "id": "672184832538054656", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Montreuil", "ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @SPIEGELONLINE: Sieben mutma\u00dfliche Terroristen, die im Zusammenhang mit den #ParisAttacks gesucht werden, k\u00f6nnten sich in Deutschland au\u2026", "created_at": "2015-012-02T13:17:52Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 25, "id": "672041994882056192", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:39:45Z", "tweet_urls": ["http://binged.it/1TwPmLK"], "entities": [], "text_en": "RT @parisattacks: French police raid, shutter \u2018radical\u2019 Paris mosque: the third to be closed since France declared... https://t.co/Aef9U9vv\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "672198500403257344", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 37, "created_at": "2015-012-02T19:06:17Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @_ilsOntDit: \"Qu'est ce que vous voulez que \u00e7a me fasse que la France s'islamise ?\"\nLionel #Jospin\n\n#ParisAttacks #FusilladeParis https:\u2026", "id": "672129679701209090", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Jospin", "ParisAttacks", "FusilladeParis"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:47:15Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/CNN/status/665323776381337601"], "entities": [], "text_en": "RT @Cibster: #France #ParisAttacks Praying for the Light to bring peace to France. https://t.co/V31gcNITNg", "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "672200384849559552", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["France", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 37, "created_at": "2015-012-02T19:04:53Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @_ilsOntDit: \"Qu'est ce que vous voulez que \u00e7a me fasse que la France s'islamise ?\"\nLionel #Jospin\n\n#ParisAttacks #FusilladeParis https:\u2026", "id": "672129324754055169", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Jospin", "ParisAttacks", "FusilladeParis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 3, "created_at": "2015-012-02T19:18:04Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @amazingquotesq: Courage aux familles des victimes de cet attentat.\n#ParisAttacks", "id": "672132645376016384", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:59:42Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @democracynow: VIDEO: Original footage shows police, not protesters, trampled #ParisAttacks memorial Sunday #COP21 #climatechange https:\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 228, "id": "672203518560833536", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "COP21", "climatechange"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:41:39Z", "tweet_urls": ["http://www.reuters.com/article/2015/12/02/us-france-shooting-mosque-idUSKBN0TL1FW20151202#haxWb0rzLpjwaQ8c.97"], "entities": [], "text_en": "RT @TarekFatah: France shuts mosque, arrests man in crackdown after #ParisAttacks. https://t.co/r8NxFQ1vJK", "concepts": [], "retweet_count": 121, "id": "672198975873613824", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @20piraten: Massen\u00fcberwachung ist die falsche Antwort auf Extremismus. Resolution #20piraten #ParisAttacks #ltnrw /jo https://t.co/ejz5s\u2026", "created_at": "2015-012-02T19:51:52Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 41, "id": "672141149755281409", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["20piraten", "ParisAttacks", "ltnrw"]},{"lang": "de", "text_de": "2 Wochen nach den #ParisAttacks haben Techniker im Bataclan das Bein eines Terroristen hinter einem Verst\u00e4rker gefunden. (Quelle: @lerepu)", "created_at": "2015-012-02T19:23:44Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672134068604157953", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "Um ISIS zu besiegen m\u00fcssen wir den Paten #Iran zielen | Fox News | https://t.co/OBJgPP34JE #Congress #Iraq #Syria #UNSC #ParisAttacks", "created_at": "2015-012-02T16:12:10Z", "tweet_urls": ["http://www.foxnews.com/opinion/2015/12/01/to-defeat-isis-must-target-godfather-terror-iran.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 13, "id": "672085860981071873", "favorite_count": 3, "tweet_hashtags": ["Iran", "Congress", "Iraq", "Syria", "UNSC", "ParisAttacks"]},{"lang": "ru", "created_at": "2015-012-02T08:38:36Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 5, "text_ru": "RT @Mirophyl: #ParisAttacks #Prayers4Paris \u041d\u0435\u043c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0444\u0440\u0430\u043d\u0446\u0443\u0437\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0441\u0438\u043a\u0438: https://t.co/crsnTGBt62", "id": "671971715199721472", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Prayers4Paris"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:38:46Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/g1/status/672197424107143171"], "entities": [], "text_en": "God save the Queen !  #London\n \n#killISIS #ISIS #Germany  #UsAlways #Paris #parisattacks video  https://t.co/uIq2Q8Bt4w", "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672198252209524736", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["London", "killISIS", "ISIS", "Germany", "UsAlways", "Paris", "parisattacks"]},{"lang": "ru", "created_at": "2015-012-02T03:38:38Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "text_ru": "\u0412 \u041f\u0430\u0440\u0438\u0436\u0435 \u043e\u0431\u044a\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d \u0432\u044b\u0441\u0448\u0438\u0439 \u0443\u0440\u043e\u0432\u0435\u043d\u044c \u0442\u0435\u0440\u0440\u043e\u0440\u0438\u0441\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0443\u0433\u0440\u043e\u0437\u044b, \u0424\u0440\u0430\u043d\u0446\u0438\u044f \u0437\u0430\u043a\u0440\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442 \u0433\u0440\u0430\u043d\u0438\u0446\u044b #Parisattacks.", "id": "671896228494483458", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Parisattacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:23:05Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @WTFGIFsPics: Picture from inside Bataclan reveals aftermath of the shooting in #ParisAttacks https://t.co/1FbR6yZhad", "concepts": [], "retweet_count": 542, "id": "672194305948258305", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:16:32Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @Kurdistan_dd: #Peshmerga commander showing his solidarity with France against daeshbags pigs #ParisAttacks\n#TwitterKurds https://t.co/2\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 88, "id": "672192655967830016", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Peshmerga", "ParisAttacks", "TwitterKurds"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 883, "created_at": "2015-012-02T20:37:57Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @ilyesdjadeloff: Petits messages pour les terroristes ! \n#PrayForParis \n#ParisAttacks \n#onapaspeur https://t.co/7RKINXQPIK", "id": "672152746389331968", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis", "ParisAttacks", "onapaspeur"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 370, "created_at": "2015-012-02T23:00:11Z", "tweet_urls": ["https://amp.twimg.com/v/0d63fa93-51f9-41f7-950b-a17751869f09"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @itele: Le message des orphelins du 11 septembre aux proches des victimes des #ParisAttacks\nhttps://t.co/czg4EfeEqc", "id": "672188539610791936", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:08:14Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/bbcpolitics/status/672182342094602240"], "entities": [], "text_en": "RT @RonanLTynan: #UK MPs deliver victory 2 #ISIS voting to bomb #Syria just what they wanted after #ParisAttacks to boost recruitment https\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 10, "id": "672190568907350021", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["UK", "ISIS", "Syria", "ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:27:28Z", "tweet_urls": ["http://sptnkne.ws/akFW"], "entities": [], "text_en": "RT @SputnikInt: MORE: Outrage after #ParisAttacks split UK #LabourParty's opposition to bombing in #Syria\nhttps://t.co/kbq9NQ32fi https://t\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 5, "id": "672195407682891776", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "LabourParty", "Syria"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 87, "created_at": "2015-012-02T21:44:38Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Leop_clld: Je respecterai toujours les policiers et les membres des forces sp\u00e9ciale qui risque leurs vies pour la libert\u00e9 de notre pays\u2026", "id": "672169527287930880", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @Leviherz: Ein Herr vom Heer, der um die Sicherheit bem\u00fcht ist. Denkt er an #ParisAttacks ?\n#j\u00fcdischinschland\n#blameitonthejews https://\u2026", "created_at": "2015-012-02T16:55:48Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 46, "id": "672096842772045826", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "j\u00fcdischinschland", "blameitonthejews"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 4870, "created_at": "2015-012-02T20:19:51Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Futalors: 7 janvier : Charlie Hebdo.\n21 ao\u00fbt : Thalys 9364.\n13 novembre : Attaques en s\u00e9rie \u00e0 Paris.\nVoil\u00e0 2015, je crains 2016...\n\n#Pa\u2026", "id": "672148191098314752", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:15:23Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "Aft #ParisAttacks,told my kid we're ok,Security's better since 9/11, good ppl outweigh few bad ppl. What do I tell her now w #Califshooting?", "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672192365784793090", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Califshooting"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @SPIEGELONLINE: Bilder einer Videokamera zeigen einen der Verd\u00e4chtigen zwei Tage nach d. #ParisAttacks auf einem deutschen Rastplatz htt\u2026", "created_at": "2015-012-02T12:19:51Z", "tweet_urls": ["http://spon.de/aeDn1"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 17, "id": "672027396741193728", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:47:26Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @learjetter: .@POTUS, you're clueless! Appears the #Terrorists in #FranceAttacks didn't get the #OBAMA memo. #ParisAttacks #Paris https:\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 791, "id": "672200431263604738", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Terrorists", "FranceAttacks", "OBAMA", "ParisAttacks", "Paris"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 13, "created_at": "2015-012-02T18:54:29Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @TBaubet: #ParisAttacks #PTSD : tr\u00e8s grand nombre de personnes impliqu\u00e9es attention aux pratiques th\u00e9rapeutiques douteuses : business, s\u2026", "id": "672126706791092224", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "PTSD"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @michischmid: Wie der IS #ParisAttacks plante https://t.co/JTN0FKqJ0B", "created_at": "2015-012-02T12:26:29Z", "tweet_urls": ["http://j.mp/1LNDG0G"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "672029063721152513", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 35, "created_at": "2015-012-02T22:33:09Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Esmeralda78210: #DAECH ce sont tout sauf des #musulmans,\u00e7a rentre dans vos cerveaux format\u00e9s?\n#ParisAttacks #Islam\nMerci @luclucky49 ht\u2026", "id": "672181737255018496", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["DAECH", "musulmans", "ParisAttacks", "Islam"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 1804, "created_at": "2015-012-02T18:40:09Z", "tweet_urls": ["https://www.facebook.com/picoloclem/posts/10153703980569304"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Degaulle8: #ParisAttacks Si tu vois ce tweet \"Bruno\", cet homme a 1 message pour toi #Bataclan #merci https://t.co/B1UmdcD7To \u2026 https:/\u2026", "id": "672123100633423873", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Bataclan", "merci"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @kkhattab_EU: @goalgetter32 @TiloJung \nbtw: Was wurde eigentlich aus ... z.B. Mehdi Nemmouche und Ayoub El Khazzani?\n#Thalys #ParisAttac\u2026", "created_at": "2015-012-02T14:57:23Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "672067038567866368", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Thalys", "ParisAttacks", "Terror", "EU"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:35:31Z", "tweet_urls": ["http://binged.it/1Px9H4P"], "entities": [], "text_en": "New arrest in deadly Paris attacks linked to apartment raid: PARIS \u2013 French police have arrested... https://t.co/5J7KcQM325 #ParisAttacks", "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "672197432046804993", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 21, "created_at": "2015-012-02T19:20:53Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @henniche: On nous signale deux perquisitions ce soir dans le 78\nLa mosqu\u00e9e Ennour de Sartrouville et la mosqu\u00e9e des Mureaux\n#mosquee #P\u2026", "id": "672133352741339138", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["mosquee", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 8895, "created_at": "2015-012-02T21:36:18Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @iWezzy__: C'est \u00e9norme ce qu'ils font pour nous. \n* New York. #ParisAttacks https://t.co/3OESJ6IJSo", "id": "672167429322207232", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:12:50Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @LadyAodh: Don't Pray For Paris, Fight #WhiteGenocide For Paris #FightForParis #PrayerForParis #MakePeaceIn5Words #ParisAttacks https://\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 120, "id": "672191722785480704", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["WhiteGenocide", "FightForParis", "PrayerForParis", "MakePeaceIn5Words", "ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @Sven_Becker: Die Akte Abaaoud - Text von @katrinkuntz und mir \u00fcber den IS-Terroristen jetzt bei @SPIEGELONLINE https://t.co/1Cfg09gZCp \u2026", "created_at": "2015-012-02T19:03:36Z", "tweet_urls": ["http://spon.de/aeDne"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 7, "id": "672129003763953664", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 37, "created_at": "2015-012-02T23:18:19Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @_ilsOntDit: \"Qu'est ce que vous voulez que \u00e7a me fasse que la France s'islamise ?\"\nLionel #Jospin\n\n#ParisAttacks #FusilladeParis https:\u2026", "id": "672193104452132864", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Jospin", "ParisAttacks", "FusilladeParis"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @20piraten: Massen\u00fcberwachung ist die falsche Antwort auf Extremismus. Resolution #20piraten #ParisAttacks #ltnrw /jo https://t.co/ejz5s\u2026", "created_at": "2015-012-02T17:41:02Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 41, "id": "672108222606614528", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["20piraten", "ParisAttacks", "ltnrw"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 883, "created_at": "2015-012-02T20:44:35Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @ilyesdjadeloff: Petits messages pour les terroristes ! \n#PrayForParis \n#ParisAttacks \n#onapaspeur https://t.co/7RKINXQPIK", "id": "672154417613938688", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis", "ParisAttacks", "onapaspeur"]},{"lang": "de", "text_de": "Camerons Kampf gegen \u201eTerrorsympathisanten\u201c im eigenen Haus (von Gina Thomas, London) #ParisAttacks https://t.co/TYj8nKRj2P", "created_at": "2015-012-02T18:46:10Z", "tweet_urls": ["http://www.faz.net/aktuell/politik/terrorangst-in-europa/britisches-parlament-diskutiert-ueber-einsatz-in-syrien-13945120.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672124615775404032", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:24:00Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "#ParisAttacks, My 11 /14 Tweet: Wake up NRA/Unfettered Gun Rights wackos,imagine what will happen in the U.S.,If these Islamists get AR15s!", "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672194535133331456", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "\u00abDie #ParisAttacks haben mich tief getroffen. Ich versp\u00fcre Angst und Trauer, aber zunehmend auch Wut. Was tun?\u00bb https://t.co/Yx2GqB3GHf", "created_at": "2015-012-02T13:10:06Z", "tweet_urls": ["http://www.beobachter.ch/leben-gesundheit/psychologie/artikel/terrorismus_was-tun-mit-dem-hass/"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672040042525679617", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:35:40Z", "tweet_urls": ["http://goo.gl/GWWV1a"], "entities": [], "text_en": "#Christians supporting the French retaliation to the #ParisAttacks need to think again. https://t.co/dCx5UUYoZt #IslamicState #Bible #Romans", "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672197469057343488", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Christians", "ParisAttacks", "IslamicState", "Bible", "Romans"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-02T22:53:44Z", "tweet_urls": ["http://fb.me/7JsRnGEBV"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#ParisAttacks Le vendeur de pyrotechnique nie avoir vendu des d\u00e9tonateurs \u00e0 S. Abdeslam mais des syst\u00e8mes... https://t.co/us9gRRHcgj", "id": "672186918101229570", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @EliasTemeniotis: Schuldenstreit: Griechischer Minister droht Europa mit Fl\u00fcchtlingswelle - #ParisAttacks SPIEGEL ONLINE - Politik https\u2026", "created_at": "2015-012-02T22:44:34Z", "tweet_urls": ["http://www.spiegel.de/politik/ausland/griechischer-minister-kammenos-droht-europa-mit-fluechtlingen-a-1022450.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "672184610823004165", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @20piraten: Massen\u00fcberwachung ist die falsche Antwort auf Extremismus. Resolution #20piraten #ParisAttacks #ltnrw /jo https://t.co/ejz5s\u2026", "created_at": "2015-012-02T17:34:25Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 41, "id": "672106557610565632", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["20piraten", "ParisAttacks", "ltnrw"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 3, "created_at": "2015-012-02T22:40:01Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @UEfrance: .@Avramopoulos :les attentats ont relanc\u00e9 le d\u00e9bat sur l'accueil r\u00e9fugi\u00e9s: je ne peux pas l'accepter #DirectAN #refugeecrisis\u2026", "id": "672183465673154560", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["DirectAN", "refugeecrisis", "parisattacks"]},{"lang": "de", "text_de": "#ParisAttacks - Foto zeigt offenbar Abaaoud mit H\u00fcseyin D. aus #NRW in # Syrien https://t.co/1NFR9uJOdV", "created_at": "2015-012-02T21:43:37Z", "tweet_urls": ["http://br.de/s/22mDZ8U"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672169272525905920", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "NRW"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @JavadDabiran: Um ISIS zu besiegen m\u00fcssen wir den Paten #Iran zielen | Fox News | https://t.co/OBJgPP34JE #Congress #Iraq #Syria #UNSC #\u2026", "created_at": "2015-012-02T16:12:32Z", "tweet_urls": ["http://www.foxnews.com/opinion/2015/12/01/to-defeat-isis-must-target-godfather-terror-iran.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 13, "id": "672085950730735616", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Iran", "Congress", "Iraq", "Syria", "UNSC", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 2769, "created_at": "2015-012-02T22:40:52Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @jolafrite_: Respect inconditionnel pour cet homme, ce h\u00e9ros. \ud83d\udcaa\ud83d\ude4f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #RIP #ParisAttacks https://t.co/ejoaIxi4HS", "id": "672183680023011328", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["RIP", "ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @SPIEGELONLINE: Bilder einer Videokamera zeigen einen der Verd\u00e4chtigen zwei Tage nach d. #ParisAttacks auf einem deutschen Rastplatz htt\u2026", "created_at": "2015-012-02T12:23:37Z", "tweet_urls": ["http://spon.de/aeDn1"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 17, "id": "672028344590860288", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 111, "created_at": "2015-012-02T23:33:47Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @PierreLarti: 100% Islamistes - 0% Fran\u00e7ais !\n#IlsSontDejaChezNous\n#ParisAttacks #Bataclan \n@G_IDENTITAIRE https://t.co/4r2eyrwuGt", "id": "672196997085052929", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["IlsSontDejaChezNous", "ParisAttacks", "Bataclan"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:09:11Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @LadyAodh: Don't Pray For Paris, Fight #WhiteGenocide For Paris #FightForParis #PrayerForParis #MakePeaceIn5Words #ParisAttacks https://\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 120, "id": "672190803960307712", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["WhiteGenocide", "FightForParis", "PrayerForParis", "MakePeaceIn5Words", "ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @20piraten: Massen\u00fcberwachung ist die falsche Antwort auf Extremismus. Resolution #20piraten #ParisAttacks #ltnrw /jo https://t.co/ejz5s\u2026", "created_at": "2015-012-02T12:49:46Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 41, "id": "672034925374259200", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["20piraten", "ParisAttacks", "ltnrw"]},{"lang": "de", "text_de": "Nach den #ParisAttacks - der Bundestagsabgeordnete #Str\u00f6bele jetzt extrem laute #B\u00f6ller verbieten! Was sagt Ihr?", "created_at": "2015-012-02T14:16:04Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "672056643941715968", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Str\u00f6bele", "B\u00f6ller"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:23:54Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @MoAnsar: People who attack innocent civilians represent no religion and no faith. Violence only begets more violence. We need peace. #P\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 397, "id": "672194510034726913", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @ronaldlaessig: Die Polizei hat angeblich Hinweise, dass der gesuchte #IS-Terrorist #Abdeslam in Deutschland ist. https://t.co/K922AiEmm\u2026", "created_at": "2015-012-02T14:31:18Z", "tweet_urls": ["http://www.gmx.net/magazine/politik/anschlaege-paris-terrorverdaechtige-deutschland-geflohen-31181278"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 6, "id": "672060476428296192", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["IS", "Abdeslam", "ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "Spiegel Online portr\u00e4tiert einen der Attent\u00e4ter der #ParisAttacks. War offenbar ein ekelhaftes Arschloch. https://t.co/7IOKiG4zmE", "created_at": "2015-012-02T20:36:37Z", "tweet_urls": ["http://m.spiegel.de/politik/deutschland/a-1065598.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672152410010337280", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:13:36Z", "tweet_urls": ["http://bit.ly/1TwGRQR"], "entities": [], "text_en": "RT @ECentauri: BRITAIN IS GOING TO BOMB #ISIS IN #SYRIA https://t.co/KlfviGpIlp\n#parisattacks #brussels #londonattacks", "concepts": [], "retweet_count": 10, "id": "672191917241839617", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ISIS", "SYRIA", "parisattacks", "brussels", "londonattacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 2339, "created_at": "2015-012-02T21:37:26Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @PauloChaud: Tous unis contre le terrorisme. #ParisAttacks #fusillade https://t.co/T4nUR71zs1", "id": "672167717496070144", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "fusillade"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-02T20:00:52Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "Il faut l'avouer... Belle marseillaise du @StadePM pour les victimes des attentats... #ParisAttacks", "id": "672143414901743616", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @InesWiese_RHH: Nach den #ParisAttacks - der Bundestagsabgeordnete #Str\u00f6bele jetzt extrem laute #B\u00f6ller verbieten! Was sagt Ihr?", "created_at": "2015-012-02T14:22:30Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "672058263563841536", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Str\u00f6bele", "B\u00f6ller"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 726, "created_at": "2015-012-02T19:46:02Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @mathildelouis08: Qd tu entends ton petit fr\u00e8re de 6 ans qui te sort qu'il va prendre son boucliers et son \u00e9p\u00e9e pour te prot\u00e9ger t'es sa\u2026", "id": "672139680985554944", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:45:55Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @R_Aladasani: I strongly condemn the #ParisAttacks\n\nMy deepest condolences go out to the victims &amp; their families. I hope everyone in Fr\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 23, "id": "672200051482107904", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 2576, "created_at": "2015-012-02T21:36:01Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @BloodOfStyles: Quand la ville Lumi\u00e8re s'\u00e9teint, les autres villes du monde s'allument pour elle.  #ParisAttacks https://t.co/xiG9lp39iE", "id": "672167360619520001", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:24:55Z", "tweet_urls": ["http://wef.ch/1LDfG0a"], "entities": [], "text_en": "RT @wef: What's the future of #Schengen after the #ParisAttacks? https://t.co/6Rhwc8IXm4 #Europe https://t.co/LDaBk2tT93", "concepts": [], "retweet_count": 62, "id": "672194763899060228", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Schengen", "ParisAttacks", "Europe"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-02T20:33:07Z", "tweet_urls": ["http://fb.me/4cpbr7wst"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "Un certain regard .. \n#ParisAttacks #NousSommesUnis #Maindanslamain https://t.co/cW1LvQ91b9", "id": "672151529403584512", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "NousSommesUnis", "Maindanslamain"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @SWPBerlin: SWP-Literatur zum #Syrien-Konflikt und zu #Jihadismus: https://t.co/Ol6G2hMTQG (dt.) &amp; https://t.co/0sTCXRqoUs (engl.) #Pari\u2026", "created_at": "2015-012-02T18:06:41Z", "tweet_urls": ["http://bit.ly/SWP15Syrien", "http://bit.ly/SWP15Syria"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 12, "id": "672114679175643137", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syrien", "Jihadismus", "ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @ronaldlaessig: Die Polizei hat angeblich Hinweise, dass der gesuchte #IS-Terrorist #Abdeslam in Deutschland ist. https://t.co/K922AiEmm\u2026", "created_at": "2015-012-02T14:32:29Z", "tweet_urls": ["http://www.gmx.net/magazine/politik/anschlaege-paris-terrorverdaechtige-deutschland-geflohen-31181278"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 6, "id": "672060774672650241", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["IS", "Abdeslam", "ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:39:34Z", "tweet_urls": ["http://binged.it/1Px9H4P"], "entities": [], "text_en": "RT @parisattacks: New arrest in deadly Paris attacks linked to apartment raid: PARIS \u2013 French police have arrested... https://t.co/5J7KcQM3\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "672198453645152258", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 111, "created_at": "2015-012-02T23:26:42Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @PierreLarti: 100% Islamistes - 0% Fran\u00e7ais !\n#IlsSontDejaChezNous\n#ParisAttacks #Bataclan \n@G_IDENTITAIRE https://t.co/4r2eyrwuGt", "id": "672195213130092545", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["IlsSontDejaChezNous", "ParisAttacks", "Bataclan"]},{"lang": "de", "text_de": "Erst #ParisAttacks. Dann: #Hollande: \" #Krieg!!!\"\n\n #deMaiziere \"Das war ein Angriff auf uns alle!\" \n\nKlar, der wollte damals schon Krieg.", "created_at": "2015-012-02T14:45:34Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672064066714779648", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Hollande", "Krieg", "deMaiziere"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 8, "created_at": "2015-012-02T21:02:50Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Dominiq_Estrosi: C'\u00e9tait hier \u00e0 #Versailles pour le #Congr\u00e8s du Parlement #ParisAttacks #PrayforParis https://t.co/pLxfjc4t89", "id": "672159007671455745", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Versailles", "Congr\u00e8s", "ParisAttacks", "PrayforParis"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @ronaldlaessig: Die Polizei hat angeblich Hinweise, dass der gesuchte #IS-Terrorist #Abdeslam in Deutschland ist. https://t.co/K922AiEmm\u2026", "created_at": "2015-012-02T14:29:15Z", "tweet_urls": ["http://www.gmx.net/magazine/politik/anschlaege-paris-terrorverdaechtige-deutschland-geflohen-31181278"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 6, "id": "672059961560690688", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["IS", "Abdeslam", "ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:18:22Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/bbcpolitics/status/672182342094602240"], "entities": [], "text_en": "RT @RonanLTynan: #UK MPs deliver victory 2 #ISIS voting to bomb #Syria just what they wanted after #ParisAttacks to boost recruitment https\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 10, "id": "672193117928443904", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["UK", "ISIS", "Syria", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 37, "created_at": "2015-012-02T19:09:14Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @_ilsOntDit: \"Qu'est ce que vous voulez que \u00e7a me fasse que la France s'islamise ?\"\nLionel #Jospin\n\n#ParisAttacks #FusilladeParis https:\u2026", "id": "672130420176236545", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Jospin", "ParisAttacks", "FusilladeParis"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @ronaldlaessig: Die Polizei hat angeblich Hinweise, dass der gesuchte #IS-Terrorist #Abdeslam in Deutschland ist. https://t.co/K922AiEmm\u2026", "created_at": "2015-012-02T14:29:49Z", "tweet_urls": ["http://www.gmx.net/magazine/politik/anschlaege-paris-terrorverdaechtige-deutschland-geflohen-31181278"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 6, "id": "672060103990857728", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["IS", "Abdeslam", "ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:44:48Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "#SanBernadino #terror is continuation of  #imperialist #profiteering #blackops #lindt #ParisAttacks #Syria #911. An orchestrated excuse", "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672199771205984256", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["SanBernadino", "terror", "imperialist", "profiteering", "blackops", "lindt", "ParisAttacks", "Syria"]},{"lang": "de", "text_de": "Paris-Drahtzieher Abaaoud: Erst Knast, dann Gehirnw\u00e4sche https://t.co/YbKfVu479E via SPIEGELONLINE #parisattacks", "created_at": "2015-012-02T19:09:39Z", "tweet_urls": ["http://spon.de/aeDne"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672130527223222272", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["parisattacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 111, "created_at": "2015-012-02T20:05:46Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @PierreLarti: 100% Islamistes - 0% Fran\u00e7ais !\n#IlsSontDejaChezNous\n#ParisAttacks #Bataclan \n@G_IDENTITAIRE https://t.co/4r2eyrwuGt", "id": "672144647708393476", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["IlsSontDejaChezNous", "ParisAttacks", "Bataclan"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 370, "created_at": "2015-012-02T22:31:52Z", "tweet_urls": ["https://amp.twimg.com/v/0d63fa93-51f9-41f7-950b-a17751869f09"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @itele: Le message des orphelins du 11 septembre aux proches des victimes des #ParisAttacks\nhttps://t.co/czg4EfeEqc", "id": "672181414390046720", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 6606, "created_at": "2015-012-02T21:59:50Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @IamDoxel: voila comment un telephone portable peut te sauver la vie. Dieu est grand\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc#ParisAttacks https://t.co/nPizApJKkb", "id": "672173353038454784", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-02T21:30:22Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "Rohff Game Origi #ParisAttacks #DIVERSIT\u00c9 https://t.co/Li0L62490f", "id": "672165938985177090", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "DIVERSIT\u00c9"]},{"lang": "ru", "created_at": "2015-012-02T08:43:46Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 5, "text_ru": "RT @Mirophyl: #ParisAttacks #Prayers4Paris \u041d\u0435\u043c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0444\u0440\u0430\u043d\u0446\u0443\u0437\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0441\u0438\u043a\u0438: https://t.co/crsnTGBt62", "id": "671973018277687296", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Prayers4Paris"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @20piraten: Massen\u00fcberwachung ist die falsche Antwort auf Extremismus. Resolution #20piraten #ParisAttacks #ltnrw /jo https://t.co/ejz5s\u2026", "created_at": "2015-012-02T19:51:24Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 41, "id": "672141033908609024", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["20piraten", "ParisAttacks", "ltnrw"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:41:11Z", "tweet_urls": ["http://on.rt.com/6y5h"], "entities": [], "text_en": "Rubio being...well, Rubio. \"@RT_com: 9/11, #ParisAttacks all part of God's plan - Rubio https://t.co/X5xASmeu7U https://t.co/xxcQ3RtWpD\"", "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672198860463194112", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 1, "created_at": "2015-012-02T22:38:50Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @UnGarage: Juncker veut le PNR y compris pour les vols intra-europ\u00e9ens #ParisAttacks #EPplenary", "id": "672183168674439169", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "EPplenary"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 64, "created_at": "2015-012-02T20:51:03Z", "tweet_urls": ["http://bit.ly/Obama_FR", "http://bit.ly/Obama_US"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @itele: #ParisAttacks\nEI\nSyrie\nR\u00e9fugi\u00e9s\nGuantanamo\n\nITW @BarackObama\n\nFR https://t.co/72ddQDnsCK\nVO https://t.co/OPtGBq8pB6 https://t.co\u2026", "id": "672156045322682368", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:19:48Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/bbcpolitics/status/672182342094602240"], "entities": [], "text_en": "RT @RonanLTynan: #UK MPs deliver victory 2 #ISIS voting to bomb #Syria just what they wanted after #ParisAttacks to boost recruitment https\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 10, "id": "672193478131122177", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["UK", "ISIS", "Syria", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 4328, "created_at": "2015-012-02T21:11:24Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @OrelyaB: La Ville Lumi\u00e8re endeuillie \u00e9tait \u00e9teinte hier soir.\nLe reste du monde s'est \u00e9clair\u00e9 en soutien.\n#ParisAttacks https://t.co/RY\u2026", "id": "672161162801373184", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:45:52Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @R_Aladasani: A day before the #ParisAttacks ISIS bomb blasts in #Lebanon. They also attacked Kuwaiti mosque during prayers in the holy \u2026", "concepts": [], "retweet_count": 39, "id": "672200036055404544", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Lebanon"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:49:51Z", "tweet_urls": ["https://www.youtube.com/watch?v=PR_3M4TLG74"], "entities": [], "text_en": "Muslim asylum seekers questioned in Europe think the Paris terrorist attacks were a good thing https://t.co/Q41lhEM8fb  #ParisAttacks #ccot", "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672201038942896129", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "ccot"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @SponDiehl: Anschl\u00e4ge von Paris: Terrorverd\u00e4chtige k\u00f6nnten nach Deutschland geflohen sein https://t.co/Eu7BH7LytO via @SPIEGELONLINE #Pa\u2026", "created_at": "2015-012-02T13:50:16Z", "tweet_urls": ["http://spon.de/aeDn1"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 5, "id": "672050151985455104", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 294, "created_at": "2015-012-02T20:21:11Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @FrancoisFillon: Si 11 personnes sont capables de faire reculer tout un pays alors ils ont gagn\u00e9. Oui le vie doit reprendre ! @Europe1 #\u2026", "id": "672148525963177984", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["E1matin", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 63, "created_at": "2015-012-02T21:06:26Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Naissos: Les bombes de peintures sont plus puissantes que VOS bombes #valenciennes  #ParisAttacks #PrayForPeace PEACE. https://t.co/q0k\u2026", "id": "672159913829916672", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["valenciennes", "ParisAttacks", "PrayForPeace"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @IslamiQde: Muslime nach Paris: Zusammenhalt, jetzt erst recht! https://t.co/0AP6FCanJY #ParisAttacks #KRM", "created_at": "2015-012-02T17:22:47Z", "tweet_urls": ["http://bit.ly/1MRhQtV"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 11, "id": "672103632939163648", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "KRM"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @20piraten: Massen\u00fcberwachung ist die falsche Antwort auf Extremismus. Resolution #20piraten #ParisAttacks #ltnrw /jo https://t.co/ejz5s\u2026", "created_at": "2015-012-02T19:49:53Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 41, "id": "672140648770879488", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["20piraten", "ParisAttacks", "ltnrw"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:12:18Z", "tweet_urls": ["http://Www.PEACE-Y.ES"], "entities": [], "text_en": "https://t.co/3LFHBpShmk\n#ParisAttacks #Peace Yes !https://t.co/KzTBEULvjJ f 03.12 00:12", "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672191589041750016", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Peace"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @Sven_Becker: Die Akte Abaaoud - Text von @katrinkuntz und mir \u00fcber den IS-Terroristen jetzt bei @SPIEGELONLINE https://t.co/1Cfg09gZCp \u2026", "created_at": "2015-012-02T19:29:25Z", "tweet_urls": ["http://spon.de/aeDne"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 7, "id": "672135501885894656", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:28:10Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @sherlockmichael: Can we be honest for a moment?\n\n#ParisAttacks \n#RegressiveLeft https://t.co/TLwuCcaRMv", "concepts": [], "retweet_count": 353, "id": "672195582828654592", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "RegressiveLeft"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:16:27Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @GroupAnon: These kids didn't cause the #ParisAttacks. France must stop the bombing in Syria. This is terrorism! #PrayForSyria https://t\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 1623, "id": "672192636304904192", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "PrayForSyria"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @_Nachtflug: @hessenbursche du mutiger deutscher h\u00e4ttest bei #ParisAttacks in der ersten Reihe gestanden und dein Land verteidigt! @Nein\u2026", "created_at": "2015-012-02T23:39:10Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 4, "id": "672198352885448704", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @20piraten: Massen\u00fcberwachung ist die falsche Antwort auf Extremismus. Resolution #20piraten #ParisAttacks #ltnrw /jo https://t.co/ejz5s\u2026", "created_at": "2015-012-02T14:05:29Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 41, "id": "672053979212324864", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["20piraten", "ParisAttacks", "ltnrw"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 64, "created_at": "2015-012-02T18:46:33Z", "tweet_urls": ["https://vine.co/v/iBrr0XnaQQM"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @BestVine_FR: En ce moment #TrafalgarSquare Minute de silence #ParisAttacks #AttentatsParis https://t.co/3CyRJ1z1RD", "id": "672124711468429316", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["TrafalgarSquare", "ParisAttacks", "AttentatsParis"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @20piraten: Massen\u00fcberwachung ist die falsche Antwort auf Extremismus. Resolution #20piraten #ParisAttacks #ltnrw /jo https://t.co/ejz5s\u2026", "created_at": "2015-012-02T13:27:35Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 41, "id": "672044442589753344", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["20piraten", "ParisAttacks", "ltnrw"]},{"lang": "de", "text_de": "@hessenbursche du mutiger deutscher h\u00e4ttest bei #ParisAttacks in der ersten Reihe gestanden und dein Land verteidigt! @Nein_zur_AFD", "created_at": "2015-012-02T23:38:32Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 4, "id": "672198191371173890", "favorite_count": 4, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:11:42Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "@hizzielill timeline lost on you then; france was asked not to respond to charlie hebdo but we know the consequences now as #ParisAttacks.", "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672191438709530625", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 726, "created_at": "2015-012-02T19:45:02Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @mathildelouis08: Qd tu entends ton petit fr\u00e8re de 6 ans qui te sort qu'il va prendre son boucliers et son \u00e9p\u00e9e pour te prot\u00e9ger t'es sa\u2026", "id": "672139429650264064", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-02T19:56:07Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Sassoufit #JeVoteNon #JeVoteNon #JeVoteNon #JeVoteNon #sassoufit #JeVoteNon #ParisAttacks: Sassou Nguesso pr\u00e9sente ses condol\u00e9ances aux fr\u2026", "id": "672142218753392641", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Sassoufit", "JeVoteNon", "JeVoteNon", "JeVoteNon", "JeVoteNon", "sassoufit", "JeVoteNon", "ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:50:16Z", "tweet_urls": ["http://wef.ch/1LDfG0a"], "entities": [], "text_en": "RT @wef: What's the future of #Schengen after the #ParisAttacks? https://t.co/6Rhwc8IXm4 #Europe https://t.co/LDaBk2tT93", "concepts": [], "retweet_count": 62, "id": "672201144425299968", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Schengen", "ParisAttacks", "Europe"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:08:43Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/bbcpolitics/status/672182342094602240"], "entities": [], "text_en": "RT @RonanLTynan: #UK MPs deliver victory 2 #ISIS voting to bomb #Syria just what they wanted after #ParisAttacks to boost recruitment https\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 10, "id": "672190688822362112", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["UK", "ISIS", "Syria", "ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @FAZ_Politik: Camerons Kampf gegen \u201eTerrorsympathisanten\u201c im eigenen Haus (von Gina Thomas, London) #ParisAttacks https://t.co/wqnqMD0a0k", "created_at": "2015-012-02T18:50:07Z", "tweet_urls": ["http://www.faz.net/aktuell/politik/terrorangst-in-europa/britisches-parlament-diskutiert-ueber-einsatz-in-syrien-13945120.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "672125611482181632", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:16:07Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @democracynow: VIDEO: Original footage shows police, not protesters, trampled #ParisAttacks memorial Sunday #COP21 #climatechange https:\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 228, "id": "672192550405464064", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "COP21", "climatechange"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:34:45Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @MoAnsar: People who attack innocent civilians represent no religion and no faith. Violence only begets more violence. We need peace. #P\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 397, "id": "672197240069464064", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:30:55Z", "tweet_urls": ["http://youtu.be/KZAdu8pU_og"], "entities": [], "text_en": "@FaithMattersUK @BritishMuslimY @HayyanAyaz In wake of #ParisAttacks Message to British Muslim Community https://t.co/386gtw0vA6", "concepts": [], "retweet_count": 4, "id": "672196276746919940", "favorite_count": 6, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 4, "created_at": "2015-012-02T21:51:14Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @_11h11_: Ce dessin exprime beaucoup de choses.\n#Prayers4Paris #ParisAttacks https://t.co/YfYZDuvzCq", "id": "672171191130542080", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Prayers4Paris", "ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:28:15Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @GroupAnon: These kids didn't cause the #ParisAttacks. France must stop the bombing in Syria. This is terrorism! #PrayForSyria https://t\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 1623, "id": "672195606333534208", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "PrayForSyria"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:54:38Z", "tweet_urls": ["http://on.rt.com/6y28"], "entities": [], "text_en": "RT @RT_com: Belgium wants unified \u2018European CIA,\u2019 cites #ParisAttacks https://t.co/k1YBizK1Eb https://t.co/cWy5f0Wk7j", "concepts": [], "retweet_count": 70, "id": "672202243848949760", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:36:49Z", "tweet_urls": ["http://binged.it/1TwPmLK"], "entities": [], "text_en": "RT @parisattacks: French police raid, shutter \u2018radical\u2019 Paris mosque: the third to be closed since France declared... https://t.co/Aef9U9vv\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "672197758976188416", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @20piraten: Massen\u00fcberwachung ist die falsche Antwort auf Extremismus. Resolution #20piraten #ParisAttacks #ltnrw /jo https://t.co/ejz5s\u2026", "created_at": "2015-012-02T16:34:58Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 41, "id": "672091598822486016", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["20piraten", "ParisAttacks", "ltnrw"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:21:21Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "@ExSecular, #ParisAttacks, This is what I tweeted on 11/14/2015 after Paris! Gun Rights Nuts wake up, you imbeciles!", "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672193865961476096", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:51:56Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @Britanniacomms: Simple and Eternal Truth via @AV_Gold https://t.co/MUT7jLyX50 #ParisAttacks #refugeecrisis  RT", "concepts": [], "retweet_count": 21, "id": "672201565256720384", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "refugeecrisis"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @JanAlbrecht: Der \u00dcberwachungsstaat bringt keine Sicherheit https://t.co/3SOP0jD6d6 #ParisAttacks #Sicherheit #PNR #Europol #VDS", "created_at": "2015-012-02T14:14:42Z", "tweet_urls": ["http://www.fr-online.de/gastbeitraege/gastbeitrag-der-ueberwachungsstaat-bringt-keine-sicherheit,29976308,32677864.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 14, "id": "672056299849412608", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Sicherheit", "PNR", "Europol", "VDS"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:09:15Z", "tweet_urls": ["http://gu.com/p/4e8kb/stw"], "entities": [], "text_en": "RT @guardiannews: Abdel-Hamid Abu Oud: what we know about the #Parisattacks 'mastermind' https://t.co/QUH2usPFrH", "concepts": [], "retweet_count": 44, "id": "672190822088105984", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Parisattacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:26:54Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @skendeRihanna: My name is Skender,\nI'm Muslim,\nMy religion is Islam,\nI'm not a terrorist,\nI want peace.\n#ParisAttacks", "concepts": [], "retweet_count": 86, "id": "672195264753631232", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:51:26Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @MoAnsar: People who attack innocent civilians represent no religion and no faith. Violence only begets more violence. We need peace. #P\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 397, "id": "672201438358077440", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:07:27Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/bbcpolitics/status/672182342094602240"], "entities": [], "text_en": "RT @RonanLTynan: #UK MPs deliver victory 2 #ISIS voting to bomb #Syria just what they wanted after #ParisAttacks to boost recruitment https\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 10, "id": "672190370571243520", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["UK", "ISIS", "Syria", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 111, "created_at": "2015-012-02T18:58:23Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @PierreLarti: 100% Islamistes - 0% Fran\u00e7ais !\n#IlsSontDejaChezNous\n#ParisAttacks #Bataclan \n@G_IDENTITAIRE https://t.co/4r2eyrwuGt", "id": "672127688560287744", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["IlsSontDejaChezNous", "ParisAttacks", "Bataclan"]},{"lang": "ru", "created_at": "2015-012-02T08:39:56Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 5, "text_ru": "RT @Mirophyl: #ParisAttacks #Prayers4Paris \u041d\u0435\u043c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0444\u0440\u0430\u043d\u0446\u0443\u0437\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0441\u0438\u043a\u0438: https://t.co/crsnTGBt62", "id": "671972053772328960", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Prayers4Paris"]},{"lang": "de", "text_de": "#VDS wurde u.a. in ROM, BEL, GER &amp; vom #EuGH abgelehnt - wir d\u00fcrfen uns diese Siege nicht wieder nehmen lassen\" R. Jespers #ParisAttacks #EU", "created_at": "2015-012-02T17:28:06Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "672104969672269824", "favorite_count": 2, "tweet_hashtags": ["VDS", "EuGH", "ParisAttacks", "EU"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:12:20Z", "tweet_urls": ["http://youtu.be/dqKsFTXtmwA"], "entities": [], "text_en": "RT @younusalgohar: In Wake of The #ParisAttacks - Message to European Muslims https://t.co/S29VpKKQPw", "concepts": [], "retweet_count": 654, "id": "672191596801093632", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:18:21Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @learjetter: .@POTUS, you're clueless! Appears the #Terrorists in #FranceAttacks didn't get the #OBAMA memo. #ParisAttacks #Paris https:\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 791, "id": "672193110852567040", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Terrorists", "FranceAttacks", "OBAMA", "ParisAttacks", "Paris"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 1, "created_at": "2015-012-02T21:18:16Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Zlat974: \"Tu veux tester Paris wesh ma gueule qu'es qui t'arrive\" #ParisAttacks #B2o", "id": "672162893346045953", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "B2o"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:23:13Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @WilliamsJon: France arrested 263 people under state of emergency after #ParisAttacks: 2,235 searches, seized 334 weapons including 34 \"\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 26, "id": "672194338818887680", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @20piraten: Massen\u00fcberwachung ist die falsche Antwort auf Extremismus. Resolution #20piraten #ParisAttacks #ltnrw /jo https://t.co/ejz5s\u2026", "created_at": "2015-012-02T12:55:46Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 41, "id": "672036432941330432", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["20piraten", "ParisAttacks", "ltnrw"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 29, "created_at": "2015-012-02T21:12:33Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @recherche_paris: SI VOUS ETES VERS #SaintDenis, RESTEZ CHEZ VOUS ! 3 HOMMES LOURDEMENT ARM\u00c9 SONT RETRANCH\u00c9 DANS UN APPARTEMENT ! #Paris\u2026", "id": "672161452858474498", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["SaintDenis", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 16, "created_at": "2015-012-02T19:00:14Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @vadik_gm: C fdp ils s'attaquent \u00e0 la France mais jamais ils foutrons les pieds \u00e0 Moscou #ParisAttacks #Prayers4Paris https://t.co/6APs4\u2026", "id": "672128157521223680", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Prayers4Paris"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 8895, "created_at": "2015-012-02T19:30:53Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @iWezzy__: C'est \u00e9norme ce qu'ils font pour nous. \n* New York. #ParisAttacks https://t.co/3OESJ6IJSo", "id": "672135869533417472", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-02T19:24:48Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Sassoufit #JeVoteNon #JeVoteNon #sassoufit #JeVoteNon #ParisAttacks: Sassou Nguesso pr\u00e9sente ses condol\u00e9ances aux fran\u00e7ais. #sassoui -@ \u2026 \u2026", "id": "672134338675392513", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Sassoufit", "JeVoteNon", "JeVoteNon", "sassoufit", "JeVoteNon", "ParisAttacks", "sassoui"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:51:02Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "@mjs_DC @Slate #paris has strict #guncontrol -so they lost liberty and many lives #CharlieHebdo #ParisAttacks #IslamIsTheProblem", "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672201338923573248", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["paris", "guncontrol", "CharlieHebdo", "ParisAttacks", "IslamIsTheProblem"]},{"lang": "ru", "created_at": "2015-012-02T08:36:28Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 5, "text_ru": "RT @Mirophyl: #ParisAttacks #Prayers4Paris \u041d\u0435\u043c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0444\u0440\u0430\u043d\u0446\u0443\u0437\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0441\u0438\u043a\u0438: https://t.co/crsnTGBt62", "id": "671971180828614656", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Prayers4Paris"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:21:55Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @Fascinatingpics: When the City of Light turns dark, the world lights up in solidarity. Don't let terrorists win. #ParisAttacks https://\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 25835, "id": "672194008567955456", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:15:52Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "Why compare this to #ParisAttacks and u have no intelligence on what happened? @ABC7NY #SanBernadinoShooting", "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672192486341787648", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "SanBernadinoShooting"]},{"lang": "de", "text_de": "Listen now @RadioGaffney w/ @SuperGurfinkiel 9Michel Gurfinkiel0 https://t.co/Ecs6zU8OAY #ParisAttacks #ISIS https://t.co/Ka3XCk9P34", "created_at": "2015-012-02T22:36:56Z", "tweet_urls": ["http://bit.ly/1lDz08z"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672182688896258048", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "ISIS"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 16, "created_at": "2015-012-02T23:00:42Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Ms_Terree: Nous sommes tous Fran\u00e7ais #ParisAttacks #JeSuiParis https://t.co/aWsxQQ2LNs", "id": "672188669046861824", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "JeSuiParis"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @20piraten: Massen\u00fcberwachung ist die falsche Antwort auf Extremismus. Resolution #20piraten #ParisAttacks #ltnrw /jo https://t.co/ejz5s\u2026", "created_at": "2015-012-02T20:04:41Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 41, "id": "672144376269807616", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["20piraten", "ParisAttacks", "ltnrw"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:50:59Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @rudol9h: Did you hear about the MUSLIM hero that saved many lives last night during the #ParisAttacks, neither did I .. https://t.co/SR\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 249, "id": "672201324268654592", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 79, "created_at": "2015-012-02T20:35:42Z", "tweet_urls": ["http://bit.ly/1NcHEW7"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @itele: #ParisAttacks &gt; la mairie de @Paris bloque l'aide de 40.000\u20ac  r\u00e9serv\u00e9e \u00e0 la #CasaNostra https://t.co/gQenaT50fa https://t.co/2Jh\u2026", "id": "672152180019871744", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "CasaNostra"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 1377, "created_at": "2015-012-02T20:28:17Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @_LittlePotatoe_: j'esp\u00e8re que tu t'\u00e9toufferas avec tes chips. #ParisAttacks #prayforparis https://t.co/vEnlPbX53d", "id": "672150314812878849", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "prayforparis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 1, "created_at": "2015-012-02T22:30:09Z", "tweet_urls": ["http://www.partiliberaldemocrate.fr/article/la-douleur-et-le-sang-froid"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @ParisienLiberal: La douleur et le sang froid, via @partiliberal https://t.co/Z3ozZWF14t #D\u00e9batIdF #ParisAttacks #securit\u00e9 #libert\u00e9scivi\u2026", "id": "672180983182065665", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["D\u00e9batIdF", "ParisAttacks", "securit\u00e9", "libert\u00e9sciviles"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @20piraten: Massen\u00fcberwachung ist die falsche Antwort auf Extremismus. Resolution #20piraten #ParisAttacks #ltnrw /jo https://t.co/ejz5s\u2026", "created_at": "2015-012-02T13:33:53Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 41, "id": "672046027793395712", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["20piraten", "ParisAttacks", "ltnrw"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @ronaldlaessig: Die Polizei hat angeblich Hinweise, dass der gesuchte #IS-Terrorist #Abdeslam in Deutschland ist. https://t.co/K922AiEmm\u2026", "created_at": "2015-012-02T14:31:30Z", "tweet_urls": ["http://www.gmx.net/magazine/politik/anschlaege-paris-terrorverdaechtige-deutschland-geflohen-31181278"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 6, "id": "672060525539405824", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["IS", "Abdeslam", "ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:08:05Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "This thing happened recently, called the #ParisAttacks. These were because of increased military activity in Syria.\n#SyriaVote dooms the UK.", "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672190530911150082", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "SyriaVote"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 121, "created_at": "2015-012-02T18:38:20Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Lapacheblanc: #ParisAttacks Pour ceux qui en douteraient encore, la preuve que le courage n \u00e0 ni couleur ni race @BaiaB @MeMagnan https\u2026", "id": "672122644225888257", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:36:42Z", "tweet_urls": ["http://binged.it/1Px9H4P"], "entities": [], "text_en": "RT @parisattacks: New arrest in deadly Paris attacks linked to apartment raid: PARIS \u2013 French police have arrested... https://t.co/5J7KcQM3\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "672197730706587648", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:19:16Z", "tweet_urls": ["http://youtu.be/r-ecY6Dv_7k?a"], "entities": [], "text_en": "I added a video to a @YouTube playlist https://t.co/UqZVqKRTZn Get Well Soon Paris | #ParisAttacks | 2015", "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672193341786890240", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 883, "created_at": "2015-012-02T21:02:21Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @ilyesdjadeloff: Petits messages pour les terroristes ! \n#PrayForParis \n#ParisAttacks \n#onapaspeur https://t.co/7RKINXQPIK", "id": "672158886108012544", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis", "ParisAttacks", "onapaspeur"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:10:59Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @moi_lafemme: Does islam promote violence?\n#ParisAttacks \n#FranceUnderAttack \n#\u0627\u0639\u062a\u062f\u0627\u0621\u0627\u062a_\u0628\u0627\u0631\u064a\u0633 \n#\u0628\u0627\u0631\u064a\u0633 \n#\u0641\u0631\u0646\u0633\u0627 https://t.co/DBu2gf7yIE", "concepts": [], "retweet_count": 62, "id": "672191257742090242", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "FranceUnderAttack", "\u0627\u0639\u062a\u062f\u0627\u0621\u0627\u062a_\u0628\u0627\u0631\u064a\u0633", "\u0628\u0627\u0631\u064a\u0633", "\u0641\u0631\u0646\u0633\u0627"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 37, "created_at": "2015-012-02T20:41:57Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @_ilsOntDit: \"Qu'est ce que vous voulez que \u00e7a me fasse que la France s'islamise ?\"\nLionel #Jospin\n\n#ParisAttacks #FusilladeParis https:\u2026", "id": "672153752556687361", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Jospin", "ParisAttacks", "FusilladeParis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 7, "created_at": "2015-012-02T19:31:06Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @ybenderbal: Rempla\u00e7ons \"Hug a terrorist\" par \"Follow a terrorist\" ! On va voir ce que \u00e7a donne... #JeSuisMusulman #ParisAttacks https:/\u2026", "id": "672135925003079681", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["JeSuisMusulman", "ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "7 der mutma\u00dflichen Terroristen der #ParisAttacks k\u00f6nnten sich in D aufhalten. Pulverfass Europa. https://t.co/6RI8BCFR7S #Terror #bluehand", "created_at": "2015-012-02T18:15:21Z", "tweet_urls": ["http://www.handelsblatt.com/politik/international/paris-nach-den-anschlaegen-terrorverdaechtige-koennten-nach-deutschland-geflohen-sein/12668224.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672116862365376513", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Terror", "bluehand"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:26:06Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/bbcpolitics/status/672182342094602240"], "entities": [], "text_en": "RT @RonanLTynan: #UK MPs deliver victory 2 #ISIS voting to bomb #Syria just what they wanted after #ParisAttacks to boost recruitment https\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 10, "id": "672195063401881600", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["UK", "ISIS", "Syria", "ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @kkhattab_EU: #VDS wurde u.a. in ROM, BEL, GER &amp; vom #EuGH abgelehnt - wir d\u00fcrfen uns diese Siege nicht wieder nehmen lassen\" R. Jespers\u2026", "created_at": "2015-012-02T17:53:31Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "672111367386697728", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["VDS", "EuGH", "ParisAttacks", "EU"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:47:44Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @uahmedq: #farnce #ParisAttacks #syria #SyriaUnderAttack\n#MuslimsAreNotTerorist \nLies of west &amp; CIA https://t.co/CPvodsgVNY", "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "672200506446585861", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["farnce", "ParisAttacks", "syria", "SyriaUnderAttack", "MuslimsAreNotTerorist"]},{"lang": "de", "text_de": "Die Akte Abaaoud - Text von @katrinkuntz und mir \u00fcber den IS-Terroristen jetzt bei @SPIEGELONLINE https://t.co/1Cfg09gZCp #ParisAttacks", "created_at": "2015-012-02T19:01:17Z", "tweet_urls": ["http://spon.de/aeDne"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 7, "id": "672128419010887680", "favorite_count": 6, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "#Benzema Mark Zuckerberg #ParisAttacks #DIVERSIT\u00c9 https://t.co/xCLGW0zvAq", "created_at": "2015-012-02T12:13:13Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672025725671575553", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Benzema", "ParisAttacks", "DIVERSIT\u00c9"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @JavadDabiran: Um ISIS zu besiegen m\u00fcssen wir den Paten #Iran zielen | Fox News | https://t.co/OBJgPP34JE #Congress #Iraq #Syria #UNSC #\u2026", "created_at": "2015-012-02T16:15:31Z", "tweet_urls": ["http://www.foxnews.com/opinion/2015/12/01/to-defeat-isis-must-target-godfather-terror-iran.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 13, "id": "672086704237465600", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Iran", "Congress", "Iraq", "Syria", "UNSC", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 1, "created_at": "2015-012-02T20:17:39Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @AbrahamBack: #Pray4Paris #RIP #ParisAttacks A PARTAG\u00c9 CAR C EST LA FRANCE QUI A VOULU D\u00c9LOGER KADHAFI DU COUP ON A FAVORIS\u00c9 DAESH https\u2026", "id": "672147638733639680", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Pray4Paris", "RIP", "ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:53:42Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @RealJamesWoods: #WeatherHustlers show disrespect for victims of #ParisAttacks by trashing memorial. No one with a brain is surprised ht\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 677, "id": "672202010200903680", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["WeatherHustlers", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-02T19:15:20Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#parisattacks \n2.235 perquisitions,  232 gardes \u00e0 vue\n334 armes saisies,145 armes longues 34  armes de guerre\n3 mosqu\u00e9es suspectes ferm\u00e9es", "id": "672131955396333568", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["parisattacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:07:04Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "@afneil not as good as your comments on the #parisattacks....now THAT was a speech from the heart..they should play that in #syria !", "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672190271392714752", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["parisattacks", "syria"]},{"lang": "ru", "created_at": "2015-012-02T14:45:57Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 5, "text_ru": "RT @bebeput: \u0414\u0435\u043d\u044c \u043e\u0442\u043a\u0440\u044b\u0442\u044b\u0445 \u0434\u0432\u0435\u0440\u0435\u0439 \u0432 \u041f\u0430\u0440\u0438\u0436\u0435 #PorteOuverte #PrayForParis #ParisAttacks https://t.co/REMNXONjdp", "id": "672064164320382976", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PorteOuverte", "PrayForParis", "ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @hemicker: Christliche Fundamentalisten gibt es auch. Papst warnt vor pauschaler Verurteilung des #Islam https://t.co/9fYHsoAZvD #Parisa\u2026", "created_at": "2015-012-02T22:37:13Z", "tweet_urls": ["http://www.faz.net/-gpc-8atfi"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "672182760522559488", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Islam", "Parisattacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 64, "created_at": "2015-012-02T19:30:03Z", "tweet_urls": ["https://vine.co/v/iBrr0XnaQQM"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @BestVine_FR: En ce moment #TrafalgarSquare Minute de silence #ParisAttacks #AttentatsParis https://t.co/3CyRJ1z1RD", "id": "672135659616903168", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["TrafalgarSquare", "ParisAttacks", "AttentatsParis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 3715, "created_at": "2015-012-02T21:41:55Z", "tweet_urls": ["https://vine.co/v/iBrr0XnaQQM"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @thabestvines: En ce moment #TrafalgarSquare\nMinute de silence\n#ParisAttacks #AttentatsParis \n\nhttps://t.co/88brGGzr6Z", "id": "672168845906460673", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["TrafalgarSquare", "ParisAttacks", "AttentatsParis"]},{"lang": "ru", "created_at": "2015-012-02T03:39:50Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "text_ru": "\u041e\u0434\u0438\u043d \u0438\u0437 \u0437\u0430\u043b\u043e\u0436\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432 \u0432 \u043a\u043e\u043d\u0446\u0435\u0440\u0442\u043d\u043e\u043c \u0437\u0430\u043b\u0435 \u0447\u0435\u0440\u0435\u0437 \u0444\u0435\u0439\u0441\u0431\u0443\u043a \u043f\u0440\u043e\u0441\u0438\u0442 \u043d\u0430\u0447\u0438\u043d\u0430\u0442\u044c \u0448\u0442\u0443\u0440\u043c, \u0442\u0430\u043a \u043a\u0430\u043a \u043f\u043b\u0435\u043d\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432 \u0440\u0430\u0441\u0441\u0442\u0440\u0435\u043b\u0438\u0432\u0430\u044e\u0442 \u043e\u0434\u043d\u043e\u0433\u043e \u0437\u0430 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0438\u043c #Parisattacks.", "id": "671896528240381953", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Parisattacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @SponDiehl: Anschl\u00e4ge von Paris: Terrorverd\u00e4chtige k\u00f6nnten nach Deutschland geflohen sein https://t.co/Eu7BH7LytO via @SPIEGELONLINE #Pa\u2026", "created_at": "2015-012-02T13:44:15Z", "tweet_urls": ["http://spon.de/aeDn1"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 5, "id": "672048637732593664", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "2.12.2015 @DLF Das Unterhaus in #London diskutiert \u00fcber den brit.Milit\u00e4reinsatz in #Syrien:150 Redner #Parisattacks Krieg u.Terror @bbc", "created_at": "2015-012-02T22:28:49Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672180648443060224", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["London", "Syrien", "Parisattacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:46:49Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @Lateline: \u201cWe have to work above this idea\u201d - @MoChirani, deradicalisation expert.\n#ISIS #ParisAttacks #Lateline https://t.co/Nn3mlM4CqV", "concepts": [], "retweet_count": 31, "id": "672200275390787584", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ISIS", "ParisAttacks", "Lateline"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 700, "created_at": "2015-012-02T20:00:07Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @jeremo12: Une photo qui r\u00e9sume cet atroce weekend. #ParisAttacks https://t.co/ihesCFe3cV", "id": "672143224102912001", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "@SPIEGELONLINE 7 mutma\u00dfliche #ParisAttacks-Terroristen,k\u00f6nnten sich in #Deutschland aufhalten.#Willkommenskultur im #Terroristennest?..#FAIL", "created_at": "2015-012-02T15:26:16Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672074307988799488", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Deutschland", "Willkommenskultur", "Terroristennest", "FAIL"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 8895, "created_at": "2015-012-02T21:37:06Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @iWezzy__: C'est \u00e9norme ce qu'ils font pour nous. \n* New York. #ParisAttacks https://t.co/3OESJ6IJSo", "id": "672167633417056256", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 2769, "created_at": "2015-012-02T22:40:25Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @jolafrite_: Respect inconditionnel pour cet homme, ce h\u00e9ros. \ud83d\udcaa\ud83d\ude4f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #RIP #ParisAttacks https://t.co/ejoaIxi4HS", "id": "672183566923616256", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["RIP", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 161, "created_at": "2015-012-02T23:32:04Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @MenegolLeDessin: La France r\u00e9siste @NPolony @BeaujolaisNvx #ParisAttacks https://t.co/F4jAAsmk1s", "id": "672196563494653952", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @Sven_Becker: Die Akte Abaaoud - Text von @katrinkuntz und mir \u00fcber den IS-Terroristen jetzt bei @SPIEGELONLINE https://t.co/1Cfg09gZCp \u2026", "created_at": "2015-012-02T19:27:26Z", "tweet_urls": ["http://spon.de/aeDne"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 7, "id": "672134999819309056", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @Sven_Becker: Die Akte Abaaoud - Text von @katrinkuntz und mir \u00fcber den IS-Terroristen jetzt bei @SPIEGELONLINE https://t.co/1Cfg09gZCp \u2026", "created_at": "2015-012-02T19:05:22Z", "tweet_urls": ["http://spon.de/aeDne"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 7, "id": "672129448192425985", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:16:44Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @GroupAnon: These kids didn't cause the #ParisAttacks. France must stop the bombing in Syria. This is terrorism! #PrayForSyria https://t\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 1623, "id": "672192704986669058", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "PrayForSyria"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @JanAlbrecht: Der \u00dcberwachungsstaat bringt keine Sicherheit https://t.co/3SOP0jD6d6 #ParisAttacks #Sicherheit #PNR #Europol #VDS", "created_at": "2015-012-02T12:12:30Z", "tweet_urls": ["http://www.fr-online.de/gastbeitraege/gastbeitrag-der-ueberwachungsstaat-bringt-keine-sicherheit,29976308,32677864.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 14, "id": "672025548147859456", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Sicherheit", "PNR", "Europol", "VDS"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:31:48Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/bbcbreaking/status/672185248092934146"], "entities": [], "text_en": "Keeping Britain \"safe\" fr int'l terrorists will only fuel domestic terrorism as we've learned fr the #ParisAttacks. https://t.co/wHLTmDl9RY", "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672196497014788096", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:25:59Z", "tweet_urls": ["http://wef.ch/1LDfG0a"], "entities": [], "text_en": "RT @wef: What's the future of #Schengen after the #ParisAttacks? https://t.co/6Rhwc8IXm4 #Europe https://t.co/LDaBk2tT93", "concepts": [], "retweet_count": 62, "id": "672195032032612352", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Schengen", "ParisAttacks", "Europe"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:27:17Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "@Jamiegosling148 Our missiles are among the most accurate in the world and why bomb Iraq and not Syria where Raqqa (HQ for #ParisAttacks) is", "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672195361478438912", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:12:25Z", "tweet_urls": ["http://pamelageller.com/2015/12/middle-eastern-males-sought-in-sanbernadino-mass-shooting-at-christmas-party-12-confirmed-dead.html/"], "entities": [], "text_en": "RT @Godndguns: If SB shooting=islamic terrorism https://t.co/C6V20u2pnq\nHusseinO try 2 silence witnesses?\nMassShootingOnlyinUS -BHO\n#ParisA\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 3, "id": "672191619840344064", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @SPIEGELONLINE: Bilder einer Videokamera zeigen einen der Verd\u00e4chtigen zwei Tage nach d. #ParisAttacks auf einem deutschen Rastplatz htt\u2026", "created_at": "2015-012-02T13:13:38Z", "tweet_urls": ["http://spon.de/aeDn1"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 17, "id": "672040929507876864", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:11:34Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @younusalgohar: To save humanity, defeat ISIS! #ParisAttacks #DefeatISIS #TerrorismHasNoReligion", "concepts": [], "retweet_count": 713, "id": "672191405456941056", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "DefeatISIS", "TerrorismHasNoReligion"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:24:17Z", "tweet_urls": ["http://Www.WEB-N.EU"], "entities": [], "text_en": "WEB NEU - NEWS #BreakingNews #ParisAttacks \nhttps://t.co/X1HrkQHJZw https://t.co/EbJS2w7s6a . 03.12 00:24", "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672194605908140032", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["BreakingNews", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 8, "created_at": "2015-012-02T19:41:59Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Tidjey_Gpl: Un max de RT en hommage au victimes d\u00e9c\u00e9d\u00e9 hier a Paris lors de l'attentat\n#ParisAttacks \n#fusillade \n#Prayers4Paris https:\u2026", "id": "672138662344265728", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "fusillade", "Prayers4Paris"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @JavadDabiran: Um ISIS zu besiegen m\u00fcssen wir den Paten #Iran zielen | Fox News | https://t.co/OBJgPP34JE #Congress #Iraq #Syria #UNSC #\u2026", "created_at": "2015-012-02T22:04:15Z", "tweet_urls": ["http://www.foxnews.com/opinion/2015/12/01/to-defeat-isis-must-target-godfather-terror-iran.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 13, "id": "672174463778201600", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Iran", "Congress", "Iraq", "Syria", "UNSC", "ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @JavadDabiran: Um ISIS zu besiegen m\u00fcssen wir den Paten #Iran zielen | Fox News | https://t.co/OBJgPP34JE #Congress #Iraq #Syria #UNSC #\u2026", "created_at": "2015-012-02T23:07:42Z", "tweet_urls": ["http://www.foxnews.com/opinion/2015/12/01/to-defeat-isis-must-target-godfather-terror-iran.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 13, "id": "672190434383392769", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Iran", "Congress", "Iraq", "Syria", "UNSC", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 1, "created_at": "2015-012-02T22:10:12Z", "tweet_urls": ["http://www.partiliberaldemocrate.fr/article/la-douleur-et-le-sang-froid"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "La douleur et le sang froid, via @partiliberal https://t.co/Z3ozZWF14t #D\u00e9batIdF #ParisAttacks #securit\u00e9 #libert\u00e9sciviles", "id": "672175961723568128", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["D\u00e9batIdF", "ParisAttacks", "securit\u00e9", "libert\u00e9sciviles"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:27:16Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @Egypt_Speaks: #Obama hours victims of #ParisAttacks in #Paris.\n\nBut other world's victims?\n\nNever mind.\n\n#Egypt_Speaks https://t.co/bi8\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 4, "id": "672195355723763712", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Obama", "ParisAttacks", "Paris", "Egypt_Speaks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:29:53Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "Who r d attackers &amp; what's their motive? D importance of dis question is of an international scope in view of d #ParisAttacks #SanBernardino", "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672196013688508416", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "SanBernardino"]},{"lang": "de", "text_de": "#parisattacks In Deutschland ist gut munkeln: Sieben der M\u00f6rder nach Deutschland geflohen? https://t.co/BNfy6jfkYz via @focusonline", "created_at": "2015-012-02T13:12:13Z", "tweet_urls": ["http://www.focus.de/politik/deutschland/nach-anschlaegen-in-paris-sieben-terror-verdaechtige-koennten-nach-deutschland-geflohen-sein_id_5126589.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672040576141905920", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["parisattacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:48:11Z", "tweet_urls": ["http://www.thepublicdiscourse.com/2015/11/16067/"], "entities": [], "text_en": "The Jihadist vs. the Hobbesian, the Lockean.\n\n#ClashOfCivilisations\n#ParisAttacks \n\nhttps://t.co/OKrnYJzw5K", "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672200622263902209", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ClashOfCivilisations", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 1, "created_at": "2015-012-02T20:40:18Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @CalibreSalado: #Paris #ParisAttacks \nJe suis Parisian https://t.co/2fHdKQGQiI", "id": "672153339300286466", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Paris", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 2555, "created_at": "2015-012-02T19:29:33Z", "tweet_urls": ["https://vine.co/v/iBrr0XnaQQM"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @gayregis: En ce moment \u00e0 #TrafalgarSquare \n\n#ParisAttacks #AttentatsParis \n\nhttps://t.co/FSnOur0zYw", "id": "672135531384479745", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["TrafalgarSquare", "ParisAttacks", "AttentatsParis"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:30:02Z", "tweet_urls": ["http://bit.ly/1IpNnYm"], "entities": [], "text_en": "#obama the Ultimate Ugly American, said unlike #CharlieHedbo, no provocation for #ParisAttacks #ItsTheJihadStupid https://t.co/CD6mfeq38t", "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672196054301937664", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["obama", "CharlieHedbo", "ParisAttacks", "ItsTheJihadStupid"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:24:58Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "After the support of the American people during #ParisAttacks, it's time for us to pray for them. \ud83d\ude4f \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#PrayForSanBernardino #SanBernardino", "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672194776461123589", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "PrayForSanBernardino", "SanBernardino"]},{"lang": "ru", "created_at": "2015-012-02T18:45:29Z", "tweet_urls": ["http://www.kp.ru/daily/theme/13441"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 32, "text_ru": "RT @onlinekpru: \u041a\u0440\u043e\u0432\u0430\u0432\u0430\u044f \u041f\u044f\u0442\u043d\u0438\u0446\u0430, 13-\u0435 \u0432 \u041f\u0430\u0440\u0438\u0436\u0435\nhttps://t.co/yuPA04vFG5\n#\u0422\u0435\u0440\u0430\u043a\u0442_\u0432_\u041f\u0430\u0440\u0438\u0436\u0435 #ParisAttacks #PrayForParis https://t.co/76D3dqcsJV", "id": "672124442252869632", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["\u0422\u0435\u0440\u0430\u043a\u0442_\u0432_\u041f\u0430\u0440\u0438\u0436\u0435", "ParisAttacks", "PrayForParis"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:08:16Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/bbcpolitics/status/672182342094602240"], "entities": [], "text_en": "RT @RonanLTynan: #UK MPs deliver victory 2 #ISIS voting to bomb #Syria just what they wanted after #ParisAttacks to boost recruitment https\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 10, "id": "672190573328011264", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["UK", "ISIS", "Syria", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-02T20:45:15Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "@PIRESCATOR @sleepy1949 Il ft bien continuer \u00e0 vivre et \u00e0 sortir pr que salles de spectacles et restaurants restent ouverts. #ParisAttacks", "id": "672154585050542080", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @tjarkmelchert: Sch\u00f6n, dass man nach den #ParisAttacks endlich mal auf die Idee kommt, #ISIS den Geldhahn zu zudrehen.", "created_at": "2015-012-02T15:34:56Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "672076491530850304", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "ISIS"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:33:07Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @bzaz: The animals in #ParisAttacks also made a special point to murder handicapped people at the concert hall.", "concepts": [], "retweet_count": 3, "id": "672196827794419717", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "Listen now @RadioGaffney w/ @SuperGurfinkiel 9Michel Gurfinkiel0 https://t.co/L15dhX18fe #ParisAttacks #ISIS https://t.co/WQqN8MSixV", "created_at": "2015-012-02T16:46:10Z", "tweet_urls": ["http://bit.ly/1lDz08z"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672094417038127104", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "ISIS"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 2997, "created_at": "2015-012-02T20:49:39Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @FlorianP123: Quand Paris a \u00e9teint ses lumi\u00e8res, le reste du monde les a allum\u00e9 ! #Merci #ParisAttacks #PrayforParis https://t.co/5nESlL\u2026", "id": "672155692946599936", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Merci", "ParisAttacks", "PrayforParis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 35, "created_at": "2015-012-02T22:31:00Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Esmeralda78210: #DAECH ce sont tout sauf des #musulmans,\u00e7a rentre dans vos cerveaux format\u00e9s?\n#ParisAttacks #Islam\nMerci @luclucky49 ht\u2026", "id": "672181194721796097", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["DAECH", "musulmans", "ParisAttacks", "Islam"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 1, "created_at": "2015-012-02T23:09:37Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @whxtmxn: Le monde en bleu blanc rouge #ParisAttacks https://t.co/mk3uCvnhwd", "id": "672190916212482048", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @20piraten: Massen\u00fcberwachung ist die falsche Antwort auf Extremismus. Resolution #20piraten #ParisAttacks #ltnrw /jo https://t.co/ejz5s\u2026", "created_at": "2015-012-02T13:18:18Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 41, "id": "672042107079663616", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["20piraten", "ParisAttacks", "ltnrw"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @Sven_Becker: Die Akte Abaaoud - Text von @katrinkuntz und mir \u00fcber den IS-Terroristen jetzt bei @SPIEGELONLINE https://t.co/1Cfg09gZCp \u2026", "created_at": "2015-012-02T19:25:08Z", "tweet_urls": ["http://spon.de/aeDne"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 7, "id": "672134420409774082", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 77, "created_at": "2015-012-02T18:54:02Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @peymaneh123: Je suis une Parisienne. #Paris #ParisAttacks #Iran https://t.co/I4IDaxKFu8", "id": "672126593939038208", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Paris", "ParisAttacks", "Iran"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 4295, "created_at": "2015-012-02T19:30:38Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @JokeMtp__: \"Si l'paradis est dans l'ciel, l'enfer est sur terre\" #ParisAttacks #PrayForParis", "id": "672135805029232640", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "PrayForParis"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:10:48Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @nyounus7: The sole perpetrator of the #ParisAttacks and Global Terrorism: Wahhabism! #uniteanderadicateISIS", "concepts": [], "retweet_count": 381, "id": "672191212569255936", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "uniteanderadicateISIS"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 64, "created_at": "2015-012-02T19:38:55Z", "tweet_urls": ["http://bit.ly/Obama_FR", "http://bit.ly/Obama_US"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @itele: #ParisAttacks\nEI\nSyrie\nR\u00e9fugi\u00e9s\nGuantanamo\n\nITW @BarackObama\n\nFR https://t.co/72ddQDnsCK\nVO https://t.co/OPtGBq8pB6 https://t.co\u2026", "id": "672137892236410880", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "Camerons Kampf gegen \u201eTerrorsympathisanten\u201c im eigenen Haus (von Gina Thomas, London) #ParisAttacks https://t.co/wqnqMD0a0k", "created_at": "2015-012-02T18:46:10Z", "tweet_urls": ["http://www.faz.net/aktuell/politik/terrorangst-in-europa/britisches-parlament-diskutiert-ueber-einsatz-in-syrien-13945120.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "672124614647095299", "favorite_count": 2, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 40, "created_at": "2015-012-02T20:56:34Z", "tweet_urls": ["https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=979410078766855&id=198935086814362"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @LigueDuMidi: Lunel, N\u00eemes, Al\u00e8s, la Ligue du Midi sur le terrain face aux jihadistes ! #ParisAttacks \nhttps://t.co/qyjUS3OY3V https://t\u2026", "id": "672157433901510656", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:35:31Z", "tweet_urls": ["http://binged.it/1TwPmLK"], "entities": [], "text_en": "French police raid, shutter \u2018radical\u2019 Paris mosque: the third to be closed since France declared... https://t.co/Aef9U9vvFT #ParisAttacks", "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "672197431199600640", "favorite_count": 2, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @MaricharlotteHa: Unter solchen Umst\u00e4nden k\u00f6nnen Radikale gedeihen, #ParisAttacks  #refugees #CalaisJungle https://t.co/1E2UDnKBUV https\u2026", "created_at": "2015-012-02T12:47:13Z", "tweet_urls": ["http://www.marinellaswallpaperjournal.eu/2015/09/17/im-dschungel/"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 34, "id": "672034281364017152", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "refugees", "CalaisJungle"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:22:58Z", "tweet_urls": ["http://www.reuters.com/article/2015/12/02/us-france-shooting-mosque-idUSKBN0TL1FW20151202#haxWb0rzLpjwaQ8c.97"], "entities": [], "text_en": "RT @TarekFatah: France shuts mosque, arrests man in crackdown after #ParisAttacks. https://t.co/r8NxFQ1vJK", "concepts": [], "retweet_count": 121, "id": "672194272926367745", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 111, "created_at": "2015-012-02T23:38:10Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @PierreLarti: 100% Islamistes - 0% Fran\u00e7ais !\n#IlsSontDejaChezNous\n#ParisAttacks #Bataclan \n@G_IDENTITAIRE https://t.co/4r2eyrwuGt", "id": "672198099167789056", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["IlsSontDejaChezNous", "ParisAttacks", "Bataclan"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-02T19:30:20Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#SCBFCGB Nad\u00e8ge #ParisAttacks #WhiteGenocide https://t.co/i69nOU1Uit", "id": "672135730827681793", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["SCBFCGB", "ParisAttacks", "WhiteGenocide"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @20piraten: Massen\u00fcberwachung ist die falsche Antwort auf Extremismus. Resolution #20piraten #ParisAttacks #ltnrw /jo https://t.co/ejz5s\u2026", "created_at": "2015-012-02T22:46:53Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 41, "id": "672185193235668992", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["20piraten", "ParisAttacks", "ltnrw"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 8895, "created_at": "2015-012-02T21:36:41Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @iWezzy__: C'est \u00e9norme ce qu'ils font pour nous. \n* New York. #ParisAttacks https://t.co/3OESJ6IJSo", "id": "672167526386782209", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 14, "created_at": "2015-012-02T20:42:34Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @hervebaudry: L\u00e9vitation hollandaise ...\n#sondage #COP21 #ParisAttacks @fhollande @Elysee @NicolasSarkozy https://t.co/RDA3H6fjb3", "id": "672153908018552836", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["sondage", "COP21", "ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:57:41Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @GerryHassan: The beautiful Shakespeare &amp; Co bookshop, Paris. 20 customers spending the night. #ParisAttacks #ParisSolidarity https://t.\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 2721, "id": "672203013096869889", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "ParisSolidarity"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @20piraten: Massen\u00fcberwachung ist die falsche Antwort auf Extremismus. Resolution #20piraten #ParisAttacks #ltnrw /jo https://t.co/ejz5s\u2026", "created_at": "2015-012-02T13:28:33Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 41, "id": "672044685335097344", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["20piraten", "ParisAttacks", "ltnrw"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @SPIEGELONLINE: Bilder einer Videokamera zeigen einen der Verd\u00e4chtigen zwei Tage nach d. #ParisAttacks auf einem deutschen Rastplatz htt\u2026", "created_at": "2015-012-02T12:45:14Z", "tweet_urls": ["http://spon.de/aeDn1"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 17, "id": "672033785542787072", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @Dieter_Stein: Warum hat die bayerische Polizei erst heute gemeldet, diesen riesigen Waffenfund gemacht zu haben? #ParisAttacks https://\u2026", "created_at": "2015-012-02T18:52:58Z", "tweet_urls": ["http://www.polizei.bayern.de/lka/news/presse/aktuell/index.html/231137"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 62, "id": "672126328456527873", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @etschlichter: Artikel zu #parisattacks \"Wer Einwanderung s\u00e4ht, erntet Terror. Wer \"Refugees Welcome\" schreit, bekommt Tote.\" https://t.\u2026", "created_at": "2015-012-02T16:49:39Z", "tweet_urls": ["http://bit.ly/1N39aHg"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 16, "id": "672095295036084224", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["parisattacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @20piraten: Mit Integration gegen Radikalisierung. Resolution #20piraten #ltnrw #ParisAttacks /jo https://t.co/nNGSM9UKyx", "created_at": "2015-012-02T17:34:20Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 3, "id": "672106538459389953", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["20piraten", "ltnrw", "ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @JanAlbrecht: Der \u00dcberwachungsstaat bringt keine Sicherheit https://t.co/3SOP0jD6d6 #ParisAttacks #Sicherheit #PNR #Europol #VDS", "created_at": "2015-012-02T12:11:14Z", "tweet_urls": ["http://www.fr-online.de/gastbeitraege/gastbeitrag-der-ueberwachungsstaat-bringt-keine-sicherheit,29976308,32677864.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 14, "id": "672025226901921792", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Sicherheit", "PNR", "Europol", "VDS"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-02T19:58:47Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "O\u00f9 vont-\u00eatre enterr\u00e9s les dix corps des terroristes des attentats de Paris dont deux n'ont toujours pas \u00e9t\u00e9 identifi\u00e9s ? #ParisAttacks", "id": "672142890836054016", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 13, "created_at": "2015-012-02T19:41:44Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @noxsdesign: Logo de soutien pour #ParisAttacks #PrayForWorld #PrayForParis @Prayforparis https://t.co/oj2bolov5A", "id": "672138597831712773", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "PrayForWorld", "PrayForParis"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:27:02Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "#ParisAttacks,@ExSecular, #SanBernadinoShooting,My 11 /14 Tweet:Gun Rights wackos,imagine wht will happen in da U.S.,If Islamists get AR15s!", "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672195299369062400", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "SanBernadinoShooting"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:26:32Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @SofiaSyyed: Islam has nothing to do with terrorism and terrorists, simple! #ParisAttacks https://t.co/H9Je6AS6Gj", "concepts": [], "retweet_count": 795, "id": "672195172298461184", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:15:56Z", "tweet_urls": ["http://sptnkne.ws/akFW"], "entities": [], "text_en": "RT @SputnikInt: MORE: Outrage after #ParisAttacks split UK #LabourParty's opposition to bombing in #Syria\nhttps://t.co/kbq9NQ32fi https://t\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 5, "id": "672192506096951296", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "LabourParty", "Syria"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:21:42Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/bbcpolitics/status/672182342094602240"], "entities": [], "text_en": "RT @RonanLTynan: #UK MPs deliver victory 2 #ISIS voting to bomb #Syria just what they wanted after #ParisAttacks to boost recruitment https\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 10, "id": "672193956835389440", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["UK", "ISIS", "Syria", "ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "Um ISIS zu besiegen m\u00fcssen wir den Paten #Iran zielen | Fox News | https://t.co/wTZV6VNDE3 \u2026 #Congress #Iraq #Syria #UNSC #ParisAttacks", "created_at": "2015-012-02T22:23:23Z", "tweet_urls": ["http://www.foxnews.com/opinion/2015/12/01/to-defeat-isis-must-target-godfather-terror-iran.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672179278478450688", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Iran", "Congress", "Iraq", "Syria", "UNSC", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 284, "created_at": "2015-012-02T22:31:46Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Dj_Loris_D: J'admire les personnes des forces de l'ordre qui risquent leur vie pour en sauver d'autres, vraiment \ud83d\udc6e\ud83c\udffd #ParisAttacks #pray\u2026", "id": "672181391640158208", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "prayforparis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 111, "created_at": "2015-012-02T19:58:05Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @PierreLarti: 100% Islamistes - 0% Fran\u00e7ais !\n#IlsSontDejaChezNous\n#ParisAttacks #Bataclan \n@G_IDENTITAIRE https://t.co/4r2eyrwuGt", "id": "672142714318815232", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["IlsSontDejaChezNous", "ParisAttacks", "Bataclan"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @SPIEGELONLINE: Sieben mutma\u00dfliche Terroristen, die im Zusammenhang mit den #ParisAttacks gesucht werden, k\u00f6nnten sich in Deutschland au\u2026", "created_at": "2015-012-02T12:58:50Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 25, "id": "672037207570554880", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "@Tasso2000 @DLF @newsfhg \u00e4ndert aber nichts an der offensichtlich unzureichenden, oft kontraproduktiven \"#Sicherheitspolitik\" #Parisattacks", "created_at": "2015-012-02T17:59:48Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672112948857434113", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Sicherheitspolitik", "Parisattacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-02T20:39:13Z", "tweet_urls": ["http://www.20minutes.fr/societe/1741055-20151130-etat-urgence-francais-vont-reveiller-gueule-bois"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "Etat d'urgence: \u00abLes Fran\u00e7ais vont se r\u00e9veiller avec la gueule de bois\u00bb - https://t.co/ywVwKzxzir via @20minutes #etatdurgence #ParisAttacks", "id": "672153066196574208", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["etatdurgence", "ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @JavadDabiran: Um ISIS zu besiegen m\u00fcssen wir den Paten #Iran zielen | Fox News | https://t.co/OBJgPP34JE #Congress #Iraq #Syria #UNSC #\u2026", "created_at": "2015-012-02T16:54:17Z", "tweet_urls": ["http://www.foxnews.com/opinion/2015/12/01/to-defeat-isis-must-target-godfather-terror-iran.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 13, "id": "672096460331220992", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Iran", "Congress", "Iraq", "Syria", "UNSC", "ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @20piraten: Massen\u00fcberwachung ist die falsche Antwort auf Extremismus. Resolution #20piraten #ParisAttacks #ltnrw /jo https://t.co/ejz5s\u2026", "created_at": "2015-012-02T13:11:55Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 41, "id": "672040499415502848", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["20piraten", "ParisAttacks", "ltnrw"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @20piraten: Massen\u00fcberwachung ist die falsche Antwort auf Extremismus. Resolution #20piraten #ParisAttacks #ltnrw /jo https://t.co/ejz5s\u2026", "created_at": "2015-012-02T19:52:00Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 41, "id": "672141184756785152", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["20piraten", "ParisAttacks", "ltnrw"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 35, "created_at": "2015-012-02T22:44:58Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Esmeralda78210: #DAECH ce sont tout sauf des #musulmans,\u00e7a rentre dans vos cerveaux format\u00e9s?\n#ParisAttacks #Islam\nMerci @luclucky49 ht\u2026", "id": "672184713625395201", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["DAECH", "musulmans", "ParisAttacks", "Islam"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @ronaldlaessig: Die Polizei hat angeblich Hinweise, dass der gesuchte #IS-Terrorist #Abdeslam in Deutschland ist. https://t.co/K922AiEmm\u2026", "created_at": "2015-012-02T14:29:36Z", "tweet_urls": ["http://www.gmx.net/magazine/politik/anschlaege-paris-terrorverdaechtige-deutschland-geflohen-31181278"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 6, "id": "672060048869302272", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["IS", "Abdeslam", "ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:49:39Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @RealJamesWoods: #WeatherHustlers show disrespect for victims of #ParisAttacks by trashing memorial. No one with a brain is surprised ht\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 677, "id": "672200987894022148", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["WeatherHustlers", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 111, "created_at": "2015-012-02T23:32:46Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @PierreLarti: 100% Islamistes - 0% Fran\u00e7ais !\n#IlsSontDejaChezNous\n#ParisAttacks #Bataclan \n@G_IDENTITAIRE https://t.co/4r2eyrwuGt", "id": "672196739642839040", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["IlsSontDejaChezNous", "ParisAttacks", "Bataclan"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @SponDiehl: Anschl\u00e4ge von Paris: Terrorverd\u00e4chtige k\u00f6nnten nach Deutschland geflohen sein https://t.co/Eu7BH7LytO via @SPIEGELONLINE #Pa\u2026", "created_at": "2015-012-02T12:57:45Z", "tweet_urls": ["http://spon.de/aeDn1"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 5, "id": "672036933988712448", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @20piraten: Massen\u00fcberwachung ist die falsche Antwort auf Extremismus. Resolution #20piraten #ParisAttacks #ltnrw /jo https://t.co/ejz5s\u2026", "created_at": "2015-012-02T19:53:30Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 41, "id": "672141559442358273", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["20piraten", "ParisAttacks", "ltnrw"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @danieldschade: Mein Meinungsartikel zur europ\u00e4ischen Dimension der #ParisAttacks in @SZ https://t.co/4NKc5NEt6X @GuyVerhofstadt https:/\u2026", "created_at": "2015-012-02T16:09:44Z", "tweet_urls": ["http://www.sueddeutsche.de/politik/aussenansicht-gegen-nationale-illusionen-1.2762553"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "672085248814014472", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:10:07Z", "tweet_urls": ["http://www.counterpointradio.org/2015/151123-cp.html"], "entities": [], "text_en": "#ParisAttacks #CIA #FBI Officials Launch False, Opportunistic Call to Expand #surveillance https://t.co/a5ZzpEJ8Wu https://t.co/fYfYEQP0l0", "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672191040523100160", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "CIA", "FBI", "surveillance"]},{"lang": "de", "text_de": "#VDS wurde u.a. in ROM, BEL, GER &amp; vom #EuGH abgelehnt - wir d\u00fcrfen uns diese Siege nicht wieder nehmen lassen\" R. Jespers #ParisAttacks #EU", "created_at": "2015-012-02T17:28:06Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672104969714188289", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["VDS", "EuGH", "ParisAttacks", "EU"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-02T23:19:25Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @skendeRihanna: My name is Skender,\nI'm Muslim,\nMy religion is Islam,\nI'm not a terrorist,\nI want peace.\n#ParisAttacks", "concepts": [], "retweet_count": 86, "id": "672193380378673152", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]}]