[{"lang": "de", "text_de": "RT @jandaya: Von der Leyen: ISIS tr\u00e4gt Terror in die Welt. Zukunft mit #Assad jedoch nicht m\u00f6glich. #Syrien", "created_at": "2015-011-30T19:06:36Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 4, "id": "671404982038564864", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Syrien"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 3, "created_at": "2015-011-30T21:05:28Z", "tweet_urls": ["http://fb.me/2ELttaVJt"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "\"La France soutient le terrorisme et la guerre, non la paix\" #Syria #France #Assad https://t.co/VekxU1PyTX", "id": "671434894774530048", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syria", "France", "Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 27, "created_at": "2015-011-30T12:03:16Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Rowlfg: \"Bachar El-#Assad n'a aucun r\u00f4le \u00e0 jouer dans l'avenir de la Syrie \" (#Hollande)\nHollande n'a aucun r\u00f4le \u00e0 jouer dans l'avenir \u2026", "id": "671298446817632256", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Hollande"]},{"lang": "de", "text_de": "Mit #Assad gegen den #IS ?\nWann lernt die Welt und von der #Leyen endlich, dass der Feind meines Feindes niemals mein Freund ist?", "created_at": "2015-011-30T19:04:08Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "671404362489548802", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["Assad", "IS", "Leyen"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-30T23:34:02Z", "tweet_urls": ["http://www.dakar-echo.com/syrie-assad-accuse-la-france-de-soutenir-le-terrorisme-et-loue-la-position-equilibree-de-prague/"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Syrie: #Assad accuse la #France de soutenir le terrorisme et loue la position \u00e9quilibr\u00e9e de #Prague - ... https://t.co/Kc0iOoQ9gI", "id": "671472284784328704", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syrie", "Assad", "France", "Prague"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 8, "created_at": "2015-011-30T11:32:30Z", "tweet_urls": ["https://www.lorientlejour.com/article/957810/fabius-une-collaboration-avec-larmee-syrienne-nest-envisageable-que-si-assad-nest-plus-aux-commandes.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @LOrientLeJour: #Fabius : Pas de collaboration avec l'arm\u00e9e syrienne tant qu' #Assad est aux commandes https://t.co/LhCNn0zXFJ https://t\u2026", "id": "671290702324740096", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Fabius", "Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @inkorrupt: Nov. 2015: Europa verkauft seine Seele an #Assad und #Erdogan. (Ist die E.U. noch Kunst, oder kann sie weg?) https://t.co/xu\u2026", "created_at": "2015-011-30T18:14:49Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/dpa/status/671228331350691840"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 4, "id": "671391951661481984", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Erdogan"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 161, "created_at": "2015-011-30T21:29:16Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @RomainPatriote: \u00ab La France ne pourra pas lutter contre le terrorisme tant qu'elle sera alli\u00e9e au Qatar ou \u00e0 l'Arabie saoudite. \u00bb #Assa\u2026", "id": "671440884622368770", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 6, "created_at": "2015-011-30T23:07:36Z", "tweet_urls": ["http://www.lemonde.fr/proche-orient/article/2015/03/13/syrie-13-000-morts-sous-la-torture-en-quatre-ans_4593195_3218.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Sarkofrance: 13.000 morts sous la torture. #Assad. #Syrie. https://t.co/cCSgZ7xh7S", "id": "671465632949534720", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Syrie"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 3, "created_at": "2015-011-30T22:17:09Z", "tweet_urls": ["http://www.lexpress.fr/actualite/monde/syrie-des-cliches-de-cesar-photographe-de-la-torture-du-regime-exposes_1611712.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Sarkofrance: et qq photos avant de dormir. #Assad https://t.co/eoZxNPMWIp", "id": "671452934262099968", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "So lange #Assad die milit\u00e4rische u. politische Unterst\u00fctzung #Putins hat, ist er eine Realit\u00e4t, die der Westen kaum \u00e4ndern kann. #procontra", "created_at": "2015-011-30T22:15:31Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "671452525183266816", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Putins", "procontra"]},{"lang": "de", "text_de": "SPIEGELONLINE: Von der Leyen macht klar: Eine Kooperation mit #Assad wird es nicht geben https://t.co/PIVKTgLCfe; https://t.co/XupsP1RY6F", "created_at": "2015-011-30T19:45:55Z", "tweet_urls": ["http://ift.tt/1NiYCxF"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "671414876854738944", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 4, "created_at": "2015-011-30T11:35:10Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "\u00e0 @gabaxx92 Imb\u00e9cile ! C'est un parti-pris de la si sioniste #France2 d'accabler #Assad et de taire la v\u00e9rit\u00e9. #m\u00e9diasdemerde !", "id": "671291377179840512", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["France2", "Assad", "m\u00e9diasdemerde"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @zeitonline: Weshalb von der Leyen daneben liegt, wenn sie mit Teilen der #Assad-Armee kooperieren will, kommentiert @lugreven. https://\u2026", "created_at": "2015-011-30T20:50:35Z", "tweet_urls": ["http://bit.ly/1NiSBkH"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 9, "id": "671431151647629312", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @reuters_de: Syrischer Staatschef #Assad: Unter Fl\u00fcchtlingen be\ufb01nden sich auch Terroristen https://t.co/Qb8YstKPfl #Fluechtlinge https:/\u2026", "created_at": "2015-011-30T21:00:20Z", "tweet_urls": ["http://de.reuters.com/article/worldNews/idDEKBN0TJ2N920151130"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 9, "id": "671433603646103552", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Fluechtlinge"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @SPIEGELONLINE: Von der Leyen macht klar: Eine Kooperation mit #Assad wird es nicht geben https://t.co/LWZcMpRj9H https://t.co/UBvxR4sff6", "created_at": "2015-011-30T21:13:40Z", "tweet_urls": ["http://spon.de/aeDi5"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 14, "id": "671436961505263617", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @SPIEGELONLINE: Von der Leyen macht klar: Eine Kooperation mit #Assad wird es nicht geben https://t.co/LWZcMpRj9H https://t.co/UBvxR4sff6", "created_at": "2015-011-30T19:39:50Z", "tweet_urls": ["http://spon.de/aeDi5"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 14, "id": "671413344696410112", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 3, "created_at": "2015-011-30T22:13:50Z", "tweet_urls": ["http://fb.me/2ELttaVJt"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @7sur7: \"La France soutient le terrorisme et la guerre, non la paix\" #Syria #France #Assad https://t.co/VekxU1PyTX", "id": "671452098995863552", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syria", "France", "Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 27, "created_at": "2015-011-30T12:54:56Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Rowlfg: \"Bachar El-#Assad n'a aucun r\u00f4le \u00e0 jouer dans l'avenir de la Syrie \" (#Hollande)\nHollande n'a aucun r\u00f4le \u00e0 jouer dans l'avenir \u2026", "id": "671311450070237184", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Hollande"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 8, "created_at": "2015-011-30T13:36:29Z", "tweet_urls": ["https://www.lorientlejour.com/article/957810/fabius-une-collaboration-avec-larmee-syrienne-nest-envisageable-que-si-assad-nest-plus-aux-commandes.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @LOrientLeJour: #Fabius : Pas de collaboration avec l'arm\u00e9e syrienne tant qu' #Assad est aux commandes https://t.co/LhCNn0zXFJ https://t\u2026", "id": "671321906528854016", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Fabius", "Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @ZDFheute: \"Kooperation mit #Assad-Truppen w\u00fcrde Einsatz des Westens Legitimit\u00e4t nehmen\", sagt CDU-Au\u00dfenpolitiker #R\u00f6ttgen https://t.co/\u2026", "created_at": "2015-011-30T14:37:18Z", "tweet_urls": ["http://heute.de/41222932.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 5, "id": "671337208922685440", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "R\u00f6ttgen"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 161, "created_at": "2015-011-30T21:42:44Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @RomainPatriote: \u00ab La France ne pourra pas lutter contre le terrorisme tant qu'elle sera alli\u00e9e au Qatar ou \u00e0 l'Arabie saoudite. \u00bb #Assa\u2026", "id": "671444272529453060", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "@NoahSchoenhart @MD_Franz Wer hat auf Seiten der #Assad-Regierung gegen den #IS k\u00e4mpfen will, kann dies auf Seiten der #Kurden tun.", "created_at": "2015-011-30T19:45:03Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "671414658113347588", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "IS", "Kurden"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @jandaya: Von der Leyen: ISIS tr\u00e4gt Terror in die Welt. Zukunft mit #Assad jedoch nicht m\u00f6glich. #Syrien", "created_at": "2015-011-30T18:43:32Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 4, "id": "671399177939587073", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Syrien"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @DLF: Kampf gegen Terrormiliz #IS #Daesh: Bundeswehr-Einsatz nimmt Gestalt an - Debatte um Kooperation mit #Assad: \nhttps://t.co/pnOpkUq\u2026", "created_at": "2015-011-30T15:24:03Z", "tweet_urls": ["http://www.deutschlandfunk.de/kampf-gegen-is-terrormiliz-bundeswehr-einsatz-nimmt-gestalt.1818.de.html?dram:article_id=338371"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 4, "id": "671348976076120064", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["IS", "Daesh", "Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 4, "created_at": "2015-011-30T11:35:53Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @rsistons: \u00e0 @gabaxx92 Imb\u00e9cile ! C'est un parti-pris de la si sioniste #France2 d'accabler #Assad et de taire la v\u00e9rit\u00e9. #m\u00e9diasdemerde\u2026", "id": "671291555026755584", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["France2", "Assad", "m\u00e9diasdemerde"]},{"lang": "de", "text_de": "Contra-Mag.:Steinmeier f\u00fcr \u201eB\u00fcndnis aller Kr\u00e4fte\u201c in Syrien zum Kampf gegen IS: Geht\u2026 https://t.co/Cb0IQshYtD #Politik #PolitikDACH #Assad", "created_at": "2015-011-30T18:48:57Z", "tweet_urls": ["http://dlvr.it/CtR9r2"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "671400540425740288", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Politik", "PolitikDACH", "Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @zeitonline: Weshalb von der Leyen daneben liegt, wenn sie mit Teilen der #Assad-Armee kooperieren will, kommentiert @lugreven. https://\u2026", "created_at": "2015-011-30T18:56:56Z", "tweet_urls": ["http://bit.ly/1NiSBkH"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 9, "id": "671402548482412544", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 8, "created_at": "2015-011-30T11:31:28Z", "tweet_urls": ["https://www.lorientlejour.com/article/957810/fabius-une-collaboration-avec-larmee-syrienne-nest-envisageable-que-si-assad-nest-plus-aux-commandes.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @LOrientLeJour: #Fabius : Pas de collaboration avec l'arm\u00e9e syrienne tant qu' #Assad est aux commandes https://t.co/LhCNn0zXFJ https://t\u2026", "id": "671290443410374656", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Fabius", "Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @LeKWiNK: \"Wir werden in #Syrien auf keinen Fall mit dem Despoten #Assad kooperieren!\nOh, Familie Saud! Ihre Waffenlieferung kommt \u00fcbrig\u2026", "created_at": "2015-011-30T23:31:30Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 4, "id": "671471647766003712", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syrien", "Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "#Syrien die Dokumentation von 22 Toten schiitischen Pakistanern die f\u00fcr #Assad k\u00e4mpfen. #Assad fehlt es an Soldaten https://t.co/wNJw3d2vtQ", "created_at": "2015-011-30T17:30:52Z", "tweet_urls": ["http://syrian-reporter.net/%D9%86%D9%88%D9%81%D9%85%D8%A8%D8%B1-%D8%A7%D9%84%D9%85%D8%AB%D9%82%D9%84-%D8%A8%D8%AC%D8%AB%D8%AB-%D8%A7%D9%84%D9%85%D8%B1%D8%AA%D8%B2%D9%82%D8%A9-%D8%B9%D8%B4%D8%B1%D8%A7%D8%AA-%D8%A7%D9%84%D9%82/"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "671380890128424960", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syrien", "Assad", "Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "Weshalb von der Leyen daneben liegt, wenn sie mit Teilen der #Assad-Armee kooperieren will, kommentiert @lugreven. https://t.co/HaMxVnmVMO", "created_at": "2015-011-30T18:53:19Z", "tweet_urls": ["http://bit.ly/1NiSBkH"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 9, "id": "671401640566628352", "favorite_count": 13, "tweet_hashtags": ["Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-30T22:56:49Z", "tweet_urls": ["http://www.lapresse.ca/international/dossiers/crise-dans-le-monde-arabe/guerre-civile-en-syrie/201511/30/01-4926324-assad-accuse-la-france-de-soutenir-le-terrorisme-.php"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Sassoufit #Assad accuse la #France de \u00absoutenir le terrorisme\u00bb\u00a0https://t.co/hVyYvXnzOz #Syrie #\u00c9I #Islam #djihad #Prague", "id": "671462916659535874", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Sassoufit", "Assad", "France", "Syrie", "\u00c9I", "Islam", "djihad", "Prague"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-30T19:17:08Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "@Gemenne @marylinebaumard @fhollande @IDMC_Geneva  #Assad concourt pour y parvenir, avec un certain succ\u00e8s. ;)", "id": "671407634663276545", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 1, "created_at": "2015-011-30T22:59:02Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/lorientlejour/status/671428882961178624"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @BassBasset: La France soutient, sur le plan du droit et diplomatie, les civils syriens depuis 2011. Ce qui ennuie #Assad. https://t.co/\u2026", "id": "671463477911887872", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 2, "created_at": "2015-011-30T21:54:46Z", "tweet_urls": ["https://www.mediapart.fr/journal/international/dossier/guerre-en-syrie"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "comment #Assad r\u00e9prime son peuple, via @mediapart https://t.co/dTaKJ5wHui", "id": "671447304302391296", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-30T15:00:55Z", "tweet_urls": ["http://bit.ly/1l2edLX"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Syrie. \u201cPourquoi ne pas avoir boug\u00e9 quand Bachar El-#Assad nous bombardait ?\u201d https://t.co/zpFv9J9tfz https://t.co/atUtTg6KAW", "id": "671343153329360897", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syrie", "Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "Beteiligung #Deutschlands an Krieg in #Syrien ohne #UN #UNO Mandat &amp; Hilfsersuchen von #Assad ist \u00fcbrigens v\u00f6lkerrechtswidrig. #EU #NATO", "created_at": "2015-011-30T22:06:17Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "671450200834183168", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["Deutschlands", "Syrien", "UN", "UNO", "Assad", "EU", "NATO"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-30T20:40:42Z", "tweet_urls": ["http://olj.me/957866"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Sassoufit #Syrie: des insurg\u00e9s \u00e9vacuent la localit\u00e9 de Qoudsaya apr\u00e8s un accord avec le r\u00e9gime https://t.co/boH6fXfRHN #FSA #Assad #Russi\u2026", "id": "671428663573938176", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Sassoufit", "Syrie", "FSA", "Assad", "Russi"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 10, "created_at": "2015-011-30T20:13:59Z", "tweet_urls": ["https://sites.google.com/site/toppleassad/"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @HopeSarout: \ud83d\ude94Tweetstorm ce soir #ToppleAssad\nStop les crimes d'#Assad et ses consequences. #Syrie. \n\u2194https://t.co/5pAYiJNAfY https://t.\u2026", "id": "671421941060907008", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ToppleAssad", "Assad", "Syrie"]},{"lang": "de", "text_de": "OK, Kompromiss: Wenn ihr #Assad nicht wollt kann #Janukowitsch ja #Syrien \u00fcbernehmen... Assad bekommt dann aber die #Ukraine", "created_at": "2015-011-30T19:13:39Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "671406756061401088", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Janukowitsch", "Syrien", "Ukraine"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-30T12:09:29Z", "tweet_urls": ["http://international.blogs.ouest-france.fr/archive/2015/11/29/syrie-assad-hollande-fischer-daech-isis-15190.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "Combattre #Daech avec les troupes d' #Assad \"est une erreur\" selon Joschka #Fischer https://t.co/K5jFrkc58x", "id": "671300009598521346", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Daech", "Assad", "Fischer"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 27, "created_at": "2015-011-30T12:50:49Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Rowlfg: \"Bachar El-#Assad n'a aucun r\u00f4le \u00e0 jouer dans l'avenir de la Syrie \" (#Hollande)\nHollande n'a aucun r\u00f4le \u00e0 jouer dans l'avenir \u2026", "id": "671310414916009984", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Hollande"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @Duratschok: Nach meiner Kenntnis gibt's keine Beweise, da\u00df #Assad Fassbomben &amp; Giftgas einsetzte. Trotzdem wird es v. Reg. &amp; MSM behaup\u2026", "created_at": "2015-011-30T21:39:06Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "671443361878941697", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @ZDFheute: \"Kooperation mit #Assad-Truppen w\u00fcrde Einsatz des Westens Legitimit\u00e4t nehmen\", sagt CDU-Au\u00dfenpolitiker #R\u00f6ttgen https://t.co/\u2026", "created_at": "2015-011-30T14:58:52Z", "tweet_urls": ["http://heute.de/41222932.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 5, "id": "671342636150706176", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "R\u00f6ttgen"]},{"lang": "de", "text_de": "\"Wir werden in #Syrien auf keinen Fall mit dem Despoten #Assad kooperieren!\nOh, Familie Saud! Ihre Waffenlieferung kommt \u00fcbrigens bald.\"", "created_at": "2015-011-30T22:49:27Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 4, "id": "671461062848462852", "favorite_count": 14, "tweet_hashtags": ["Syrien", "Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 24, "created_at": "2015-011-30T14:13:43Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @SaadAbedine: Meet the anti #ISIS coalition of nations/groups\n@usairforce #Iraq #Iran #Assad #YPG #FSA #Russia #France etc etc https://t\u2026", "id": "671331276805251073", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ISIS", "Iraq", "Iran", "Assad", "YPG", "FSA", "Russia", "France"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 27, "created_at": "2015-011-30T12:19:17Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Rowlfg: \"Bachar El-#Assad n'a aucun r\u00f4le \u00e0 jouer dans l'avenir de la Syrie \" (#Hollande)\nHollande n'a aucun r\u00f4le \u00e0 jouer dans l'avenir \u2026", "id": "671302478718214144", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Hollande"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 2, "created_at": "2015-011-30T17:25:12Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/Yvan256/status/671319587187728384"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Syrie \u201dS\u2019attaquer \u00e0 la source de notre probl\u00e8me, c\u2019est-\u00e0-dire Bachar El-#Assad, \net non pas au sympt\u00f4me \u2013 #Daech.\u201d  https://t.co/8fRv5E7rF7", "id": "671379465134587904", "favorite_count": 2, "tweet_hashtags": ["Syrie", "Assad", "Daech"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 8, "created_at": "2015-011-30T11:33:09Z", "tweet_urls": ["https://www.lorientlejour.com/article/957810/fabius-une-collaboration-avec-larmee-syrienne-nest-envisageable-que-si-assad-nest-plus-aux-commandes.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @LOrientLeJour: #Fabius : Pas de collaboration avec l'arm\u00e9e syrienne tant qu' #Assad est aux commandes https://t.co/LhCNn0zXFJ https://t\u2026", "id": "671290869622964224", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Fabius", "Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "Der an sich kriegsgeile Joschka-Fl\u00fcgel der #Gr\u00fcne n will wohl wegen der #Assad- und #Russland-Phobie nicht mitmachen ... @juergen_p", "created_at": "2015-011-30T23:48:49Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "671476004855144448", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Gr\u00fcne", "Assad", "Russland"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-30T17:46:50Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/Yvan256/status/671319587187728384"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Sassoufit RT muzahara2: #Syrie \u201dS\u2019attaquer \u00e0 la source de notre probl\u00e8me, c\u2019est-\u00e0-dire Bachar El-#Assad, \net non \u2026 https://t.co/E7oQG0dgi9", "id": "671384908674301953", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["Sassoufit", "Syrie", "Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 1, "created_at": "2015-011-30T20:52:31Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/lorientlejour/status/671428882961178624"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "La France soutient, sur le plan du droit et diplomatie, les civils syriens depuis 2011. Ce qui ennuie #Assad. https://t.co/zLo8CwlR0o", "id": "671431638602129408", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 161, "created_at": "2015-011-30T21:34:59Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @RomainPatriote: \u00ab La France ne pourra pas lutter contre le terrorisme tant qu'elle sera alli\u00e9e au Qatar ou \u00e0 l'Arabie saoudite. \u00bb #Assa\u2026", "id": "671442321955799041", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @zeitonline: Weshalb von der Leyen daneben liegt, wenn sie mit Teilen der #Assad-Armee kooperieren will, kommentiert @lugreven. https://\u2026", "created_at": "2015-011-30T20:35:50Z", "tweet_urls": ["http://bit.ly/1NiSBkH"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 9, "id": "671427438522552320", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @claudiastamm: Begeisterung sieht anders aus!kein Wunder!auf #Assad setzen??demjenigen,der eigene Leute mit Fassbomben t\u00f6tet #syria http\u2026", "created_at": "2015-011-30T22:32:27Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "671456784155045888", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "syria"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @gebauerspon: Nach einiger Verwirrung stellt von der Leyens Sprecher klar: Keine Kooperation mit Truppen aus #Syrien unter Befehl von #A\u2026", "created_at": "2015-011-30T21:08:02Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 21, "id": "671435539782979585", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syrien", "Assad", "Bundeswehr"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 3, "created_at": "2015-011-30T21:07:06Z", "tweet_urls": ["http://fb.me/2ELttaVJt"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @7sur7: \"La France soutient le terrorisme et la guerre, non la paix\" #Syria #France #Assad https://t.co/VekxU1PyTX", "id": "671435307993141248", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syria", "France", "Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @reuters_de: Syrischer Staatschef #Assad: Unter Fl\u00fcchtlingen be\ufb01nden sich auch Terroristen https://t.co/Qb8YstKPfl #Fluechtlinge https:/\u2026", "created_at": "2015-011-30T21:26:56Z", "tweet_urls": ["http://de.reuters.com/article/worldNews/idDEKBN0TJ2N920151130"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 9, "id": "671440298841632768", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Fluechtlinge"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-30T15:13:03Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Sassoufit RT HopeSarout: \ud83d\ude94Tweetstorm ce soir #ToppleAssad\nStop les crimes d'#Assad et ses consequences. #Syrie. \n\u2026 https://t.co/TSozIKDraZ", "id": "671346206027685888", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Sassoufit", "ToppleAssad", "Assad", "Syrie"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-30T12:46:31Z", "tweet_urls": ["http://fb.me/4wxDE0UmW"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "FABIUS : UNE COLLABORATION AVEC L'ARM\u00e9E SYRIENNE ENVISAGEABLE SI #ASSAD N'EST PLUS AUX COMMANDES \n \nUne... https://t.co/aLm0YqYHss", "id": "671309332777066496", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ASSAD"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 6, "created_at": "2015-011-30T23:37:00Z", "tweet_urls": ["http://www.lemonde.fr/proche-orient/article/2015/03/13/syrie-13-000-morts-sous-la-torture-en-quatre-ans_4593195_3218.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Sarkofrance: 13.000 morts sous la torture. #Assad. #Syrie. https://t.co/cCSgZ7xh7S", "id": "671473032322531332", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Syrie"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @SPIEGELONLINE: Von der Leyen macht klar: Eine Kooperation mit #Assad wird es nicht geben https://t.co/LWZcMpRj9H https://t.co/UBvxR4sff6", "created_at": "2015-011-30T19:57:04Z", "tweet_urls": ["http://spon.de/aeDi5"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 14, "id": "671417684530225152", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 27, "created_at": "2015-011-30T12:01:52Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Rowlfg: \"Bachar El-#Assad n'a aucun r\u00f4le \u00e0 jouer dans l'avenir de la Syrie \" (#Hollande)\nHollande n'a aucun r\u00f4le \u00e0 jouer dans l'avenir \u2026", "id": "671298096475848704", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Hollande"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @AlexBfromG: #Assad ist also laut #PinocchioPresse ein \"Kriegsverbrecher\", der t\u00fcrkische Terrorist Erdogan aber ein Heiliger.  \nKranke W\u2026", "created_at": "2015-011-30T17:26:17Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 9, "id": "671379738120863744", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "PinocchioPresse"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 4, "created_at": "2015-011-30T14:35:31Z", "tweet_urls": ["http://www.courrierinternational.com/article/syrie-pourquoi-ne-pas-avoir-bouge-quand-bachar-el-assad-nous-bombardait"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Yvan256: #Syrie: \u201cPourquoi ne pas avoir boug\u00e9 quand Bachar El-#Assad nous bombardait\u00a0?\u201d https://t.co/KLvt6tBYU5 via @courrierinter #Syr\u2026", "id": "671336760387833856", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syrie", "Assad", "Syrien", "Syria"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 6, "created_at": "2015-011-30T22:23:58Z", "tweet_urls": ["http://www.lemonde.fr/proche-orient/article/2015/03/13/syrie-13-000-morts-sous-la-torture-en-quatre-ans_4593195_3218.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Sarkofrance: 13.000 morts sous la torture. #Assad. #Syrie. https://t.co/cCSgZ7xh7S", "id": "671454650302898180", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Syrie"]},{"lang": "de", "text_de": "Begeisterung sieht anders aus!kein Wunder!auf #Assad setzen??demjenigen,der eigene Leute mit Fassbomben t\u00f6tet #syria https://t.co/CRI4ZFlmO4", "created_at": "2015-011-30T22:28:38Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "671455826452873217", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["Assad", "syria"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @SPIEGELONLINE: Von der Leyen macht klar: Eine Kooperation mit #Assad wird es nicht geben https://t.co/LWZcMpRj9H https://t.co/UBvxR4sff6", "created_at": "2015-011-30T19:47:42Z", "tweet_urls": ["http://spon.de/aeDi5"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 14, "id": "671415326903545857", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 10, "created_at": "2015-011-30T15:10:32Z", "tweet_urls": ["https://sites.google.com/site/toppleassad/"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @HopeSarout: \ud83d\ude94Tweetstorm ce soir #ToppleAssad\nStop les crimes d'#Assad et ses consequences. #Syrie. \n\u2194https://t.co/5pAYiJNAfY https://t.\u2026", "id": "671345572910080001", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ToppleAssad", "Assad", "Syrie"]},{"lang": "de", "text_de": "#EU seht und h\u00f6rt zu ! #Erdogan und #Assad greifen ihr eign.Volk an, d. e. bekommt 3 Millarden u.d. andere d Bomben  https://t.co/pq7i7PnCWL", "created_at": "2015-011-30T16:48:39Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/AjansaKurdi5/status/671359200883249153"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "671370265121660928", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["EU", "Erdogan", "Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-30T20:59:34Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "@romandie  Au diable #Assad , tueur, assassin , \u00e9galement terroriste #Syrie  #France  !  @fhollande  @manuelvalls", "id": "671433410871697412", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Syrie", "France"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @HerrMuslim: Liebe Frau Ministerin,\nmit diesem Mann m\u00f6chten sie kooperieren? #Assad #VonderLeyen https://t.co/pKZtBR2moJ", "created_at": "2015-011-30T21:18:11Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 3, "id": "671438095380840448", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "VonderLeyen"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @Bernd_Quart: Der an sich kriegsgeile Joschka-Fl\u00fcgel der #Gr\u00fcne n will wohl wegen der #Assad- und #Russland-Phobie nicht mitmachen ... @\u2026", "created_at": "2015-011-30T23:49:19Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "671476131556696064", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Gr\u00fcne", "Assad", "Russland"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @HerrMuslim: Liebe Frau Ministerin,\nmit diesem Mann m\u00f6chten sie kooperieren? #Assad #VonderLeyen https://t.co/pKZtBR2moJ", "created_at": "2015-011-30T20:59:31Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 3, "id": "671433398997671937", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "VonderLeyen"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 14, "created_at": "2015-011-30T13:28:49Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @islamonde_info: #Erdogan : \"La #Russie soutien le terrorisme d'\u00e9tat du r\u00e9gime #Assad qui a tu\u00e9 380 000 personnes.\"\nC'est tr\u00e8s chaud com\u2026", "id": "671319974225514496", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Erdogan", "Russie", "Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @zeitonline: Weshalb von der Leyen daneben liegt, wenn sie mit Teilen der #Assad-Armee kooperieren will, kommentiert @lugreven. https://\u2026", "created_at": "2015-011-30T18:54:25Z", "tweet_urls": ["http://bit.ly/1NiSBkH"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 9, "id": "671401914374967297", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 161, "created_at": "2015-011-30T21:29:02Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @RomainPatriote: \u00ab La France ne pourra pas lutter contre le terrorisme tant qu'elle sera alli\u00e9e au Qatar ou \u00e0 l'Arabie saoudite. \u00bb #Assa\u2026", "id": "671440826808029184", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @SPIEGELONLINE: Von der Leyen macht klar: Eine Kooperation mit #Assad wird es nicht geben https://t.co/LWZcMpRj9H https://t.co/UBvxR4sff6", "created_at": "2015-011-30T20:47:41Z", "tweet_urls": ["http://spon.de/aeDi5"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 14, "id": "671430421431853056", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "Milit\u00e4reinsatz in #Syrien: Berlin will kein Kriegsb\u00fcndnis mit #Assad. https://t.co/v2g9spGhXH https://t.co/1z3FUfdah2", "created_at": "2015-011-30T21:51:58Z", "tweet_urls": ["http://ebx.sh/1juCjNM"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "671446596547182593", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["Syrien", "Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-30T23:43:57Z", "tweet_urls": ["http://www.dakar-echo.com/syrie-assad-accuse-la-france-de-soutenir-le-terrorisme-et-loue-la-position-equilibree-de-prague/"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Sassoufit #Syrie: #Assad accuse la #France de soutenir le terrorisme et loue la position \u00e9quilibr\u00e9e de #Prague - \u2026 https://t.co/DHUAqOgLE7", "id": "671474779589857280", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Sassoufit", "Syrie", "Assad", "France", "Prague"]},{"lang": "de", "text_de": "Wenn es legitim ist, #Assad wegzubomben, dann beauftragen wir jemanden, der #Merkel, #Obama etc. entfernt. \nIst das die westl. #Demokratie?", "created_at": "2015-011-30T19:45:37Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "671414802099621888", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Merkel", "Obama", "Demokratie"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @stefanolix: Wenn man daran denkt, dass #Assad in der Zeit des Amtsantritts zum kultivierten Hoffnungstr\u00e4ger stilisiert wurde \u2026 https://\u2026", "created_at": "2015-011-30T22:23:35Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/reuters_de/status/671433096311480321"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "671454555817775104", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @jandaya: Von der Leyen: ISIS tr\u00e4gt Terror in die Welt. Zukunft mit #Assad jedoch nicht m\u00f6glich. #Syrien", "created_at": "2015-011-30T18:57:50Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 4, "id": "671402777344614400", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Syrien"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 24, "created_at": "2015-011-30T22:09:02Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @SaadAbedine: Meet the anti #ISIS coalition of nations/groups\n@usairforce #Iraq #Iran #Assad #YPG #FSA #Russia #France etc etc https://t\u2026", "id": "671450891854159872", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ISIS", "Iraq", "Iran", "Assad", "YPG", "FSA", "Russia", "France"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-30T13:28:53Z", "tweet_urls": ["http://www.courrierinternational.com/article/syrie-pourquoi-ne-pas-avoir-bouge-quand-bachar-el-assad-nous-bombardait"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Sassoufit #Syrie: \u201cPourquoi ne pas avoir boug\u00e9 quand Bachar El-#Assad nous bombardait\u00a0?\u201d https://t.co/zH5rWB251L via courrierinter #Syrie\u2026", "id": "671319992047128576", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Sassoufit", "Syrie", "Assad", "Syrie"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 161, "created_at": "2015-011-30T21:52:14Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @RomainPatriote: \u00ab La France ne pourra pas lutter contre le terrorisme tant qu'elle sera alli\u00e9e au Qatar ou \u00e0 l'Arabie saoudite. \u00bb #Assa\u2026", "id": "671446664385839108", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "@1001ptsDE @MariaWinter13 Man ist ja auf #US-Seite u will #Assad beseitigen! Da unterst\u00fctzt man lieber die #T\u00fcrkei! https://t.co/cjkZyZyzLv", "created_at": "2015-011-30T16:39:52Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "671368054979317760", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["US", "Assad", "T\u00fcrkei"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @inkorrupt: Nov. 2015: Europa verkauft seine Seele an #Assad und #Erdogan. (Ist die E.U. noch Kunst, oder kann sie weg?) https://t.co/xu\u2026", "created_at": "2015-011-30T15:46:05Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/dpa/status/671228331350691840"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 4, "id": "671354521268920324", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Erdogan"]},{"lang": "de", "text_de": "#hartaberfair Rechte Parteien d\u00fcrfen Vers\u00e4umnisse \u00e4u\u00dfern. #Assad darf auch vor Terroristen unter den Fl\u00fcchtlingen warnen. #befremdlich", "created_at": "2015-011-30T22:09:59Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "671451132137459712", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["hartaberfair", "Assad", "befremdlich"]},{"lang": "de", "text_de": "In DE Menschen #Asyl bieten, die vor #Assad fliehen UND in #Syrien mit Assads Truppen zusammenarbeiten? Besser nicht https://t.co/P2egYtkdTj", "created_at": "2015-011-30T15:13:46Z", "tweet_urls": ["http://www.tagesschau.de/inland/bundeswehr-syrien-107.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "671346389541068800", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Asyl", "Assad", "Syrien"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @juergen_p: @juergen_p hab gerade ein #Dementi geh\u00f6rt auf #DLF! keine Zusammenarbeit mit #Assad", "created_at": "2015-011-30T14:43:09Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "671338684839501824", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Dementi", "DLF", "Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @zeitonline: Weshalb von der Leyen daneben liegt, wenn sie mit Teilen der #Assad-Armee kooperieren will, kommentiert @lugreven. https://\u2026", "created_at": "2015-011-30T18:54:39Z", "tweet_urls": ["http://bit.ly/1NiSBkH"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 9, "id": "671401976521977860", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @SPIEGELONLINE: Von der Leyen macht klar: Eine Kooperation mit #Assad wird es nicht geben https://t.co/LWZcMpRj9H https://t.co/UBvxR4sff6", "created_at": "2015-011-30T19:36:46Z", "tweet_urls": ["http://spon.de/aeDi5"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 14, "id": "671412573946953732", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 27, "created_at": "2015-011-30T12:34:53Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Rowlfg: \"Bachar El-#Assad n'a aucun r\u00f4le \u00e0 jouer dans l'avenir de la Syrie \" (#Hollande)\nHollande n'a aucun r\u00f4le \u00e0 jouer dans l'avenir \u2026", "id": "671306401512333312", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Hollande"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-30T20:14:22Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "\"B. Al #Assad informe l' #Europe que des terroristes se sont cach\u00e9s parmi les #refugies \" #LCI \n#Syrie #renseignement gratos", "id": "671422035915112449", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Europe", "refugies", "LCI", "Syrie", "renseignement"]},{"lang": "de", "text_de": "@1001ptsDE dabei ist Kooperation mit #Assad die Einzige die ,die IS scheisse in #Syrien beenden kann.", "created_at": "2015-011-30T14:14:27Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "671331460880728064", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Syrien"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-30T17:46:50Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Sassoufit Jean-P Perrin Journaliste libe\"La mort est ma servante Lettre \u00e0 1 ami assassin\u00e9 2005-2013\" sr r\u00e9gime #Assad et la r\u00e9volution #Sy\u2026", "id": "671384906241581057", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Sassoufit", "Assad", "Sy"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @zeitonline: Weshalb von der Leyen daneben liegt, wenn sie mit Teilen der #Assad-Armee kooperieren will, kommentiert @lugreven. https://\u2026", "created_at": "2015-011-30T21:28:31Z", "tweet_urls": ["http://bit.ly/1NiSBkH"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 9, "id": "671440695580893184", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 161, "created_at": "2015-011-30T21:29:29Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @RomainPatriote: \u00ab La France ne pourra pas lutter contre le terrorisme tant qu'elle sera alli\u00e9e au Qatar ou \u00e0 l'Arabie saoudite. \u00bb #Assa\u2026", "id": "671440941786492928", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-30T20:58:20Z", "tweet_urls": ["http://olj.me/957884"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Syrie: #Assad accuse la France de \"soutenir le #terrorisme\" et loue la position \"\u00e9quilibr\u00e9e de Prague - https://t.co/uGEEgz8VGT", "id": "671433098681257984", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syrie", "Assad", "terrorisme"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-30T17:40:21Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "Jean-P Perrin Journaliste @libe\"La mort est ma servante Lettre \u00e0 1 ami assassin\u00e9 2005-2013\" sr r\u00e9gime #Assad et la r\u00e9volution #Syrie Atroce", "id": "671383277094215680", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Syrie"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @SPIEGELONLINE: Von der Leyen macht klar: Eine Kooperation mit #Assad wird es nicht geben https://t.co/LWZcMpRj9H https://t.co/UBvxR4sff6", "created_at": "2015-011-30T22:19:09Z", "tweet_urls": ["http://spon.de/aeDi5"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 14, "id": "671453439814180864", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @HerrMuslim: Liebe Frau Ministerin,\nmit diesem Mann m\u00f6chten sie kooperieren? #Assad #VonderLeyen https://t.co/pKZtBR2moJ", "created_at": "2015-011-30T21:21:16Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 3, "id": "671438873868804096", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "VonderLeyen"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @LeKWiNK: \"Wir werden in #Syrien auf keinen Fall mit dem Despoten #Assad kooperieren!\nOh, Familie Saud! Ihre Waffenlieferung kommt \u00fcbrig\u2026", "created_at": "2015-011-30T22:49:55Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 4, "id": "671461179630428160", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syrien", "Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-30T20:54:58Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "Clan #Assad dont le savoir-faire terroriste/soutien \u00e0 des groupes, n'est plus un secret pour personne. Encore - les instances onusiennes.", "id": "671432251842945024", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "#Journalisten- und #Kurden-Schl\u00e4chter #Erdogan kriegt 3 Milliarden von der EU. Im Kampf gegen den #IS w\u00e4ren die bei #Assad besser angelegt.", "created_at": "2015-011-30T21:01:17Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "671433844269166592", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Journalisten", "Kurden", "Erdogan", "IS", "Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 27, "created_at": "2015-011-30T12:22:46Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Rowlfg: \"Bachar El-#Assad n'a aucun r\u00f4le \u00e0 jouer dans l'avenir de la Syrie \" (#Hollande)\nHollande n'a aucun r\u00f4le \u00e0 jouer dans l'avenir \u2026", "id": "671303355151556608", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Hollande"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 27, "created_at": "2015-011-30T13:09:42Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Rowlfg: \"Bachar El-#Assad n'a aucun r\u00f4le \u00e0 jouer dans l'avenir de la Syrie \" (#Hollande)\nHollande n'a aucun r\u00f4le \u00e0 jouer dans l'avenir \u2026", "id": "671315167389597696", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Hollande"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @jandaya: Von der Leyen: ISIS tr\u00e4gt Terror in die Welt. Zukunft mit #Assad jedoch nicht m\u00f6glich. #Syrien", "created_at": "2015-011-30T18:44:04Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 4, "id": "671399311591124992", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Syrien"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 8, "created_at": "2015-011-30T16:43:33Z", "tweet_urls": ["https://www.lorientlejour.com/article/957810/fabius-une-collaboration-avec-larmee-syrienne-nest-envisageable-que-si-assad-nest-plus-aux-commandes.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @LOrientLeJour: #Fabius : Pas de collaboration avec l'arm\u00e9e syrienne tant qu' #Assad est aux commandes https://t.co/LhCNn0zXFJ https://t\u2026", "id": "671368981048111104", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Fabius", "Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-30T22:48:29Z", "tweet_urls": ["http://www.lapresse.ca/international/dossiers/crise-dans-le-monde-arabe/guerre-civile-en-syrie/201511/30/01-4926324-assad-accuse-la-france-de-soutenir-le-terrorisme-.php"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Assad accuse la #France de \u00absoutenir le terrorisme\u00bb\u00a0https://t.co/k58R1YVvVe #Syrie #\u00c9I #Islam #djihad #Prague", "id": "671460822657404928", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "France", "Syrie", "\u00c9I", "Islam", "djihad", "Prague"]},{"lang": "de", "text_de": "#Regierung schlie\u00dft #Kooperation mit #Assad aus https://t.co/69Sb4b1jDL #mustread #feedly", "created_at": "2015-011-30T18:29:26Z", "tweet_urls": ["http://www.faz.net/-gpf-8ast4"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "671395628178632704", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Regierung", "Kooperation", "Assad", "mustread", "feedly"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-30T14:43:23Z", "tweet_urls": ["http://www.courrierinternational.com/article/syrie-pourquoi-ne-pas-avoir-bouge-quand-bachar-el-assad-nous-bombardait"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Sassoufit RT Yvan256: #Syrie: \u201cPourquoi ne pas avoir boug\u00e9 quand Bachar El-#Assad nous bombardait\u00a0?\u201d https://t.co/zH5rWB251L via courrier\u2026", "id": "671338742611857409", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Sassoufit", "Syrie", "Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 3, "created_at": "2015-011-30T22:13:24Z", "tweet_urls": ["http://www.lexpress.fr/actualite/monde/syrie-des-cliches-de-cesar-photographe-de-la-torture-du-regime-exposes_1611712.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "et qq photos avant de dormir. #Assad https://t.co/eoZxNPMWIp", "id": "671451991856570369", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "Von der Leyen macht klar: Eine Kooperation mit #Assad wird es nicht geben https://t.co/LWZcMpRj9H https://t.co/UBvxR4sff6", "created_at": "2015-011-30T19:30:11Z", "tweet_urls": ["http://spon.de/aeDi5"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 14, "id": "671410918320812032", "favorite_count": 24, "tweet_hashtags": ["Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "Liebe Frau Ministerin,\nmit diesem Mann m\u00f6chten sie kooperieren? #Assad #VonderLeyen https://t.co/pKZtBR2moJ", "created_at": "2015-011-30T20:53:45Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 3, "id": "671431948263387138", "favorite_count": 5, "tweet_hashtags": ["Assad", "VonderLeyen"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 6, "created_at": "2015-011-30T22:13:57Z", "tweet_urls": ["http://www.lemonde.fr/proche-orient/article/2015/03/13/syrie-13-000-morts-sous-la-torture-en-quatre-ans_4593195_3218.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Sarkofrance: 13.000 morts sous la torture. #Assad. #Syrie. https://t.co/cCSgZ7xh7S", "id": "671452128414728193", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Syrie"]},{"lang": "de", "text_de": "Krieg in #Syrien: @cheh_faz \u00fcber die hochgiftige Kr\u00f6te #Assad, die man nicht schlucken sollte #ISIS https://t.co/gxP1OCBC8V via @faznet", "created_at": "2015-011-30T17:57:17Z", "tweet_urls": ["http://www.faz.net/-i9y-8asj3"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "671387537064255488", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syrien", "Assad", "ISIS"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @reuters_de: Syrischer Staatschef #Assad: Unter Fl\u00fcchtlingen be\ufb01nden sich auch Terroristen https://t.co/Qb8YstKPfl #Fluechtlinge https:/\u2026", "created_at": "2015-011-30T22:50:43Z", "tweet_urls": ["http://de.reuters.com/article/worldNews/idDEKBN0TJ2N920151130"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 9, "id": "671461382152445952", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Fluechtlinge"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 27, "created_at": "2015-011-30T11:51:24Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Rowlfg: \"Bachar El-#Assad n'a aucun r\u00f4le \u00e0 jouer dans l'avenir de la Syrie \" (#Hollande)\nHollande n'a aucun r\u00f4le \u00e0 jouer dans l'avenir \u2026", "id": "671295459751804928", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Hollande"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 27, "created_at": "2015-011-30T12:33:02Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Rowlfg: \"Bachar El-#Assad n'a aucun r\u00f4le \u00e0 jouer dans l'avenir de la Syrie \" (#Hollande)\nHollande n'a aucun r\u00f4le \u00e0 jouer dans l'avenir \u2026", "id": "671305939782344704", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Hollande"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 4, "created_at": "2015-011-30T14:04:05Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @rsistons: \u00e0 @gabaxx92 Imb\u00e9cile ! C'est un parti-pris de la si sioniste #France2 d'accabler #Assad et de taire la v\u00e9rit\u00e9. #m\u00e9diasdemerde\u2026", "id": "671328850350120965", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["France2", "Assad", "m\u00e9diasdemerde"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 161, "created_at": "2015-011-30T21:43:00Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @RomainPatriote: \u00ab La France ne pourra pas lutter contre le terrorisme tant qu'elle sera alli\u00e9e au Qatar ou \u00e0 l'Arabie saoudite. \u00bb #Assa\u2026", "id": "671444342238744577", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 27, "created_at": "2015-011-30T11:48:24Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Rowlfg: \"Bachar El-#Assad n'a aucun r\u00f4le \u00e0 jouer dans l'avenir de la Syrie \" (#Hollande)\nHollande n'a aucun r\u00f4le \u00e0 jouer dans l'avenir \u2026", "id": "671294704345088000", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Hollande"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @FRonline: Eine Zusammenarbeit mit #Assad wird es nicht geben, stellt ein Sprecher des Verteidigungsministeriums klar: https://t.co/R71p\u2026", "created_at": "2015-011-30T19:33:36Z", "tweet_urls": ["http://www.fr-online.de/syrien/bundeswehreinsatz-in-syrien-kein-buendnis-mit-assad,24136514,32672862.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "671411778648150016", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-30T17:29:54Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/Yvan256/status/671319587187728384"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Sassoufit #Syrie \u201dS\u2019attaquer \u00e0 la source de notre probl\u00e8me, c\u2019est-\u00e0-dire Bachar El-#Assad, \net non pas au sympt\u00f4m\u2026 https://t.co/E7oQG0dgi9", "id": "671380646854574080", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["Sassoufit", "Syrie", "Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 27, "created_at": "2015-011-30T12:11:46Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Rowlfg: \"Bachar El-#Assad n'a aucun r\u00f4le \u00e0 jouer dans l'avenir de la Syrie \" (#Hollande)\nHollande n'a aucun r\u00f4le \u00e0 jouer dans l'avenir \u2026", "id": "671300587678539776", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Hollande"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @SPIEGELONLINE: Von der Leyen macht klar: Eine Kooperation mit #Assad wird es nicht geben https://t.co/LWZcMpRj9H https://t.co/UBvxR4sff6", "created_at": "2015-011-30T19:45:04Z", "tweet_urls": ["http://spon.de/aeDi5"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 14, "id": "671414663238787072", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-30T15:45:41Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/nasertamimi/status/671348170924941312"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Allemagne affirme \u00eatre ouverte \u00e0 une participation aux c\u00f4t\u00e9s #Assad dans sa lutte contre #IslamicState\nMerci Merkel https://t.co/y7nCwic1O9", "id": "671354419284414464", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Allemagne", "Assad", "IslamicState"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-30T23:59:01Z", "tweet_urls": ["http://www.dakar-echo.com/syrie-assad-accuse-la-france-de-soutenir-le-terrorisme-et-loue-la-position-equilibree-de-prague/"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Sassoufit #Sassoufit #Syrie: #Assad accuse la #France de soutenir le terrorisme et loue la position \u00e9quilibr\u00e9e de\u2026 https://t.co/DHUAqOgLE7", "id": "671478569634308096", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Sassoufit", "Sassoufit", "Syrie", "Assad", "France"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-30T23:15:53Z", "tweet_urls": ["http://mobile.lemonde.fr/proche-orient/article/2015/11/30/le-regime-syrien-affirme-n-avoir-jamais-fait-usage-d-armes-chimiques-depuis-2011_4820656_3218.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "Le r\u00e9gime syrien affirme n\u2019avoir jamais fait usage d\u2019armes chimiques depuis 2011 #Syrie #Assad  https://t.co/Ksba8APU2A", "id": "671467716205744128", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syrie", "Assad"]},{"lang": "ru", "created_at": "2015-011-30T16:56:35Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "text_ru": "#Assad #Putin #ISIS\n\u0420\u0430\u0437\u043b\u0438\u0447\u043d\u044b\u0435 \u0444\u043e\u0440\u043c\u044b \u0442\u0435\u0440\u0440\u043e\u0440\u0430\n#\u0421\u0438\u0440\u0438\u044f #\u0420\u0443\u0431\u0438\u043d\u0421\u043f\u0430\u0440\u0442\u0430\u043a https://t.co/DNnVxf1GXx", "id": "671372263447502848", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Putin", "ISIS", "\u0421\u0438\u0440\u0438\u044f", "\u0420\u0443\u0431\u0438\u043d\u0421\u043f\u0430\u0440\u0442\u0430\u043a"]},{"lang": "ru", "created_at": "2015-011-30T16:55:11Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "text_ru": "#Assad #Putin #ISIS\n\u0420\u0430\u0437\u043b\u0438\u0447\u043d\u044b\u0435 \u0444\u043e\u0440\u043c\u044b \u0442\u0435\u0440\u0440\u043e\u0440\u0430\n#\u0421\u0438\u0440\u0438\u044f #\u041f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043d\u0438\u0439\u041d\u0430\u0441\u043e\u0441\u041d\u043e\u044f\u0431\u0440\u044f #\u0414\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0431\u043e\u0439\u0432\u041c\u043e\u0441\u043a\u0432\u0435 #COP21 #mtv\u043a\u043b\u0430\u0441\u0441\u043d\u044b\u0439\u0447\u0430\u0441 https://t.co/GlG3xZXKMQ", "id": "671371908261289984", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Putin", "ISIS", "\u0421\u0438\u0440\u0438\u044f", "\u041f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043d\u0438\u0439\u041d\u0430\u0441\u043e\u0441\u041d\u043e\u044f\u0431\u0440\u044f", "\u0414\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0431\u043e\u0439\u0432\u041c\u043e\u0441\u043a\u0432\u0435", "COP21", "mtv\u043a\u043b\u0430\u0441\u0441\u043d\u044b\u0439\u0447\u0430\u0441"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-30T22:13:42Z", "tweet_urls": ["http://www.lemonde.fr/proche-orient/article/2015/03/13/syrie-13-000-morts-sous-la-torture-en-quatre-ans_4593195_3218.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Sassoufit 13.000 morts sous la torture. #Assad. #Syrie. https://t.co/OV9P8XUmrU", "id": "671452068222271488", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Sassoufit", "Assad", "Syrie"]},{"lang": "de", "text_de": "Ursula von der Leyen: \"Eine #Zukunft mit #Assad wird es nicht geben\" https://t.co/AyAtVNzp2p #mustread #feedly", "created_at": "2015-011-30T19:29:14Z", "tweet_urls": ["http://www.welt.de/?config=articleidfromurl&artid=149471566"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "671410678817755136", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Zukunft", "Assad", "mustread", "feedly"]},{"lang": "de", "text_de": "#Syrien Wer t\u00f6tet in #Syrien Zivilisten? #Assad #IS #AssadCrimes #PutinCrimes #PutinAtWar #ParisClimateConference https://t.co/cpdGOWyDhG", "created_at": "2015-011-30T14:15:34Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "671331739411857408", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syrien", "Syrien", "Assad", "IS", "AssadCrimes", "PutinCrimes", "PutinAtWar", "ParisClimateConference"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @zeitonline: Weshalb von der Leyen daneben liegt, wenn sie mit Teilen der #Assad-Armee kooperieren will, kommentiert @lugreven. https://\u2026", "created_at": "2015-011-30T19:31:54Z", "tweet_urls": ["http://bit.ly/1NiSBkH"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 9, "id": "671411351114379264", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "@NoahSchoenhart @MD_Franz #Kurden und #Assad k\u00e4mpfen nicht gegeneinander, beide k\u00e4mpfen gegen #IS und andere #Islamisten.", "created_at": "2015-011-30T20:02:55Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "671419153803321344", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Kurden", "Assad", "IS", "Islamisten"]},{"lang": "de", "text_de": "@tagesschau Bitte nicht mit #V\u00f6lkerm\u00f6rdern zusammen arbeiten.\n#Assad", "created_at": "2015-011-30T15:23:32Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "671348847520653313", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["V\u00f6lkerm\u00f6rdern", "Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @von_Steiner: @RolandTichy @froehlich1977 Das ist doch nur ein Vorwand, damit #Assad durch die Hintert\u00fcr bek\u00e4mpft werden kann!!! https:/\u2026", "created_at": "2015-011-30T17:41:53Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 7, "id": "671383664350134272", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 4, "created_at": "2015-011-30T11:37:44Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @rsistons: \u00e0 @gabaxx92 Imb\u00e9cile ! C'est un parti-pris de la si sioniste #France2 d'accabler #Assad et de taire la v\u00e9rit\u00e9. #m\u00e9diasdemerde\u2026", "id": "671292021462667265", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["France2", "Assad", "m\u00e9diasdemerde"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 4, "created_at": "2015-011-30T14:47:23Z", "tweet_urls": ["http://www.courrierinternational.com/article/syrie-pourquoi-ne-pas-avoir-bouge-quand-bachar-el-assad-nous-bombardait"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Yvan256: #Syrie: \u201cPourquoi ne pas avoir boug\u00e9 quand Bachar El-#Assad nous bombardait\u00a0?\u201d https://t.co/KLvt6tBYU5 via @courrierinter #Syr\u2026", "id": "671339750150774784", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syrie", "Assad", "Syrien", "Syria"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 4, "created_at": "2015-011-30T13:27:16Z", "tweet_urls": ["http://www.courrierinternational.com/article/syrie-pourquoi-ne-pas-avoir-bouge-quand-bachar-el-assad-nous-bombardait"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Syrie: \u201cPourquoi ne pas avoir boug\u00e9 quand Bachar El-#Assad nous bombardait\u00a0?\u201d https://t.co/KLvt6tBYU5 via @courrierinter #Syrien #Syria", "id": "671319587187728384", "favorite_count": 2, "tweet_hashtags": ["Syrie", "Assad", "Syrien", "Syria"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @BenteScheller: Krieg in #Syrien: @cheh_faz \u00fcber die hochgiftige Kr\u00f6te #Assad, die man nicht schlucken sollte #ISIS https://t.co/gxP1OCB\u2026", "created_at": "2015-011-30T18:44:39Z", "tweet_urls": ["http://www.faz.net/-i9y-8asj3"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "671399459310424064", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syrien", "Assad", "ISIS"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @reuters_de: Syrischer Staatschef #Assad: Unter Fl\u00fcchtlingen be\ufb01nden sich auch Terroristen https://t.co/Qb8YstKPfl #Fluechtlinge https:/\u2026", "created_at": "2015-011-30T21:14:31Z", "tweet_urls": ["http://de.reuters.com/article/worldNews/idDEKBN0TJ2N920151130"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 9, "id": "671437173581856768", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Fluechtlinge"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @DLF: Kampf gegen Terrormiliz #IS #Daesh: Bundeswehr-Einsatz nimmt Gestalt an - Debatte um Kooperation mit #Assad: \nhttps://t.co/pnOpkUq\u2026", "created_at": "2015-011-30T14:35:09Z", "tweet_urls": ["http://www.deutschlandfunk.de/kampf-gegen-is-terrormiliz-bundeswehr-einsatz-nimmt-gestalt.1818.de.html?dram:article_id=338371"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 4, "id": "671336668683739137", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["IS", "Daesh", "Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "@welt dann fahr hin und sag es ihm ins Gesicht. #Assad", "created_at": "2015-011-30T20:51:14Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "671431316072734720", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-30T20:34:59Z", "tweet_urls": ["http://olj.me/957866"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Syrie: des insurg\u00e9s \u00e9vacuent la localit\u00e9 de Qoudsaya apr\u00e8s un accord avec le r\u00e9gime https://t.co/zrxHpnSbwg #FSA #Assad #Russie #RuAF #SAA", "id": "671427222474006528", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syrie", "FSA", "Assad", "Russie", "RuAF", "SAA"]},{"lang": "de", "text_de": "@SPIEGELONLINE keine Kooperation mit #V\u00f6lkerm\u00f6rdern\n#Assad", "created_at": "2015-011-30T22:00:35Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "671448764436082688", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["V\u00f6lkerm\u00f6rdern", "Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @SPIEGELONLINE: Von der Leyen macht klar: Eine Kooperation mit #Assad wird es nicht geben https://t.co/LWZcMpRj9H https://t.co/UBvxR4sff6", "created_at": "2015-011-30T22:36:49Z", "tweet_urls": ["http://spon.de/aeDi5"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 14, "id": "671457884392132608", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 2, "created_at": "2015-011-30T22:06:15Z", "tweet_urls": ["https://www.mediapart.fr/journal/international/dossier/guerre-en-syrie"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Sarkofrance: comment #Assad r\u00e9prime son peuple, via @mediapart https://t.co/dTaKJ5wHui", "id": "671450192433029120", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 2, "created_at": "2015-011-30T17:41:27Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/Yvan256/status/671319587187728384"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @muzahara2: #Syrie \u201dS\u2019attaquer \u00e0 la source de notre probl\u00e8me, c\u2019est-\u00e0-dire Bachar El-#Assad, \net non pas au sympt\u00f4me \u2013 #Daech.\u201d  https:/\u2026", "id": "671383554568413184", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syrie", "Assad", "Daech"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @reuters_de: Syrischer Staatschef #Assad: Unter Fl\u00fcchtlingen be\ufb01nden sich auch Terroristen https://t.co/Qb8YstKPfl #Fluechtlinge https:/\u2026", "created_at": "2015-011-30T21:15:59Z", "tweet_urls": ["http://de.reuters.com/article/worldNews/idDEKBN0TJ2N920151130"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 9, "id": "671437543611723776", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Fluechtlinge"]},{"lang": "de", "text_de": "Interessanter Artikel:\n\n\"Pakt mit den Teufeln\"\n\n#Syrien #Assad #ISIS #OBAMA #Westen #Terror #USA #Diktator #Stalin\n\nhttps://t.co/OpdmWLBy8w", "created_at": "2015-011-30T21:33:03Z", "tweet_urls": ["http://www.welt.de/print/wams/politik/article131755807/Pakt-mit-den-Teufeln.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "671441836339261440", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syrien", "Assad", "ISIS", "OBAMA", "Westen", "Terror", "USA", "Diktator", "Stalin"]},{"lang": "de", "text_de": "@juergen_p hab gerade ein #Dementi geh\u00f6rt auf #DLF! keine Zusammenarbeit mit #Assad", "created_at": "2015-011-30T14:41:23Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "671338236103495680", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["Dementi", "DLF", "Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 1, "created_at": "2015-011-30T13:39:27Z", "tweet_urls": ["http://international.blogs.ouest-france.fr/archive/2015/11/29/syrie-assad-hollande-fischer-daech-isis-15190.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "Combattre #Daech avec les troupes d'#Assad \"est une erreur\" selon Joschka Fischer\nhttps://t.co/i05Yvp0Iqh", "id": "671322652460601344", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Daech", "Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @ZDFheute: \"Kooperation mit #Assad-Truppen w\u00fcrde Einsatz des Westens Legitimit\u00e4t nehmen\", sagt CDU-Au\u00dfenpolitiker #R\u00f6ttgen https://t.co/\u2026", "created_at": "2015-011-30T19:15:45Z", "tweet_urls": ["http://heute.de/41222932.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 5, "id": "671407284493357061", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "R\u00f6ttgen"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @soeren_herbst: Wer glaubt, ein \"Zweckb\u00fcndnis\" mit #Assad schw\u00e4che #Daesh, irrt. Das Gegenteil w\u00e4re der Fall.  https://t.co/H5NjBJEPip", "created_at": "2015-011-30T15:16:34Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/jreichelt/status/671220134565052416"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 4, "id": "671347093576032256", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Daesh"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 8, "created_at": "2015-011-30T11:31:59Z", "tweet_urls": ["https://www.lorientlejour.com/article/957810/fabius-une-collaboration-avec-larmee-syrienne-nest-envisageable-que-si-assad-nest-plus-aux-commandes.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @LOrientLeJour: #Fabius : Pas de collaboration avec l'arm\u00e9e syrienne tant qu' #Assad est aux commandes https://t.co/LhCNn0zXFJ https://t\u2026", "id": "671290574390083588", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Fabius", "Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-30T12:43:07Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Sassoufit RT IntropaJacques: L\u2019#Iran recrute des milliers de r\u00e9fugi\u00e9s afghans pour combattre en #Syrie aux c\u00f4t\u00e9s d\u2019#Assad \u2026", "id": "671308477235601408", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Sassoufit", "Iran", "Syrie", "Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-30T22:54:30Z", "tweet_urls": ["http://mobile.lemonde.fr/proche-orient/article/2015/11/30/berlin-se-dit-ouvert-a-la-participation-de-troupes-d-assad-pour-lutter-contre-l-ei_4820442_3218.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "Berlin se dit ouvert \u00e0 la participation de troupes d\u2019#Assad pour lutter contre l\u2019#EI #ISIS #Allemagne  https://t.co/fQbb8DJOqx", "id": "671462335618379777", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "EI", "ISIS", "Allemagne"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-30T19:15:05Z", "tweet_urls": ["http://www.zonebourse.com/actualite-bourse/Assad--Des-terroristes-sinfiltrent-parmi-les-refugies--21486114/"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Assad : \"Des terroristes s'infiltrent parmi les r\u00e9fugi\u00e9s\" https://t.co/golxVo741D", "id": "671407117048377344", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "Eine Zusammenarbeit mit #Assad wird es nicht geben, stellt ein Sprecher des Verteidigungsministeriums klar: https://t.co/R71pnCdxG8", "created_at": "2015-011-30T18:50:02Z", "tweet_urls": ["http://www.fr-online.de/syrien/bundeswehreinsatz-in-syrien-kein-buendnis-mit-assad,24136514,32672862.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "671400812652994560", "favorite_count": 4, "tweet_hashtags": ["Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 6, "created_at": "2015-011-30T17:15:04Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @rsistons: #Assad soutenu par 75% des Syriens,d\u00e9fend pays. Hollande soutenu par 1/5e des gens,fait guerre sans accord des Fran\u00e7ais. Qui \u2026", "id": "671376915740147712", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "dictateur"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 3, "created_at": "2015-011-30T21:07:13Z", "tweet_urls": ["http://fb.me/2ELttaVJt"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @7sur7: \"La France soutient le terrorisme et la guerre, non la paix\" #Syria #France #Assad https://t.co/VekxU1PyTX", "id": "671435334333411328", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syria", "France", "Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "Das ist klug. Mit einem Teufel wie #Assad darf man nicht zusammenarbeiten.  https://t.co/Qrmd1XWZaj", "created_at": "2015-011-30T14:26:12Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/tagesschau/status/671333637950939136"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "671334418200567808", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "@RolandTichy @froehlich1977 Das ist doch nur ein Vorwand, damit #Assad durch die Hintert\u00fcr bek\u00e4mpft werden kann!!! https://t.co/qL6xxfzNkH", "created_at": "2015-011-30T17:40:28Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 7, "id": "671383307637104641", "favorite_count": 9, "tweet_hashtags": ["Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @SPIEGELONLINE: Von der Leyen macht klar: Eine Kooperation mit #Assad wird es nicht geben https://t.co/LWZcMpRj9H https://t.co/UBvxR4sff6", "created_at": "2015-011-30T22:11:18Z", "tweet_urls": ["http://spon.de/aeDi5"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 14, "id": "671451462216638464", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 3, "created_at": "2015-011-30T22:19:39Z", "tweet_urls": ["http://www.lexpress.fr/actualite/monde/syrie-des-cliches-de-cesar-photographe-de-la-torture-du-regime-exposes_1611712.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Sarkofrance: et qq photos avant de dormir. #Assad https://t.co/eoZxNPMWIp", "id": "671453564577935360", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @zeitonline: Weshalb von der Leyen daneben liegt, wenn sie mit Teilen der #Assad-Armee kooperieren will, kommentiert @lugreven. https://\u2026", "created_at": "2015-011-30T18:54:05Z", "tweet_urls": ["http://bit.ly/1NiSBkH"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 9, "id": "671401831298424832", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "Ursula von der #Leyen: \"Eine Zukunft mit #Assad wird es nicht geben\"  ... https://t.co/LXQ197jr5p", "created_at": "2015-011-30T21:41:34Z", "tweet_urls": ["http://www.twee.at/tags/assad-leyen"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "671443982585606144", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Leyen", "Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "Wenn man daran denkt, dass #Assad in der Zeit des Amtsantritts zum kultivierten Hoffnungstr\u00e4ger stilisiert wurde \u2026 https://t.co/GWyBduhPcL", "created_at": "2015-011-30T21:40:37Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/reuters_de/status/671433096311480321"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "671443742977601536", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "Syrischer Staatschef #Assad: Unter Fl\u00fcchtlingen be\ufb01nden sich auch Terroristen https://t.co/Qb8YstKPfl #Fluechtlinge https://t.co/cc8nmNcAAl", "created_at": "2015-011-30T20:58:19Z", "tweet_urls": ["http://de.reuters.com/article/worldNews/idDEKBN0TJ2N920151130"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 9, "id": "671433096311480321", "favorite_count": 5, "tweet_hashtags": ["Assad", "Fluechtlinge"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @reuters_de: Syrischer Staatschef #Assad: Unter Fl\u00fcchtlingen be\ufb01nden sich auch Terroristen https://t.co/Qb8YstKPfl #Fluechtlinge https:/\u2026", "created_at": "2015-011-30T21:37:39Z", "tweet_urls": ["http://de.reuters.com/article/worldNews/idDEKBN0TJ2N920151130"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 9, "id": "671442994126524416", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Fluechtlinge"]},{"lang": "de", "text_de": "Nach meiner Kenntnis gibt's keine Beweise, da\u00df #Assad Fassbomben &amp; Giftgas einsetzte. Trotzdem wird es v. Reg. &amp; MSM behauptet! @Tagesthemen", "created_at": "2015-011-30T21:35:32Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "671442461768736768", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "Von der Leyen: ISIS tr\u00e4gt Terror in die Welt. Zukunft mit #Assad jedoch nicht m\u00f6glich. #Syrien", "created_at": "2015-011-30T18:43:10Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 4, "id": "671399086868819968", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Syrien"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-30T18:08:03Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "Tes pieds, fils de la #Syrie valent la t\u00eate de #Poutine , d'#Assad et de tous les chefs d'\u00e9tat sans \n#PutinCrimes https://t.co/5c38pHjuiW", "id": "671390245959696385", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syrie", "Poutine", "Assad", "PutinCrimes"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 1, "created_at": "2015-011-30T21:41:49Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "\"L'EI / Daesh viole les femmes\" oui, mais sachez qu'il y a beaucoup pire que Daesh en Syrie #Assad https://t.co/fXjzmjHd95", "id": "671444042736132096", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "SPIEGELONLINE: Von der Leyen macht klar: Eine Kooperation mit #Assad wird es nicht geben https://t.co/ROEITeb4iY https://t.co/3E3kwCyZzn \u2026", "created_at": "2015-011-30T19:40:01Z", "tweet_urls": ["http://spon.de/aeDi5"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "671413390724698113", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 6, "created_at": "2015-011-30T16:07:39Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @rsistons: #Assad soutenu par 75% des Syriens,d\u00e9fend pays. Hollande soutenu par 1/5e des gens,fait guerre sans accord des Fran\u00e7ais. Qui \u2026", "id": "671359948597690368", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "dictateur"]},{"lang": "de", "text_de": "Klarstellung in Berlin\nMit #Assad-Truppen wird nicht kooperiert\nhttps://t.co/ykzXXf6Wf2", "created_at": "2015-011-30T20:01:32Z", "tweet_urls": ["http://www.ukraineforum.net/t473p190-vermischte-meldungen-weltweit-auch-ohne-ukraine-bezug#10197"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "671418806896578562", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "Nach einiger Verwirrung stellt #vonderLeyen Sprecher klar:Keine Kooperation mit Truppen aus #Syrien unter Befehl von #Assad #Bundeswehr #IS", "created_at": "2015-011-30T18:47:24Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "671400150103924740", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["vonderLeyen", "Syrien", "Assad", "Bundeswehr", "IS"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 4, "created_at": "2015-011-30T11:52:34Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @rsistons: \u00e0 @gabaxx92 Imb\u00e9cile ! C'est un parti-pris de la si sioniste #France2 d'accabler #Assad et de taire la v\u00e9rit\u00e9. #m\u00e9diasdemerde\u2026", "id": "671295753319530496", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["France2", "Assad", "m\u00e9diasdemerde"]},{"lang": "de", "text_de": "@NoahSchoenhart @MD_Franz Das #Assad \"Regime\", ist derzeit die einzige Institution, die den #FSA #IS #Islamisten ersthaft die Stirn bietet.", "created_at": "2015-011-30T19:51:10Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "671416199692083200", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "FSA", "IS", "Islamisten"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 27, "created_at": "2015-011-30T12:28:28Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Rowlfg: \"Bachar El-#Assad n'a aucun r\u00f4le \u00e0 jouer dans l'avenir de la Syrie \" (#Hollande)\nHollande n'a aucun r\u00f4le \u00e0 jouer dans l'avenir \u2026", "id": "671304787032465408", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Hollande"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 27, "created_at": "2015-011-30T13:00:12Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Rowlfg: \"Bachar El-#Assad n'a aucun r\u00f4le \u00e0 jouer dans l'avenir de la Syrie \" (#Hollande)\nHollande n'a aucun r\u00f4le \u00e0 jouer dans l'avenir \u2026", "id": "671312776514674688", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Hollande"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 27, "created_at": "2015-011-30T12:20:53Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Rowlfg: \"Bachar El-#Assad n'a aucun r\u00f4le \u00e0 jouer dans l'avenir de la Syrie \" (#Hollande)\nHollande n'a aucun r\u00f4le \u00e0 jouer dans l'avenir \u2026", "id": "671302878888394752", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Hollande"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 1, "created_at": "2015-011-30T13:40:09Z", "tweet_urls": ["http://international.blogs.ouest-france.fr/archive/2015/11/29/syrie-assad-hollande-fischer-daech-isis-15190.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @kynderaa: Combattre #Daech avec les troupes d'#Assad \"est une erreur\" selon Joschka Fischer\nhttps://t.co/i05Yvp0Iqh", "id": "671322828713644033", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Daech", "Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @reuters_de: Syrischer Staatschef #Assad: Unter Fl\u00fcchtlingen be\ufb01nden sich auch Terroristen https://t.co/Qb8YstKPfl #Fluechtlinge https:/\u2026", "created_at": "2015-011-30T21:08:09Z", "tweet_urls": ["http://de.reuters.com/article/worldNews/idDEKBN0TJ2N920151130"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 9, "id": "671435570007121920", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Fluechtlinge"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 27, "created_at": "2015-011-30T12:31:51Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Rowlfg: \"Bachar El-#Assad n'a aucun r\u00f4le \u00e0 jouer dans l'avenir de la Syrie \" (#Hollande)\nHollande n'a aucun r\u00f4le \u00e0 jouer dans l'avenir \u2026", "id": "671305641114386432", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Hollande"]},{"lang": "de", "text_de": "Wenn von vornherein alles ausgeschlossen wird, wird man nicht weiterkommen. Auch nach #Assad mu\u00df es weitergehen. \ud83e\udd14\ud83d\ude15 https://t.co/00HzrQiaMn", "created_at": "2015-011-30T19:24:20Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/zeitonline/status/671401640566628352"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "671409445050667008", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 6, "created_at": "2015-011-30T22:11:44Z", "tweet_urls": ["http://www.lemonde.fr/proche-orient/article/2015/03/13/syrie-13-000-morts-sous-la-torture-en-quatre-ans_4593195_3218.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "13.000 morts sous la torture. #Assad. #Syrie. https://t.co/cCSgZ7xh7S", "id": "671451573600591872", "favorite_count": 3, "tweet_hashtags": ["Assad", "Syrie"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 4, "created_at": "2015-011-30T13:32:57Z", "tweet_urls": ["http://www.courrierinternational.com/article/syrie-pourquoi-ne-pas-avoir-bouge-quand-bachar-el-assad-nous-bombardait"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Yvan256: #Syrie: \u201cPourquoi ne pas avoir boug\u00e9 quand Bachar El-#Assad nous bombardait\u00a0?\u201d https://t.co/KLvt6tBYU5 via @courrierinter #Syr\u2026", "id": "671321016623357953", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syrie", "Assad", "Syrien", "Syria"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 4, "created_at": "2015-011-30T14:48:06Z", "tweet_urls": ["http://www.courrierinternational.com/article/syrie-pourquoi-ne-pas-avoir-bouge-quand-bachar-el-assad-nous-bombardait"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Yvan256: #Syrie: \u201cPourquoi ne pas avoir boug\u00e9 quand Bachar El-#Assad nous bombardait\u00a0?\u201d https://t.co/KLvt6tBYU5 via @courrierinter #Syr\u2026", "id": "671339928635252736", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syrie", "Assad", "Syrien", "Syria"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 8, "created_at": "2015-011-30T11:51:56Z", "tweet_urls": ["https://www.lorientlejour.com/article/957810/fabius-une-collaboration-avec-larmee-syrienne-nest-envisageable-que-si-assad-nest-plus-aux-commandes.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @LOrientLeJour: #Fabius : Pas de collaboration avec l'arm\u00e9e syrienne tant qu' #Assad est aux commandes https://t.co/LhCNn0zXFJ https://t\u2026", "id": "671295596494483456", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Fabius", "Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @reuters_de: Syrischer Staatschef #Assad: Unter Fl\u00fcchtlingen be\ufb01nden sich auch Terroristen https://t.co/Qb8YstKPfl #Fluechtlinge https:/\u2026", "created_at": "2015-011-30T22:09:32Z", "tweet_urls": ["http://de.reuters.com/article/worldNews/idDEKBN0TJ2N920151130"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 9, "id": "671451017045757953", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Fluechtlinge"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 3, "created_at": "2015-011-30T12:38:09Z", "tweet_urls": ["https://shar.es/15D9H7"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @IntropaJacques: L\u2019#Iran recrute des milliers de r\u00e9fugi\u00e9s afghans pour combattre en #Syrie aux c\u00f4t\u00e9s d\u2019#Assad https://t.co/wjm3NdeeBw\u00a0 #\u2026", "id": "671307224590000129", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Iran", "Syrie", "Assad", "Syria"]},{"lang": "de", "text_de": "\"Ohne Moskau w\u00e4re #Assad schon besiegt\"\nOhne #Nato-Staat #T\u00fcrkei,#SaudiArabien u. #Katar w\u00e4re der #IS schon besiegt\nhttps://t.co/2dcvIxH4HR", "created_at": "2015-011-30T16:18:50Z", "tweet_urls": ["http://www.n-tv.de/16466751"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "671362763797712896", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Nato", "T\u00fcrkei", "SaudiArabien", "Katar", "IS"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 2, "created_at": "2015-011-30T17:33:42Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/Yvan256/status/671319587187728384"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @muzahara2: #Syrie \u201dS\u2019attaquer \u00e0 la source de notre probl\u00e8me, c\u2019est-\u00e0-dire Bachar El-#Assad, \net non pas au sympt\u00f4me \u2013 #Daech.\u201d  https:/\u2026", "id": "671381601692033024", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syrie", "Assad", "Daech"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @WeCon14: Interessanter Artikel:\n\n\"Pakt mit den Teufeln\"\n\n#Syrien #Assad #ISIS #OBAMA #Westen #Terror #USA #Diktator #Stalin\n\nhttps://t.\u2026", "created_at": "2015-011-30T21:41:06Z", "tweet_urls": ["http://www.welt.de/print/wams/politik/article131755807/Pakt-mit-den-Teufeln.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "671443862859194368", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syrien", "Assad", "ISIS", "OBAMA", "Westen", "Terror", "USA", "Diktator", "Stalin"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-30T22:13:43Z", "tweet_urls": ["http://www.lemonde.fr/proche-orient/article/2015/03/13/syrie-13-000-morts-sous-la-torture-en-quatre-ans_4593195_3218.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Sassoufit RT Sarkofrance: 13.000 morts sous la torture. #Assad. #Syrie. https://t.co/OV9P8XUmrU", "id": "671452070436818946", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Sassoufit", "Assad", "Syrie"]}]