[{"lang": "de", "text_de": "@sabine_m_b @trittin Die #Terroristen von #ParisAttacks sind aber nun mal alle in einer westlichen Gesellschaft \"sozialisiert\"....", "created_at": "2015-011-28T18:34:26Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "670672113192316928", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Terroristen", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 222, "created_at": "2015-011-28T23:05:35Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @FababyOfficiel: Des rafales de larmes sont venues tuer ma joie #ParisAttacks \ud83d\udc94", "id": "670740347828445186", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 393, "created_at": "2015-011-28T23:18:11Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @andrebercoff: Plus que jamais, apr\u00e8s #ParisAttacks, r\u00e9p\u00e9tons-le : les pacifistes d'aujourd'hui sont les collabos de demain. Ils tendent\u2026", "id": "670743517673750528", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-28T23:24:46Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "@_abudebiensocio la m\u00e9cr\u00e9ance, encore et toujours. DAESH nique ta m\u00e8re.\n#Paris #ParisAttacks #concert", "id": "670745174545403905", "favorite_count": 2, "tweet_hashtags": ["Paris", "ParisAttacks", "concert"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 25, "created_at": "2015-011-28T22:41:37Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @LoubnaZrari: \"Parce qu'ils n'aiment personne, ils croient qu'ils aiment Dieu\" (Charles P\u00e9guy) #ParisAttacks", "id": "670734315655925760", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:47:48Z", "tweet_urls": ["https://shar.es/1ceJxC"], "entities": [], "text_en": "France: A Nation Of Sheep Embraces The Police State https://t.co/PWaWNmMKaN via sleuthjournal #ParisAttacks #paris #AltRight", "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "670750974210805760", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "paris", "AltRight"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:43:56Z", "tweet_urls": ["https://amp.twimg.com/v/fc122aff-6ece-47a4-b34c-cafbd72ef386"], "entities": [], "text_en": "RT @gizliarsivENG: Hug me if you trust me, I'm told I'm a terrorist\" -Muslim man opens arms to Parisians.\n#ParisAttacks  #Islamophobia\nhttp\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 229, "id": "670749998347386881", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Islamophobia"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:33:08Z", "tweet_urls": ["http://wef.ch/1Yriua1"], "entities": [], "text_en": "RT @wef: What's the future of #Schengen after the #ParisAttacks? https://t.co/TKQfES8EPv #Europe https://t.co/cyy1RrtseY", "concepts": [], "retweet_count": 65, "id": "670747282401271809", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Schengen", "ParisAttacks", "Europe"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @SaharaDieWueste: So true \ud83d\udc4d\nTerrorismus hat keine Religion... #ParisAttacks #Paris https://t.co/3y3zpIPOy5", "created_at": "2015-011-28T18:52:54Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 58, "id": "670676758119731200", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Paris"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 3, "created_at": "2015-011-28T23:15:51Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @modemessonne: \"Nous ressentons beaucoup de chagrin et d'inqui\u00e9tude avec les #ParisAttacks, mais la vie du pays doit continuer.\" @Bayrou\u2026", "id": "670742930789941248", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "ONPC"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:36:56Z", "tweet_urls": ["http://slate.me/1N6XrYd"], "entities": [], "text_en": "RT @RANDCorporation: #Terrorists almost always have the advantage, says @BrianMJenkins: https://t.co/CAaBfW8u8z #ParisAttacks https://t.co/\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 26, "id": "670748240019460096", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Terrorists", "ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:33:39Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @Troopers4Trump: @realDonaldTrump won't let what's happening with the #ParisAttacks happen to the USA #SecureTheBorder https://t.co/OFkX\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 105, "id": "670747411615117312", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "SecureTheBorder"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:36:09Z", "tweet_urls": ["http://ln.is/huffingtonpost.com/szHcw"], "entities": [], "text_en": ".Why the #ParisAttacks May Signal the European Union's Final Fracture @LeHuffPost https://t.co/0teZCo6pFv", "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "670748039460597761", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 9, "created_at": "2015-011-28T22:12:27Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/spiegelpeter/status/670532085342449664"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @JulieMajerczak: Quand @CNN confond Uccle et Molenbeek ! L'\u00e9quivalent belge de Neuilly et Saint-Denis. #ParisAttacks #Bruxelles  https:/\u2026", "id": "670726975917543424", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Bruxelles"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 1, "created_at": "2015-011-28T22:57:28Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/ladh"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @jeanmarcduc: #ParisAttacks Mohamed Abdeslam le fr\u00e8re du kamikaze Brahim faisait partie du gang des d\u00e9trousseurs des morts. https://t.co\u2026", "id": "670738305835794432", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 3, "created_at": "2015-011-28T23:03:30Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/lejdd/status/670672072213962753"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "Interview de @Zazieonline \u00e0 retrouver ce dimanche dans @leJDD #ParisAttacks #EncoreHeureux  https://t.co/Nzwof8r0eW", "id": "670739824287068160", "favorite_count": 9, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "EncoreHeureux"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:44:28Z", "tweet_urls": ["http://slate.me/1N6XrYd"], "entities": [], "text_en": "RT @RANDCorporation: #Terrorists almost always have the advantage, says @BrianMJenkins: https://t.co/CAaBfW8u8z #ParisAttacks https://t.co/\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 26, "id": "670750135601664000", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Terrorists", "ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:45:28Z", "tweet_urls": ["http://f24.my/1NfH31y"], "entities": [], "text_en": "RT @Conflicts: FRANCE: Nearly 1,000 people denied entry since #ParisAttacks. - @France24_en \n\nhttps://t.co/URGNfv9K60", "concepts": [], "retweet_count": 121, "id": "670750384294596608", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:56:47Z", "tweet_urls": ["https://pjmedia.com/trending/2015/11/21/french-muslims-jews-are-behind-paris-attacks"], "entities": [], "text_en": "RT @etraditionalist: \"#Jews are behind #ParisAttacks\"\n\u2014 French #Muslims\n\nhttps://t.co/cBhUpW2HgG https://t.co/6NQ2AgeAZr", "concepts": [], "retweet_count": 5, "id": "670753233569058816", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Jews", "ParisAttacks", "Muslims"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:48:19Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @EuropeElects: France, TNS poll (age: 18-34 yrs):\n\nFN-ENF: 30%\nLR-EPP: 24%\nEELV-G/EFA: 16%\nPS-S&amp;D: 15%\nDLF-EFDD: 4%\nFG-LEFT: 3%\nLO-NI: 3\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 20, "id": "670751103168966656", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 6, "created_at": "2015-011-28T22:08:24Z", "tweet_urls": ["http://www.lejdd.fr/Culture/Musique/Zazie-Post-trauma-je-prefere-ne-pas-ecrire-761747"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @leJDD: INTERVIEW - Zazie : \"Post-trauma, je pr\u00e9f\u00e8re ne pas \u00e9crire\" https://t.co/tX5e8GJd5x #ParisAttacks https://t.co/DvPB21T1jz", "id": "670725958840811520", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:54:58Z", "tweet_urls": ["http://mondoweiss.net/2015/11/netanyahu-condemn-against"], "entities": [], "text_en": "RT @philipgeany: Disgusting!!! Netanyahu milks the #ParisAttacks by comparing Palestinians to #Daesh https://t.co/nCVzkUUCr2 https://t.co/G\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 99, "id": "670752778118008832", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Daesh"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @SaharaDieWueste: So true \ud83d\udc4d\nTerrorismus hat keine Religion... #ParisAttacks #Paris https://t.co/3y3zpIPOy5", "created_at": "2015-011-28T20:56:22Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 58, "id": "670707828412280833", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Paris"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:40:59Z", "tweet_urls": ["http://pbs.twimg.com/media/CTvejABU8AATxOD.jpg"], "entities": [], "text_en": "RT @PeterTownsend7: #Paris #ParisAttacks #tcot Getting #Islam of the hook. The MSM at work https://t.co/q2OE4xt1GC", "concepts": [], "retweet_count": 3, "id": "670749255460630528", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Paris", "ParisAttacks", "tcot", "Islam"]},{"lang": "de", "text_de": "#Trump verliert wegen \u00c4u\u00dferungen zu einer Datenbank f\u00fcr Muslime in USA (nach #ParisAttacks) massiv ab Zustimmung https://t.co/zsxAyBxdpu", "created_at": "2015-011-28T18:43:33Z", "tweet_urls": ["http://m.spiegel.de/politik/ausland/a-1065022.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "670674405094199296", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["Trump", "ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:50:37Z", "tweet_urls": ["http://bit.ly/1SlhoIY"], "entities": [], "text_en": "RT @Newsweek: Eagles of Death Metal discuss the #ParisAttacks in @VICE interview https://t.co/MUTBdemtVo https://t.co/5ZHQSXihvF", "concepts": [], "retweet_count": 37, "id": "670751681760460800", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 393, "created_at": "2015-011-28T23:16:38Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @andrebercoff: Plus que jamais, apr\u00e8s #ParisAttacks, r\u00e9p\u00e9tons-le : les pacifistes d'aujourd'hui sont les collabos de demain. Ils tendent\u2026", "id": "670743128274522112", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @SaharaDieWueste: So true \ud83d\udc4d\nTerrorismus hat keine Religion... #ParisAttacks #Paris https://t.co/3y3zpIPOy5", "created_at": "2015-011-28T22:46:44Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 58, "id": "670735605014372352", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Paris"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:45:50Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @w3bsag3: #France has the largest #Muslim/#Islamic population in #Europe \n\nStill wandering what caused #ParisAttacks? https://t.co/4o8jE\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 31, "id": "670750479203344384", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["France", "Muslim", "Islamic", "Europe", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 5, "created_at": "2015-011-28T22:48:46Z", "tweet_urls": ["http://bit.ly/1kYWSDG"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Europarl_FR: Vous avez rat\u00e9 le d\u00e9bat #PlenPE de mercredi sur les #ParisAttacks ? R\u00e9sum\u00e9 et photos @ https://t.co/O66sXFgmS2 https://t.c\u2026", "id": "670736116069343232", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PlenPE", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 33, "created_at": "2015-011-28T23:27:37Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @frogdivision: #ParisAttacks #fusillade #PADAMALGAM Cette affiche a 20 ans. Il s'\u00e9tait juste tromp\u00e9 de quelques ann\u00e9es. https://t.co/9RN\u2026", "id": "670745891800801280", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "fusillade", "PADAMALGAM"]},{"lang": "de", "text_de": "RT SaharaDieWueste: So true \ud83d\udc4d\nTerrorismus hat keine Religion... #ParisAttacks #Paris https://t.co/sc86NDgPXA", "created_at": "2015-011-28T18:32:41Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "670671671381123073", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Paris"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 2044, "created_at": "2015-011-28T22:54:09Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @NousLesFiIIes: Transportant son piano \u00e0 v\u00e9lo il vient jouer #imagine de Lennon devant le #Bataclan #ParisAttacks #PrayForParis https://\u2026", "id": "670737473098641414", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["imagine", "Bataclan", "ParisAttacks", "PrayForParis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 9, "created_at": "2015-011-28T21:57:59Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/spiegelpeter/status/670532085342449664"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @JulieMajerczak: Quand @CNN confond Uccle et Molenbeek ! L'\u00e9quivalent belge de Neuilly et Saint-Denis. #ParisAttacks #Bruxelles  https:/\u2026", "id": "670723334791946240", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Bruxelles"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @SaharaDieWueste: So true \ud83d\udc4d\nTerrorismus hat keine Religion... #ParisAttacks #Paris https://t.co/3y3zpIPOy5", "created_at": "2015-011-28T18:26:26Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 58, "id": "670670097627914241", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Paris"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:51:53Z", "tweet_urls": ["https://amp.twimg.com/v/7c806ae4-b654-42ae-bc38-fe18eb780ecf"], "entities": [], "text_en": "RT @INTHENOWRT: How Europe\u2019s terrorists get their weapons\n\n#ParisAttacks #ISIS #GunControl\nhttps://t.co/LA5TZMqWo0", "concepts": [], "retweet_count": 132, "id": "670751999466610689", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "ISIS", "GunControl"]},{"lang": "de", "text_de": "Alles Schall und Rauch: Terrorchef kam als Fl\u00fcchtling nach Europa: https://t.co/NV9UKX14t1 #Fl\u00fcchtlinge #Parisattacks", "created_at": "2015-011-28T22:51:36Z", "tweet_urls": ["http://alles-schallundrauch.blogspot.com/2015/11/terrorchef-kam-als-fluchtling-nach.html#.Vlou-SygQTY.twitter"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "670736827691704320", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Fl\u00fcchtlinge", "Parisattacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:55:18Z", "tweet_urls": ["http://www.english.rfi.fr/europe/20151127-france-opt-out-european-human-rights-convention-because-paris-attacks"], "entities": [], "text_en": "RT @papicek: #France opts out of EU Human Rights Accord, bcs #ParisAttacks https://t.co/YlfYPj2jzG\n\nCause &amp; effect about as clear as it get\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "670752862192992256", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["France", "ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "#ParisAttacks: Die Regiefehler! Eine interessante Analyse - YouTube Weltweit gesperrt!!! - uncut-news.ch https://t.co/t2pJgjKjCV", "created_at": "2015-011-28T20:18:42Z", "tweet_urls": ["http://uncut-news.ch/video-news/parisattacks-die-regiefehler-eine-interessante-analyse-youtube-weltweit-gesperrt/"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "670698352229654528", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "#ParisAttacks: Die Regiefehler! Eine interessante Analyse - YouTube Weltweit gesperrt!!! https://t.co/L58t36wbFw", "created_at": "2015-011-28T23:14:01Z", "tweet_urls": ["http://fb.me/2rT6OaKRO"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "670742471438147584", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @SaharaDieWueste: So true \ud83d\udc4d\nTerrorismus hat keine Religion... #ParisAttacks #Paris https://t.co/3y3zpIPOy5", "created_at": "2015-011-28T18:19:40Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 58, "id": "670668393771614208", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Paris"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @SaharaDieWueste: So true \ud83d\udc4d\nTerrorismus hat keine Religion... #ParisAttacks #Paris https://t.co/3y3zpIPOy5", "created_at": "2015-011-28T18:51:21Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 58, "id": "670676369106423809", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Paris"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 9, "created_at": "2015-011-28T22:04:37Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/spiegelpeter/status/670532085342449664"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @JulieMajerczak: Quand @CNN confond Uccle et Molenbeek ! L'\u00e9quivalent belge de Neuilly et Saint-Denis. #ParisAttacks #Bruxelles  https:/\u2026", "id": "670725005152514048", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Bruxelles"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:33:44Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @JPY_Kurdish: #YPG\nForget not #ParisAttacks, but remember\nTo confront #IS, US/EU must see #PKK not terrorists &amp; hear their desires https\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 87, "id": "670747433014394880", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["YPG", "ParisAttacks", "IS", "PKK"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:34:46Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @musicnews_facts: Coldplay singing 'Imagine' in honour of those who died at the #ParisAttacks #PrayForPeace https://t.co/hMNnhrFdY2", "concepts": [], "retweet_count": 622, "id": "670747693589876736", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "PrayForPeace"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 1, "created_at": "2015-011-28T23:20:05Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "D\u00e9dicace.....\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14 #tattoo #tatouage  #tatoo #ParisAttacks #Paris #TourEiffel https://t.co/2sKOKwA04P", "id": "670743998332555265", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["tattoo", "tatouage", "tatoo", "ParisAttacks", "Paris", "TourEiffel"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @aotto1968_2: Der T\u00fcrkische Geheimdienstchef schw\u00e4rmt aktuell vom #ISIS - Schw\u00e4rmt er auch von #ParisAttacks #RUSattack isw..", "created_at": "2015-011-28T19:20:43Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 3, "id": "670683757335199744", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ISIS", "ParisAttacks", "RUSattack"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:46:04Z", "tweet_urls": ["http://www.livio.com/directorio/medios-de-comunicacion/blogs/rd-internacional-44883/?spref=tw"], "entities": [], "text_en": "Techno best deals on BlackFriday https://t.co/73mGmJjbX6 Batman Arkham Knight #ParisAttacks #ISIS #Putin #AMAs https://t.co/C57YOA38YF", "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "670750535683715072", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "ISIS", "Putin", "AMAs"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 18, "created_at": "2015-011-28T21:58:08Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @JSEvrard: #Instantan\u00e9 Minute de silence \u00e0 la Beaujoire avant le match Nantes v Bastia #ParisAttacks #AFPphoto https://t.co/Ytfdyj5Qe5", "id": "670723373517926401", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Instantan\u00e9", "ParisAttacks", "AFPphoto"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:59:23Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @JPY_Kurdish: #YPG\nForget not #ParisAttacks, but remember\nTo confront #IS, US/EU must see #PKK not terrorists &amp; hear their desires https\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 87, "id": "670753889143115776", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["YPG", "ParisAttacks", "IS", "PKK"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:35:12Z", "tweet_urls": ["http://bit.ly/1Ny7sOl"], "entities": [], "text_en": "RT @thomasj17431826: German Police Confirm ISIS ARE ENTERING COUNTRY AS REFUGEES https://t.co/gA6Oz3dqw6 #Austria #Belgium #ParisAttacks #F\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 6, "id": "670747801941315585", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Austria", "Belgium", "ParisAttacks", "France", "Netherlands"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 49, "created_at": "2015-011-28T22:08:08Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Kimyongur: Les raclures de Daech en Libye c\u00e9l\u00e8brent le massacre de Paris en distribuant des bonbons aux enfants\n#ParisAttacks https://t\u2026", "id": "670725889676718081", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @SaharaDieWueste: So true \ud83d\udc4d\nTerrorismus hat keine Religion... #ParisAttacks #Paris https://t.co/3y3zpIPOy5", "created_at": "2015-011-28T21:31:14Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 58, "id": "670716603105955840", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Paris"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @hemicker: Ein Deutscher k\u00e4mpft gegen den #IS. @faznet hat ihn getroffen. Die Geschichte von Christians Krieg. https://t.co/SvgsEzdQGe #\u2026", "created_at": "2015-011-28T21:34:58Z", "tweet_urls": ["http://www.faz.net/-gpf-8ao2s"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 15, "id": "670717542164520960", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["IS", "ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @faznet: Tausende Spanier fordern trotz #ParisAttacks milit\u00e4rische Zur\u00fcckhaltung im Krieg gegen den #IS. https://t.co/kWyCQVtLIU", "created_at": "2015-011-28T23:45:51Z", "tweet_urls": ["http://faz.net/-hox-8aqch#GEPC;s30"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 6, "id": "670750481187237889", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "IS"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @jungewelt: #ParisAttacks #EaglesOfDeathMetal zuerst dachten sie es geh\u00f6rt zur Show https://t.co/5xwUqmusjX F:Wojazer/Reuters https://t.\u2026", "created_at": "2015-011-28T23:18:12Z", "tweet_urls": ["http://buff.ly/1RXv3pw"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "670743521704460288", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "EaglesOfDeathMetal"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 10, "created_at": "2015-011-28T22:11:52Z", "tweet_urls": ["http://www.ncr-iran.org/fr/actualites/iran-resistance/16924-alima-boumediene-a-la-ceremonie-de-solidarite-avec-le-peuple-francais-au-siege-du-conseil-national-de-la-resistance-iranienne.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @IranLiberte: Alima Boumediene \u00e0 la c\u00e9r\u00e9monie de #solidarite avec le peuple #Francais  https://t.co/LjU1xZkOXj #iran #ParisAttacks https\u2026", "id": "670726828898807809", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["solidarite", "Francais", "iran", "ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @SaharaDieWueste: So true \ud83d\udc4d\nTerrorismus hat keine Religion... #ParisAttacks #Paris https://t.co/3y3zpIPOy5", "created_at": "2015-011-28T18:21:23Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 58, "id": "670668825508118529", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Paris"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 1, "created_at": "2015-011-28T22:21:01Z", "tweet_urls": ["https://www.youtube.com/watch?v=pklD5vPqbFk"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @YosefWAC: comment l'#FBI fabrique des attentats et des terroristes. #ParisAttacks #ISIS     https://t.co/8QPSkk0UpQ #DALSDisney #ASMRCT\u2026", "id": "670729134834851840", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["FBI", "ParisAttacks", "ISIS", "DALSDisney", "ASMRCT", "Johnny", "PSG"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:44:31Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @w3bsag3: #France has the largest #Muslim/#Islamic population in #Europe \n\nStill wandering what caused #ParisAttacks? https://t.co/4o8jE\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 31, "id": "670750145852612608", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["France", "Muslim", "Islamic", "Europe", "ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:33:40Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @MFI_Media: Westerns leaders cannot shut down Wahhabi mosques because of the law. But they should install CCTV cameras in their mosques.\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 580, "id": "670747417432743936", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:34:54Z", "tweet_urls": ["https://amp.twimg.com/v/7c806ae4-b654-42ae-bc38-fe18eb780ecf"], "entities": [], "text_en": "RT @andreaskorinov: How Europe\u2019s terrorists get their weapons\n\n#ParisAttacks #ISIS #GunControl\nhttps://t.co/1iNikvuBlD", "concepts": [], "retweet_count": 19, "id": "670747725235908609", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "ISIS", "GunControl"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @BukowskisNephew: Die #refugeeswelcome-Fraktion setzt zunehmend auf Sachlichkeit.\n#Paris #ParisAttacks #Merkel #Fluechtlinge #ISIS https\u2026", "created_at": "2015-011-28T20:58:50Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 10, "id": "670708452596039685", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["refugeeswelcome", "Paris", "ParisAttacks", "Merkel", "Fluechtlinge", "ISIS"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 6606, "created_at": "2015-011-28T22:40:59Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @IamDoxel: voila comment un telephone portable peut te sauver la vie. Dieu est grand\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc#ParisAttacks https://t.co/nPizApJKkb", "id": "670734157551673344", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:42:17Z", "tweet_urls": ["http://www.ncr-iran.org/en/news/iran-world/19551-france-paid-homage-to-130-victims-of-november-13-terrorist-attacks"], "entities": [], "text_en": "RT @iran_policy: France paid homage to 130 victims of November 13 terrorist attacks\nhttps://t.co/7MAALj0Q27\n#ParisAttacks https://t.co/FmCT\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 176, "id": "670749583568338944", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 16, "created_at": "2015-011-28T22:40:07Z", "tweet_urls": ["http://www.ouest-france.fr/attentats-paris/attentats-de-pariselles-racontent-leprouvant-recensement-des-victimes-3872652"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @EPRUS: Jeidi et Annabelle, infirmi\u00e8res r\u00e9servistes sanitaires, mobilis\u00e9es par l'EPRUS #ParisAttacks https://t.co/Cnd67e5gPo https://t.c\u2026", "id": "670733937543659520", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @SaharaDieWueste: So true \ud83d\udc4d\nTerrorismus hat keine Religion... #ParisAttacks #Paris https://t.co/3y3zpIPOy5", "created_at": "2015-011-28T18:18:59Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 58, "id": "670668223738748928", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Paris"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:48:52Z", "tweet_urls": ["http://binged.it/1MLAdDQ"], "entities": [], "text_en": "'Je suis Paris': Emotional moment thousands of football fans and players observe a minute's sile... https://t.co/c3yMu0tnrf #ParisAttacks", "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "670751240821714945", "favorite_count": 3, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:38:22Z", "tweet_urls": ["http://wef.ch/1Yriua1"], "entities": [], "text_en": "RT @wef: What's the future of #Schengen after the #ParisAttacks? https://t.co/TKQfES8EPv #Europe https://t.co/cyy1RrtseY", "concepts": [], "retweet_count": 65, "id": "670748599379103744", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Schengen", "ParisAttacks", "Europe"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @SaharaDieWueste: So true \ud83d\udc4d\nTerrorismus hat keine Religion... #ParisAttacks #Paris https://t.co/3y3zpIPOy5", "created_at": "2015-011-28T18:33:43Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 58, "id": "670671931692199936", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Paris"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @faznet: Tausende Spanier fordern trotz #ParisAttacks milit\u00e4rische Zur\u00fcckhaltung im Krieg gegen den #IS. https://t.co/kWyCQVtLIU", "created_at": "2015-011-28T20:25:27Z", "tweet_urls": ["http://faz.net/-hox-8aqch#GEPC;s30"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 6, "id": "670700049588965378", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "IS"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:33:30Z", "tweet_urls": ["https://www.facebook.com/Eagles-of-Death-Metal-for-XMAS-No1-2015-1669075556711281/?pnref=story"], "entities": [], "text_en": "EAGLES OF DEATH METAL FOR XMAS No1 #parisattacks #EaglesOfDeathMetal #paris #solidarity #Bataclan \nhttps://t.co/d2eqSw6PE9", "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "670747372117471232", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["parisattacks", "EaglesOfDeathMetal", "paris", "solidarity", "Bataclan"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 4295, "created_at": "2015-011-28T22:23:37Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @JokeMtp__: \"Si l'paradis est dans l'ciel, l'enfer est sur terre\" #ParisAttacks #PrayForParis", "id": "670729785300135936", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "PrayForParis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 3, "created_at": "2015-011-28T22:34:49Z", "tweet_urls": ["http://bit.ly/1YxgQn6"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @tribunedelyon: Attentats. L\u2019hommage de la classe #politique lyonnaise\n\n#ParisAttacks #Lyon #Collomb \nhttps://t.co/etKcECSfyE https://t.\u2026", "id": "670732607890563072", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["politique", "ParisAttacks", "Lyon", "Collomb"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 3, "created_at": "2015-011-28T22:56:14Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @modemessonne: \"Nous ressentons beaucoup de chagrin et d'inqui\u00e9tude avec les #ParisAttacks, mais la vie du pays doit continuer.\" @Bayrou\u2026", "id": "670737996312879104", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "ONPC"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 393, "created_at": "2015-011-28T22:20:26Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @andrebercoff: Plus que jamais, apr\u00e8s #ParisAttacks, r\u00e9p\u00e9tons-le : les pacifistes d'aujourd'hui sont les collabos de demain. Ils tendent\u2026", "id": "670728987979550720", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 9, "created_at": "2015-011-28T22:54:56Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/spiegelpeter/status/670532085342449664"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @JulieMajerczak: Quand @CNN confond Uccle et Molenbeek ! L'\u00e9quivalent belge de Neuilly et Saint-Denis. #ParisAttacks #Bruxelles  https:/\u2026", "id": "670737668746145792", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Bruxelles"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 2, "created_at": "2015-011-28T23:13:45Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @SirRoncevaux: Ce que l'Histoire retiendra de #ParisAttacks : une barbarie terroriste l\u00e9gitim\u00e9e par la doxa de @SOS_Racisme, @PartiIndig\u2026", "id": "670742402458587137", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 18, "created_at": "2015-011-28T23:00:15Z", "tweet_urls": ["http://www.ynetnews.com/articles/0,7340,L-4725789,00.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @EladRatson: Malgr\u00e9 #ParisAttacks, #EaglesOfDeathMetal n'a pas peur et reviendra cet \u00e9t\u00e9 en #Isra\u00ebl.\n\ud83d\udd17https://t.co/95SSrcjYLh https://t.\u2026", "id": "670739005374373889", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "EaglesOfDeathMetal", "Isra\u00ebl"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @SaharaDieWueste: So true \ud83d\udc4d\nTerrorismus hat keine Religion... #ParisAttacks #Paris https://t.co/3y3zpIPOy5", "created_at": "2015-011-28T18:18:59Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 58, "id": "670668225282199553", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Paris"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:57:27Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @yahya_ibrahim: #ParisAttacks #Beirut #Terrorism\n#Extremism\nMuslims are struggling to understand that people murder in their name2/2 htt\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 56, "id": "670753401861488645", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Beirut", "Terrorism", "Extremism"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 8905, "created_at": "2015-011-28T22:25:32Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @iWezzy__: C'est \u00e9norme ce qu'ils font pour nous. \n* New York. #ParisAttacks https://t.co/3OESJ6IJSo", "id": "670730269125685248", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:38:04Z", "tweet_urls": ["http://on.wsj.com/1MGVqyM"], "entities": [], "text_en": "RT @WilliamsJon: WSJ: Saleh Abdeslam bankrolled #ParisAttacks. Europe's most wanted more than just a driver: in charge of logistics. https:\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 14, "id": "670748522485010432", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:49:34Z", "tweet_urls": ["http://rd-internacional.blogspot.com/2015/11/donde-estan-las-mejores-ofertas-de.html?spref=tw"], "entities": [], "text_en": "RT @Top_Mundo_0: Techno best deals on BlackFriday https://t.co/XlByHjradk Batman Arkham Knight #ParisAttacks #ISIS #Putin #AMAs https://t.c\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "670751418408550400", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "ISIS", "Putin", "AMAs"]},{"lang": "de", "text_de": "Rest der Welt fordert mehr Verstand von #Oettinger! #surveillance #digitalrights #ParisAttacks https://t.co/UOAMwdzinj", "created_at": "2015-011-28T19:00:26Z", "tweet_urls": ["http://www.zeit.de/digital/datenschutz/2015-11/guenther-oettinger-geheimdienste-ueberwachung-internet-terrorismus"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "670678654955950080", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["Oettinger", "surveillance", "digitalrights", "ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:49:19Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @shabimaan: Really important #ParisAttacks https://t.co/Q1kWtlNIku", "concepts": [], "retweet_count": 17130, "id": "670751352985784320", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @SaharaDieWueste: So true \ud83d\udc4d\nTerrorismus hat keine Religion... #ParisAttacks #Paris https://t.co/3y3zpIPOy5", "created_at": "2015-011-28T18:23:14Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 58, "id": "670669292313120769", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Paris"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @thorsten_winter: Mit Philosophie und Latein gegen Hass und Terror: https://t.co/f1opeCrAIx #parisattacks #france", "created_at": "2015-011-28T20:36:49Z", "tweet_urls": ["http://m.faz.net/aktuell/politik/terrorangst-in-europa/mit-sokrates-gegen-fehlende-perspektiven-in-banlieues-13935884.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 10, "id": "670702908233654272", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["parisattacks", "france"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 9, "created_at": "2015-011-28T22:32:34Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/spiegelpeter/status/670532085342449664"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @JulieMajerczak: Quand @CNN confond Uccle et Molenbeek ! L'\u00e9quivalent belge de Neuilly et Saint-Denis. #ParisAttacks #Bruxelles  https:/\u2026", "id": "670732039545561089", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Bruxelles"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @SaharaDieWueste: So true \ud83d\udc4d\nTerrorismus hat keine Religion... #ParisAttacks #Paris https://t.co/3y3zpIPOy5", "created_at": "2015-011-28T18:19:01Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 58, "id": "670668229631680512", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Paris"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-28T22:12:41Z", "tweet_urls": ["http://www.lemonde.fr/attaques-a-paris/article/2015/11/26/un-memorial-pour-les-morts-du-13-novembre_4818363_4809495.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#ParisAttacks #ParisShooting  Un M\u00e9morial pour les morts du 13 novembre https://t.co/aw7yAwsmBj", "id": "670727034059022340", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "ParisShooting"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-28T23:57:05Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "apres Napol\u00e9on cest jawad bon appart XD\n#ParisAttacks #Paris", "id": "670753307548323842", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Paris"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:42:11Z", "tweet_urls": ["http://f24.my/1NfH31y"], "entities": [], "text_en": "RT @Conflicts: FRANCE: Nearly 1,000 people denied entry since #ParisAttacks. - @France24_en \n\nhttps://t.co/URGNfv9K60", "concepts": [], "retweet_count": 121, "id": "670749557333082112", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 3, "created_at": "2015-011-28T23:15:22Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @modemessonne: \"Nous ressentons beaucoup de chagrin et d'inqui\u00e9tude avec les #ParisAttacks, mais la vie du pays doit continuer.\" @Bayrou\u2026", "id": "670742810451165184", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "ONPC"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:54:53Z", "tweet_urls": ["http://wef.ch/1PLHFSU"], "entities": [], "text_en": "RT @wef: 12 ways ISIS gets funding https://t.co/RUJArF1TQh #ParisAttacks https://t.co/NU0gT1yQrC", "concepts": [], "retweet_count": 196, "id": "670752757339561984", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @SaharaDieWueste: So true \ud83d\udc4d\nTerrorismus hat keine Religion... #ParisAttacks #Paris https://t.co/3y3zpIPOy5", "created_at": "2015-011-28T18:25:14Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 58, "id": "670669797173166085", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Paris"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @thorsten_winter: Mit Philosophie und Latein gegen Hass und Terror: https://t.co/f1opeCrAIx #parisattacks #france", "created_at": "2015-011-28T20:29:45Z", "tweet_urls": ["http://m.faz.net/aktuell/politik/terrorangst-in-europa/mit-sokrates-gegen-fehlende-perspektiven-in-banlieues-13935884.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 10, "id": "670701132495372288", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["parisattacks", "france"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @BarisCayan1: Die \"Humanisten\" die \u00fcber die zivilen Opfer in #Paris #ParisAttacks trauern, freuen sich \u00fcber die zivien Tote in #Raqqa. W\u2026", "created_at": "2015-011-28T23:18:06Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "670743500107984896", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Paris", "ParisAttacks", "Raqqa"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 23, "created_at": "2015-011-28T23:22:35Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @JeanLucRomero: Nous affichons nos couleurs en hommage aux victimes de #ParisAttacks . #hommagenational #NousSommesUnis https://t.co/lkp\u2026", "id": "670744626568036352", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "hommagenational", "NousSommesUnis"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @thorsten_winter: Mit Philosophie und Latein gegen Hass und Terror: https://t.co/f1opeCrAIx #parisattacks #france", "created_at": "2015-011-28T23:36:26Z", "tweet_urls": ["http://m.faz.net/aktuell/politik/terrorangst-in-europa/mit-sokrates-gegen-fehlende-perspektiven-in-banlieues-13935884.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 10, "id": "670748112944816128", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["parisattacks", "france"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 1, "created_at": "2015-011-28T22:15:56Z", "tweet_urls": ["https://www.youtube.com/watch?v=pklD5vPqbFk"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "comment l'#FBI fabrique des attentats et des terroristes. #ParisAttacks #ISIS     https://t.co/8QPSkk0UpQ #DALSDisney #ASMRCT #Johnny #PSG", "id": "670727852267040768", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["FBI", "ParisAttacks", "ISIS", "DALSDisney", "ASMRCT", "Johnny", "PSG"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @domihol: Kenntnis um Schweinereien von #Frankreich in #Syrien &amp; zugleich Wissen um Unschuld der #ParisAttacks-Opfer neutralisierten mei\u2026", "created_at": "2015-011-28T18:34:59Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "670672250769641472", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Frankreich", "Syrien", "ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:45:36Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @RusolYasin: ISIS + Right Wing Christian Fundamentalists are nearly indecipherable. They sure do love shooting up civilians. #ParisAttac\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 81, "id": "670750417584828420", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "IStandWithPP"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-28T22:02:23Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "\"La peste r\u00e9veillerait ses rats et les enverrait mourir dans une cit\u00e9 heureuse\". #ParisAttacks A.Camus", "id": "670724442109136896", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @daspunkt: Solange #Muslime den #Koran \u00fcber das #Grundgesetz und die #Scharia \u00fcber das #StGB stellen, ist keine #Integration m\u00f6glich. #P\u2026", "created_at": "2015-011-28T19:20:28Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 38, "id": "670683694953316353", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Muslime", "Koran", "Grundgesetz", "Scharia", "StGB", "Integration", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 36, "created_at": "2015-011-28T23:21:05Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @JeanLucRomero: Merci aux nombreux militants #Admd pr\u00e9sents \u00e0 #Lille et pour ce moment d'\u00e9motion pour les victimes de #ParisAttacks http\u2026", "id": "670744250183733252", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Admd", "Lille", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 3, "created_at": "2015-011-28T22:54:23Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "\"Nous ressentons beaucoup de chagrin et d'inqui\u00e9tude avec les #ParisAttacks, mais la vie du pays doit continuer.\" @Bayrou (@MoDem) #ONPC", "id": "670737528480243712", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "ONPC"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:38:44Z", "tweet_urls": ["http://wef.ch/1Yriua1"], "entities": [], "text_en": "RT @wef: What's the future of #Schengen after the #ParisAttacks? https://t.co/TKQfES8EPv #Europe https://t.co/cyy1RrtseY", "concepts": [], "retweet_count": 65, "id": "670748691972677632", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Schengen", "ParisAttacks", "Europe"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:36:52Z", "tweet_urls": ["http://wef.ch/1Yriua1"], "entities": [], "text_en": "RT @wef: What's the future of #Schengen after the #ParisAttacks? https://t.co/TKQfES8EPv #Europe https://t.co/cyy1RrtseY", "concepts": [], "retweet_count": 65, "id": "670748220277026816", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Schengen", "ParisAttacks", "Europe"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 393, "created_at": "2015-011-28T23:23:36Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @andrebercoff: Plus que jamais, apr\u00e8s #ParisAttacks, r\u00e9p\u00e9tons-le : les pacifistes d'aujourd'hui sont les collabos de demain. Ils tendent\u2026", "id": "670744883251027968", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:45:46Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @w3bsag3: #France has the largest #Muslim/#Islamic population in #Europe \n\nStill wandering what caused #ParisAttacks? https://t.co/4o8jE\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 31, "id": "670750460911857664", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["France", "Muslim", "Islamic", "Europe", "ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @SaharaDieWueste: So true \ud83d\udc4d\nTerrorismus hat keine Religion... #ParisAttacks #Paris https://t.co/3y3zpIPOy5", "created_at": "2015-011-28T22:29:51Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 58, "id": "670731357694386176", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Paris"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:51:05Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @oreoxzhel: \"When the City of Lights goes dark, the world lights up in support \ud83d\uddfc\" #ParisAttacks https://t.co/xMFjRUkNXo", "concepts": [], "retweet_count": 45388, "id": "670751799624601602", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 14, "created_at": "2015-011-28T23:22:20Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/parismatch/status/669396383674343424"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @JeanLucRomero: Article de @ParisMatch touchant/\u00e9clairant sur l'engagement total de @RemiFeraud maire de #Paris10 pdt #ParisAttacks  htt\u2026", "id": "670744564098027520", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Paris10", "ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:56:11Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @JPY_Kurdish: #YPG\nForget not #ParisAttacks, but remember\nTo confront #IS, US/EU must see #PKK not terrorists &amp; hear their desires https\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 87, "id": "670753080472915968", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["YPG", "ParisAttacks", "IS", "PKK"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 1999, "created_at": "2015-011-28T23:45:12Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @PublicFR: Diesel, 7 ans, chienne du RAID tu\u00e9e par les forcen\u00e9s #SaintDenis #ParisAttacks \ud83d\ude14\ud83d\ude14 https://t.co/br4Cz9j4j6", "id": "670750320394412033", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["SaintDenis", "ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:40:07Z", "tweet_urls": ["http://slate.me/1N6XrYd"], "entities": [], "text_en": "RT @RANDCorporation: #Terrorists almost always have the advantage, says @BrianMJenkins: https://t.co/CAaBfW8u8z #ParisAttacks https://t.co/\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 26, "id": "670749037751099392", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Terrorists", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 5, "created_at": "2015-011-28T23:51:35Z", "tweet_urls": ["http://live.lesechos.fr/22/021498992822.php#xtor=CS1-105"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @leila_78: Message de jeunes pakistanais sur #ParisAttacks Pourquoi nous ne pouvons bl\u00e2mer les musulmans du terrorisme de DAESH https://\u2026", "id": "670751926242443264", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "@ScheilUdo man muss sich nur die Kommentare nach #ParisAttacks von den #Afd Leuten ansehen, dann kann man nur noch Liebermann zitieren.", "created_at": "2015-011-28T21:28:21Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "670715879538212868", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Afd"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @SaharaDieWueste: So true \ud83d\udc4d\nTerrorismus hat keine Religion... #ParisAttacks #Paris https://t.co/3y3zpIPOy5", "created_at": "2015-011-28T23:40:06Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 58, "id": "670749033070219264", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Paris"]},{"lang": "de", "text_de": "#AfD | #Gauland: #Russland  ist Partner und kein Gegner im Kampf gegen den Terror | #NATO | #ParisAttacks \nhttps://t.co/ehf2VVLqNf", "created_at": "2015-011-28T20:57:22Z", "tweet_urls": ["https://www.alternativefuer.de/"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "670708082473836544", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["AfD", "Gauland", "Russland", "NATO", "ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @moglimoglimogli: Der Terror ist in Deutschland bereits angekommen: In Form von regelm\u00e4\u00dfigen Nazi-Brandanschl\u00e4gen auf Fl\u00fcchtlingsunterk\u00fc\u2026", "created_at": "2015-011-28T23:17:02Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 82, "id": "670743227968958464", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @SaharaDieWueste: So true \ud83d\udc4d\nTerrorismus hat keine Religion... #ParisAttacks #Paris https://t.co/3y3zpIPOy5", "created_at": "2015-011-28T18:19:00Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 58, "id": "670668227865927685", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Paris"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 1075, "created_at": "2015-011-28T22:37:05Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @News24h24: Justin Bieber, \u00e9mu, suspend son concert pour priez pour les victimes des #fusillade \u00e0 #Paris! #ParisAttacks https://t.co/nkt\u2026", "id": "670733176701116416", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["fusillade", "Paris", "ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:48:52Z", "tweet_urls": ["http://binged.it/1Hw0pDD"], "entities": [], "text_en": "Friend: Paris attack suspect stopped in Brussels cafe afterward: A suspect the November 13 terro... https://t.co/IRZCDs4SAS #ParisAttacks", "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "670751239794069504", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "ru", "created_at": "2015-011-28T08:32:43Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 18, "text_ru": "RT @VercingetorixDA: \u042d\u0442\u043e \u041f\u0440\u0430\u0432\u0434\u0430. \u0417\u043e\u043b\u043e\u0442\u043e\u0439 \u041f\u0440\u0430\u0432\u0434\u0430\n\n#AttentatsDu13Novembre #AttentatsParis #ParisAttacks #PCPFR #StopNATO #No2EU #VivaSAA http\u2026", "id": "670520684725084160", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["AttentatsDu13Novembre", "AttentatsParis", "ParisAttacks", "PCPFR", "StopNATO", "No2EU", "VivaSAA"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:44:29Z", "tweet_urls": ["http://video.foxnews.com/v/4612577800001/were-paris-attacks-retaliation-for-strike-on-jihadi-john/"], "entities": [], "text_en": "RT @Matt_VanDyke: My recent appearance on @FFweekend on @FoxNews discussing #SyrianRefugees, #ParisAttacks, #ISIS, and Jihadi John: https:/\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 22, "id": "670750139649273857", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["SyrianRefugees", "ParisAttacks", "ISIS"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @FAZ_Politik: Tausende #Spanier fordern trotz #ParisAttacks milit\u00e4rische Zur\u00fcckhaltung im Krieg gegen den #IS. https://t.co/SHo1M1n8pR", "created_at": "2015-011-28T19:21:37Z", "tweet_urls": ["http://www.faz.net/aktuell/politik/ausland/europa/tausende-spanier-demonstrieren-gegen-is-krieg-13937633.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 6, "id": "670683984033136641", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Spanier", "ParisAttacks", "IS"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 6606, "created_at": "2015-011-28T22:25:32Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @IamDoxel: voila comment un telephone portable peut te sauver la vie. Dieu est grand\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc#ParisAttacks https://t.co/nPizApJKkb", "id": "670730269335384064", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:59:11Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @JPY_Kurdish: #YPG\nForget not #ParisAttacks, but remember\nTo confront #IS, US/EU must see #PKK not terrorists &amp; hear their desires https\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 87, "id": "670753837301547009", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["YPG", "ParisAttacks", "IS", "PKK"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:39:00Z", "tweet_urls": ["http://wef.ch/1PLHFSU"], "entities": [], "text_en": "RT @wef: 12 ways ISIS gets funding https://t.co/RUJArF1TQh #ParisAttacks https://t.co/NU0gT1yQrC", "concepts": [], "retweet_count": 196, "id": "670748758892748800", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @FAZ_Politik: Tausende #Spanier fordern trotz #ParisAttacks milit\u00e4rische Zur\u00fcckhaltung im Krieg gegen den #IS. https://t.co/SHo1M1n8pR", "created_at": "2015-011-28T19:15:08Z", "tweet_urls": ["http://www.faz.net/aktuell/politik/ausland/europa/tausende-spanier-demonstrieren-gegen-is-krieg-13937633.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 6, "id": "670682351937146880", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Spanier", "ParisAttacks", "IS"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @daspunkt: Solange #Muslime den #Koran \u00fcber das #Grundgesetz und die #Scharia \u00fcber das #StGB stellen, ist keine #Integration m\u00f6glich. #P\u2026", "created_at": "2015-011-28T19:44:44Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 38, "id": "670689801025253376", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Muslime", "Koran", "Grundgesetz", "Scharia", "StGB", "Integration", "ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:48:17Z", "tweet_urls": ["http://wef.ch/1Yriua1"], "entities": [], "text_en": "RT @wef: What's the future of #Schengen after the #ParisAttacks? https://t.co/TKQfES8EPv #Europe https://t.co/cyy1RrtseY", "concepts": [], "retweet_count": 65, "id": "670751093215875072", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Schengen", "ParisAttacks", "Europe"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:57:51Z", "tweet_urls": ["http://www.unz.com/ishamir/from-the-airliner-to-the-bomber/"], "entities": [], "text_en": "RT @Ian56789: The Russian airliner, #ParisAttacks &amp; Russian bomber downing https://t.co/EnVBZ7DOQR #Turkey #Russia #Syria #ISIS https://t.c\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 10, "id": "670753503476862976", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Turkey", "Russia", "Syria", "ISIS"]},{"lang": "de", "text_de": "#Adventsfest \u2013 Ich guck mir Bilder + Tweets an: #Schreibnacht - #JeSuisCharlie #AttaquesParis #ParisAttacks @Charliecatures \u2026", "created_at": "2015-011-28T21:39:52Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "670718776460058624", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Adventsfest", "Schreibnacht", "JeSuisCharlie", "AttaquesParis", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 3715, "created_at": "2015-011-28T22:21:51Z", "tweet_urls": ["https://vine.co/v/iBrr0XnaQQM"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @thabestvines: En ce moment #TrafalgarSquare\nMinute de silence\n#ParisAttacks #AttentatsParis \n\nhttps://t.co/88brGGzr6Z", "id": "670729340699680768", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["TrafalgarSquare", "ParisAttacks", "AttentatsParis"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @SaharaDieWueste: So true \ud83d\udc4d\nTerrorismus hat keine Religion... #ParisAttacks #Paris https://t.co/3y3zpIPOy5", "created_at": "2015-011-28T18:26:07Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 58, "id": "670670016820461569", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Paris"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:58:09Z", "tweet_urls": ["http://bit.ly/1MV8oXo"], "entities": [], "text_en": "RT @TODAYonline: #ParisAttacks: A look at the 130 victims who lost their lives. Read more: https://t.co/JCRTzuqXSn https://t.co/bA4diiRLRZ", "concepts": [], "retweet_count": 16, "id": "670753578454138880", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 1, "created_at": "2015-011-28T23:33:46Z", "tweet_urls": ["http://ow.ly/VczTJ"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @luigi_scuotto: 'Droits de l\u2019homme mon cul !' En prison chez moi pendant trois semaines\n\n#COP21 #ParisAttacks\nvia @Paris_luttes https://\u2026", "id": "670747440564301825", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["COP21", "ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:52:33Z", "tweet_urls": ["https://pjmedia.com/trending/2015/11/21/french-muslims-jews-are-behind-paris-attacks"], "entities": [], "text_en": "\"#Jews are behind #ParisAttacks\"\n\u2014 French #Muslims\n\nhttps://t.co/cBhUpW2HgG https://t.co/6NQ2AgeAZr", "concepts": [], "retweet_count": 5, "id": "670752168979382273", "favorite_count": 3, "tweet_hashtags": ["Jews", "ParisAttacks", "Muslims"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @thorsten_winter: Mit Philosophie und Latein gegen Hass und Terror: https://t.co/f1opeCrAIx #parisattacks #france", "created_at": "2015-011-28T20:35:52Z", "tweet_urls": ["http://m.faz.net/aktuell/politik/terrorangst-in-europa/mit-sokrates-gegen-fehlende-perspektiven-in-banlieues-13935884.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 10, "id": "670702669523238913", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["parisattacks", "france"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 2, "created_at": "2015-011-28T22:58:34Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @jeanmarcduc: #ParisAttacks Mohamed Abdeslam le fr\u00e8re du kamikaze Brahim faisait partie du gang des d\u00e9trousseurs des morts \u00e0 #Bruxelles.\u2026", "id": "670738584291426305", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Bruxelles"]},{"lang": "de", "text_de": "Tausende Spanier fordern trotz #ParisAttacks milit\u00e4rische Zur\u00fcckhaltung im Krieg gegen den #IS. https://t.co/kWyCQVtLIU", "created_at": "2015-011-28T19:59:02Z", "tweet_urls": ["http://faz.net/-hox-8aqch#GEPC;s30"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 6, "id": "670693402376167427", "favorite_count": 13, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "IS"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 1, "created_at": "2015-011-28T23:57:39Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @tylan777: D\u00e9dicace.....\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14 #tattoo #tatouage  #tatoo #ParisAttacks #Paris #TourEiffel https://t.co/2sKOKwA04P", "id": "670753453132632065", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["tattoo", "tatouage", "tatoo", "ParisAttacks", "Paris", "TourEiffel"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @SaharaDieWueste: So true \ud83d\udc4d\nTerrorismus hat keine Religion... #ParisAttacks #Paris https://t.co/3y3zpIPOy5", "created_at": "2015-011-28T18:50:28Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 58, "id": "670676147508768768", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Paris"]},{"lang": "de", "text_de": "Tausende #Spanier fordern trotz #ParisAttacks milit\u00e4rische Zur\u00fcckhaltung im Krieg gegen den #IS. https://t.co/SHo1M1n8pR", "created_at": "2015-011-28T19:14:39Z", "tweet_urls": ["http://www.faz.net/aktuell/politik/ausland/europa/tausende-spanier-demonstrieren-gegen-is-krieg-13937633.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 6, "id": "670682231405457408", "favorite_count": 8, "tweet_hashtags": ["Spanier", "ParisAttacks", "IS"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 21, "created_at": "2015-011-28T23:21:21Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Admd59: Recueillement #ParisAttacks reprise des activit\u00e9s @ADMDFRANCE merci \u00e0 @JeanLucRomero @PhilippeLoheac d'\u00eatre la . https://t.co/I\u2026", "id": "670744317179404293", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 33, "created_at": "2015-011-28T23:35:56Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @frogdivision: #ParisAttacks #fusillade #PADAMALGAM Cette affiche a 20 ans. Il s'\u00e9tait juste tromp\u00e9 de quelques ann\u00e9es. https://t.co/9RN\u2026", "id": "670747984586514432", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "fusillade", "PADAMALGAM"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:57:10Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @genophilia: Love your race! #WhiteGirlsAreMagic #ISaluteWhitePeople #WhiteGenocide #BlackFriday #ParisAttacks #pegida #Ukip https://t.c\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 48, "id": "670753330038046720", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["WhiteGirlsAreMagic", "ISaluteWhitePeople", "WhiteGenocide", "BlackFriday", "ParisAttacks", "pegida", "Ukip"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 5306, "created_at": "2015-011-28T22:21:37Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @benoitch13: La Ville Lumi\u00e8re endeuillie \u00e9tait \u00e9teinte hier soir.\nLe reste du monde s'est \u00e9clair\u00e9 en soutien. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\n#ParisAttacks https:/\u2026", "id": "670729283791364096", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:57:31Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @RJGatorEsq: #LiberalLogic Part 2. Enjoy.\n\n#SyrianRefugees #NoAmnesty #Syria #tcot #pjnet #Paris #ParisAttacks #ParisShooting #2A https:\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 54, "id": "670753419737583625", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["LiberalLogic", "SyrianRefugees", "NoAmnesty", "Syria", "tcot", "pjnet", "Paris", "ParisAttacks", "ParisShooting", "2A"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @FAZ_NET: Tausende #Spanier fordern trotz #ParisAttacks milit\u00e4rische Zur\u00fcckhaltung im Krieg gegen den #IS. https://t.co/0i8cMco73N", "created_at": "2015-011-28T19:32:54Z", "tweet_urls": ["http://www.faz.net/aktuell/politik/ausland/europa/tausende-spanier-demonstrieren-gegen-is-krieg-13937633.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 3, "id": "670686826764640257", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Spanier", "ParisAttacks", "IS"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 18, "created_at": "2015-011-28T22:20:07Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @JSEvrard: #Instantan\u00e9 Minute de silence \u00e0 la Beaujoire avant le match Nantes v Bastia #ParisAttacks #AFPphoto https://t.co/Ytfdyj5Qe5", "id": "670728904831860736", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Instantan\u00e9", "ParisAttacks", "AFPphoto"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @SaharaDieWueste: So true \ud83d\udc4d\nTerrorismus hat keine Religion... #ParisAttacks #Paris https://t.co/3y3zpIPOy5", "created_at": "2015-011-28T18:25:34Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 58, "id": "670669879243096064", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Paris"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @SaharaDieWueste: So true \ud83d\udc4d\nTerrorismus hat keine Religion... #ParisAttacks #Paris https://t.co/3y3zpIPOy5", "created_at": "2015-011-28T18:27:23Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 58, "id": "670670337210716161", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Paris"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @faznet: Tausende Spanier fordern trotz #ParisAttacks milit\u00e4rische Zur\u00fcckhaltung im Krieg gegen den #IS. https://t.co/kWyCQVtLIU", "created_at": "2015-011-28T20:00:08Z", "tweet_urls": ["http://faz.net/-hox-8aqch#GEPC;s30"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 6, "id": "670693679011643392", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "IS"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 279, "created_at": "2015-011-28T22:47:34Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Ze_GoLiO: Aucune pri\u00e8re n'a jamais servi, ne sert ni ne servira \u00e0 rien.\nIl faut agir, rien d'autre ne compte.\n\n#ParisAttacks https://t.\u2026", "id": "670735815593631744", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-28T22:20:22Z", "tweet_urls": ["http://www.leprogres.fr/france-monde/2015/11/15/mon-fils-qui-est-policier-a-vu-une-scene-de-sang-et-des-tetes-coupees"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#parisattacks \u00ab Mon fils, qui est policier, a vu une sc\u00e8ne de sang et des t\u00eates coup\u00e9es\u2026 \u00bb https://t.co/LffjuWus5F via @Le_Progres", "id": "670728970107756544", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["parisattacks"]},{"lang": "de", "text_de": "Der T\u00fcrkische Geheimdienstchef schw\u00e4rmt aktuell vom #ISIS - Schw\u00e4rmt er auch von #ParisAttacks #RUSattack isw..", "created_at": "2015-011-28T18:45:54Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 3, "id": "670674997288026113", "favorite_count": 5, "tweet_hashtags": ["ISIS", "ParisAttacks", "RUSattack"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @SaharaDieWueste: So true \ud83d\udc4d\nTerrorismus hat keine Religion... #ParisAttacks #Paris https://t.co/3y3zpIPOy5", "created_at": "2015-011-28T18:30:09Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 58, "id": "670671033129680896", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Paris"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 52, "created_at": "2015-011-28T23:00:05Z", "tweet_urls": ["http://www.youtube.com/watch?v=BY6_pYXNSHs"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @EladRatson: Imam mosqu\u00e9e A\u00efcha \u00e0 #Montpellier, le jour de l'attentat : \"Nos enfants seront souverains de #France\". #ParisAttacks\nhttps:\u2026", "id": "670738966342144002", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Montpellier", "France", "ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:43:40Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "Appropriate &amp; heartfelt words from @SimonJCLeBON about #ParisAttacks @fdarena this evening - thank you\n@duranduran", "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "670749933717356545", "favorite_count": 2, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 393, "created_at": "2015-011-28T23:18:23Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @andrebercoff: Plus que jamais, apr\u00e8s #ParisAttacks, r\u00e9p\u00e9tons-le : les pacifistes d'aujourd'hui sont les collabos de demain. Ils tendent\u2026", "id": "670743568378691584", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @daspunkt: Solange #Muslime den #Koran \u00fcber das #Grundgesetz und die #Scharia \u00fcber das #StGB stellen, ist keine #Integration m\u00f6glich. #P\u2026", "created_at": "2015-011-28T19:33:28Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 38, "id": "670686967286374400", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Muslime", "Koran", "Grundgesetz", "Scharia", "StGB", "Integration", "ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:51:35Z", "tweet_urls": ["http://rd-internacional.blogspot.com/2015/11/donde-estan-las-mejores-ofertas-de.html?spref=tw"], "entities": [], "text_en": "RT @Top_Mundo_0: Techno best deals on BlackFriday https://t.co/XlByHjradk Batman Arkham Knight #ParisAttacks #ISIS #Putin #AMAs https://t.c\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "670751926779269122", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "ISIS", "Putin", "AMAs"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @thorsten_winter: Mit Philosophie und Latein gegen Hass und Terror: https://t.co/f1opeCrAIx #parisattacks #france", "created_at": "2015-011-28T20:52:28Z", "tweet_urls": ["http://m.faz.net/aktuell/politik/terrorangst-in-europa/mit-sokrates-gegen-fehlende-perspektiven-in-banlieues-13935884.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 10, "id": "670706850304761856", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["parisattacks", "france"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:37:16Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @Pros4Hillary: Hillary wants everyone to know she denies any involvement in #ParisAttacks which may have been caused by a video. https:/\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 45, "id": "670748323901546496", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 393, "created_at": "2015-011-28T23:16:04Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @andrebercoff: Plus que jamais, apr\u00e8s #ParisAttacks, r\u00e9p\u00e9tons-le : les pacifistes d'aujourd'hui sont les collabos de demain. Ils tendent\u2026", "id": "670742987622785025", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @kunstmaschine: Ich vermute #ParisAttacks soll wie #nineeleven in den #USA nun auch in #Europa ein #Trauma erzeugen, um die Menschen kri\u2026", "created_at": "2015-011-28T23:17:11Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "670743267219275776", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "nineeleven", "USA", "Europa", "Trauma"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-28T22:01:42Z", "tweet_urls": ["http://sco.lt/4vu0RN"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "Attentats de Paris : et Samy, l'enfant roi, devint le tyran de toute la famille... | @scoopit https://t.co/JyvwE4Pwdc #ParisAttacks", "id": "670724271291965440", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:40:34Z", "tweet_urls": ["http://www.moroccoworldnews.com/2015/11/173819/moroccan-woman-slams-donald-trump-gets-like-from-mark-zuckerberg/"], "entities": [], "text_en": "If you can't accept that the #Parisattacks members were of Moroccan origin, you shouldn't claim Marwa's either. https://t.co/IDXyesR3xE", "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "670749153643859968", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["Parisattacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 393, "created_at": "2015-011-28T23:22:20Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @andrebercoff: Plus que jamais, apr\u00e8s #ParisAttacks, r\u00e9p\u00e9tons-le : les pacifistes d'aujourd'hui sont les collabos de demain. Ils tendent\u2026", "id": "670744564731392000", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:38:36Z", "tweet_urls": ["http://bit.ly/1Ny7sOl"], "entities": [], "text_en": "RT @thomasj17431826: German Police Confirm ISIS ARE ENTERING COUNTRY AS REFUGEES https://t.co/gA6Oz3dqw6 #Austria #Belgium #ParisAttacks #F\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 6, "id": "670748657713565697", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Austria", "Belgium", "ParisAttacks", "France", "Netherlands"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:42:23Z", "tweet_urls": ["http://www.ncr-iran.org/en/news/iran-world/19551-france-paid-homage-to-130-victims-of-november-13-terrorist-attacks"], "entities": [], "text_en": "RT @iran_policy: France paid homage to 130 victims of November 13 terrorist attacks\nhttps://t.co/7MAALj0Q27\n#ParisAttacks https://t.co/FmCT\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 176, "id": "670749609938042880", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:58:57Z", "tweet_urls": ["https://amp.twimg.com/v/7c806ae4-b654-42ae-bc38-fe18eb780ecf"], "entities": [], "text_en": "RT @andreaskorinov: How Europe\u2019s terrorists get their weapons\n\n#ParisAttacks #ISIS #GunControl\nhttps://t.co/1iNikvuBlD", "concepts": [], "retweet_count": 19, "id": "670753777268453376", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "ISIS", "GunControl"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @daspunkt: Solange #Muslime den #Koran \u00fcber das #Grundgesetz und die #Scharia \u00fcber das #StGB stellen, ist keine #Integration m\u00f6glich. #P\u2026", "created_at": "2015-011-28T19:35:22Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 38, "id": "670687446833758208", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Muslime", "Koran", "Grundgesetz", "Scharia", "StGB", "Integration", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 10, "created_at": "2015-011-28T22:07:04Z", "tweet_urls": ["http://www.ncr-iran.org/fr/actualites/iran-resistance/16924-alima-boumediene-a-la-ceremonie-de-solidarite-avec-le-peuple-francais-au-siege-du-conseil-national-de-la-resistance-iranienne.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @IranLiberte: Alima Boumediene \u00e0 la c\u00e9r\u00e9monie de #solidarite avec le peuple #Francais  https://t.co/LjU1xZkOXj #iran #ParisAttacks https\u2026", "id": "670725622856097792", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["solidarite", "Francais", "iran", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 33, "created_at": "2015-011-28T23:32:22Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @frogdivision: #ParisAttacks #fusillade #PADAMALGAM Cette affiche a 20 ans. Il s'\u00e9tait juste tromp\u00e9 de quelques ann\u00e9es. https://t.co/9RN\u2026", "id": "670747087454257152", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "fusillade", "PADAMALGAM"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:41:09Z", "tweet_urls": ["http://wef.ch/1Yriua1"], "entities": [], "text_en": "RT @wef: What's the future of #Schengen after the #ParisAttacks? https://t.co/TKQfES8EPv #Europe https://t.co/cyy1RrtseY", "concepts": [], "retweet_count": 65, "id": "670749297256828928", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Schengen", "ParisAttacks", "Europe"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:56:23Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @khannaveed: #ISIS are NOT Muslims. They are evil scum.\n #ParisAttacks https://t.co/6aZAsToefy", "concepts": [], "retweet_count": 307, "id": "670753132733988864", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ISIS", "ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:38:39Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @GroupAnon: These kids didn't cause the #ParisAttacks. France must stop the bombing in Syria. This is terrorism! #PrayForSyria https://t\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 1623, "id": "670748668627197952", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "PrayForSyria"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 616, "created_at": "2015-011-28T23:33:03Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @ConfesssCouple: Probablement le dessin le plus fort que j'ai pu voir jusqu'\u00e0 pr\u00e9sent.\n\n#ParisAttacks https://t.co/r482g77DY6", "id": "670747259273936897", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @daspunkt: Solange #Muslime den #Koran \u00fcber das #Grundgesetz und die #Scharia \u00fcber das #StGB stellen, ist keine #Integration m\u00f6glich. #P\u2026", "created_at": "2015-011-28T19:25:37Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 38, "id": "670684990141833217", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Muslime", "Koran", "Grundgesetz", "Scharia", "StGB", "Integration", "ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "#Berlin trauert noch immer um die Opfer der Anschl\u00e4ge in #Paris 28.11.2015 https://t.co/SqC6zNgtbK #parisattacks #noussommesunis", "created_at": "2015-011-28T20:33:38Z", "tweet_urls": ["https://flic.kr/s/aHskpYVRB4"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "670702108631506948", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["Berlin", "Paris", "parisattacks", "noussommesunis"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:36:24Z", "tweet_urls": ["http://www.jihadwatch.org/2015/11/india-muslim-cleric-says-gender-equality-un-islamic-women-fit-only-to-deliver-children"], "entities": [], "text_en": "Peaceful Islam. #cdnpoli #onpoli #canada #trudeau #ParisAttacks #SyrianRefugees https://t.co/eFzKKtL5rW", "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "670748105185189888", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["cdnpoli", "onpoli", "canada", "trudeau", "ParisAttacks", "SyrianRefugees"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 37, "created_at": "2015-011-28T23:22:42Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @JeanLucRomero: #NousSommesUnis autour des victimes et de leurs proches.#hommagenational #HommageAuxVictimes #ParisAttacks https://t.co/\u2026", "id": "670744654975995904", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["NousSommesUnis", "hommagenational", "HommageAuxVictimes", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 33, "created_at": "2015-011-28T22:29:26Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @hervebaudry: Terroriste transporteur d'armes : brocanteur selon son avocat @La_Pollice #ParisAttacks #attentats #LeClubJawad https://t.\u2026", "id": "670731251347816448", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "attentats", "LeClubJawad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 4295, "created_at": "2015-011-28T22:24:48Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @JokeMtp__: \"Si l'paradis est dans l'ciel, l'enfer est sur terre\" #ParisAttacks #PrayForParis", "id": "670730083368308736", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "PrayForParis"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @SaharaDieWueste: So true \ud83d\udc4d\nTerrorismus hat keine Religion... #ParisAttacks #Paris https://t.co/3y3zpIPOy5", "created_at": "2015-011-28T19:04:23Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 58, "id": "670679649194745856", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Paris"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @SaharaDieWueste: So true \ud83d\udc4d\nTerrorismus hat keine Religion... #ParisAttacks #Paris https://t.co/3y3zpIPOy5", "created_at": "2015-011-28T20:32:53Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 58, "id": "670701919975944193", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Paris"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 2, "created_at": "2015-011-28T23:20:28Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @SENCARICATURE: #Paris: Le gouvernement en position de guerre face \u00e0 DAESH. #Senegal #Kebetu #Team221 #ParisAttacks https://t.co/4M0Pc2c\u2026", "id": "670744094436663297", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Paris", "Senegal", "Kebetu", "Team221", "ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "Schau dir \u201e#ParisAttacks: Die Regiefehler! Eine interessante Analyse - YouTube Weltweit gesperrt!!!\u201c auf @Vimeo an https://t.co/9jW9S76BH2", "created_at": "2015-011-28T23:14:07Z", "tweet_urls": ["https://vimeo.com/147157874?ref=tw-share"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "670742498059374592", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @SaharaDieWueste: So true \ud83d\udc4d\nTerrorismus hat keine Religion... #ParisAttacks #Paris https://t.co/3y3zpIPOy5", "created_at": "2015-011-28T21:18:02Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 58, "id": "670713281913466880", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Paris"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:37:03Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/WilliamsJon/status/670737316147777540"], "entities": [], "text_en": "Good piece about the preparations for the #ParisAttacks -1 thing missing, who was the bomb-maker? More than 1?  https://t.co/sT8Kxw8vdL", "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "670748269463642112", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 117, "created_at": "2015-011-28T23:00:32Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @EladRatson: Dans la lutte contre le #terrorisme et l'#Islam radical #Isra\u00ebl se tient aux c\u00f4t\u00e9s de la #France \n#ParisAttacks RAID https:\u2026", "id": "670739078292336640", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["terrorisme", "Islam", "Isra\u00ebl", "France", "ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @tagesanzeiger: Nach den #ParisAttacks k\u00e4mpft die Schweiz st\u00e4rker gegen Islamisten. Das ist wichtig. Und doch l\u00e4uft einiges falsch. http\u2026", "created_at": "2015-011-28T20:22:00Z", "tweet_urls": ["http://tagesanzeiger.ch/15626533"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 3, "id": "670699182534037504", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @domihol: #Frankreich will weiterhin die Regierung von #Syrien st\u00fcrzen \u2026\n\n\u2026 wenn #Hollande damit Erfolg hat, wird Damaskus 1000 #ParisAt\u2026", "created_at": "2015-011-28T18:34:47Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "670672200597377025", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Frankreich", "Syrien", "Hollande", "ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "Tausende #Spanier fordern trotz #ParisAttacks milit\u00e4rische Zur\u00fcckhaltung im Krieg gegen den #IS. https://t.co/0i8cMco73N", "created_at": "2015-011-28T19:14:39Z", "tweet_urls": ["http://www.faz.net/aktuell/politik/ausland/europa/tausende-spanier-demonstrieren-gegen-is-krieg-13937633.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 3, "id": "670682232525340672", "favorite_count": 2, "tweet_hashtags": ["Spanier", "ParisAttacks", "IS"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-28T22:36:17Z", "tweet_urls": ["http://parisattacks.org/isis-rassurez-vous-cette-organisation-a-depuis-change-de-nom/"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "\u00abISIS\u00bb : Rassurez-vous, cette  ... - https://t.co/GTTOnSrz6i #parisattacks #prayforparis #jesuisparisien #SaintDenis https://t.co/LvNUbWumYw", "id": "670732976091766785", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["parisattacks", "prayforparis", "jesuisparisien", "SaintDenis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 22, "created_at": "2015-011-28T21:58:33Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @RgisCid: Un extr\u00e9miste musulman cela s'appelle un islamiste mais un extr\u00e9miste de la connerie ? un Collard ? #ParisAttacks https://t.co\u2026", "id": "670723480510427136", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "Der Terror von Paris hat negative Folgen f\u00fcr die #Wirtschaft - doch es gibt auch Profiteure #ParisAttacks https://t.co/DaOBJ0hjMj", "created_at": "2015-011-28T19:22:06Z", "tweet_urls": ["http://www.faz.net/aktuell/wirtschaft/wirtschaftspolitik/der-terror-von-paris-hat-folgen-fuer-die-wirtschaft-13936155.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "670684107928641536", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Wirtschaft", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 1146, "created_at": "2015-011-28T22:26:27Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @humourdefdpoff: Comment pas pleur\u00e9.. RIP ! #fusillade #ParisAttacks #PorteOuverte #rechercheParis https://t.co/4ePd2p0s5B", "id": "670730498671513605", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["fusillade", "ParisAttacks", "PorteOuverte", "rechercheParis"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:50:46Z", "tweet_urls": ["http://www.livio.com/directorio/medios-de-comunicacion/blogs/rd-internacional-44883/?spref=tw"], "entities": [], "text_en": "RT @Top_Mundo_0: Techno best deals on BlackFriday https://t.co/73mGmJjbX6 Batman Arkham Knight #ParisAttacks #ISIS #Putin #AMAs https://t.c\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "670751720289398784", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "ISIS", "Putin", "AMAs"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @SaharaDieWueste: So true \ud83d\udc4d\nTerrorismus hat keine Religion... #ParisAttacks #Paris https://t.co/3y3zpIPOy5", "created_at": "2015-011-28T18:35:19Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 58, "id": "670672335507234816", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Paris"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-28T23:06:35Z", "tweet_urls": ["http://www.altermonde-sans-frontiere.com/spip.php?article29922"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "\u00abLes tueurs sont revenus, eux ou d\u2019autres, vivants ou morts\u2026\u00bb par Ph.Lan\u00e7on #ParisAttacks https://t.co/VjwIZ075sK", "id": "670740600111693825", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @SaharaDieWueste: So true \ud83d\udc4d\nTerrorismus hat keine Religion... #ParisAttacks #Paris https://t.co/3y3zpIPOy5", "created_at": "2015-011-28T18:36:27Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 58, "id": "670672618010357760", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Paris"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 2, "created_at": "2015-011-28T23:07:50Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "Ce que l'Histoire retiendra de #ParisAttacks : une barbarie terroriste l\u00e9gitim\u00e9e par la doxa de @SOS_Racisme, @PartiIndigenes &amp; @CNPCF...", "id": "670740913367437312", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "\"Reaktion auf #ParisAttacks zeigt Relativismus [europ./westlicher] Werte. Und das spiegelt uns #ISIS https://t.co/htKU9i6uR9", "created_at": "2015-011-28T18:56:17Z", "tweet_urls": ["http://breitband.deutschlandradiokultur.de/brb151128/"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "670677608040894464", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "ISIS"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @daspunkt: Solange #Muslime den #Koran \u00fcber das #Grundgesetz und die #Scharia \u00fcber das #StGB stellen, ist keine #Integration m\u00f6glich. #P\u2026", "created_at": "2015-011-28T19:51:47Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 38, "id": "670691578130907136", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Muslime", "Koran", "Grundgesetz", "Scharia", "StGB", "Integration", "ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:33:11Z", "tweet_urls": ["http://f24.my/YTliveEN"], "entities": [], "text_en": "RT @FRANCE24: LIVE : National ceremony in memory of #ParisAttacks victims https://t.co/LdSF5PnOUj #Invalides https://t.co/N93JbJ4Vkv", "concepts": [], "retweet_count": 39, "id": "670747293872758785", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Invalides"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:40:11Z", "tweet_urls": ["http://rd-internacional.blogspot.com/2015/11/donde-estan-las-mejores-ofertas-de.html?spref=tw"], "entities": [], "text_en": "Techno best deals on BlackFriday https://t.co/XlByHjradk Batman Arkham Knight #ParisAttacks #ISIS #Putin #AMAs https://t.co/ZvS7oyL9wj", "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "670749057124560896", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "ISIS", "Putin", "AMAs"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:40:14Z", "tweet_urls": ["http://f24.my/1NfH31y"], "entities": [], "text_en": "RT @Conflicts: FRANCE: Nearly 1,000 people denied entry since #ParisAttacks. - @France24_en \n\nhttps://t.co/URGNfv9K60", "concepts": [], "retweet_count": 121, "id": "670749067094401025", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-28T23:15:47Z", "tweet_urls": ["http://sco.lt/5GlWV7"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "Finances de l\u2019EI\u00a0: la guerre secr\u00e8te | @scoopit https://t.co/kerl1y9O2z #ParisAttacks #EI #Saesh #Saech", "id": "670742915103268864", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "EI", "Saesh", "Saech"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @FAZ_NET: Tausende #Spanier fordern trotz #ParisAttacks milit\u00e4rische Zur\u00fcckhaltung im Krieg gegen den #IS. https://t.co/0i8cMco73N", "created_at": "2015-011-28T19:21:07Z", "tweet_urls": ["http://www.faz.net/aktuell/politik/ausland/europa/tausende-spanier-demonstrieren-gegen-is-krieg-13937633.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 3, "id": "670683858023632900", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Spanier", "ParisAttacks", "IS"]},{"lang": "ru", "created_at": "2015-011-28T08:21:55Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 18, "text_ru": "RT @VercingetorixDA: \u042d\u0442\u043e \u041f\u0440\u0430\u0432\u0434\u0430. \u0417\u043e\u043b\u043e\u0442\u043e\u0439 \u041f\u0440\u0430\u0432\u0434\u0430\n\n#AttentatsDu13Novembre #AttentatsParis #ParisAttacks #PCPFR #StopNATO #No2EU #VivaSAA http\u2026", "id": "670517965377445888", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["AttentatsDu13Novembre", "AttentatsParis", "ParisAttacks", "PCPFR", "StopNATO", "No2EU", "VivaSAA"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:54:52Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @M_Weatherly: My heart breaks for France tonight. #Bataclan #ParisAttacks", "concepts": [], "retweet_count": 844, "id": "670752750913892352", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Bataclan", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 393, "created_at": "2015-011-28T23:19:51Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @andrebercoff: Plus que jamais, apr\u00e8s #ParisAttacks, r\u00e9p\u00e9tons-le : les pacifistes d'aujourd'hui sont les collabos de demain. Ils tendent\u2026", "id": "670743939947864064", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:40:40Z", "tweet_urls": ["http://www.washingtontimes.com/news/2015/nov/26/soona-samsami-obamas-mideast-paradox/#.VljWxMPUOos.twitter"], "entities": [], "text_en": "RT @BehzadMoezi: Obama\u2019s Mideast paradox https://t.co/2t9OZHOw3u via @washtimes https://t.co/4o4u9OI3EC #Iran #Syria #Iraq #ParisAttacks  #\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 6, "id": "670749179594080256", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Iran", "Syria", "Iraq", "ParisAttacks", "No2Rouhani", "Facts"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:53:39Z", "tweet_urls": ["http://binged.it/1Hw0pDD"], "entities": [], "text_en": "RT @parisattacks: Friend: Paris attack suspect stopped in Brussels cafe afterward: A suspect the November 13 terro... https://t.co/IRZCDs4S\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "670752443022577665", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:46:12Z", "tweet_urls": ["https://amp.twimg.com/v/7c806ae4-b654-42ae-bc38-fe18eb780ecf"], "entities": [], "text_en": "RT @andreaskorinov: How Europe\u2019s terrorists get their weapons\n\n#ParisAttacks #ISIS #GunControl\nhttps://t.co/1iNikvuBlD", "concepts": [], "retweet_count": 19, "id": "670750570731446277", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "ISIS", "GunControl"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:38:04Z", "tweet_urls": ["http://www.cbsnews.com/news/responding-to-an-active-shooter-60-minutes-anderson-cooper/"], "entities": [], "text_en": "#ParisAttacks french police did a huge mistake : https://t.co/Nla2YUlHsV", "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "670748521482555392", "favorite_count": 2, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "ru", "created_at": "2015-011-28T08:19:05Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 18, "text_ru": "RT @VercingetorixDA: \u042d\u0442\u043e \u041f\u0440\u0430\u0432\u0434\u0430. \u0417\u043e\u043b\u043e\u0442\u043e\u0439 \u041f\u0440\u0430\u0432\u0434\u0430\n\n#AttentatsDu13Novembre #AttentatsParis #ParisAttacks #PCPFR #StopNATO #No2EU #VivaSAA http\u2026", "id": "670517255495634944", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["AttentatsDu13Novembre", "AttentatsParis", "ParisAttacks", "PCPFR", "StopNATO", "No2EU", "VivaSAA"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-28T22:23:20Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "Pensez vous que nous sommes au bord d'une 3\u00e8me guerre mondiale ? #DALS #Johnny #ParisAttacks #Syrie #EI", "id": "670729717666942976", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["DALS", "Johnny", "ParisAttacks", "Syrie", "EI"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @SaharaDieWueste: So true \ud83d\udc4d\nTerrorismus hat keine Religion... #ParisAttacks #Paris https://t.co/3y3zpIPOy5", "created_at": "2015-011-28T18:35:57Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 58, "id": "670672492541911040", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Paris"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:33:55Z", "tweet_urls": ["https://www.youtube.com/watch?v=EpMg97Wr_4M"], "entities": [], "text_en": "RT @morangles: https://t.co/7U37mkdk6i Jacques Brel Quand on a que l'amour #ParisAttacks #Invalides @mmoretti101082 this am National Homage\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "670747480208875520", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Invalides"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 2, "created_at": "2015-011-28T23:21:08Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @jeanmarcduc: #ParisAttacks Mohamed Abdeslam le fr\u00e8re du kamikaze Brahim faisait partie du gang des d\u00e9trousseurs des morts \u00e0 #Bruxelles.\u2026", "id": "670744263248990208", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Bruxelles"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @domihol: #Frankreich will weiterhin die Regierung von #Syrien st\u00fcrzen \u2026\n\n\u2026 wenn #Hollande damit Erfolg hat, wird Damaskus 1000 #ParisAt\u2026", "created_at": "2015-011-28T18:36:35Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "670672654043635713", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Frankreich", "Syrien", "Hollande", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-28T22:43:22Z", "tweet_urls": ["https://youtu.be/VipwOPRZO1Q"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Bataclan #ParisAttacks B\u00e9rurier Noir - Mourir A Paris (2015) https://t.co/9gUEynygrw via @YouTube", "id": "670734759006457856", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Bataclan", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 18, "created_at": "2015-011-28T23:06:57Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @JSEvrard: #Instantan\u00e9 Minute de silence \u00e0 la Beaujoire avant le match Nantes v Bastia #ParisAttacks #AFPphoto https://t.co/Ytfdyj5Qe5", "id": "670740692847734785", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Instantan\u00e9", "ParisAttacks", "AFPphoto"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-28T23:22:46Z", "tweet_urls": ["http://sco.lt/7eRKvB"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "Attentats du 13 novembre\u00a0: les caches grecques d\u2019Abdelhamid Abaaoud | @scoopit https://t.co/2zgedOmOSJ #ParisAttacks #Gr\u00e8ce", "id": "670744672726331392", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Gr\u00e8ce"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:47:35Z", "tweet_urls": ["http://wef.ch/1Yriua1"], "entities": [], "text_en": "RT @wef: What's the future of #Schengen after the #ParisAttacks? https://t.co/TKQfES8EPv #Europe https://t.co/cyy1RrtseY", "concepts": [], "retweet_count": 65, "id": "670750917298384896", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Schengen", "ParisAttacks", "Europe"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:34:15Z", "tweet_urls": ["http://f24.my/1NfH31y"], "entities": [], "text_en": "RT @Conflicts: FRANCE: Nearly 1,000 people denied entry since #ParisAttacks. - @France24_en \n\nhttps://t.co/URGNfv9K60", "concepts": [], "retweet_count": 121, "id": "670747562358480896", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @SaharaDieWueste: So true \ud83d\udc4d\nTerrorismus hat keine Religion... #ParisAttacks #Paris https://t.co/3y3zpIPOy5", "created_at": "2015-011-28T18:18:59Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 58, "id": "670668222019059712", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Paris"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @faznet: Tausende Spanier fordern trotz #ParisAttacks milit\u00e4rische Zur\u00fcckhaltung im Krieg gegen den #IS. https://t.co/kWyCQVtLIU", "created_at": "2015-011-28T20:07:26Z", "tweet_urls": ["http://faz.net/-hox-8aqch#GEPC;s30"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 6, "id": "670695516586536960", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "IS"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @daspunkt: Solange #Muslime den #Koran \u00fcber das #Grundgesetz und die #Scharia \u00fcber das #StGB stellen, ist keine #Integration m\u00f6glich. #P\u2026", "created_at": "2015-011-28T19:29:32Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 38, "id": "670685979066417152", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Muslime", "Koran", "Grundgesetz", "Scharia", "StGB", "Integration", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 238, "created_at": "2015-011-28T23:42:14Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @itele: #ParisAttacks&gt; Bernard Cazeneuve a remerci\u00e9 la Russie pour le chiot offert apr\u00e8s la mort du chien du RAID, Diesel https://t.co/A\u2026", "id": "670749573338505216", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:37:25Z", "tweet_urls": ["https://www.youtube.com/watch?v=BMJUs_dXisE"], "entities": [], "text_en": "[video #ParisAttacks Aftermath - Last Week Tonight With John Oliver (@iamjohnoliver) https://t.co/8ITLMU42Lq", "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "670748360282894336", "favorite_count": 2, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:42:17Z", "tweet_urls": ["http://slate.me/1N6XrYd"], "entities": [], "text_en": "RT @RANDCorporation: #Terrorists almost always have the advantage, says @BrianMJenkins: https://t.co/CAaBfW8u8z #ParisAttacks https://t.co/\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 26, "id": "670749584281440257", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Terrorists", "ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:43:29Z", "tweet_urls": ["http://pbs.twimg.com/media/CTvejABU8AATxOD.jpg"], "entities": [], "text_en": "RT @PeterTownsend7: #Paris #ParisAttacks #tcot Getting #Islam of the hook. The MSM at work https://t.co/q2OE4xt1GC", "concepts": [], "retweet_count": 3, "id": "670749884627206145", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Paris", "ParisAttacks", "tcot", "Islam"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:48:32Z", "tweet_urls": ["http://www.livio.com/directorio/medios-de-comunicacion/blogs/rd-internacional-44883/?spref=tw"], "entities": [], "text_en": "RT @Top_Mundo_0: Techno best deals on BlackFriday https://t.co/73mGmJjbX6 Batman Arkham Knight #ParisAttacks #ISIS #Putin #AMAs https://t.c\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "670751158223245313", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "ISIS", "Putin", "AMAs"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @faznet: Tausende Spanier fordern trotz #ParisAttacks milit\u00e4rische Zur\u00fcckhaltung im Krieg gegen den #IS. https://t.co/kWyCQVtLIU", "created_at": "2015-011-28T20:13:48Z", "tweet_urls": ["http://faz.net/-hox-8aqch#GEPC;s30"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 6, "id": "670697116520550401", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "IS"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:52:16Z", "tweet_urls": ["http://bbc.in/1MdfTL8"], "entities": [], "text_en": "RT @BBCBreaking: Sydney Opera House lit up by French tricolour amid #ParisAttacks global tributes https://t.co/ZqI2gsRmnA https://t.co/UIrO\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 9665, "id": "670752096627597312", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:41:02Z", "tweet_urls": ["http://www.ncr-iran.org/en/news/terrorism-fundamentalism/19552-a-correct-policy-on-iran-is-overdue"], "entities": [], "text_en": "RT @4FreedominIran: A correct policy on #Iran is overdue https://t.co/BwscvwJieb https://t.co/POLQ6YvZIm #Iran #Syria #Iraq #ParisAttacks  \u2026", "concepts": [], "retweet_count": 31, "id": "670749267737354241", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Iran", "Iran", "Syria", "Iraq", "ParisAttacks", "No2Rouhani", "UNSC"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 9, "created_at": "2015-011-28T22:26:11Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/spiegelpeter/status/670532085342449664"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @JulieMajerczak: Quand @CNN confond Uccle et Molenbeek ! L'\u00e9quivalent belge de Neuilly et Saint-Denis. #ParisAttacks #Bruxelles  https:/\u2026", "id": "670730431185223688", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Bruxelles"]},{"lang": "de", "text_de": "Neue Gesetze n\u00f6tig? Der mutma\u00dfliche Planer der #ParisAttacks gab #ISIS ein Interview, im Februar und auf englisch! https://t.co/e4qcg2CuQg", "created_at": "2015-011-28T20:15:48Z", "tweet_urls": ["http://jihadology.net/2015/02/12/al-%E1%B8%A5ayat-media-center-presents-a-new-issue-of-the-islamic-states-magazine-dabiq-7/"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "670697620944379906", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "ISIS"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @SaharaDieWueste: So true \ud83d\udc4d\nTerrorismus hat keine Religion... #ParisAttacks #Paris https://t.co/3y3zpIPOy5", "created_at": "2015-011-28T18:20:03Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 58, "id": "670668491515670529", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Paris"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @daspunkt: Solange #Muslime den #Koran \u00fcber das #Grundgesetz und die #Scharia \u00fcber das #StGB stellen, ist keine #Integration m\u00f6glich. #P\u2026", "created_at": "2015-011-28T19:23:32Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 38, "id": "670684467380551682", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Muslime", "Koran", "Grundgesetz", "Scharia", "StGB", "Integration", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 393, "created_at": "2015-011-28T23:17:15Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @andrebercoff: Plus que jamais, apr\u00e8s #ParisAttacks, r\u00e9p\u00e9tons-le : les pacifistes d'aujourd'hui sont les collabos de demain. Ils tendent\u2026", "id": "670743284499808256", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-28T22:08:25Z", "tweet_urls": ["https://goo.gl/Xs9YtQ"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "Quand CNN confond Uccle et Molenbeek ! L'\u00e9quivalent belge de Neuilly et Saint-Denis. #ParisAttacks #Bruxelles  \u2026 \u2026 https://t.co/Te4pkIpBN3", "id": "670725961780998144", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Bruxelles"]},{"lang": "de", "text_de": "Wir \"feiern\" 2 Wochen #parisattacks und die #Politiker schlagen sich immer wieder die gleichen Phrasen an den Kopf. #terror2015 #fail", "created_at": "2015-011-28T18:53:59Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "670677031907155968", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["parisattacks", "Politiker", "terror2015", "fail"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-28T23:56:00Z", "tweet_urls": ["http://arabic.euronews.com/2015/11/27/belgian-police-release-new-details-about-on-the-run-fifth-paris-suspect/"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#MohamedAbrini sa famille assure qu\u2019il se trouvait \u00e0 #Molenbeek #Bruxelles au moment des #ParisAttacks https://t.co/keDlppF9Lw #euronews", "id": "670753038085279749", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["MohamedAbrini", "Molenbeek", "Bruxelles", "ParisAttacks", "euronews"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 39, "created_at": "2015-011-28T22:58:34Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @G_IDENTITAIRE: Dans les rues de #Lyon : \"Tueurs de Fran\u00e7ais #NiOubliNiPardon \" ! #ParisAttacks https://t.co/jws1WwdB1Y", "id": "670738584224317440", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Lyon", "NiOubliNiPardon", "ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @SaharaDieWueste: So true \ud83d\udc4d\nTerrorismus hat keine Religion... #ParisAttacks #Paris https://t.co/3y3zpIPOy5", "created_at": "2015-011-28T20:18:56Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 58, "id": "670698408940843008", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Paris"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @thorsten_winter: Mit Philosophie und Latein gegen Hass und Terror: https://t.co/f1opeCrAIx #parisattacks #france", "created_at": "2015-011-28T21:38:30Z", "tweet_urls": ["http://m.faz.net/aktuell/politik/terrorangst-in-europa/mit-sokrates-gegen-fehlende-perspektiven-in-banlieues-13935884.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 10, "id": "670718431319166976", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["parisattacks", "france"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:32:06Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @nyounus7: The sole perpetrator of the #ParisAttacks and Global Terrorism: Wahhabism! #uniteanderadicateISIS", "concepts": [], "retweet_count": 381, "id": "670747020420861954", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "uniteanderadicateISIS"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:32:47Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "#Slayer's Kerry King talking about the #ParisAttacks https://t.co/9c3Tw3HTFm", "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "670747194237034497", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Slayer", "ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:34:30Z", "tweet_urls": ["http://wef.ch/1Yriua1"], "entities": [], "text_en": "RT @wef: What's the future of #Schengen after the #ParisAttacks? https://t.co/TKQfES8EPv #Europe https://t.co/cyy1RrtseY", "concepts": [], "retweet_count": 65, "id": "670747625654779905", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Schengen", "ParisAttacks", "Europe"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 9, "created_at": "2015-011-28T22:42:10Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/spiegelpeter/status/670532085342449664"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @JulieMajerczak: Quand @CNN confond Uccle et Molenbeek ! L'\u00e9quivalent belge de Neuilly et Saint-Denis. #ParisAttacks #Bruxelles  https:/\u2026", "id": "670734457310199809", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Bruxelles"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 3, "created_at": "2015-011-28T22:33:07Z", "tweet_urls": ["http://bit.ly/1YxgQn6"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @tribunedelyon: Attentats. L\u2019hommage de la classe #politique lyonnaise\n\n#ParisAttacks #Lyon #Collomb \nhttps://t.co/etKcECSfyE https://t.\u2026", "id": "670732177760493570", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["politique", "ParisAttacks", "Lyon", "Collomb"]},{"lang": "ru", "created_at": "2015-011-28T07:14:42Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 4, "text_ru": "RT @Armenia_on_line: \u0413\u043e\u0440\u043e\u0434 #\u0415\u0440\u0435\u0432\u0430\u043d \u0437\u0434\u0430\u043d\u0438\u0435 \u041c\u0430\u0442\u0435\u043d\u0430\u0434\u0430\u0440\u0430\u043d\u0430. #ParisAttacks #Prayers4Paris https://t.co/wm5KvJtBHf", "id": "670501049040543744", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["\u0415\u0440\u0435\u0432\u0430\u043d", "ParisAttacks", "Prayers4Paris"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:49:53Z", "tweet_urls": ["http://wef.ch/1Yriua1"], "entities": [], "text_en": "RT @wef: What's the future of #Schengen after the #ParisAttacks? https://t.co/TKQfES8EPv #Europe https://t.co/cyy1RrtseY", "concepts": [], "retweet_count": 65, "id": "670751497781714944", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Schengen", "ParisAttacks", "Europe"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:37:41Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @PeterTownsend7: #Paris #ParisAttacks #Islam #tcot Qur'an:  'To kill one is to kill all mankind' Context anyone? https://t.co/wdgiXvUnZy", "concepts": [], "retweet_count": 5, "id": "670748425911214081", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Paris", "ParisAttacks", "Islam", "tcot"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @victimoflive2: Nicht nur am Himmel wird es eng #Mittelmeer #syrien #frankreich #Islamisten #France #Assad #ParisAttacks #Russland https\u2026", "created_at": "2015-011-28T22:43:44Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "670734850811412480", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Mittelmeer", "syrien", "frankreich", "Islamisten", "France", "Assad", "ParisAttacks", "Russland"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:36:39Z", "tweet_urls": ["http://f24.my/1NfH31y"], "entities": [], "text_en": "RT @Conflicts: FRANCE: Nearly 1,000 people denied entry since #ParisAttacks. - @France24_en \n\nhttps://t.co/URGNfv9K60", "concepts": [], "retweet_count": 121, "id": "670748167747608576", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:56:40Z", "tweet_urls": ["http://mondoweiss.net/2015/11/netanyahu-condemn-against"], "entities": [], "text_en": "RT @philipgeany: Disgusting!!! Netanyahu milks the #ParisAttacks by comparing Palestinians to #Daesh https://t.co/nCVzkUUCr2 https://t.co/G\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 99, "id": "670753205165387778", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Daesh"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-28T23:41:07Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "Cette \u00e9preuve est-elle en train de permettre enfin l'affirmation d'une #Europe politique?\n#parisattacks #justwondering", "id": "670749291456159744", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Europe", "parisattacks", "justwondering"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @UlrikeLunacek: \"M\u00fcssen endlich die Rolle von Saudi-Arabien bei der Finanzierung von Terrorismus ins Auge fassen\" @ph_lamberts #EPplenar\u2026", "created_at": "2015-011-28T19:15:11Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 9, "id": "670682366201958400", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["EPplenary", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 393, "created_at": "2015-011-28T23:25:23Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @andrebercoff: Plus que jamais, apr\u00e8s #ParisAttacks, r\u00e9p\u00e9tons-le : les pacifistes d'aujourd'hui sont les collabos de demain. Ils tendent\u2026", "id": "670745330556772353", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 3, "created_at": "2015-011-28T23:12:38Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/lejdd/status/670672072213962753"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @MadeinZazie: Interview de @Zazieonline \u00e0 retrouver ce dimanche dans @leJDD #ParisAttacks #EncoreHeureux  https://t.co/Nzwof8r0eW", "id": "670742122732134400", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "EncoreHeureux"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 3, "created_at": "2015-011-28T22:34:27Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @lesdessinsdejap: #ParisAttacks rien n'a \u00e9t\u00e9 fait au hasard la preuve... https://t.co/vCzImH1rVA", "id": "670732512231051264", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "ru", "created_at": "2015-011-28T15:02:15Z", "tweet_urls": ["http://kavnews.ru/analitika/evgeniie-satanovskiie-ne-isklyucheno-chto-turki-stoyat-za-teraktami-v-parije.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "text_ru": "\u0415\u0432\u0433\u0435\u043d\u0438\u0439 #\u0421\u0430\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u0441\u043a\u0438\u0439: \u043d\u0435 \u0438\u0441\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u043e, \u0447\u0442\u043e \u0442\u0443\u0440\u043a\u0438 \u0441\u0442\u043e\u044f\u0442 \u0437\u0430 \u0442\u0435\u0440\u0430\u043a\u0442\u0430\u043c\u0438 \u0432 #\u041f\u0430\u0440\u0438\u0436\u0435 #turkey #ParisAttacks  https://t.co/iPrQzbtril", "id": "670618715101208576", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["\u0421\u0430\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u0441\u043a\u0438\u0439", "\u041f\u0430\u0440\u0438\u0436\u0435", "turkey", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-28T23:42:00Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "Paris, 13/11\n\n#paris #montmartre #photography #blackandwhitephotography #france #ParisAttacks https://t.co/Y6w9g98r0H", "id": "670749513989124096", "favorite_count": 5, "tweet_hashtags": ["paris", "montmartre", "photography", "blackandwhitephotography", "france", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-28T22:28:08Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Sassoufit Pensez vous que nous sommes au bord d'une 3\u00e8me guerre mondiale ? #DALS #Johnny #ParisAttacks #Syrie #EI", "id": "670730925320364033", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Sassoufit", "DALS", "Johnny", "ParisAttacks", "Syrie", "EI"]},{"lang": "de", "text_de": "Mit Philosophie und Latein gegen Hass und Terror: https://t.co/f1opeCrAIx #parisattacks #france", "created_at": "2015-011-28T20:12:25Z", "tweet_urls": ["http://m.faz.net/aktuell/politik/terrorangst-in-europa/mit-sokrates-gegen-fehlende-perspektiven-in-banlieues-13935884.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 10, "id": "670696768762433536", "favorite_count": 13, "tweet_hashtags": ["parisattacks", "france"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:57:25Z", "tweet_urls": ["http://www.unz.com/ishamir/from-the-airliner-to-the-bomber/"], "entities": [], "text_en": "The Russian airliner, #ParisAttacks &amp; Russian bomber downing https://t.co/EnVBZ7DOQR #Turkey #Russia #Syria #ISIS https://t.co/daekR38CEt", "concepts": [], "retweet_count": 10, "id": "670753393951023105", "favorite_count": 10, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Turkey", "Russia", "Syria", "ISIS"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @domihol: #Deutschland, #Frankreich &amp; #Grossbritannien f\u00fchren seit 2012 nach V\u00f6lkerrecht Krieg gegen #Syrien \u2026 #ParisAttacks sind ein Sy\u2026", "created_at": "2015-011-28T18:35:09Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "670672290619764736", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Deutschland", "Frankreich", "Grossbritannien", "Syrien", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 3, "created_at": "2015-011-28T22:26:12Z", "tweet_urls": ["http://claysbeach.blogspot.fr/2015/11/qui-profite-qui-beneficie-des-attaques_20.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "Qui profite ? Qui b\u00e9n\u00e9ficie des attaques de Paris ?  https://t.co/MWf2kbOcPB #Syria #Assad #Obama #ISIS #ParisAttacks via @clayclai", "id": "670730437950590976", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["Syria", "Assad", "Obama", "ISIS", "ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @faznet: Tausende Spanier fordern trotz #ParisAttacks milit\u00e4rische Zur\u00fcckhaltung im Krieg gegen den #IS. https://t.co/kWyCQVtLIU", "created_at": "2015-011-28T20:45:25Z", "tweet_urls": ["http://faz.net/-hox-8aqch#GEPC;s30"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 6, "id": "670705074029621252", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "IS"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:44:17Z", "tweet_urls": ["http://www.steynonline.com/7293/the-barbarians-are-inside-and-there-are-no-gates"], "entities": [], "text_en": "RT @MarkSteynOnline: The Barbarians Are Inside, And There Are No Gates https://t.co/lI84ozabkC #ParisAttacks #PrayForParis https://t.co/7P7\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 2187, "id": "670750085819572224", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "PrayForParis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 2, "created_at": "2015-011-28T22:57:13Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#ParisAttacks Mohamed Abdeslam le fr\u00e8re du kamikaze Brahim faisait partie du gang des d\u00e9trousseurs des morts \u00e0 #Bruxelles. Via la @DH.be .", "id": "670738242464063489", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Bruxelles"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:33:30Z", "tweet_urls": ["http://wef.ch/1PLHFSU"], "entities": [], "text_en": "RT @wef: 12 ways ISIS gets funding https://t.co/RUJArF1TQh #ParisAttacks https://t.co/NU0gT1yQrC", "concepts": [], "retweet_count": 196, "id": "670747374931722241", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @SaharaDieWueste: So true \ud83d\udc4d\nTerrorismus hat keine Religion... #ParisAttacks #Paris https://t.co/3y3zpIPOy5", "created_at": "2015-011-28T18:19:42Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 58, "id": "670668401912766464", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Paris"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 13, "created_at": "2015-011-28T23:21:48Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @JeanLucRomero: .@fhollande : En attaquant la #France c'est le monde entier que les assassins de #Daesh ont voulu frapper. #Parisattacks\u2026", "id": "670744430949830657", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["France", "Daesh", "Parisattacks", "confpresse", "Obama"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:31:52Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @JPY_Kurdish: #YPG\nForget not #ParisAttacks, but remember\nTo confront #IS, US/EU must see #PKK not terrorists &amp; hear their desires https\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 87, "id": "670746963546128384", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["YPG", "ParisAttacks", "IS", "PKK"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @SaharaDieWueste: So true \ud83d\udc4d\nTerrorismus hat keine Religion... #ParisAttacks #Paris https://t.co/3y3zpIPOy5", "created_at": "2015-011-28T18:19:01Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 58, "id": "670668230621573120", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Paris"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @SaharaDieWueste: So true \ud83d\udc4d\nTerrorismus hat keine Religion... #ParisAttacks #Paris https://t.co/3y3zpIPOy5", "created_at": "2015-011-28T21:50:14Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 58, "id": "670721387481407492", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Paris"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 9, "created_at": "2015-011-28T22:24:49Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/spiegelpeter/status/670532085342449664"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @JulieMajerczak: Quand @CNN confond Uccle et Molenbeek ! L'\u00e9quivalent belge de Neuilly et Saint-Denis. #ParisAttacks #Bruxelles  https:/\u2026", "id": "670730091110998016", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Bruxelles"]},{"lang": "de", "text_de": "Franz\u00f6sische Regierung nutzt Notstandsgesetze schamlos aus um gegen Aktivist*innen vorzugehen! https://t.co/7H0Sw0Uul3 \n#ParisAttacks", "created_at": "2015-011-28T18:25:37Z", "tweet_urls": ["http://bit.ly/1LFoRx7"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "670669891473702912", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:50:58Z", "tweet_urls": ["http://9Soci.al/V8kBt"], "entities": [], "text_en": "RT @9NewsAUS: France holds solemn ceremony for #ParisAttacks victims. https://t.co/0Ai2pu9bvj #9News https://t.co/ciuCovm6xG", "concepts": [], "retweet_count": 28, "id": "670751768830078978", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "9News"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:57:17Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @JPY_Kurdish: #YPG\nForget not #ParisAttacks, but remember\nTo confront #IS, US/EU must see #PKK not terrorists &amp; hear their desires https\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 87, "id": "670753361067659264", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["YPG", "ParisAttacks", "IS", "PKK"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-28T23:27:36Z", "tweet_urls": ["http://wp.me/p6YvE2-x"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "Critique s\u00e9v\u00e8re de #JudithButler sur \"#Paris, o\u00f9 l'impasse du #Bataclan\" par M. Docher &amp; O. Fillod : https://t.co/x2wttBXKiB #ParisAttacks", "id": "670745891007913984", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["JudithButler", "Paris", "Bataclan", "ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @thorsten_winter: Mit Philosophie und Latein gegen Hass und Terror: https://t.co/f1opeCrAIx #parisattacks #france", "created_at": "2015-011-28T20:38:54Z", "tweet_urls": ["http://m.faz.net/aktuell/politik/terrorangst-in-europa/mit-sokrates-gegen-fehlende-perspektiven-in-banlieues-13935884.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 10, "id": "670703433276608512", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["parisattacks", "france"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:59:08Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @MaximeHaes: ISIS : We are sad, but stronger. Not afraid. And soon, you're gonna understand it.\n\n#ParisAttacks https://t.co/SRPJNZj3jk", "concepts": [], "retweet_count": 161, "id": "670753823405813764", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @SaharaDieWueste: So true \ud83d\udc4d\nTerrorismus hat keine Religion... #ParisAttacks #Paris https://t.co/3y3zpIPOy5", "created_at": "2015-011-28T18:23:16Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 58, "id": "670669300324311040", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Paris"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:57:49Z", "tweet_urls": ["http://bit.ly/1Ny7sOl"], "entities": [], "text_en": "RT @thomasj17431826: German Police Confirm ISIS ARE ENTERING COUNTRY AS REFUGEES https://t.co/gA6Oz3dqw6 #Austria #Belgium #ParisAttacks #F\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 6, "id": "670753494266200064", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Austria", "Belgium", "ParisAttacks", "France", "Netherlands"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:56:42Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @JPY_Kurdish: #YPG\nForget not #ParisAttacks, but remember\nTo confront #IS, US/EU must see #PKK not terrorists &amp; hear their desires https\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 87, "id": "670753212459311104", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["YPG", "ParisAttacks", "IS", "PKK"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @FAZ_Politik: Tausende #Spanier fordern trotz #ParisAttacks milit\u00e4rische Zur\u00fcckhaltung im Krieg gegen den #IS. https://t.co/SHo1M1n8pR", "created_at": "2015-011-28T19:15:49Z", "tweet_urls": ["http://www.faz.net/aktuell/politik/ausland/europa/tausende-spanier-demonstrieren-gegen-is-krieg-13937633.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 6, "id": "670682525212241920", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Spanier", "ParisAttacks", "IS"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:46:20Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @ISI_In_My_Blood: For them who changed their DP after #ParisAttacks https://t.co/5KGNR7D164", "concepts": [], "retweet_count": 11, "id": "670750605699383300", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:46:40Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @nakedlife1: If all the world thought like this there'd be no more war, no more pain and death #allyouneedislove #ParisAttacks https://t\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 3, "id": "670750687849000960", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["allyouneedislove", "ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-28T23:33:57Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @younusalgohar: The Mischief of #ISIS in #Islam! #notinmyname #ParisAttacks #ProphetMuhammad https://t.co/t1YNkrNhzM", "concepts": [], "retweet_count": 682, "id": "670747488320684032", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ISIS", "Islam", "notinmyname", "ParisAttacks", "ProphetMuhammad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 126, "created_at": "2015-011-28T23:40:01Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @MalcolmK_Little: Une pens\u00e9\u00e9 aux familles des 128 victimes et des 255 bless\u00e9s. \n#ParisAttacks", "id": "670749015429005313", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @Monde_diplo: F\u00fcr ein anderes Wir \u2013 egal welche Nationalit\u00e4t, Hautfarbe, Sprache oder Religion https://t.co/AMElKODAZn\u00a0via @Wochenzeitun\u2026", "created_at": "2015-011-28T22:25:18Z", "tweet_urls": ["http://buff.ly/1T3JZ5Q"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 6, "id": "670730208807358464", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @FAZ_Politik: Tausende #Spanier fordern trotz #ParisAttacks milit\u00e4rische Zur\u00fcckhaltung im Krieg gegen den #IS. https://t.co/SHo1M1n8pR", "created_at": "2015-011-28T19:55:26Z", "tweet_urls": ["http://www.faz.net/aktuell/politik/ausland/europa/tausende-spanier-demonstrieren-gegen-is-krieg-13937633.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 6, "id": "670692496083689472", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Spanier", "ParisAttacks", "IS"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @daspunkt: Solange #Muslime den #Koran \u00fcber das #Grundgesetz und die #Scharia \u00fcber das #StGB stellen, ist keine #Integration m\u00f6glich. #P\u2026", "created_at": "2015-011-28T19:22:49Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 38, "id": "670684289181351936", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Muslime", "Koran", "Grundgesetz", "Scharia", "StGB", "Integration", "ParisAttacks"]}]