[{"lang": "fr", "retweet_count": 6, "created_at": "2015-011-28T20:33:25Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @BlackQueenLara: #ONVPSM- La Journaliste ne se laisse pas faire par #BHL, ce vautour menteur; #Daesch n'est pas le produit de #Assad htt\u2026", "id": "670702056576065536", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ONVPSM", "BHL", "Daesch", "Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @sgt_flower: Kampf gegen Terrormiliz #IS: #Assad ist das kleinere \u00dcbel - https://t.co/Oa5qutwlFi Schlaue Menschen wu\u00dften das vor Jahren \u2026", "created_at": "2015-011-28T08:32:03Z", "tweet_urls": ["http://www.tagesspiegel.de/politik/kampf-gegen-terrormiliz-is-assad-ist-das-kleinere-uebel/12651758.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 5, "id": "670520517007450113", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["IS", "Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "Kampf gegen Terrormiliz #IS: #Assad ist das kleinere \u00dcbel - https://t.co/Oa5qutwlFi Schlaue Menschen wu\u00dften das vor Jahren schon", "created_at": "2015-011-28T08:20:43Z", "tweet_urls": ["http://www.tagesspiegel.de/politik/kampf-gegen-terrormiliz-is-assad-ist-das-kleinere-uebel/12651758.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 5, "id": "670517665388224512", "favorite_count": 2, "tweet_hashtags": ["IS", "Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 7, "created_at": "2015-011-28T16:59:58Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Rowlfg: Qui veut expliquer \u00e0 #Hollande que ce n'est pas #Assad qui a assassin\u00e9 130 innocents \u00e0 Paris mais ceux qui veulent abattre l'Et\u2026", "id": "670648337490644992", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Hollande", "Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 14, "created_at": "2015-011-28T22:11:03Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @islamonde_info: #Erdogan : \"La #Russie soutien le terrorisme d'\u00e9tat du r\u00e9gime #Assad qui a tu\u00e9 380 000 personnes.\"\nC'est tr\u00e8s chaud com\u2026", "id": "670726625839996930", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Erdogan", "Russie", "Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @JulianRoepcke: #News\nDie syrische Hauptstadt lag auch heute wieder unter schwerem Feuer des #Assad-Regimes\nhttps://t.co/uMdMJL49z1 http\u2026", "created_at": "2015-011-28T15:23:36Z", "tweet_urls": ["https://www.youtube.com/watch?v=v2wCQ7QSiys"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 6, "id": "670624086729605120", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["News", "Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 1, "created_at": "2015-011-28T12:52:40Z", "tweet_urls": ["http://www.medias-presse.info/jean-marie-le-pen-francois-hollande-est-mal-place-pour-faire-la-lecon-a-bachar-el-assad/44535"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "@lepenjm Jean-Marie Le Pen : Fran\u00e7ois #Hollande est mal plac\u00e9 pour faire la le\u00e7on \u00e0 Bachar el-#Assad.. https://t.co/DrJjcHKkc6", "id": "670586103120949249", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["Hollande", "Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 24, "created_at": "2015-011-28T20:03:23Z", "tweet_urls": ["http://www.wsj.com/articles/syria-and-islamic-state-are-in-business-1448574377"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "Tr\u00e8s bon article du @WSJ qui montre qu'#Assad ach\u00e8te du p\u00e9trole \u00e0 #Daesh via hommes d'affaires #perversit\u00e9 #Syrie  https://t.co/PZXuPB3fBY", "id": "670694498192740352", "favorite_count": 15, "tweet_hashtags": ["Assad", "Daesh", "perversit\u00e9", "Syrie"]},{"lang": "de", "text_de": "Wer ist rechts,wer links?#gauweiler+#wimmer rechts?#wagenknecht links?#assad+#putin Diktatoren?#Obama+#Cheney+Schmidt Gute?#Merkel n #Pudel?", "created_at": "2015-011-28T10:46:58Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "670554468384120832", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["gauweiler", "wimmer", "wagenknecht", "assad", "putin", "Obama", "Cheney", "Merkel", "Pudel"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 5, "created_at": "2015-011-28T15:05:12Z", "tweet_urls": ["http://www.franceculture.fr/evenement-les-dimanches-de-souria-houria-1", "https://twitter.com/SouriaHouriaFR/status/670590828629331968"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @muzahara2: La situation du camp #palestinien de #Yarmouk  encercl\u00e9 par #Assad sans solidarit\u00e9 mondiale.\nhttps://t.co/hyUqxgZXxR https:/\u2026", "id": "670619456234782720", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["palestinien", "Yarmouk", "Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 24, "created_at": "2015-011-28T20:07:58Z", "tweet_urls": ["http://www.wsj.com/articles/syria-and-islamic-state-are-in-business-1448574377"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Sonia_Dridi: Tr\u00e8s bon article du @WSJ qui montre qu'#Assad ach\u00e8te du p\u00e9trole \u00e0 #Daesh via hommes d'affaires #perversit\u00e9 #Syrie  https:/\u2026", "id": "670695649629888512", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Daesh", "perversit\u00e9", "Syrie"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 24, "created_at": "2015-011-28T20:57:33Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @SaadAbedine: Meet the anti #ISIS coalition of nations/groups\n@usairforce #Iraq #Iran #Assad #YPG #FSA #Russia #France etc etc https://t\u2026", "id": "670708128346972160", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ISIS", "Iraq", "Iran", "Assad", "YPG", "FSA", "Russia", "France"]},{"lang": "de", "text_de": "@JulianRoepcke Und: #Assad wird in allen Gebieten, die er wieder unter Kontrolle hat, S\u00e4uberungen vornehmen, also die Opposition ausrotten", "created_at": "2015-011-28T15:53:28Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "670631602238672896", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 9, "created_at": "2015-011-28T23:07:55Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @jfpoisson78: @fhollande Tous ceux qui se battent contre l' #EtatIslamique doivent \u00eatre consid\u00e9r\u00e9s comme des alli\u00e9s #Assad @LCPan https:\u2026", "id": "670740937635704832", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["EtatIslamique", "Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "+Aber Zar #Putin ist emp\u00f6rt \u00fc/Absch\u00fcsse durch Kalif #Erdogan&amp; turkmen.Gegner v.#Assad&amp; #ISIS https://t.co/m4hN2kYvfj https://t.co/dGyXIuG91O", "created_at": "2015-011-28T19:50:46Z", "tweet_urls": ["http://www.petercliffordonline.com/syria-iraq-news-5/"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "670691320361558016", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Putin", "Erdogan", "Assad", "ISIS"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 14, "created_at": "2015-011-28T22:34:49Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @islamonde_info: #Erdogan : \"La #Russie soutien le terrorisme d'\u00e9tat du r\u00e9gime #Assad qui a tu\u00e9 380 000 personnes.\"\nC'est tr\u00e8s chaud com\u2026", "id": "670732603771781124", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Erdogan", "Russie", "Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 7, "created_at": "2015-011-28T12:47:58Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Rowlfg: Qui veut expliquer \u00e0 #Hollande que ce n'est pas #Assad qui a assassin\u00e9 130 innocents \u00e0 Paris mais ceux qui veulent abattre l'Et\u2026", "id": "670584920423710720", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Hollande", "Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @Tschonka: #Putin zeigt wie man mit #Erdogan umgehen muss #Merkel #cdu\n\n#tuerkei #turkey #Tuerkiye #syrien #assad #csu #spd #fluechtling\u2026", "created_at": "2015-011-28T19:09:35Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 6, "id": "670680958522257410", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Putin", "Erdogan", "Merkel", "cdu", "tuerkei", "turkey", "Tuerkiye", "syrien", "assad", "csu", "spd", "fluechtlinge", "russland", "is"]},{"lang": "de", "text_de": "@tagesspiegel  #Assad ist das kleinere \u00dcbel? Das h\u00f6rte sich vor ein paar Wochen aber noch ganz anders an. :D", "created_at": "2015-011-28T08:30:10Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "670520042048614400", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 11, "created_at": "2015-011-28T18:09:45Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @pmcouteaux: 2008: #Assad re\u00e7u avec faste. 2013: un Min d\u00e9clare qu'il ne m\u00e9rite pas de vivre. 2015: il est notre alli\u00e9. O\u00f9 est la parole\u2026", "id": "670665900031401984", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @Tschonka: #Putin zeigt wie man mit #Erdogan umgehen muss #Merkel #cdu\n\n#tuerkei #turkey #Tuerkiye #syrien #assad #csu #spd #fluechtling\u2026", "created_at": "2015-011-28T19:08:08Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 6, "id": "670680590715396096", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Putin", "Erdogan", "Merkel", "cdu", "tuerkei", "turkey", "Tuerkiye", "syrien", "assad", "csu", "spd", "fluechtlinge", "russland", "is"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 85, "created_at": "2015-011-28T18:42:21Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @pmcouteaux: Demi-tour complet de #Fabius sur #Assad sans reconna\u00eetre son erreur (idem sur Iran etc...) ni d\u00e9missionner. Ce minable ridi\u2026", "id": "670674103536324608", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Fabius", "Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "@ismail_kupeli\n#Assad ist einer der gr\u00f6\u00dften #Verbrecher.\n#Erdogan will es ihm gleichtun.\n#Syrien #T\u00fcrkei #Russland #Iran #SaudiArabien #IS", "created_at": "2015-011-28T11:28:38Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "670564956824338433", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Verbrecher", "Erdogan", "Syrien", "T\u00fcrkei", "Russland", "Iran", "SaudiArabien", "IS"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 24, "created_at": "2015-011-28T13:54:26Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @SaadAbedine: Meet the anti #ISIS coalition of nations/groups\n@usairforce #Iraq #Iran #Assad #YPG #FSA #Russia #France etc etc https://t\u2026", "id": "670601648394346496", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ISIS", "Iraq", "Iran", "Assad", "YPG", "FSA", "Russia", "France"]},{"lang": "de", "text_de": "@JoeyGerlach Syrer in HH sagten mir, die Sunniten fl\u00fcchten vor Wehrdienst in #Syrien weil sie gegen #Assad und pro #IS sind. Die bewaffnen?", "created_at": "2015-011-28T21:24:52Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "670715003834638338", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syrien", "Assad", "IS"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 10, "created_at": "2015-011-28T11:45:30Z", "tweet_urls": ["http://www.letemps.ch/monde/2015/11/26/gilles-kepel-13-novembre-resultat-une-faillite-elites-politiques-francaises"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @LdeCorbiere: Gilles Kepel: \u00abLe 13 novembre? Le r\u00e9sultat d'une faillite des \u00e9lites politiques fran\u00e7aises\u00bb - #Syrie #Assad  https://t.co/\u2026", "id": "670569201673859074", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syrie", "Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 1, "created_at": "2015-011-28T12:56:18Z", "tweet_urls": ["http://www.medias-presse.info/jean-marie-le-pen-francois-hollande-est-mal-place-pour-faire-la-lecon-a-bachar-el-assad/44535"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @IntropaJacques: @lepenjm Jean-Marie Le Pen : Fran\u00e7ois #Hollande est mal plac\u00e9 pour faire la le\u00e7on \u00e0 Bachar el-#Assad.. https://t.co/DrJ\u2026", "id": "670587017802194944", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Hollande", "Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 11, "created_at": "2015-011-28T14:00:02Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @pmcouteaux: 2008: #Assad re\u00e7u avec faste. 2013: un Min d\u00e9clare qu'il ne m\u00e9rite pas de vivre. 2015: il est notre alli\u00e9. O\u00f9 est la parole\u2026", "id": "670603058070573056", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 11, "created_at": "2015-011-28T15:32:36Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @pmcouteaux: 2008: #Assad re\u00e7u avec faste. 2013: un Min d\u00e9clare qu'il ne m\u00e9rite pas de vivre. 2015: il est notre alli\u00e9. O\u00f9 est la parole\u2026", "id": "670626350257041408", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @bayern2: Beim Umgang mit #IS und #Assad k\u00f6nnten #Hollande und# Putin gemeinsamen Nenner finden, meint @gerhard_mangott https://t.co/TgF\u2026", "created_at": "2015-011-28T11:15:08Z", "tweet_urls": ["http://br.de/s/22A5mI2"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 9, "id": "670561559710670848", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["IS", "Assad", "Hollande"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @victimoflive2: Nicht nur am Himmel wird es eng #Mittelmeer #syrien #frankreich #Islamisten #France #Assad #ParisAttacks #Russland https\u2026", "created_at": "2015-011-28T22:43:44Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "670734850811412480", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Mittelmeer", "syrien", "frankreich", "Islamisten", "France", "Assad", "ParisAttacks", "Russland"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 1, "created_at": "2015-011-28T20:43:54Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/BFMTV/status/670675454936883200"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "\"Belle\" grande coalition ! Chacun bombarde qui les arrange. #Poutine veut garder #Assad #Erdogan se d\u00e9barasser #PKK  https://t.co/YeRzioqPnT", "id": "670704692775821312", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Poutine", "Assad", "Erdogan", "PKK"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 27, "created_at": "2015-011-28T14:11:25Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @muzahara2: \u00ab Consid\u00e9rer que le seul choix en #Syrie soit #Daech ou #Assad rel\u00e8ve d un m\u00e9pris total du peuple syrien. \u00bb\n@ziadmajed", "id": "670605921672945664", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syrie", "Daech", "Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "@dieLinke doch f\u00fcr Krieg. #Putin s Regierungssprecherin #Wagenknecht m\u00f6chte mit #Assad marschieren. https://t.co/0IO4PLfNf9", "created_at": "2015-011-28T18:58:36Z", "tweet_urls": ["http://www.finanznachrichten.de/nachrichten-2015-11/35732931-noz-noz-wagenknecht-begruesst-franzoesische-ueberlegungen-zum-kampf-gegen-is-007.htm"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "670678194010398720", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Putin", "Wagenknecht", "Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "Frankreich ggw. die beste Chance, doch noch #Assad im polit. Prozess behalten zu k\u00f6nnen. Das wird man wg. T\u00fcrkei nicht riskieren wollen", "created_at": "2015-011-28T16:06:47Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "670634955429584900", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 11, "created_at": "2015-011-28T14:33:15Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @pmcouteaux: 2008: #Assad re\u00e7u avec faste. 2013: un Min d\u00e9clare qu'il ne m\u00e9rite pas de vivre. 2015: il est notre alli\u00e9. O\u00f9 est la parole\u2026", "id": "670611415691083776", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "@DudaKrysi @JulianRoepcke #Assad hinterher absetzen? Klar, dazwischen stehen dann nur noch #Putin, Iran, Hizbollah, schiitische S\u00f6ldner...", "created_at": "2015-011-28T15:49:06Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "670630502240514048", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Putin"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 14, "created_at": "2015-011-28T22:14:13Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @islamonde_info: #Erdogan : \"La #Russie soutien le terrorisme d'\u00e9tat du r\u00e9gime #Assad qui a tu\u00e9 380 000 personnes.\"\nC'est tr\u00e8s chaud com\u2026", "id": "670727422036307969", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Erdogan", "Russie", "Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 24, "created_at": "2015-011-28T14:04:37Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @SaadAbedine: Meet the anti #ISIS coalition of nations/groups\n@usairforce #Iraq #Iran #Assad #YPG #FSA #Russia #France etc etc https://t\u2026", "id": "670604210061352962", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ISIS", "Iraq", "Iran", "Assad", "YPG", "FSA", "Russia", "France"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 7, "created_at": "2015-011-28T12:32:57Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "Qui veut expliquer \u00e0 #Hollande que ce n'est pas #Assad qui a assassin\u00e9 130 innocents \u00e0 Paris mais ceux qui veulent abattre l'Etat Syrien", "id": "670581139166375936", "favorite_count": 2, "tweet_hashtags": ["Hollande", "Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @JulianRoepcke: #News\nDie syrische Hauptstadt lag auch heute wieder unter schwerem Feuer des #Assad-Regimes\nhttps://t.co/uMdMJL49z1 http\u2026", "created_at": "2015-011-28T16:43:26Z", "tweet_urls": ["https://www.youtube.com/watch?v=v2wCQ7QSiys"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 6, "id": "670644178926370816", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["News", "Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "#hollande u.a. im pakt mit #schl\u00e4chter #assad gegen #is .Ich kann\"s nicht glauben, will's nicht #glauben. Wie tief kann man sinken! #amnesty", "created_at": "2015-011-28T09:33:42Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "670536030278299648", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["hollande", "schl\u00e4chter", "assad", "is", "glauben", "amnesty"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 24, "created_at": "2015-011-28T14:16:42Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @SaadAbedine: Meet the anti #ISIS coalition of nations/groups\n@usairforce #Iraq #Iran #Assad #YPG #FSA #Russia #France etc etc https://t\u2026", "id": "670607249480548352", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ISIS", "Iraq", "Iran", "Assad", "YPG", "FSA", "Russia", "France"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 24, "created_at": "2015-011-28T22:50:54Z", "tweet_urls": ["http://www.wsj.com/articles/syria-and-islamic-state-are-in-business-1448574377"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Sonia_Dridi: Tr\u00e8s bon article du @WSJ qui montre qu'#Assad ach\u00e8te du p\u00e9trole \u00e0 #Daesh via hommes d'affaires #perversit\u00e9 #Syrie  https:/\u2026", "id": "670736654785638400", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Daesh", "perversit\u00e9", "Syrie"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @Tschonka: #Putin zeigt wie man mit #Erdogan umgehen muss #Merkel #cdu\n\n#tuerkei #turkey #Tuerkiye #syrien #assad #csu #spd #fluechtling\u2026", "created_at": "2015-011-28T18:55:25Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 6, "id": "670677390075559936", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Putin", "Erdogan", "Merkel", "cdu", "tuerkei", "turkey", "Tuerkiye", "syrien", "assad", "csu", "spd", "fluechtlinge", "russland", "is"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @Bedburg_Puetz: #Erdogan ist ein vern\u00fcnftiger Mensch, sieht man an der Leibgarde\n#Putin #Assad #RussianJet #IS #ISIS #ISIL #Turkey https\u2026", "created_at": "2015-011-28T13:18:03Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 25, "id": "670592492660748289", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Erdogan", "Putin", "Assad", "RussianJet", "IS", "ISIS", "ISIL", "Turkey"]},{"lang": "de", "text_de": "@AchimW Wobei ja noch nicht ganz klar ist ob sie nicht sogar mit #Assad k\u00e4mpfen werden! :) Siehe #Hollande und seine Allianz", "created_at": "2015-011-28T11:06:34Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "670559401347039232", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Hollande"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @rc_schneider: Frankreich will #Assad zum Verb\u00fcndeten gegen #IS machen. Ein weiterer Beweis f\u00fcr die Kopflosigkeit des Westens in Sachen \u2026", "created_at": "2015-011-28T09:41:46Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 13, "id": "670538059524501504", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "IS", "fbt"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 7, "created_at": "2015-011-28T15:50:14Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Rowlfg: Qui veut expliquer \u00e0 #Hollande que ce n'est pas #Assad qui a assassin\u00e9 130 innocents \u00e0 Paris mais ceux qui veulent abattre l'Et\u2026", "id": "670630787247693828", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Hollande", "Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @tagesspiegel: #Assad ist das kleinere \u00dcbel. Warum im Kampf gg #IS schmutzige Kompromisse eingegangen werden m\u00fcssen. Ein Kommentar https\u2026", "created_at": "2015-011-28T11:48:35Z", "tweet_urls": ["http://www.tagesspiegel.de/politik/schmutzige-kompromisse-im-kampf-gegen-is-assad-ist-das-kleinere-uebel/12651758.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 11, "id": "670569977829834752", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "IS"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 1, "created_at": "2015-011-28T17:47:38Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/DailyStarLeb/status/670649226846674944"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "BREAKING: L'arm\u00e9e syrienne dit que #Turquie a bombard\u00e9 vers ses positions ce vendredi soir..\n#Russie #Assad https://t.co/cj5W76nNU6", "id": "670660332730322944", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Turquie", "Russie", "Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 24, "created_at": "2015-011-28T21:41:16Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @SaadAbedine: Meet the anti #ISIS coalition of nations/groups\n@usairforce #Iraq #Iran #Assad #YPG #FSA #Russia #France etc etc https://t\u2026", "id": "670719130551623680", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ISIS", "Iraq", "Iran", "Assad", "YPG", "FSA", "Russia", "France"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 24, "created_at": "2015-011-28T22:30:44Z", "tweet_urls": ["http://www.wsj.com/articles/syria-and-islamic-state-are-in-business-1448574377"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Sonia_Dridi: Tr\u00e8s bon article du @WSJ qui montre qu'#Assad ach\u00e8te du p\u00e9trole \u00e0 #Daesh via hommes d'affaires #perversit\u00e9 #Syrie  https:/\u2026", "id": "670731579434618881", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Daesh", "perversit\u00e9", "Syrie"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 85, "created_at": "2015-011-28T11:58:16Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @pmcouteaux: Demi-tour complet de #Fabius sur #Assad sans reconna\u00eetre son erreur (idem sur Iran etc...) ni d\u00e9missionner. Ce minable ridi\u2026", "id": "670572411394355200", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Fabius", "Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 11, "created_at": "2015-011-28T13:04:51Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @pmcouteaux: 2008: #Assad re\u00e7u avec faste. 2013: un Min d\u00e9clare qu'il ne m\u00e9rite pas de vivre. 2015: il est notre alli\u00e9. O\u00f9 est la parole\u2026", "id": "670589170272903168", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "wo ist die Erkl\u00e4rung #Syriens #ASSAD dass er w\u00fcnscht,erlaubt, allem\u00f6glichen M\u00e4chte k\u00f6nnen in seinem Land milit\u00e4risch vorgehen ? #EU", "created_at": "2015-011-28T14:20:59Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "670608329283133441", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syriens", "ASSAD", "EU"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @Brinkbaeumer: Hilfe f\u00fcr #Assad: #Russland k\u00e4mpft mit Bodentruppen in #Syrien https://t.co/P4Qh7JBpDN Im neuen @DerSPIEGEL #IS", "created_at": "2015-011-28T00:37:10Z", "tweet_urls": ["http://spon.de/aeDcx"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 6, "id": "670401007692705793", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Russland", "Syrien", "IS"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 28, "created_at": "2015-011-28T16:40:34Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @NadimBayeh_: Vous voyez ce qu'est devenu l'#Irak apr\u00e8s Saddam Hussein ? Le m\u00eame sc\u00e9nario arriverait en #Syrie si #Assad chutait.", "id": "670643455996133376", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Irak", "Syrie", "Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "#News\nDie syrische Hauptstadt lag auch heute wieder unter schwerem Feuer des #Assad-Regimes\nhttps://t.co/uMdMJL49z1 https://t.co/4DMxb7lazw", "created_at": "2015-011-28T15:23:17Z", "tweet_urls": ["https://www.youtube.com/watch?v=v2wCQ7QSiys"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 6, "id": "670624006450606080", "favorite_count": 4, "tweet_hashtags": ["News", "Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "Der #IS ist n\u00fctzlich. F\u00fcr #Assad,f\u00fcr #Erdo\u011fan,f\u00fcr #Putin https://t.co/5QNOYvOgxH", "created_at": "2015-011-28T10:21:32Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/NZZ/status/670547445986820097"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "670548070556442624", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["IS", "Assad", "Erdo\u011fan", "Putin"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 2, "created_at": "2015-011-28T19:22:59Z", "tweet_urls": ["http://tempsreel.nouvelobs.com/attentats-terroristes-a-paris/20151119.OBS9827/ces-nombreux-pays-que-l-existence-de-daech-arrange-bien.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Aevalillith: \"Erdogan est extr\u00eamement clair : l'ennemi, ce sont les Kurdes. Point.\"  https://t.co/MIUXT9QNyl #daesh #syrie #assad #coal\u2026", "id": "670684331015319552", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["daesh", "syrie", "assad", "coalition", "ei", "turquie"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-28T15:48:24Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "@n0passaran #HollandeCoupdEtat #OTANCoupdETAT\n#FabiusGATE re\u00e7oit #DAECH au #QuaidOrsay\n#VallsGATE refuse listes #Assad\n#Puga PAYE #AQMI 58M$", "id": "670630326503350272", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["HollandeCoupdEtat", "OTANCoupdETAT", "FabiusGATE", "DAECH", "QuaidOrsay", "VallsGATE", "Assad", "Puga", "AQMI"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @DJanecek: Die #Putin treue Linke will mit #Assad gegen den IS in den Kampf ziehen. Indiskutabler Vorschlag. @SWagenknecht  https://t.co\u2026", "created_at": "2015-011-28T13:17:38Z", "tweet_urls": ["http://www.finanznachrichten.de/nachrichten-2015-11/35732931-noz-noz-wagenknecht-begruesst-franzoesische-ueberlegungen-zum-kampf-gegen-is-007.htm"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 3, "id": "670592385026535424", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Putin", "Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-28T14:39:56Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Sassoufit #Sassoufit RT muzahara2: \u00ab Consid\u00e9rer que le seul choix en #Syrie soit #Daech ou #Assad rel\u00e8ve d un m\u00e9pris total du peuple syrie\u2026", "id": "670613099435663361", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Sassoufit", "Sassoufit", "Syrie", "Daech", "Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "Priorit\u00e4ten setzen: Wer zuerst? #IS oder #Assad?\n\nMit Assad k\u00e4mpfen?: Vorsto\u00df aus #Paris st\u00f6\u00dft auf Kritik\n\nhttps://t.co/TSdrGuDaSN   @ntvde", "created_at": "2015-011-28T18:14:36Z", "tweet_urls": ["http://www.n-tv.de/16455156"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "670667118887755776", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["IS", "Assad", "Paris"]},{"lang": "de", "text_de": "#Syrien \u201aBundesregierung will mit dem syrischen Staat kooperieren \u2013 aber nicht mit #Assad.\u2018 Wie geht das denn? https://t.co/89BE6Z0d0R", "created_at": "2015-011-28T11:17:34Z", "tweet_urls": ["http://www.handelsblatt.com/politik/deutschland/kampf-gegen-den-is-bundesregierung-lehnt-syrische-loesung-mit-assad-ab/12651446.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "670562171378626561", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["Syrien", "Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 140, "created_at": "2015-011-28T16:56:23Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @pmcouteaux: Pour #Fabius, Il y a qq semaines, #Assad \"ne m\u00e9ritait pas d'\u00eatre sur terre\", propos inou\u00ef s'agissant d'un chef d'Etat; ce m\u2026", "id": "670647436772253696", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Fabius", "Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 24, "created_at": "2015-011-28T14:03:57Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @SaadAbedine: Meet the anti #ISIS coalition of nations/groups\n@usairforce #Iraq #Iran #Assad #YPG #FSA #Russia #France etc etc https://t\u2026", "id": "670604042062680064", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ISIS", "Iraq", "Iran", "Assad", "YPG", "FSA", "Russia", "France"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 5, "created_at": "2015-011-28T13:24:42Z", "tweet_urls": ["http://www.franceculture.fr/evenement-les-dimanches-de-souria-houria-1", "https://twitter.com/SouriaHouriaFR/status/670590828629331968"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @muzahara2: La situation du camp #palestinien de #Yarmouk  encercl\u00e9 par #Assad sans solidarit\u00e9 mondiale.\nhttps://t.co/hyUqxgZXxR https:/\u2026", "id": "670594165919584256", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["palestinien", "Yarmouk", "Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-28T17:57:35Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/ReutersWorld/status/670654600706449409"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Syrie L'arm\u00e9e syrienne affirme que la #Turquie augmente ces livraisons d'armes aux rebelles \n#Assad #Russie https://t.co/9gcZLotyhY", "id": "670662837027667970", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syrie", "Turquie", "Assad", "Russie"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @waldruhe: Mit welchem Recht bezeichnet die @Bild Putin als Despoten?\n--\n#Assad &amp; #Putin: Gewinner d Anti-IS-Kriegs \nhttps://t.co/NjHHEM\u2026", "created_at": "2015-011-28T12:20:37Z", "tweet_urls": ["http://goo.gl/7Cz6Kl"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "670578036534845440", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Putin", "Syrien"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @stevanwyler: Um Feinde zu besiegen muss man gelegentlich auch B\u00fcndnisse mit Gegnern eingehen. Haben Churchill und Roosevelt auch getan.\u2026", "created_at": "2015-011-28T10:47:01Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "670554482552545280", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ISIS", "Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @hdBerretz: #Assad, \u201aHenker des Volkes\u2018, so #Hollande bisher. Nun tritt das ein was Scholl-Latour bereits vorher sah! https://t.co/vvahD\u2026", "created_at": "2015-011-28T00:18:48Z", "tweet_urls": ["http://www.handelsblatt.com/politik/international/kampf-gegen-den-terror-paris-erwaegt-zusammenarbeit-mit-assad/12651294.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 6, "id": "670396384370139136", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Hollande"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 14, "created_at": "2015-011-28T22:12:01Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @islamonde_info: #Erdogan : \"La #Russie soutien le terrorisme d'\u00e9tat du r\u00e9gime #Assad qui a tu\u00e9 380 000 personnes.\"\nC'est tr\u00e8s chaud com\u2026", "id": "670726869860401152", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Erdogan", "Russie", "Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 42, "created_at": "2015-011-28T12:11:16Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @pmcouteaux: Si on avait \u00e9cout\u00e9 M. #Hollande, #Assad aurait \u00e9t\u00e9 renvers\u00e9 et Daesh contr\u00f4lerait aujourd'hui tout un Etat...", "id": "670575683840643072", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Hollande", "Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 7, "created_at": "2015-011-28T15:15:39Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Rowlfg: Qui veut expliquer \u00e0 #Hollande que ce n'est pas #Assad qui a assassin\u00e9 130 innocents \u00e0 Paris mais ceux qui veulent abattre l'Et\u2026", "id": "670622085673320449", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Hollande", "Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-28T22:28:09Z", "tweet_urls": ["http://www.wsj.com/articles/syria-and-islamic-state-are-in-business-1448574377"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Sassoufit RT Sonia_Dridi: Tr\u00e8s bon article du WSJ qui montre qu'#Assad ach\u00e8te du p\u00e9trole \u00e0 #Daesh via hommes d'af\u2026 https://t.co/14povxxtNt", "id": "670730926226296832", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Sassoufit", "Assad", "Daesh"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 3, "created_at": "2015-011-28T13:09:00Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @hdgremix: Tenez cadeau pour ceux qui me traite de complotiste, regardez les dates ;-) #Syrie #France #Daesh #Assad #Fabius https://t.co\u2026", "id": "670590214767837184", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syrie", "France", "Daesh", "Assad", "Fabius"]},{"lang": "de", "text_de": "#Syrien:\n#Russland bekr\u00e4ftigt Bereitschaft zu Koalition gg #Terrorismus\nhttps://t.co/D8kTJrFCPA #Assad #Frankreich https://t.co/BQ8c7qBrmT", "created_at": "2015-011-28T07:06:21Z", "tweet_urls": ["http://www.jungewelt.de/2015/11-28/050.php"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "670498948977684480", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syrien", "Russland", "Terrorismus", "Assad", "Frankreich"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @waldruhe: Mit welchem Recht bezeichnet die @Bild Putin als Despoten?\n--\n#Assad &amp; #Putin: Gewinner d Anti-IS-Kriegs \nhttps://t.co/NjHHEM\u2026", "created_at": "2015-011-28T11:51:06Z", "tweet_urls": ["http://goo.gl/7Cz6Kl"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "670570611232624641", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Putin", "Syrien"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 39, "created_at": "2015-011-28T23:07:52Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @jfpoisson78: \"#Assad n'est pas un ennemi de la France. l'#EI est un ennemi de la France.\"#AttentatsParis @LCPan", "id": "670740924792745985", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "EI", "AttentatsParis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 7, "created_at": "2015-011-28T12:55:34Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Rowlfg: Qui veut expliquer \u00e0 #Hollande que ce n'est pas #Assad qui a assassin\u00e9 130 innocents \u00e0 Paris mais ceux qui veulent abattre l'Et\u2026", "id": "670586831638044672", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Hollande", "Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "Die #Putin treue Linke will mit #Assad gegen den IS in den Kampf ziehen. Indiskutabler Vorschlag. @SWagenknecht  https://t.co/FnQRjyGI4R", "created_at": "2015-011-28T11:34:46Z", "tweet_urls": ["http://www.finanznachrichten.de/nachrichten-2015-11/35732931-noz-noz-wagenknecht-begruesst-franzoesische-ueberlegungen-zum-kampf-gegen-is-007.htm"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 3, "id": "670566499761987589", "favorite_count": 2, "tweet_hashtags": ["Putin", "Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @hdBerretz: Und mag die L\u00f6sung noch so schmutzig sein, es findet sich immer ein Journalist der sie bef\u00fcrwortet! #Syrien #Assad https://t\u2026", "created_at": "2015-011-28T11:24:16Z", "tweet_urls": ["http://www.tagesspiegel.de/politik/kampf-gegen-terrormiliz-is-assad-ist-das-kleinere-uebel/12651758.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "670563857090396160", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syrien", "Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 4, "created_at": "2015-011-28T13:27:50Z", "tweet_urls": ["http://francophone.sahartv.ir/infos/europe-i10787"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Russia_Niemen72: \"#Assad est notre principal alli\u00e9 contre #Daesh\" (#Poutine) A bon entendeur ! https://t.co/KAl03TvZGM #Russie #France \u2026", "id": "670594950933909504", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Daesh", "Poutine", "Russie", "France", "Turquie"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @tagesspiegel: #Assad ist das kleinere \u00dcbel. Warum im Kampf gg #IS schmutzige Kompromisse eingegangen werden m\u00fcssen. Ein Kommentar https\u2026", "created_at": "2015-011-28T00:32:17Z", "tweet_urls": ["http://www.tagesspiegel.de/politik/schmutzige-kompromisse-im-kampf-gegen-is-assad-ist-das-kleinere-uebel/12651758.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 11, "id": "670399779134963712", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "IS"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @sgt_flower: Kampf gegen Terrormiliz #IS: #Assad ist das kleinere \u00dcbel - https://t.co/Oa5qutwlFi Schlaue Menschen wu\u00dften das vor Jahren \u2026", "created_at": "2015-011-28T08:21:51Z", "tweet_urls": ["http://www.tagesspiegel.de/politik/kampf-gegen-terrormiliz-is-assad-ist-das-kleinere-uebel/12651758.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 5, "id": "670517948239454209", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["IS", "Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-28T14:24:57Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Sassoufit RT muzahara2: \u00ab Consid\u00e9rer que le seul choix en #Syrie soit #Daech ou #Assad rel\u00e8ve d un m\u00e9pris total du peuple syrien. \u00bb\nziadma\u2026", "id": "670609326717984768", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Sassoufit", "Syrie", "Daech", "Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 7, "created_at": "2015-011-28T12:43:16Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Rowlfg: Qui veut expliquer \u00e0 #Hollande que ce n'est pas #Assad qui a assassin\u00e9 130 innocents \u00e0 Paris mais ceux qui veulent abattre l'Et\u2026", "id": "670583737487392769", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Hollande", "Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @JulianRoepcke: #News\nDie syrische Hauptstadt lag auch heute wieder unter schwerem Feuer des #Assad-Regimes\nhttps://t.co/uMdMJL49z1 http\u2026", "created_at": "2015-011-28T15:43:51Z", "tweet_urls": ["https://www.youtube.com/watch?v=v2wCQ7QSiys"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 6, "id": "670629181638733825", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["News", "Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @Tschonka: #Putin zeigt wie man mit #Erdogan umgehen muss #Merkel #cdu\n\n#tuerkei #turkey #Tuerkiye #syrien #assad #csu #spd #fluechtling\u2026", "created_at": "2015-011-28T18:52:07Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 6, "id": "670676562832990208", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Putin", "Erdogan", "Merkel", "cdu", "tuerkei", "turkey", "Tuerkiye", "syrien", "assad", "csu", "spd", "fluechtlinge", "russland", "is"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 11, "created_at": "2015-011-28T13:15:04Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @pmcouteaux: 2008: #Assad re\u00e7u avec faste. 2013: un Min d\u00e9clare qu'il ne m\u00e9rite pas de vivre. 2015: il est notre alli\u00e9. O\u00f9 est la parole\u2026", "id": "670591741091803138", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @hdBerretz: #Syrien \u201aBundesregierung will mit dem syrischen Staat kooperieren \u2013 aber nicht mit #Assad.\u2018 Wie geht das denn? https://t.co/\u2026", "created_at": "2015-011-28T11:17:56Z", "tweet_urls": ["http://www.handelsblatt.com/politik/deutschland/kampf-gegen-den-is-bundesregierung-lehnt-syrische-loesung-mit-assad-ab/12651446.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "670562261598085120", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syrien", "Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "7672 F\u00e4lle von sexueller Gewalt vom #Assad Regime in #Syrien begangen und 89 von #IS. #Menschenrechte  https://t.co/yd4cAwtBTu", "created_at": "2015-011-28T08:56:16Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/mina_ysf/status/670522192673701888"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "670526608927756288", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Syrien", "IS", "Menschenrechte"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 14, "created_at": "2015-011-28T22:03:55Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @islamonde_info: #Erdogan : \"La #Russie soutien le terrorisme d'\u00e9tat du r\u00e9gime #Assad qui a tu\u00e9 380 000 personnes.\"\nC'est tr\u00e8s chaud com\u2026", "id": "670724830216495104", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Erdogan", "Russie", "Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 1, "created_at": "2015-011-28T17:48:04Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/DailyStarLeb/status/670649226846674944"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @DavidDubois33: BREAKING: L'arm\u00e9e syrienne dit que #Turquie a bombard\u00e9 vers ses positions ce vendredi soir..\n#Russie #Assad https://t.co\u2026", "id": "670660442847621120", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Turquie", "Russie", "Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @Jan_Kuhlmann: Kooperation mit #Assad? #Frankreich bricht Tabu - die syrische Opposition ist entsetzt. #Syrien @dpa https://t.co/adrMKak\u2026", "created_at": "2015-011-28T11:31:03Z", "tweet_urls": ["http://www.zeit.de/news/2015-11/27/terrorismus-frankreich-kann-sich-kooperation-mit-assad-kraeften-vorstellen-27092002"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 13, "id": "670565562423107584", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Frankreich", "Syrien"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 5, "created_at": "2015-011-28T13:21:33Z", "tweet_urls": ["http://www.franceculture.fr/evenement-les-dimanches-de-souria-houria-1", "https://twitter.com/SouriaHouriaFR/status/670590828629331968"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "La situation du camp #palestinien de #Yarmouk  encercl\u00e9 par #Assad sans solidarit\u00e9 mondiale.\nhttps://t.co/hyUqxgZXxR https://t.co/T8smTtFDOq", "id": "670593370801221632", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["palestinien", "Yarmouk", "Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 24, "created_at": "2015-011-28T13:50:23Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "Meet the anti #ISIS coalition of nations/groups\n@usairforce #Iraq #Iran #Assad #YPG #FSA #Russia #France etc etc https://t.co/pqs19CNwkr", "id": "670600626179596289", "favorite_count": 9, "tweet_hashtags": ["ISIS", "Iraq", "Iran", "Assad", "YPG", "FSA", "Russia", "France"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @hdBerretz: #Syrien \u201aBundesregierung will mit dem syrischen Staat kooperieren \u2013 aber nicht mit #Assad.\u2018 Wie geht das denn? https://t.co/\u2026", "created_at": "2015-011-28T21:25:15Z", "tweet_urls": ["http://www.handelsblatt.com/politik/deutschland/kampf-gegen-den-is-bundesregierung-lehnt-syrische-loesung-mit-assad-ab/12651446.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "670715100840480768", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syrien", "Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "also ich finde Globo-welt geil!!!\n#NATO #EU #USA #Russland #T\u00fcrkei #Erdogan vs #Putin\n #cdu #csu #spd\n#assad #syrien\nhttps://t.co/SlUK4hnzHr", "created_at": "2015-011-28T01:07:11Z", "tweet_urls": ["https://www.youtube.com/watch?v=FUeOkjFF0P4"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "670408561076383744", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["NATO", "EU", "USA", "Russland", "T\u00fcrkei", "Erdogan", "Putin", "cdu", "csu", "spd", "assad", "syrien"]},{"lang": "de", "text_de": "\u201e#\u00dcberraschende #Wende: #Paris erw\u00e4gt #Zusammenarbeit mit #Assad\u201c https://t.co/HdKksNlvwi - https://t.co/w3NOeuiU3N", "created_at": "2015-011-28T02:13:51Z", "tweet_urls": ["http://web.de/magazine/politik/paris-schliess-kooporation-assad-kraeften-31165826"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "670425341341642752", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["\u00dcberraschende", "Wende", "Paris", "Zusammenarbeit", "Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 140, "created_at": "2015-011-28T17:54:50Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @pmcouteaux: Pour #Fabius, Il y a qq semaines, #Assad \"ne m\u00e9ritait pas d'\u00eatre sur terre\", propos inou\u00ef s'agissant d'un chef d'Etat; ce m\u2026", "id": "670662146955616258", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Fabius", "Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 14, "created_at": "2015-011-28T22:01:47Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @islamonde_info: #Erdogan : \"La #Russie soutien le terrorisme d'\u00e9tat du r\u00e9gime #Assad qui a tu\u00e9 380 000 personnes.\"\nC'est tr\u00e8s chaud com\u2026", "id": "670724291122589696", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Erdogan", "Russie", "Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 5, "created_at": "2015-011-28T14:04:29Z", "tweet_urls": ["http://www.franceculture.fr/evenement-les-dimanches-de-souria-houria-1", "https://twitter.com/SouriaHouriaFR/status/670590828629331968"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @muzahara2: La situation du camp #palestinien de #Yarmouk  encercl\u00e9 par #Assad sans solidarit\u00e9 mondiale.\nhttps://t.co/hyUqxgZXxR https:/\u2026", "id": "670604176502743045", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["palestinien", "Yarmouk", "Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @JulianRoepcke: #News\nDie syrische Hauptstadt lag auch heute wieder unter schwerem Feuer des #Assad-Regimes\nhttps://t.co/uMdMJL49z1 http\u2026", "created_at": "2015-011-28T15:38:13Z", "tweet_urls": ["https://www.youtube.com/watch?v=v2wCQ7QSiys"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 6, "id": "670627767030018048", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["News", "Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 14, "created_at": "2015-011-28T22:01:34Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Erdogan : \"La #Russie soutien le terrorisme d'\u00e9tat du r\u00e9gime #Assad qui a tu\u00e9 380 000 personnes.\"\nC'est tr\u00e8s chaud comme d\u00e9claration.", "id": "670724239994015744", "favorite_count": 6, "tweet_hashtags": ["Erdogan", "Russie", "Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 140, "created_at": "2015-011-28T18:40:43Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @pmcouteaux: Pour #Fabius, Il y a qq semaines, #Assad \"ne m\u00e9ritait pas d'\u00eatre sur terre\", propos inou\u00ef s'agissant d'un chef d'Etat; ce m\u2026", "id": "670673693115305984", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Fabius", "Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 24, "created_at": "2015-011-28T14:00:22Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @SaadAbedine: Meet the anti #ISIS coalition of nations/groups\n@usairforce #Iraq #Iran #Assad #YPG #FSA #Russia #France etc etc https://t\u2026", "id": "670603141692456960", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ISIS", "Iraq", "Iran", "Assad", "YPG", "FSA", "Russia", "France"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @Stimmbuerger: Die t\u00fcrkische Luftwaffe hat ihre Fl\u00fcge \u00fcber #Syrien ausgesetzt. #Hurriyet\n\n#IS #ISIS #Tuerkei #Erdogan #Russland #Su24 #S\u2026", "created_at": "2015-011-28T09:53:40Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 5, "id": "670541054303694848", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syrien", "Hurriyet", "IS", "ISIS", "Tuerkei", "Erdogan", "Russland", "Su24", "Syrien", "Assad", "Putin"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 24, "created_at": "2015-011-28T17:06:07Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @SaadAbedine: Meet the anti #ISIS coalition of nations/groups\n@usairforce #Iraq #Iran #Assad #YPG #FSA #Russia #France etc etc https://t\u2026", "id": "670649887860633600", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ISIS", "Iraq", "Iran", "Assad", "YPG", "FSA", "Russia", "France"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 14, "created_at": "2015-011-28T22:02:15Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @islamonde_info: #Erdogan : \"La #Russie soutien le terrorisme d'\u00e9tat du r\u00e9gime #Assad qui a tu\u00e9 380 000 personnes.\"\nC'est tr\u00e8s chaud com\u2026", "id": "670724411583012865", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Erdogan", "Russie", "Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @rc_schneider: Frankreich will #Assad zum Verb\u00fcndeten gegen #IS machen. Ein weiterer Beweis f\u00fcr die Kopflosigkeit des Westens in Sachen \u2026", "created_at": "2015-011-28T18:12:48Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 13, "id": "670666666573975554", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "IS", "fbt"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 1, "created_at": "2015-011-28T21:33:12Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/BFMTV/status/670675454936883200"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @beijing75: \"Belle\" grande coalition ! Chacun bombarde qui les arrange. #Poutine veut garder #Assad #Erdogan se d\u00e9barasser #PKK  https:/\u2026", "id": "670717099657011200", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Poutine", "Assad", "Erdogan", "PKK"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 24, "created_at": "2015-011-28T21:57:54Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @SaadAbedine: Meet the anti #ISIS coalition of nations/groups\n@usairforce #Iraq #Iran #Assad #YPG #FSA #Russia #France etc etc https://t\u2026", "id": "670723316240527360", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ISIS", "Iraq", "Iran", "Assad", "YPG", "FSA", "Russia", "France"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @JulianRoepcke: #News\nDie syrische Hauptstadt lag auch heute wieder unter schwerem Feuer des #Assad-Regimes\nhttps://t.co/uMdMJL49z1 http\u2026", "created_at": "2015-011-28T15:28:27Z", "tweet_urls": ["https://www.youtube.com/watch?v=v2wCQ7QSiys"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 6, "id": "670625305875382273", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["News", "Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @sgt_flower: Kampf gegen Terrormiliz #IS: #Assad ist das kleinere \u00dcbel - https://t.co/Oa5qutwlFi Schlaue Menschen wu\u00dften das vor Jahren \u2026", "created_at": "2015-011-28T08:28:37Z", "tweet_urls": ["http://www.tagesspiegel.de/politik/kampf-gegen-terrormiliz-is-assad-ist-das-kleinere-uebel/12651758.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 5, "id": "670519654058754052", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["IS", "Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "Warum will keiner Erkennen da\u00df #Assad eine d Ursachen f #ISIS und alles andere Elend ist? Sich mit ihm zu verb\u00fcnden ist #Bullshit hoch 10!", "created_at": "2015-011-28T07:24:14Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "670503449558196224", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["Assad", "ISIS", "Bullshit"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @sgt_flower: Kampf gegen Terrormiliz #IS: #Assad ist das kleinere \u00dcbel - https://t.co/Oa5qutwlFi Schlaue Menschen wu\u00dften das vor Jahren \u2026", "created_at": "2015-011-28T08:21:33Z", "tweet_urls": ["http://www.tagesspiegel.de/politik/kampf-gegen-terrormiliz-is-assad-ist-das-kleinere-uebel/12651758.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 5, "id": "670517875917070336", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["IS", "Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "#SPD-#Au\u00dfenpolitiker: #Kooperation mit #Assad-#Truppen wenig hilfreich https://t.co/Euilb4xA9v via @sternde", "created_at": "2015-011-28T09:12:00Z", "tweet_urls": ["http://www.stern.de/politik/spd-aussenpolitiker--kooperation-mit-assad-truppen-wenig-hilfreich-6578986.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "670530571530039296", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["SPD", "Au\u00dfenpolitiker", "Kooperation", "Assad", "Truppen"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-28T17:58:14Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/ReutersWorld/status/670654600706449409"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Sassoufit #Syrie L'arm\u00e9e syrienne affirme que la #Turquie augmente ces livraisons d'armes aux rebelles \n#Assad #R\u2026 https://t.co/6rzHpCW55Q", "id": "670663003034025988", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Sassoufit", "Syrie", "Turquie", "Assad", "R"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 7, "created_at": "2015-011-28T12:52:33Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Rowlfg: Qui veut expliquer \u00e0 #Hollande que ce n'est pas #Assad qui a assassin\u00e9 130 innocents \u00e0 Paris mais ceux qui veulent abattre l'Et\u2026", "id": "670586071688814593", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Hollande", "Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 24, "created_at": "2015-011-28T14:10:51Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @SaadAbedine: Meet the anti #ISIS coalition of nations/groups\n@usairforce #Iraq #Iran #Assad #YPG #FSA #Russia #France etc etc https://t\u2026", "id": "670605780350066688", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ISIS", "Iraq", "Iran", "Assad", "YPG", "FSA", "Russia", "France"]},{"lang": "de", "text_de": "\"Es gibt kein Gut und B\u00f6se. Es gibt nur Macht und jene die zu schwach sind nach ihr zu streben!\"\n\n#putin \n#assad \n#IS \n#voldemort", "created_at": "2015-011-28T10:40:51Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "670552929418485764", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["putin", "assad", "IS", "voldemort"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-28T14:14:04Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/ajmurgent/status/670572435259924483"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Syrie: Une famille de 8 personnes \u00e0 \u00e9t\u00e9 tu\u00e9s par un bombardement #Russe sur la ville #Idlib\n#Jazeera\n#Russie #Assad https://t.co/n3GnrKcHjW", "id": "670606589833953281", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syrie", "Russe", "Idlib", "Jazeera", "Russie", "Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 24, "created_at": "2015-011-28T19:38:34Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @SaadAbedine: Meet the anti #ISIS coalition of nations/groups\n@usairforce #Iraq #Iran #Assad #YPG #FSA #Russia #France etc etc https://t\u2026", "id": "670688251393404928", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ISIS", "Iraq", "Iran", "Assad", "YPG", "FSA", "Russia", "France"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 14, "created_at": "2015-011-28T23:04:35Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @islamonde_info: #Erdogan : \"La #Russie soutien le terrorisme d'\u00e9tat du r\u00e9gime #Assad qui a tu\u00e9 380 000 personnes.\"\nC'est tr\u00e8s chaud com\u2026", "id": "670740096048619520", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Erdogan", "Russie", "Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "@tagesschau L\u00f6segeld ist auch eine Haupteinnahmequelle des #Assad-Regimes.\n#amnestyinternational", "created_at": "2015-011-28T21:09:17Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "670711080495263744", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["Assad", "amnestyinternational"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @hdBerretz: #Assad, \u201aHenker des Volkes\u2018, so #Hollande bisher. Nun tritt das ein was Scholl-Latour bereits vorher sah! https://t.co/vvahD\u2026", "created_at": "2015-011-28T07:00:13Z", "tweet_urls": ["http://www.handelsblatt.com/politik/international/kampf-gegen-den-terror-paris-erwaegt-zusammenarbeit-mit-assad/12651294.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 6, "id": "670497407373852672", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Hollande"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 27, "created_at": "2015-011-28T15:33:24Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @muzahara2: \u00ab Consid\u00e9rer que le seul choix en #Syrie soit #Daech ou #Assad rel\u00e8ve d un m\u00e9pris total du peuple syrien. \u00bb\n@ziadmajed", "id": "670626550979665924", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syrie", "Daech", "Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 85, "created_at": "2015-011-28T11:44:21Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @pmcouteaux: Demi-tour complet de #Fabius sur #Assad sans reconna\u00eetre son erreur (idem sur Iran etc...) ni d\u00e9missionner. Ce minable ridi\u2026", "id": "670568910295597060", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Fabius", "Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @DJanecek: Die #Putin treue Linke will mit #Assad gegen den IS in den Kampf ziehen. Indiskutabler Vorschlag. @SWagenknecht  https://t.co\u2026", "created_at": "2015-011-28T13:16:12Z", "tweet_urls": ["http://www.finanznachrichten.de/nachrichten-2015-11/35732931-noz-noz-wagenknecht-begruesst-franzoesische-ueberlegungen-zum-kampf-gegen-is-007.htm"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 3, "id": "670592026707148801", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Putin", "Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "#Assad ist einer der gr\u00f6\u00dften #Verbrecher.\n#Erdogan will es ihm gleichtun.\n#Syrien #T\u00fcrkei #Russland #Iran #SaudiArabien #IS", "created_at": "2015-011-28T11:32:55Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "670566034651394049", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["Assad", "Verbrecher", "Erdogan", "Syrien", "T\u00fcrkei", "Russland", "Iran", "SaudiArabien", "IS"]},{"lang": "de", "text_de": "LOL #Erdogan winselt jetzt wie ein Hund um Verzeihung\n\n#tuerkei #turkey #Tuerkiye #Putin #syrien #assad #russland #merkel #cdu #csu #spd #is", "created_at": "2015-011-28T18:49:05Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "670675797728993282", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["Erdogan", "tuerkei", "turkey", "Tuerkiye", "Putin", "syrien", "assad", "russland", "merkel", "cdu", "csu", "spd", "is"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 27, "created_at": "2015-011-28T17:39:52Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @muzahara2: \u00ab Consid\u00e9rer que le seul choix en #Syrie soit #Daech ou #Assad rel\u00e8ve d un m\u00e9pris total du peuple syrien. \u00bb\n@ziadmajed", "id": "670658378356629506", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syrie", "Daech", "Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 24, "created_at": "2015-011-28T22:23:35Z", "tweet_urls": ["http://www.wsj.com/articles/syria-and-islamic-state-are-in-business-1448574377"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Sonia_Dridi: Tr\u00e8s bon article du @WSJ qui montre qu'#Assad ach\u00e8te du p\u00e9trole \u00e0 #Daesh via hommes d'affaires #perversit\u00e9 #Syrie  https:/\u2026", "id": "670729776907333636", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Daesh", "perversit\u00e9", "Syrie"]},{"lang": "de", "text_de": "Um Feinde zu besiegen muss man gelegentlich auch B\u00fcndnisse mit Gegnern eingehen. Haben Churchill und Roosevelt auch getan. #ISIS #Assad", "created_at": "2015-011-28T08:15:08Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "670516258132107264", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["ISIS", "Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "W\u00e4re es nicht eine \u00dcberlegung wert, erst #Assad zu beseitigen, und sich dann um die anderen Probleme zu k\u00fcmmern? #Syrien 1/2", "created_at": "2015-011-28T06:57:35Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "670496742434041856", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Syrien"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @Stimmbuerger: Die t\u00fcrkische Luftwaffe hat ihre Fl\u00fcge \u00fcber #Syrien ausgesetzt. #Hurriyet\n\n#IS #ISIS #Tuerkei #Erdogan #Russland #Su24 #S\u2026", "created_at": "2015-011-28T09:51:12Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 5, "id": "670540436113645569", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syrien", "Hurriyet", "IS", "ISIS", "Tuerkei", "Erdogan", "Russland", "Su24", "Syrien", "Assad", "Putin"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @berndulrich: #Putin wird zum Agenten der westlichen Dystopie: Wiederherstellung des Schutzrings aus m\u00f6rderischen Diktaturen #Assad #Mer\u2026", "created_at": "2015-011-28T13:33:10Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 3, "id": "670596293312520192", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Putin", "Assad", "Merkel", "Irrealpolitik"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @Tschonka: #Putin zeigt wie man mit #Erdogan umgehen muss #Merkel #cdu\n\n#tuerkei #turkey #Tuerkiye #syrien #assad #csu #spd #fluechtling\u2026", "created_at": "2015-011-28T19:25:49Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 6, "id": "670685044084723712", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Putin", "Erdogan", "Merkel", "cdu", "tuerkei", "turkey", "Tuerkiye", "syrien", "assad", "csu", "spd", "fluechtlinge", "russland", "is"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 27, "created_at": "2015-011-28T12:09:18Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @muzahara2: \u00ab Consid\u00e9rer que le seul choix en #Syrie soit #Daech ou #Assad rel\u00e8ve d un m\u00e9pris total du peuple syrien. \u00bb\n@ziadmajed", "id": "670575191353720832", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syrie", "Daech", "Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "Mit welchem Recht bezeichnet die @Bild Putin als Despoten?\n--\n#Assad &amp; #Putin: Gewinner d Anti-IS-Kriegs \nhttps://t.co/NjHHEMRn8D\n#Syrien", "created_at": "2015-011-28T11:39:34Z", "tweet_urls": ["http://goo.gl/7Cz6Kl"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "670567705284583425", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["Assad", "Putin", "Syrien"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @Tschonka: #Putin zeigt wie man mit #Erdogan umgehen muss #Merkel #cdu\n\n#tuerkei #turkey #Tuerkiye #syrien #assad #csu #spd #fluechtling\u2026", "created_at": "2015-011-28T18:52:05Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 6, "id": "670676553865560064", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Putin", "Erdogan", "Merkel", "cdu", "tuerkei", "turkey", "Tuerkiye", "syrien", "assad", "csu", "spd", "fluechtlinge", "russland", "is"]},{"lang": "de", "text_de": "Allianz im Kampf gegen Terrormiliz #IS - #Assad ist das kleinere \u00dcbel. Ein Kommentar. https://t.co/0VgJGGOJfu", "created_at": "2015-011-28T07:05:25Z", "tweet_urls": ["http://www.tagesspiegel.de/politik/kampf-gegen-terrormiliz-is-assad-ist-das-kleinere-uebel/12651758.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "670498715354931200", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["IS", "Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 11, "created_at": "2015-011-28T13:05:38Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @pmcouteaux: 2008: #Assad re\u00e7u avec faste. 2013: un Min d\u00e9clare qu'il ne m\u00e9rite pas de vivre. 2015: il est notre alli\u00e9. O\u00f9 est la parole\u2026", "id": "670589364934737920", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 29, "created_at": "2015-011-28T12:57:30Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Rowlfg: #Fabius \"Ah d\u00e9sol\u00e9, je me suis gour\u00e9 pendant 3 ans, fallait pas aider les islamistes, fallait aider #Assad ...\" https://t.co/sn\u2026", "id": "670587319066447872", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Fabius", "Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 11, "created_at": "2015-011-28T13:04:43Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @pmcouteaux: 2008: #Assad re\u00e7u avec faste. 2013: un Min d\u00e9clare qu'il ne m\u00e9rite pas de vivre. 2015: il est notre alli\u00e9. O\u00f9 est la parole\u2026", "id": "670589134151528448", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "@JulianRoepcke Fakten: #Assad wird niemals zur\u00fccktreten oder eine Einheitsregierung zulassen. Russland und Iran werden ihn nie fallenlassen", "created_at": "2015-011-28T15:51:28Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "670631098490224640", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 24, "created_at": "2015-011-28T23:23:34Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @SaadAbedine: Meet the anti #ISIS coalition of nations/groups\n@usairforce #Iraq #Iran #Assad #YPG #FSA #Russia #France etc etc https://t\u2026", "id": "670744874224848896", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ISIS", "Iraq", "Iran", "Assad", "YPG", "FSA", "Russia", "France"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 24, "created_at": "2015-011-28T13:59:07Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @SaadAbedine: Meet the anti #ISIS coalition of nations/groups\n@usairforce #Iraq #Iran #Assad #YPG #FSA #Russia #France etc etc https://t\u2026", "id": "670602827333529600", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ISIS", "Iraq", "Iran", "Assad", "YPG", "FSA", "Russia", "France"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 27, "created_at": "2015-011-28T14:21:31Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @muzahara2: \u00ab Consid\u00e9rer que le seul choix en #Syrie soit #Daech ou #Assad rel\u00e8ve d un m\u00e9pris total du peuple syrien. \u00bb\n@ziadmajed", "id": "670608462787821568", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syrie", "Daech", "Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 10, "created_at": "2015-011-28T20:37:29Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Russia_Niemen72: R\u00e9union de soutien \u00e0 la #Russie et \u00e0 la #Syrie \u00e0 Novi Sad (#Serbie) le 28-11-2015 - #Poutine #Assad #Nikolic https://t\u2026", "id": "670703078744662016", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Russie", "Syrie", "Serbie", "Poutine", "Assad", "Nikolic"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 5, "created_at": "2015-011-28T14:16:13Z", "tweet_urls": ["http://www.franceculture.fr/evenement-les-dimanches-de-souria-houria-1", "https://twitter.com/SouriaHouriaFR/status/670590828629331968"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @muzahara2: La situation du camp #palestinien de #Yarmouk  encercl\u00e9 par #Assad sans solidarit\u00e9 mondiale.\nhttps://t.co/hyUqxgZXxR https:/\u2026", "id": "670607129691226112", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["palestinien", "Yarmouk", "Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @Kuechendenker: Wenn #Assad weg ist kann und wird der #IS auch dort einmarschieren ... wollen wir das? :/ https://t.co/Jmymi9PKsK", "created_at": "2015-011-28T09:57:28Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/GregorGysi/status/669910163940331520"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "670542013880795136", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "IS"]},{"lang": "de", "text_de": "#Putin zeigt wie man mit #Erdogan umgehen muss #Merkel #cdu\n\n#tuerkei #turkey #Tuerkiye #syrien #assad #csu #spd #fluechtlinge #russland #is", "created_at": "2015-011-28T18:50:46Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 6, "id": "670676219919253504", "favorite_count": 5, "tweet_hashtags": ["Putin", "Erdogan", "Merkel", "cdu", "tuerkei", "turkey", "Tuerkiye", "syrien", "assad", "csu", "spd", "fluechtlinge", "russland", "is"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @sgt_flower: Kampf gegen Terrormiliz #IS: #Assad ist das kleinere \u00dcbel - https://t.co/Oa5qutwlFi Schlaue Menschen wu\u00dften das vor Jahren \u2026", "created_at": "2015-011-28T08:27:08Z", "tweet_urls": ["http://www.tagesspiegel.de/politik/kampf-gegen-terrormiliz-is-assad-ist-das-kleinere-uebel/12651758.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 5, "id": "670519278362337280", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["IS", "Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @Tschonka: LOL #Erdogan winselt jetzt wie ein Hund um Verzeihung\n\n#tuerkei #turkey #Tuerkiye #Putin #syrien #assad #russland #merkel #cd\u2026", "created_at": "2015-011-28T19:14:48Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "670682271909847040", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Erdogan", "tuerkei", "turkey", "Tuerkiye", "Putin", "syrien", "assad", "russland", "merkel", "cdu", "csu", "spd", "is"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 11, "created_at": "2015-011-28T13:24:53Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @pmcouteaux: 2008: #Assad re\u00e7u avec faste. 2013: un Min d\u00e9clare qu'il ne m\u00e9rite pas de vivre. 2015: il est notre alli\u00e9. O\u00f9 est la parole\u2026", "id": "670594211557842944", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "Und mag die L\u00f6sung noch so schmutzig sein, es findet sich immer ein Journalist der sie bef\u00fcrwortet! #Syrien #Assad https://t.co/MSFfCmDtTa", "created_at": "2015-011-28T10:57:32Z", "tweet_urls": ["http://www.tagesspiegel.de/politik/kampf-gegen-terrormiliz-is-assad-ist-das-kleinere-uebel/12651758.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "670557127308611584", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syrien", "Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 10, "created_at": "2015-011-28T12:30:53Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Russia_Niemen72: R\u00e9union de soutien \u00e0 la #Russie et \u00e0 la #Syrie \u00e0 Novi Sad (#Serbie) le 28-11-2015 - #Poutine #Assad #Nikolic https://t\u2026", "id": "670580620402278400", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Russie", "Syrie", "Serbie", "Poutine", "Assad", "Nikolic"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @tagesspiegel: Allianz im Kampf gegen Terrormiliz #IS - #Assad ist das kleinere \u00dcbel. Ein Kommentar. https://t.co/0VgJGGOJfu", "created_at": "2015-011-28T07:15:42Z", "tweet_urls": ["http://www.tagesspiegel.de/politik/kampf-gegen-terrormiliz-is-assad-ist-das-kleinere-uebel/12651758.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "670501301789310976", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["IS", "Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @Tschonka: LOL #Erdogan winselt jetzt wie ein Hund um Verzeihung\n\n#tuerkei #turkey #Tuerkiye #Putin #syrien #assad #russland #merkel #cd\u2026", "created_at": "2015-011-28T19:08:53Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "670680781317152768", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Erdogan", "tuerkei", "turkey", "Tuerkiye", "Putin", "syrien", "assad", "russland", "merkel", "cdu", "csu", "spd", "is"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-28T14:05:17Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "Le Moi Pr\u00e9sident c'\u00e9tait pour les gogos\n#Hollande c'est #etatdurgence sauce #LR #FN faire ami avec #Poutine et r\u00e9habiliter le boucher #Assad", "id": "670604376717807616", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Hollande", "etatdurgence", "LR", "FN", "Poutine", "Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 2, "created_at": "2015-011-28T19:18:44Z", "tweet_urls": ["http://tempsreel.nouvelobs.com/attentats-terroristes-a-paris/20151119.OBS9827/ces-nombreux-pays-que-l-existence-de-daech-arrange-bien.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "\"Erdogan est extr\u00eamement clair : l'ennemi, ce sont les Kurdes. Point.\"  https://t.co/MIUXT9QNyl #daesh #syrie #assad #coalition #ei #turquie", "id": "670683258842161153", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["daesh", "syrie", "assad", "coalition", "ei", "turquie"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 3, "created_at": "2015-011-28T22:26:12Z", "tweet_urls": ["http://claysbeach.blogspot.fr/2015/11/qui-profite-qui-beneficie-des-attaques_20.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "Qui profite ? Qui b\u00e9n\u00e9ficie des attaques de Paris ?  https://t.co/MWf2kbOcPB #Syria #Assad #Obama #ISIS #ParisAttacks via @clayclai", "id": "670730437950590976", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["Syria", "Assad", "Obama", "ISIS", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 11, "created_at": "2015-011-28T13:03:52Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "2008: #Assad re\u00e7u avec faste. 2013: un Min d\u00e9clare qu'il ne m\u00e9rite pas de vivre. 2015: il est notre alli\u00e9. O\u00f9 est la parole de la France ?", "id": "670588921013739521", "favorite_count": 5, "tweet_hashtags": ["Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 24, "created_at": "2015-011-28T17:13:23Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @SaadAbedine: Meet the anti #ISIS coalition of nations/groups\n@usairforce #Iraq #Iran #Assad #YPG #FSA #Russia #France etc etc https://t\u2026", "id": "670651713930592256", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ISIS", "Iraq", "Iran", "Assad", "YPG", "FSA", "Russia", "France"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 11, "created_at": "2015-011-28T13:22:01Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @pmcouteaux: 2008: #Assad re\u00e7u avec faste. 2013: un Min d\u00e9clare qu'il ne m\u00e9rite pas de vivre. 2015: il est notre alli\u00e9. O\u00f9 est la parole\u2026", "id": "670593490447921153", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 85, "created_at": "2015-011-28T18:40:46Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @pmcouteaux: Demi-tour complet de #Fabius sur #Assad sans reconna\u00eetre son erreur (idem sur Iran etc...) ni d\u00e9missionner. Ce minable ridi\u2026", "id": "670673703450124289", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Fabius", "Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 11, "created_at": "2015-011-28T18:01:12Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @pmcouteaux: 2008: #Assad re\u00e7u avec faste. 2013: un Min d\u00e9clare qu'il ne m\u00e9rite pas de vivre. 2015: il est notre alli\u00e9. O\u00f9 est la parole\u2026", "id": "670663746226749440", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 24, "created_at": "2015-011-28T22:27:25Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @SaadAbedine: Meet the anti #ISIS coalition of nations/groups\n@usairforce #Iraq #Iran #Assad #YPG #FSA #Russia #France etc etc https://t\u2026", "id": "670730742054391808", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ISIS", "Iraq", "Iran", "Assad", "YPG", "FSA", "Russia", "France"]},{"lang": "de", "text_de": "@jungewelt @dieLinke #Assad absetzen, frei Wahlen und ISIS in die W\u00fcste oder heim zu Mama schicken.", "created_at": "2015-011-28T12:55:24Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "670586789455900673", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 10, "created_at": "2015-011-28T16:29:20Z", "tweet_urls": ["http://www.letemps.ch/monde/2015/11/26/gilles-kepel-13-novembre-resultat-une-faillite-elites-politiques-francaises"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @LdeCorbiere: Gilles Kepel: \u00abLe 13 novembre? Le r\u00e9sultat d'une faillite des \u00e9lites politiques fran\u00e7aises\u00bb - #Syrie #Assad  https://t.co/\u2026", "id": "670640629333024768", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syrie", "Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "@manuring72 Selbst das glaube ich nicht. #Fl\u00fcchtlingshilfe in der T\u00fcrkei #Assad gemeinsamer Feind ???", "created_at": "2015-011-28T20:46:35Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "670705366578159616", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Fl\u00fcchtlingshilfe", "Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 24, "created_at": "2015-011-28T21:44:20Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @SaadAbedine: Meet the anti #ISIS coalition of nations/groups\n@usairforce #Iraq #Iran #Assad #YPG #FSA #Russia #France etc etc https://t\u2026", "id": "670719900852346880", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ISIS", "Iraq", "Iran", "Assad", "YPG", "FSA", "Russia", "France"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 14, "created_at": "2015-011-28T22:35:26Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @islamonde_info: #Erdogan : \"La #Russie soutien le terrorisme d'\u00e9tat du r\u00e9gime #Assad qui a tu\u00e9 380 000 personnes.\"\nC'est tr\u00e8s chaud com\u2026", "id": "670732760970084353", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Erdogan", "Russie", "Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 24, "created_at": "2015-011-28T21:45:11Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @SaadAbedine: Meet the anti #ISIS coalition of nations/groups\n@usairforce #Iraq #Iran #Assad #YPG #FSA #Russia #France etc etc https://t\u2026", "id": "670720115776880640", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ISIS", "Iraq", "Iran", "Assad", "YPG", "FSA", "Russia", "France"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @Blechliesel: \"Es gibt kein Gut und B\u00f6se. Es gibt nur Macht und jene die zu schwach sind nach ihr zu streben!\"\n\n#putin \n#assad \n#IS \n#vo\u2026", "created_at": "2015-011-28T10:47:43Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "670554658822160384", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["putin", "assad", "IS", "voldemort"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @hdBerretz: Und mag die L\u00f6sung noch so schmutzig sein, es findet sich immer ein Journalist der sie bef\u00fcrwortet! #Syrien #Assad https://t\u2026", "created_at": "2015-011-28T11:08:42Z", "tweet_urls": ["http://www.tagesspiegel.de/politik/kampf-gegen-terrormiliz-is-assad-ist-das-kleinere-uebel/12651758.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "670559938985533440", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syrien", "Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @DJanecek: Die #Putin treue Linke will mit #Assad gegen den IS in den Kampf ziehen. Indiskutabler Vorschlag. @SWagenknecht  https://t.co\u2026", "created_at": "2015-011-28T11:39:13Z", "tweet_urls": ["http://www.finanznachrichten.de/nachrichten-2015-11/35732931-noz-noz-wagenknecht-begruesst-franzoesische-ueberlegungen-zum-kampf-gegen-is-007.htm"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 3, "id": "670567617590112256", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Putin", "Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 140, "created_at": "2015-011-28T11:59:44Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @pmcouteaux: Pour #Fabius, Il y a qq semaines, #Assad \"ne m\u00e9ritait pas d'\u00eatre sur terre\", propos inou\u00ef s'agissant d'un chef d'Etat; ce m\u2026", "id": "670572780425977856", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Fabius", "Assad"]}]