[{"lang": "ru", "created_at": "2015-011-27T11:19:18Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 5, "text_ru": "RT @zigzag2408: \u041a\u0440\u0430\u0441\u0438\u0432\u043e \u0438 \u0442\u0440\u043e\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e \u0432 @AFP \u043f\u043e\u0447\u0442\u0438\u043b\u0438 \u043f\u0430\u043c\u044f\u0442\u044c \u0436\u0435\u0440\u0442\u0432 \u0442\u0435\u0440\u0430\u043a\u0442\u043e\u0432 13/11 #ParisAttacks #hommagenational https://t.co/BFpEiTgIhB", "id": "670200219699687424", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "hommagenational"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 238, "created_at": "2015-011-27T23:09:46Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @itele: #ParisAttacks&gt; Bernard Cazeneuve a remerci\u00e9 la Russie pour le chiot offert apr\u00e8s la mort du chien du RAID, Diesel https://t.co/A\u2026", "id": "670379012758315008", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "ru", "created_at": "2015-011-27T17:59:24Z", "tweet_urls": [], "entities": ["\u0410\u043b\u0436\u0438\u0440\u0435", "#\u041f\u0430\u0440\u0438\u0436"], "concepts": [], "retweet_count": 45, "text_ru": "RT @Amin_Shishani: \u041a\u0430\u043a \u043b\u0438\u0446\u0435\u043c\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f #\u0424\u0440\u0430\u043d\u0446\u0438\u044f \u0443\u0441\u0442\u0440\u0430\u0438\u0432\u0430\u043b\u0430 \u043c\u0430\u0441\u0441\u043e\u0432\u0443\u044e \u0440\u0435\u0437\u043d\u044e \u0432 \u0410\u043b\u0436\u0438\u0440\u0435 \u0438 #\u041c\u0430\u0440\u043e\u043a\u043a\u043e, \u044d\u0442\u043e \u0432\u0430\u0448\u0430 #\u0434\u0435\u043c\u043e\u043a\u0440\u0430\u0442\u0438\u044f?\n\n#ParisAttacks \n#\u041f\u0430\u0440\u0438\u0436 http\u2026", "id": "670300905028362240", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["\u0424\u0440\u0430\u043d\u0446\u0438\u044f", "\u041c\u0430\u0440\u043e\u043a\u043a\u043e", "\u0434\u0435\u043c\u043e\u043a\u0440\u0430\u0442\u0438\u044f", "ParisAttacks", "\u041f\u0430\u0440\u0438\u0436"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @Aus_der_Pfalz: @LSaktuellRP AfD zu Dreyer und #ParisAttacks : barbarisches Attentat darf nicht f\u00fcr Hetze gg Asylkritiker instrumentalis\u2026", "created_at": "2015-011-27T20:58:21Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 12, "id": "670345941594021888", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "MALU16"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 814, "created_at": "2015-011-27T23:13:15Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @mvd_official: Ce chien sera remis \u00e0 la France en temoignage de la solidarit\u00e9 #Paris #JeSuisParis #ParisAttacks #police #news https://t.\u2026", "id": "670379889061666816", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Paris", "JeSuisParis", "ParisAttacks", "police", "news"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @UlrikeLunacek: \"M\u00fcssen endlich die Rolle von Saudi-Arabien bei der Finanzierung von Terrorismus ins Auge fassen\" @ph_lamberts #EPplenar\u2026", "created_at": "2015-011-27T19:40:16Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 9, "id": "670326290868760576", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["EPplenary", "ParisAttacks"]},{"lang": "ru", "created_at": "2015-011-27T09:43:50Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 5, "text_ru": "RT @zigzag2408: \u041a\u0440\u0430\u0441\u0438\u0432\u043e \u0438 \u0442\u0440\u043e\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e \u0432 @AFP \u043f\u043e\u0447\u0442\u0438\u043b\u0438 \u043f\u0430\u043c\u044f\u0442\u044c \u0436\u0435\u0440\u0442\u0432 \u0442\u0435\u0440\u0430\u043a\u0442\u043e\u0432 13/11 #ParisAttacks #hommagenational https://t.co/BFpEiTgIhB", "id": "670176194738917376", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "hommagenational"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @daspunkt: Solange #Muslime den #Koran \u00fcber das #Grundgesetz und die #Scharia \u00fcber das #StGB stellen, ist keine #Integration m\u00f6glich. #P\u2026", "created_at": "2015-011-27T20:24:34Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 38, "id": "670337439853072384", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Muslime", "Koran", "Grundgesetz", "Scharia", "StGB", "Integration", "ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "#Paris. Die Trauerfeier. Ohne Kommentar. #parisattacks\nhttps://t.co/qjR7In6gn2", "created_at": "2015-011-27T23:58:44Z", "tweet_urls": ["https://amp.twimg.com/v/350b94e5-eecc-4c62-a961-e75348510425"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 6, "id": "670391335715631104", "favorite_count": 5, "tweet_hashtags": ["Paris", "parisattacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:41:38Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @bedier: To the cowards behind #ParisAttacks , this is what Allah says in the Quran about magnitude of your crime @cnnbrk https://t.co/K\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 4259, "id": "670387031868964864", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:48:26Z", "tweet_urls": ["http://bit.ly/1InRcrK"], "entities": [], "text_en": "Ringleader of #ParisAttacks planned more strikes, mocked open borders: sources https://t.co/oo32ihSitm https://t.co/RWmtwjgTTk", "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "670388742524309504", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:58:45Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @FOX29philly: #BREAKING: Mastermind of Paris attacks killed in police raid.\n#ParisAttacks", "concepts": [], "retweet_count": 164, "id": "670391342233747456", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["BREAKING", "ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @daspunkt: Solange #Muslime den #Koran \u00fcber das #Grundgesetz und die #Scharia \u00fcber das #StGB stellen, ist keine #Integration m\u00f6glich. #P\u2026", "created_at": "2015-011-27T20:19:48Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 38, "id": "670336239766228997", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Muslime", "Koran", "Grundgesetz", "Scharia", "StGB", "Integration", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 63, "created_at": "2015-011-27T23:33:56Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @UGUR_95: C'est si simple que \u00e7a! #Kurde #Isis #syrie #turquie #russie #ypg #HDP #peace #TunisAttack #ParisAttacks #Daesh #PKK https://t\u2026", "id": "670385096566947841", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Kurde", "Isis", "syrie", "turquie", "russie", "ypg", "HDP", "peace", "TunisAttack", "ParisAttacks", "Daesh", "PKK"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-27T23:23:15Z", "tweet_urls": ["http://www.youtube.com/watch?v=dme3Oj99iic&sns=tw", "https://goo.gl/Xs9YtQ"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "Quand on a que l'amour... #ParisAttacks #hommagenational #tousunis https://t.co/s04Ggse2qL https://t.co/tAuYagNibx", "id": "670382406134833152", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "hommagenational", "tousunis"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:51:48Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/rayray_cray_zay/status/670388761629356032"], "entities": [], "text_en": "Not true on either front. Muslims worldwide denounced the #ParisAttacks. The problem is they shouldn't need to. https://t.co/FMitTYleVR", "concepts": [], "retweet_count": 5, "id": "670389592797790208", "favorite_count": 7, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @Desiderata_1927: WIEVIELE\n\u2026\nTote\nk\u00f6rperlich Verletzte\nunz\u00e4hlige Langzeit - Traumatisierte\n\u2026\nF\u00dcR  WAS\n\u2753\nSINN\n\u2753\n\u2764 \n#PorteOuverte \n#FRAGER\u2026", "created_at": "2015-011-27T20:21:10Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 18, "id": "670336582755446784", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PorteOuverte", "FRAGER", "ParisAttacks", "AfD"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 393, "created_at": "2015-011-27T23:35:22Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @andrebercoff: Plus que jamais, apr\u00e8s #ParisAttacks, r\u00e9p\u00e9tons-le : les pacifistes d'aujourd'hui sont les collabos de demain. Ils tendent\u2026", "id": "670385456777928707", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-27T23:48:00Z", "tweet_urls": ["https://goo.gl/Xs9YtQ"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT AAmbregni: #hommagenational Journ\u00e9e d'hommage \u00e0 Paris pour les victimes du 13 novembre #AFP #ParisAttacks \u2026 https://t.co/tAuYah4T35", "id": "670388634646777856", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["hommagenational", "AFP", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 238, "created_at": "2015-011-27T23:27:00Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @itele: #ParisAttacks&gt; Bernard Cazeneuve a remerci\u00e9 la Russie pour le chiot offert apr\u00e8s la mort du chien du RAID, Diesel https://t.co/A\u2026", "id": "670383350322962433", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @weissbarth: F\u00fcnf L\u00fcgen, die sie uns \u00fcber Paris erz\u00e4hlen. Lesenswerter Beitrag von @APosener --&gt; https://t.co/p5OOiblOJh #ParisAttacks", "created_at": "2015-011-27T20:52:26Z", "tweet_urls": ["http://starke-meinungen.de/blog/2015/11/19/fuenf-luegen-die-sie-uns-ueber-paris-erzaehlen/"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 17, "id": "670344452368637952", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-27T23:16:51Z", "tweet_urls": ["http://ift.tt/1YyLs7J"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Derni\u00e8re soir\u00e9e en #bleublancrouge pour la #toureiffel en hommage aux victime de #parisattacks  #Paris #ton\u2026 https://t.co/y0PvFMWsI1", "id": "670380796885278720", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["bleublancrouge", "toureiffel", "parisattacks", "Paris", "ton"]},{"lang": "de", "text_de": "Gedenkfeier in Paris: Quand on n'a que l'amour - Wenn man nichts als Liebe hat. #ParisAttacks | https://t.co/eMMu297GmN", "created_at": "2015-011-27T18:24:49Z", "tweet_urls": ["https://www.youtube.com/watch?v=gtMbwXCJPOk"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "670307303422304257", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "ru", "created_at": "2015-011-27T09:37:49Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 5, "text_ru": "\u041a\u0440\u0430\u0441\u0438\u0432\u043e \u0438 \u0442\u0440\u043e\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e \u0432 @AFP \u043f\u043e\u0447\u0442\u0438\u043b\u0438 \u043f\u0430\u043c\u044f\u0442\u044c \u0436\u0435\u0440\u0442\u0432 \u0442\u0435\u0440\u0430\u043a\u0442\u043e\u0432 13/11 #ParisAttacks #hommagenational https://t.co/BFpEiTgIhB", "id": "670174678867173376", "favorite_count": 3, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "hommagenational"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:47:16Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @rishibagree: Bang on Cartoon on #ParisAttacks \nDifference between, Islamists &amp; \"Moderate Muslims &amp; Islam Apologists\" https://t.co/hJA1Q\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 298, "id": "670388450374324228", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @TomMayerEuropa: Identit\u00e4t von acht Attent\u00e4tern in Paris gekl\u00e4rt: alle hatten (auch) EU-P\u00e4sse und waren keine Fl\u00fcchtlinge #ParisAttacks", "created_at": "2015-011-27T18:42:57Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 877, "id": "670311864971194368", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 238, "created_at": "2015-011-27T23:09:54Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @itele: #ParisAttacks&gt; Bernard Cazeneuve a remerci\u00e9 la Russie pour le chiot offert apr\u00e8s la mort du chien du RAID, Diesel https://t.co/A\u2026", "id": "670379048070021120", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:54:04Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @MichaelTetrick: It's time to investigate Obama WH! \"#ISIS is JV ... Contained ... #ParisAttacks are a setback\"\nNOT keeping US safe! htt\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 23, "id": "670390161742692355", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ISIS", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-27T23:17:35Z", "tweet_urls": ["https://goo.gl/Xs9YtQ"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Djezel d\u00e9j\u00e0 remplac\u00e9 et les 130 victimes irrempla\u00e7ables.\n#ParisAttacks #SaintDenis #HommageNational https://t.co/tAuYagNibx", "id": "670380980771885056", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Djezel", "ParisAttacks", "SaintDenis", "HommageNational"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:48:08Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @KPhed: Sick, telling irony that the first terrorist attack on US soil post #ParisAttacks is a home-grown nut with a gun. #cosprings #gu\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 13, "id": "670388669727961088", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "cosprings", "gunsense"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:43:24Z", "tweet_urls": ["http://www.twitlonger.com/show/n_1sjsjkl"], "entities": [], "text_en": "RT @wikileaks: #ParisAttacks: Better targeted surveillance is needed, not mass #surveillance https://t.co/DEzqdzTQ3v https://t.co/PWc6intQVG", "concepts": [], "retweet_count": 448, "id": "670387477371219969", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "surveillance"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 713, "created_at": "2015-011-27T23:59:21Z", "tweet_urls": [], "entities": ["la Russie"], "concepts": [], "text_fr": "RT @FerryLuc: Ce n'est pas la Russie notre ennemie comme nombre de nos intellos le pr\u00e9tendent mais bel et bien Daech #AttentatsParis #Paris\u2026", "id": "670391489709633536", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["AttentatsParis", "ParisAttacks", "Daesh"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-27T23:41:19Z", "tweet_urls": ["https://goo.gl/Xs9YtQ"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT SIEL42: #Drapeaux sur la fa\u00e7ade de notre si\u00e8ge en #hommage aux victimes de #ParisAttacks #hommagenational \u2026 https://t.co/tAuYagNibx", "id": "670386955318894592", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Drapeaux", "hommage", "ParisAttacks", "hommagenational"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:48:04Z", "tweet_urls": ["http://warontherocks.com/2015/11/nato-and-the-paris-attacks-why-there-will-not-be-an-article-v-response/"], "entities": [], "text_en": "#NATO and the #ParisAttacks, @srs2_ explains why there wasn't an Article 5 response: https://t.co/x7w9J39Pb0 https://t.co/1YNHbc7arM", "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "670388650736160768", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["NATO", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 238, "created_at": "2015-011-27T23:09:29Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @itele: #ParisAttacks&gt; Bernard Cazeneuve a remerci\u00e9 la Russie pour le chiot offert apr\u00e8s la mort du chien du RAID, Diesel https://t.co/A\u2026", "id": "670378940427599873", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @tagesschau: V\u00f6lkerrechtler: \"Noch kein Mandat f\u00fcr Milit\u00e4reinsatz in Syrien\" https://t.co/W1ertB3TQT #ParisAttacks", "created_at": "2015-011-27T19:03:26Z", "tweet_urls": ["http://www.tagesschau.de/inland/interview-finke-101.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 15, "id": "670317020374802432", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:43:54Z", "tweet_urls": ["http://wp.me/p6AB5o-7i"], "entities": [], "text_en": "Visualizing the impact of the Paris Attacks. #parisattacks #paris https://t.co/ZgSoVzRkSi", "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "670387603800236033", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["parisattacks", "paris"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-27T23:37:41Z", "tweet_urls": ["http://sco.lt/7H1xir"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "Deux semaines apr\u00e8s les attentats, les belles histoires dont il faut se rappeler | @scoopit https://t.co/RVo5wjRKUc #ParisAttacks", "id": "670386037370331137", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:55:33Z", "tweet_urls": ["http://katehon.com/topic/geopolitics/1338-new-divisions-new-war.html"], "entities": [], "text_en": "RT @katehonnews: New divisions, new war\nhttps://t.co/vjMJLVEeKo\n#NATO #war #turkey #isis #russia #putin #syria #ParisAttacks https://t.co/1\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 360, "id": "670390536579260416", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["NATO", "war", "turkey", "isis", "russia", "putin", "syria", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 4, "created_at": "2015-011-27T23:12:12Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @encolere75: : #ParisAttacks&gt; Bernard Cazeneuve a remerci\u00e9 la Russie pour le chiot offert apr\u00e8s la mort du chien du RAID, Diesel https:/\u2026", "id": "670379626364059652", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 199, "created_at": "2015-011-27T23:10:30Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @BernardLehut: Tour Eiffel de livres en bleu, blanc, rouge : l'hommage de l'American Library de Paris @amerlibparis #ParisAttacks https:\u2026", "id": "670379196988936192", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @traumaprinz: #ParisAttacks und die b\u00f6sen Jungs aus #Syrien\noder?\nman fand doch einen Pass - nicht? https://t.co/EItSazXVDo", "created_at": "2015-011-27T23:56:57Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "670390886421938176", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Syrien"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @handelsblatt: Weiterer Terrorverd\u00e4chtiger in Br\u00fcssel verhaftet #ParisAttacks https://t.co/mRqmFOFAO2", "created_at": "2015-011-27T18:06:44Z", "tweet_urls": ["http://www.handelsblatt.com/politik/international/nach-anschlaegen-von-paris-weiterer-terrorverdaechtiger-in-bruessel-verhaftet/12651280.html?social=twitter"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 5, "id": "670302752690565121", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:45:57Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "Rahmi Koc (one of Turkey\u2019s wealthiest man) stated: \"Erdogan has one billion dollars.\" that was in 2001 - 14 years ago. #Syria #ParisAttacks", "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "670388121071190021", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["Syria", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 2, "created_at": "2015-011-27T23:12:56Z", "tweet_urls": ["http://bit.ly/11septembre13novembre"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @DenisTherriault: #ParisAttacks \u2022 \"La meilleure attaque contre les terroristes, aimer la vie\" Orphelins 11/9 https://t.co/QY5vCuQz2g htt\u2026", "id": "670379812419182592", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "Nach den #ParisAttacks laufen Medien auf erh\u00f6htem Energielevel. \u00dcber Tage des ersch\u00fctterten Lesens: https://t.co/I3hBFDqfEn", "created_at": "2015-011-27T18:45:50Z", "tweet_urls": ["http://taz.de/Nachbeben-der-Anschlaege-in-Paris/!5254439/"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "670312590741012480", "favorite_count": 2, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "ParisTerrorAttacks: Guy Verhofstadt in EuroParl (25Nov15) [2015-11-25] https://t.co/17hbskWA7t #AnonTV #ParisAttacks #EU #security", "created_at": "2015-011-27T22:37:02Z", "tweet_urls": ["https://www.youtube.com/watch?v=XAnfDciKJcg"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "670370776311332865", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["AnonTV", "ParisAttacks", "EU", "security"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @Sven_Becker: Im @DerSPIEGEL: Wer war Abdelhamid Abaaoud? @katrinkuntz und ich konnten Akten zum IS-K\u00e4mpfer einsehen #ParisAttacks https\u2026", "created_at": "2015-011-27T18:02:30Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 10, "id": "670301685693218817", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "ru", "created_at": "2015-011-27T14:14:03Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "text_ru": "\u041d\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 \u0444\u043b\u0430\u0433\u0438 \u0432 \u043e\u043a\u043d\u0430\u0445 \u0438 \u043d\u0430 \u0431\u0430\u043b\u043a\u043e\u043d\u0430\u0445 \u043f\u0430\u0440\u0438\u0436\u0430\u043d \u0432 \u043f\u0430\u043c\u044f\u0442\u044c \u043e \u0436\u0435\u0440\u0442\u0432\u0430\u0445 #ParisAttacks 13 \u043d\u043e\u044f\u0431\u0440\u044f. @tv24kz #24kz https://t.co/KqGZKIQB5W", "id": "670244194305355777", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "24kz"]},{"lang": "de", "text_de": "Titelseiten f\u00fcr Sonnabend stehen: #ParisAttacks #Terror #VWgate #sonntag #Advent #UMG #G\u00f6ttingen @goetageblatt https://t.co/mvKFX8CV70", "created_at": "2015-011-27T22:49:32Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "670373922462941184", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Terror", "VWgate", "sonntag", "Advent", "UMG", "G\u00f6ttingen"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 238, "created_at": "2015-011-27T23:50:15Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @itele: #ParisAttacks&gt; Bernard Cazeneuve a remerci\u00e9 la Russie pour le chiot offert apr\u00e8s la mort du chien du RAID, Diesel https://t.co/A\u2026", "id": "670389200596901888", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-27T23:23:12Z", "tweet_urls": ["https://goo.gl/Xs9YtQ"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "meliMelanei: #Djezel d\u00e9j\u00e0 remplac\u00e9 et les 130 victimes irrempla\u00e7ables.\n#ParisAttacks #SaintDenis #HommageNational \u2026 https://t.co/tAuYagNibx", "id": "670382394495606785", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Djezel", "ParisAttacks", "SaintDenis", "HommageNational"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:50:55Z", "tweet_urls": ["http://www.gatestoneinstitute.org/6959/molenbeek-mayor-moureaux"], "entities": [], "text_en": "Longtime Belgian Mayor: A Godfather of #Jihad? #Molenbeek #ParisAttacks https://t.co/7yBwewdrh5 https://t.co/QDQ5IM01B5", "concepts": [], "retweet_count": 10, "id": "670389369870487552", "favorite_count": 3, "tweet_hashtags": ["Jihad", "Molenbeek", "ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @TomMayerEuropa: Identit\u00e4t von acht Attent\u00e4tern in Paris gekl\u00e4rt: alle hatten (auch) EU-P\u00e4sse und waren keine Fl\u00fcchtlinge #ParisAttacks", "created_at": "2015-011-27T21:20:22Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 877, "id": "670351482995220480", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:52:12Z", "tweet_urls": ["http://bit.ly/1ImpbAE"], "entities": [], "text_en": "RT @ChannelNewsAsia: Four assault rifles used in #ParisAttacks attacks purchased from trafficker in Germany: Reports https://t.co/DEsMwX3mTY", "concepts": [], "retweet_count": 7, "id": "670389692727062528", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @ZDFheute: Bundeswehr gegen den # IS - Was geht. Ein Hintergrund. #ParisAttacks  https://t.co/JDQE3RiKIj", "created_at": "2015-011-27T19:05:42Z", "tweet_urls": ["http://www.heute.de/bundeswehr-einsatz-gegen-terrormiliz-is-in-syrien-was-geht-und-was-nicht-geht-41203198.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 3, "id": "670317591819329540", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @traumaprinz: #Frankreich trauert um die Opfer von #ParisAttacks https://t.co/Hej5VDpqXw", "created_at": "2015-011-27T23:55:55Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "670390627838857216", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Frankreich", "ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @BerzinsC: Wohin nach #parisattacks?In die Oper! @schweiz_sonntag  @operzuerich @TheaterBasel @KonzertTheaterB @TOBielSolothurn https://\u2026", "created_at": "2015-011-27T22:38:24Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 8, "id": "670371119338299392", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["parisattacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 5, "created_at": "2015-011-27T23:22:10Z", "tweet_urls": ["http://www.youtube.com/watch?v=dme3Oj99iic&sns=tw"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "Quand on a que l'amour... #ParisAttacks #hommagenational #tousunis https://t.co/kDlYUz7si9", "id": "670382132443930624", "favorite_count": 7, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "hommagenational", "tousunis"]},{"lang": "de", "text_de": "Kampf gegen den #IS - Welche Rechtsgrundlage hat eigentlich der Einsatz der Bundeswehr? #ParisAttacks https://t.co/JDQE3R19jJ", "created_at": "2015-011-27T18:47:05Z", "tweet_urls": ["http://www.heute.de/bundeswehr-einsatz-gegen-terrormiliz-is-in-syrien-was-geht-und-was-nicht-geht-41203198.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 6, "id": "670312908904005633", "favorite_count": 6, "tweet_hashtags": ["IS", "ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:52:29Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/rayray_cray_zay/status/670388761629356032"], "entities": [], "text_en": "RT @JesseBenn: Not true on either front. Muslims worldwide denounced the #ParisAttacks. The problem is they shouldn't need to. https://t.co\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 5, "id": "670389765166895105", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @TomMayerEuropa: Identit\u00e4t von acht Attent\u00e4tern in Paris gekl\u00e4rt: alle hatten (auch) EU-P\u00e4sse und waren keine Fl\u00fcchtlinge #ParisAttacks", "created_at": "2015-011-27T23:11:07Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 877, "id": "670379351960068096", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:54:43Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @AFP: Names of the 130 victims of the #ParisAttacks https://t.co/uOyzlzWONq", "concepts": [], "retweet_count": 542, "id": "670390326209724416", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @AuswaertigesAmt: Mit den Gedanken in #Paris: #Frankreich nimmt heute Abschied von den Opfern der #ParisAttacks. #NousSommesUnis https:/\u2026", "created_at": "2015-011-27T19:59:21Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 26, "id": "670331093279760385", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Paris", "Frankreich", "ParisAttacks", "NousSommesUnis"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:44:01Z", "tweet_urls": ["http://www.independent.co.uk/news/world/europe/paris-attacks-almost-800-pump-action-shotguns-seized-by-italian-police-on-way-to-belgium-germany-and-a6752106.html"], "entities": [], "text_en": "RT @littleredblog: Almost 800 pump-action shotguns seized by Italian police https://t.co/dbe25wrz11 #WeGotEd #ParisAttacks", "concepts": [], "retweet_count": 3, "id": "670387633239949312", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["WeGotEd", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 238, "created_at": "2015-011-27T23:48:14Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @itele: #ParisAttacks&gt; Bernard Cazeneuve a remerci\u00e9 la Russie pour le chiot offert apr\u00e8s la mort du chien du RAID, Diesel https://t.co/A\u2026", "id": "670388693052600320", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @daspunkt: Solange #Muslime den #Koran \u00fcber das #Grundgesetz und die #Scharia \u00fcber das #StGB stellen, ist keine #Integration m\u00f6glich. #P\u2026", "created_at": "2015-011-27T20:20:30Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 38, "id": "670336414094106624", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Muslime", "Koran", "Grundgesetz", "Scharia", "StGB", "Integration", "ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @ZDFheute: Kampf gegen den #IS - Welche Rechtsgrundlage hat eigentlich der Einsatz der Bundeswehr? #ParisAttacks https://t.co/JDQE3R19jJ", "created_at": "2015-011-27T18:51:58Z", "tweet_urls": ["http://www.heute.de/bundeswehr-einsatz-gegen-terrormiliz-is-in-syrien-was-geht-und-was-nicht-geht-41203198.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 6, "id": "670314136115507200", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["IS", "ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "\"Mord-Waffen kamen aus Deutschland!\" sagt @BILD #ParisAttacks #Magstadt @StZ_NEWS https://t.co/4scQb2kK7W", "created_at": "2015-011-27T21:19:48Z", "tweet_urls": ["http://www.stuttgarter-zeitung.de/inhalt.staatsanwaltschaft-stuttgart-ermittelt-wurden-aus-magstadt-waffen-nach-paris-verkauft.db006d30-b7a6-4dd9-9381-fe1cac98493f.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "670351340820938754", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Magstadt"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:58:47Z", "tweet_urls": ["http://www.reuters.com/article/idUSKBN0TG22T20151127"], "entities": [], "text_en": "Ringleader of #ParisAttacks planned more strikes, mocked open borders https://t.co/Jm7d67CadQ", "concepts": [], "retweet_count": 7, "id": "670391347774386177", "favorite_count": 5, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "ru", "created_at": "2015-011-27T10:48:45Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 5, "text_ru": "RT @zigzag2408: \u041a\u0440\u0430\u0441\u0438\u0432\u043e \u0438 \u0442\u0440\u043e\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e \u0432 @AFP \u043f\u043e\u0447\u0442\u0438\u043b\u0438 \u043f\u0430\u043c\u044f\u0442\u044c \u0436\u0435\u0440\u0442\u0432 \u0442\u0435\u0440\u0430\u043a\u0442\u043e\u0432 13/11 #ParisAttacks #hommagenational https://t.co/BFpEiTgIhB", "id": "670192532127670272", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "hommagenational"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @PatrickGruska: Zwei Wochen nach #parisattacks sind immer noch viele Fragen offen. Was man bisher (nicht) wei\u00df gibt's von mir um 22.10 i\u2026", "created_at": "2015-011-27T21:13:13Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "670349682263072768", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["parisattacks", "zib2"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 161, "created_at": "2015-011-27T23:28:56Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @MenegolLeDessin: La France r\u00e9siste @NPolony @BeaujolaisNvx #ParisAttacks https://t.co/F4jAAsmk1s", "id": "670383838963568640", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:44:06Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "Kendrick #OLMHSC #ParisAttacks #antiblanc https://t.co/v6bHvmSoGg", "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "670387651866816512", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["OLMHSC", "ParisAttacks", "antiblanc"]},{"lang": "de", "text_de": "Zionist Erdogan is Israel's best mate \n\nhttps://t.co/EI3VFhejvx\n#Syria\nisis\n#ParisAttacks https://t.co/rFUKO8FbFC", "created_at": "2015-011-27T22:42:12Z", "tweet_urls": ["http://www.danielpipes.org/comments/217429"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 3, "id": "670372077950648320", "favorite_count": 3, "tweet_hashtags": ["Syria", "ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:44:53Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @bluehandusa: If you think Islamic ideology is compatible with Western Civilisation and Freedom, think again. #ParisAttacks https://t.co\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 22, "id": "670387851633127425", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "spannende Analyse #ParisAttacks &amp; Links \u01c0 Pariser Klassenkampf \u2014 der Freitag https://t.co/EkY6lgNhEy", "created_at": "2015-011-27T23:19:43Z", "tweet_urls": ["https://www.freitag.de/autoren/der-freitag/pariser-klassenkampf#1448665822034578"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "670381516535562244", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @KHofsttter: Zum heutigen Abschied der Opfer von #ParisAttacks #NousSommesUnis  Koblenz Schloss https://t.co/AqiqPDJSX9", "created_at": "2015-011-27T21:52:38Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 4, "id": "670359603050323973", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "NousSommesUnis"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:42:12Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @kaeridwyn: Love means that together we become ONE no matter what we face, be strong!\n#CCOT\n#ParisAttacks https://t.co/BsHUvcEhTW", "concepts": [], "retweet_count": 10, "id": "670387174077018112", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["CCOT", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-27T23:46:04Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "Ambassade de #France \u00e0 #Lima. Drapeaux en berne. #ParisAttacks https://t.co/BilUhy3l9W", "id": "670388150343200768", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["France", "Lima", "ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @daspunkt: Solange #Muslime den #Koran \u00fcber das #Grundgesetz und die #Scharia \u00fcber das #StGB stellen, ist keine #Integration m\u00f6glich. #P\u2026", "created_at": "2015-011-27T20:56:53Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 38, "id": "670345572742729729", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Muslime", "Koran", "Grundgesetz", "Scharia", "StGB", "Integration", "ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:42:10Z", "tweet_urls": ["https://www.securite.interieur.gouv.fr/"], "entities": [], "text_en": "RT @PNationale: [#ParisAttacks] French police wants to ID these 2 suicide bombers #StadeDeFrance\nFrom abroad https://t.co/j2YxItDcTz https:\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 481, "id": "670387167290662917", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "StadeDeFrance"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-27T23:20:26Z", "tweet_urls": ["https://goo.gl/Xs9YtQ"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Djezel d\u00e9j\u00e0 remplac\u00e9 et les 130 victimes irrempla\u00e7ables.\n#ParisAttacks #SaintDenis #HommageNational \u2026 https://t.co/9N5BsNhd69", "id": "670381698266341378", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Djezel", "ParisAttacks", "SaintDenis", "HommageNational"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 238, "created_at": "2015-011-27T23:26:29Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @itele: #ParisAttacks&gt; Bernard Cazeneuve a remerci\u00e9 la Russie pour le chiot offert apr\u00e8s la mort du chien du RAID, Diesel https://t.co/A\u2026", "id": "670383221729792000", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 63, "created_at": "2015-011-27T23:30:13Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @UGUR_95: C'est si simple que \u00e7a! #Kurde #Isis #syrie #turquie #russie #ypg #HDP #peace #TunisAttack #ParisAttacks #Daesh #PKK https://t\u2026", "id": "670384158615687168", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Kurde", "Isis", "syrie", "turquie", "russie", "ypg", "HDP", "peace", "TunisAttack", "ParisAttacks", "Daesh", "PKK"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:44:20Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @jmsardo: #France: Probably the most original and symbolic tricolour tribute to #ParisAttacks victims. https://t.co/kk2RoBYTel Via @momp\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 34, "id": "670387711233105920", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["France", "ParisAttacks"]},{"lang": "ru", "created_at": "2015-011-27T13:10:21Z", "tweet_urls": [], "entities": ["\u041f\u0430\u0440\u0438\u0436\u0435"], "concepts": [], "retweet_count": 200, "text_ru": "RT @twchernov: \u0412\u043e\u0442 \u0442\u0430\u043a\u0430\u044f \u043f\u0440\u043e\u0441\u043e\u0447\u0438\u043b\u0430\u0441\u044c \u0444\u043e\u0442\u043e\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044f \u0441 \u0442\u0435\u0430\u0442\u0440\u0430 \u0432 \u041f\u0430\u0440\u0438\u0436\u0435. \u041f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0430\u0442\u0430\u043a\u0438 \u0442\u0435\u0440\u0440\u043e\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0432. #G20 #PrayForParis #ParisAttacks https://t.co/M\u2026", "id": "670228167286763522", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["G20", "PrayForParis", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 79, "created_at": "2015-011-27T23:45:44Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @AAmbregni: #hommagenational Journ\u00e9e d'hommage \u00e0 Paris pour les victimes du 13 novembre #AFP #ParisAttacks https://t.co/JHp8OqEr5P", "id": "670388064221556740", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["hommagenational", "AFP", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-27T23:47:49Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "\"@itele: #ParisAttacks\n@BCazeneuve remerci\u00e9 la Russie pour le chiot offert apr\u00e8s la mort du chien du RAID, Diesel https://t.co/XCR6Oc3yXf\"", "id": "670388588400517121", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:59:07Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @AFP: Names of the 130 victims of the #ParisAttacks https://t.co/uOyzlzWONq", "concepts": [], "retweet_count": 542, "id": "670391432079872001", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "#Terror und #\u00dcberwachung bedingen sich gegenseitig. Muss das so sein? Was, wenn wir es mal anders machten? Wie? \n\n#ParisAttacks #NoWar", "created_at": "2015-011-27T17:58:48Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "670300754889060352", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Terror", "\u00dcberwachung", "ParisAttacks", "NoWar"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 1, "created_at": "2015-011-27T23:59:22Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @JeromePasanau: Elodie \u00e0 Craponne/Arzon a promis aux \u00e9l\u00e8ves CP CE1 que leur dessin serait \u00e0 Paris #HommageAuxVictimes #ParisAttacks http\u2026", "id": "670391494486962178", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["HommageAuxVictimes", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 238, "created_at": "2015-011-27T23:14:50Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @itele: #ParisAttacks&gt; Bernard Cazeneuve a remerci\u00e9 la Russie pour le chiot offert apr\u00e8s la mort du chien du RAID, Diesel https://t.co/A\u2026", "id": "670380288552345600", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-27T23:23:12Z", "tweet_urls": ["https://goo.gl/Xs9YtQ"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "PreetyPiper: #Djezel d\u00e9j\u00e0 remplac\u00e9 et les 130 victimes irrempla\u00e7ables.\n#ParisAttacks #SaintDenis #HommageNational \u2026 https://t.co/tAuYagNibx", "id": "670382392620752896", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Djezel", "ParisAttacks", "SaintDenis", "HommageNational"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 49, "created_at": "2015-011-27T23:33:05Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @JasperMalfoy: Help les twittos es-ce que vous pouvez aider ce gar\u00e7on? #ParisAttacks #rechercheParis https://t.co/NScaz6cF1i", "id": "670384882602917892", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "rechercheParis"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:52:56Z", "tweet_urls": ["http://www.fairobserver.com/region/north_america/a-conversation-with-yasir-qadhi-on-paris-terrorism-and-islam-12105/#sthash.Vx28wMQn.dpuf"], "entities": [], "text_en": "RT @YahiaLababidi: \"What happened post-9/11 isn\u2019t even history; it is living memory.\"\n#ISIS #Islam #ParisAttacks \nvia @fairobserverusa http\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "670389877591171073", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ISIS", "Islam", "ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:42:14Z", "tweet_urls": ["http://www.jihadwatch.org/2015/11/italian-police-seize-800-shotguns-bound-for-belgium-from-turkey"], "entities": [], "text_en": "RT @patrick_hostis: Italian police seize 800 shotguns bound for Belgium from Turkey https://t.co/kpqtIaVHIq @CarmineZozzora #WakeUpAmerica \u2026", "concepts": [], "retweet_count": 3, "id": "670387184734568448", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["WakeUpAmerica", "tcot", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 670, "created_at": "2015-011-27T23:19:50Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @afpfr: #ParisAttacks La tour Eiffel \u00e9teinte ce soir, en hommage aux victimes des attentats. Photo @alainjocard #AFP https://t.co/Fi27GG\u2026", "id": "670381547804073988", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "AFP"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @tagesschau: V\u00f6lkerrechtler: \"Noch kein Mandat f\u00fcr Milit\u00e4reinsatz in Syrien\" https://t.co/W1ertB3TQT #ParisAttacks", "created_at": "2015-011-27T18:37:35Z", "tweet_urls": ["http://www.tagesschau.de/inland/interview-finke-101.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 15, "id": "670310515185426432", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @SWRinfo: Der Stra\u00dfburger #Weihnachtsmarkt hat seit heute seine Tore ge\u00f6ffnet. Nach den #ParisAttacks herrschen strenge Sicherheitsvorke\u2026", "created_at": "2015-011-27T19:11:25Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "670319030121680897", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Weihnachtsmarkt", "ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:44:59Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @Y4zz_Official: These Faces Are NOT Responsible For Paris\n#PrayForSyria #ParisAttacks #Syria \n\nhttps://t.co/zoTzXiywEG", "concepts": [], "retweet_count": 63, "id": "670387875729547264", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForSyria", "ParisAttacks", "Syria"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 238, "created_at": "2015-011-27T23:47:11Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @itele: #ParisAttacks&gt; Bernard Cazeneuve a remerci\u00e9 la Russie pour le chiot offert apr\u00e8s la mort du chien du RAID, Diesel https://t.co/A\u2026", "id": "670388431718096896", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @daspunkt: Solange #Muslime den #Koran \u00fcber das #Grundgesetz und die #Scharia \u00fcber das #StGB stellen, ist keine #Integration m\u00f6glich. #P\u2026", "created_at": "2015-011-27T20:10:36Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 38, "id": "670333925487718400", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Muslime", "Koran", "Grundgesetz", "Scharia", "StGB", "Integration", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 63, "created_at": "2015-011-27T23:22:57Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @UGUR_95: C'est si simple que \u00e7a! #Kurde #Isis #syrie #turquie #russie #ypg #HDP #peace #TunisAttack #ParisAttacks #Daesh #PKK https://t\u2026", "id": "670382330628980737", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Kurde", "Isis", "syrie", "turquie", "russie", "ypg", "HDP", "peace", "TunisAttack", "ParisAttacks", "Daesh", "PKK"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-27T23:41:53Z", "tweet_urls": ["http://www.bastamag.net/La-France-previent-qu-elle-risque-d-enfreindre-les-droits-de-l-Homme-Le-France"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "La France pr\u00e9vient officiellement qu\u2019elle ne respectera peut-\u00eatre pas les droits de l\u2019Homme - https://t.co/KuAFTJVsTj #ParisAttacks", "id": "670387093940658176", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:58:56Z", "tweet_urls": ["http://claysbeach.blogspot.com/2015/11/well-what-about-barrel-bombings-that.html"], "entities": [], "text_en": "RT @clayclai: \"Well, what about the barrel bombings that kill thousands?\" https://t.co/XVRk3sDWOC #Syria #Assad #Obama #ISIS #ParisAttacks \u2026", "concepts": [], "retweet_count": 3, "id": "670391384713486336", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syria", "Assad", "Obama", "ISIS", "ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:53:47Z", "tweet_urls": ["http://fb.me/2qsOKFLdk"], "entities": [], "text_en": "#ParisAttacks\nThe ringleader behind the Nov. 13 attacks in #Paris had plans to strike #Jewish targets and to... https://t.co/EdeT0NmVPH", "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "670390091827793921", "favorite_count": 2, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Paris", "Jewish"]},{"lang": "de", "text_de": "Debatte #Bundeswehreinsatz in #Syrien: Hochamt des Zynismus - taz.de https://t.co/UOnEZTYiq0\n\n#ParisAttacks #Bundeswehr #machwaszaehlt", "created_at": "2015-011-27T21:10:09Z", "tweet_urls": ["http://www.taz.de/!5255834/"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "670348911916228608", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Bundeswehreinsatz", "Syrien", "ParisAttacks", "Bundeswehr", "machwaszaehlt"]},{"lang": "de", "text_de": "#ParisAttacks Drahtzieher hat Alibi \ud83d\ude06\ud83d\ude06\nSemiten sagen nur vor Rabbi oder Khadi d.Wahrheit, Ungl\u00e4ubige werden belogen\u261d https://t.co/XM2XT2j1yf", "created_at": "2015-011-27T21:05:35Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "670347760055549952", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:57:49Z", "tweet_urls": ["http://gmane.ws/1IngOoL"], "entities": [], "text_en": "RT @gmanews: France pays tribute to victims of #ParisAttacks https://t.co/YS5UYtHCJ2 https://t.co/XST0saxKgp", "concepts": [], "retweet_count": 34, "id": "670391106396286976", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "f\u00fcr u-Designs 10 cute dog Laptop-H\u00fclle Tasche... Spare 34,61%. Nur 12,49\u20ac https://t.co/7SJqNsDDwr #parisattacks https://t.co/6GMiqqOjLN", "created_at": "2015-011-27T20:06:01Z", "tweet_urls": ["http://www.dlgnrtr.de/u.php?s=100308"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "670332773136269312", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["parisattacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:49:12Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @AFP: Names of the 130 victims of the #ParisAttacks https://t.co/uOyzlzWONq", "concepts": [], "retweet_count": 542, "id": "670388939061108736", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @daspunkt: Solange #Muslime den #Koran \u00fcber das #Grundgesetz und die #Scharia \u00fcber das #StGB stellen, ist keine #Integration m\u00f6glich. #P\u2026", "created_at": "2015-011-27T21:20:37Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 38, "id": "670351543472889857", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Muslime", "Koran", "Grundgesetz", "Scharia", "StGB", "Integration", "ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:56:47Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @nicholasgarnett: On 1st night of tour @duranduran dedicate Save A Prayer to victims of #ParisAttacks. \"May their families find peace\" h\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 8, "id": "670390846156627969", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @tazgezwitscher: Nach den #ParisAttacks laufen Medien auf erh\u00f6htem Energielevel. \u00dcber Tage des ersch\u00fctterten Lesens: https://t.co/I3hBFD\u2026", "created_at": "2015-011-27T18:46:06Z", "tweet_urls": ["http://taz.de/Nachbeben-der-Anschlaege-in-Paris/!5254439/"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "670312661511512064", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @tagesschau: Sturmgewehre von Baden-W\u00fcrttemberg nach Paris geschickt? https://t.co/t0pVvdT18e #ParisAttacks", "created_at": "2015-011-27T19:08:45Z", "tweet_urls": ["http://www.swr.de/landesschau-aktuell/bw/mutmasslicher-waffenhaendler-sturmgewehre-von-bw-nach-paris-geschickt/-/id=1622/did=16544970/nid=1622/rtidy7/index.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 6, "id": "670318358710124544", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:59:42Z", "tweet_urls": ["http://cnn.it/1HrZuEa", "http://cnn.it/1Ie9sck"], "entities": [], "text_en": "RT @NewDay: France is honoring the victims of #ParisAttacks in a powerful ceremony today: https://t.co/yW9Cg48e3l @BittermannCNN https://t.\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 191, "id": "670391579585019905", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:48:23Z", "tweet_urls": ["http://gmane.ws/1IngOoL"], "entities": [], "text_en": "RT @gmanews: France pays tribute to victims of #ParisAttacks https://t.co/YS5UYtHCJ2 https://t.co/XST0saxKgp", "concepts": [], "retweet_count": 34, "id": "670388731715518464", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:56:04Z", "tweet_urls": ["http://bit.ly/1N5NWCp"], "entities": [], "text_en": "Rebuilding trust in media -- like the French are trying (3 to read) https://t.co/ih4hOzWMfg    #journalism #media #parisattacks", "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "670390663708479488", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["journalism", "media", "parisattacks"]},{"lang": "ru", "created_at": "2015-011-27T16:24:43Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 3, "text_ru": "RT @USEmbRu: \u041c\u0422 @stengel @Potus \u0438 \u043f\u0440\u0435\u0437\u0438\u0434\u0435\u043d\u0442 \u041e\u043b\u043b\u0430\u043d\u0434 \u043f\u043e \u0418\u0413\u0418\u041b: \"\u042d\u0442\u043e \u043d\u0435\u043b\u044c\u0437\u044f \u0442\u0435\u0440\u043f\u0435\u0442\u044c. \u0418\u0413\u0418\u041b \u0434\u043e\u043b\u0436\u0435\u043d \u0431\u044b\u0442\u044c \u0440\u0430\u0437\u0440\u0443\u0448\u0435\u043d, \u0438 \u043c\u044b \u0434\u043e\u043b\u0436\u043d\u044b \u0441\u0434\u0435\u043b\u0430\u0442\u044c \u044d\u0442\u043e \u0432\u043c\u0435\u0441\u0442\u0435\"\u2026", "id": "670277080702169088", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:54:32Z", "tweet_urls": ["http://www.gatestoneinstitute.org/6959/molenbeek-mayor-moureaux"], "entities": [], "text_en": "RT @GatestoneInst: Longtime Belgian Mayor: A Godfather of #Jihad? #Molenbeek #ParisAttacks https://t.co/7yBwewdrh5 https://t.co/QDQ5IM01B5", "concepts": [], "retweet_count": 10, "id": "670390277530603520", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Jihad", "Molenbeek", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 238, "created_at": "2015-011-27T23:33:57Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @itele: #ParisAttacks&gt; Bernard Cazeneuve a remerci\u00e9 la Russie pour le chiot offert apr\u00e8s la mort du chien du RAID, Diesel https://t.co/A\u2026", "id": "670385099481968641", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:41:58Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @serdarabay: I hate terrorism  \n\ud83d\ude14\ud83d\udca5\ud83d\ude21\n\n#paris #ParisAttacks https://t.co/00uMEOSQNZ", "concepts": [], "retweet_count": 42, "id": "670387114815725569", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["paris", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-27T23:20:12Z", "tweet_urls": ["https://goo.gl/Xs9YtQ"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Djezel d\u00e9j\u00e0 remplac\u00e9 et les 130 victimes irrempla\u00e7ables.\n#ParisAttacks #SaintDenis #HommageNational \u2026 https://t.co/ytt38jBVrI", "id": "670381637738373120", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Djezel", "ParisAttacks", "SaintDenis", "HommageNational"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:45:33Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @michaelfrench52: Will we stand with #PlannedParenthood? Will we stand with #ColoradoSprings? #ParisAttacks", "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "670388017261973505", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PlannedParenthood", "ColoradoSprings", "ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:52:04Z", "tweet_urls": ["http://gmane.ws/1IngOoL"], "entities": [], "text_en": "France pays tribute to victims of #ParisAttacks https://t.co/8Lqg91vM4S https://t.co/yUBM3vol3A", "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "670389656672972800", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 51, "created_at": "2015-011-27T23:10:24Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Bazevian: #ParisAttacks #LiberteEgaliteFraternite #bazevian A ma pauvre France! https://t.co/uV8b5MRhV8", "id": "670379171386892289", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "LiberteEgaliteFraternite", "bazevian"]},{"lang": "de", "text_de": "Gerade Verschw\u00f6rungsideologie gelesen, dass NATO f\u00fcr #ParisAttacks verantwortlich ist und dass es den #IS nicht gibt.\n\nJetzt Kopfschmerzen.", "created_at": "2015-011-27T18:46:16Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "670312699872563200", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "IS"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:46:46Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @MatthewHeimbach: These are my final thoughts on the #ParisAttacks , the entire agenda of the Leftist French govt led to this. https://t\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 73, "id": "670388325119754240", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:59:01Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/rayray_cray_zay/status/670388761629356032"], "entities": [], "text_en": "RT @JesseBenn: Not true on either front. Muslims worldwide denounced the #ParisAttacks. The problem is they shouldn't need to. https://t.co\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 5, "id": "670391408147226628", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "ru", "created_at": "2015-011-27T13:03:58Z", "tweet_urls": [], "entities": ["\u041f\u0430\u0440\u0438\u0436\u0435"], "concepts": [], "retweet_count": 200, "text_ru": "RT @twchernov: \u0412\u043e\u0442 \u0442\u0430\u043a\u0430\u044f \u043f\u0440\u043e\u0441\u043e\u0447\u0438\u043b\u0430\u0441\u044c \u0444\u043e\u0442\u043e\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044f \u0441 \u0442\u0435\u0430\u0442\u0440\u0430 \u0432 \u041f\u0430\u0440\u0438\u0436\u0435. \u041f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0430\u0442\u0430\u043a\u0438 \u0442\u0435\u0440\u0440\u043e\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0432. #G20 #PrayForParis #ParisAttacks https://t.co/M\u2026", "id": "670226560054595584", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["G20", "PrayForParis", "ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:46:29Z", "tweet_urls": ["http://katehon.com/topic/geopolitics/1338-new-divisions-new-war.html"], "entities": [], "text_en": "RT @katehonnews: New divisions, new war\nhttps://t.co/vjMJLVEeKo\n#NATO #war #turkey #isis #russia #putin #syria #ParisAttacks https://t.co/1\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 360, "id": "670388252654698496", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["NATO", "war", "turkey", "isis", "russia", "putin", "syria", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 814, "created_at": "2015-011-27T23:12:53Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @mvd_official: Ce chien sera remis \u00e0 la France en temoignage de la solidarit\u00e9 #Paris #JeSuisParis #ParisAttacks #police #news https://t.\u2026", "id": "670379799135825920", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Paris", "JeSuisParis", "ParisAttacks", "police", "news"]},{"lang": "de", "text_de": "#EaglesOfDeathMetal geben nach den Anschl\u00e4gen erstes Interview. Sie wollen wieder im #Bataclan\nspielen.https://t.co/3o7hAhNPcR #ParisAttacks", "created_at": "2015-011-27T19:08:07Z", "tweet_urls": ["https://youtu.be/e17Wdx3qJ3o?t=5m11s"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "670318199020257280", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["EaglesOfDeathMetal", "Bataclan", "ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @dpa: Frankreich trauert um Opfer der #ParisAttacks - Hollande sichtlich bewegt https://t.co/kCpEqqqPvD via @mz_de (ima) https://t.co/k0\u2026", "created_at": "2015-011-27T19:22:00Z", "tweet_urls": ["http://www.mittelbayerische.de/politik-nachrichten/paris-gedenkt-der-terroropfer-21771-art1312025.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 4, "id": "670321694251327488", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:45:26Z", "tweet_urls": ["http://trib.al/BJDwE2J"], "entities": [], "text_en": "RT @SkyNews: A total of 130 people died in #ParisAttacks. Victims included students, couples and parents https://t.co/0FAIKY07SN https://t.\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 70, "id": "670387989726560256", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @ZDFheute: Hollande: \"Die junge Generation wurde getroffen, aber sie hat keine Angst.\" #ParisAttacks #hommagenational https://t.co/HJTn4\u2026", "created_at": "2015-011-27T18:42:36Z", "tweet_urls": ["http://www.heute.de/trauerfeier-nach-anschlaegen-in-paris-41167106.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 3, "id": "670311777515753472", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "hommagenational"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @SWRinfo: #Kalaschnikows f\u00fcr #ParisAttacks  offenbar von Waffenh\u00e4ndler aus Magstadt b Stuttgart verkauft, schreibt @Bild - Verd\u00e4chtiger \u2026", "created_at": "2015-011-27T20:46:44Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 7, "id": "670343016431923200", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Kalaschnikows", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 238, "created_at": "2015-011-27T23:54:51Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @itele: #ParisAttacks&gt; Bernard Cazeneuve a remerci\u00e9 la Russie pour le chiot offert apr\u00e8s la mort du chien du RAID, Diesel https://t.co/A\u2026", "id": "670390358371618816", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "ru", "created_at": "2015-011-27T12:46:51Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "text_ru": "\u0421\u0435\u0433\u043e\u0434\u043d\u044f \u0432\u043e \u0424\u0440\u0430\u043d\u0446\u0438\u0438 \u0414\u0435\u043d\u044c \u043f\u0430\u043c\u044f\u0442\u0438 \u0436\u0435\u0440\u0442\u0432 \u0442\u0435\u0440\u0430\u043a\u0442\u043e\u0432 \u0432 \u041f\u0430\u0440\u0438\u0436\u0435 13 \u043d\u043e\u044f\u0431\u0440\u044f. @tv24kz #ParisAttacks #24kz", "id": "670222252496060416", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "24kz"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 1, "created_at": "2015-011-27T23:53:22Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "Apres #ParisAttacks et #Porteouverte c'est #NeRienLacher qui attire les attentions sur @twitter c'est comme si tout est ephemere", "id": "670389984139022336", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Porteouverte", "NeRienLacher"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:46:31Z", "tweet_urls": ["http://gmane.ws/1IngOoL"], "entities": [], "text_en": "RT @gmanews: France pays tribute to victims of #ParisAttacks https://t.co/YS5UYtHCJ2 https://t.co/XST0saxKgp", "concepts": [], "retweet_count": 34, "id": "670388260816863233", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-27T23:26:49Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/lobs_live/status/670198487586365440"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "La lecture des noms et \u00e2ges des 130 victimes aux Invalides,\n#PARISATTACKS https://t.co/tUNQ2gm74g", "id": "670383302734422016", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PARISATTACKS"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 238, "created_at": "2015-011-27T23:31:48Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @itele: #ParisAttacks&gt; Bernard Cazeneuve a remerci\u00e9 la Russie pour le chiot offert apr\u00e8s la mort du chien du RAID, Diesel https://t.co/A\u2026", "id": "670384558429351936", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 238, "created_at": "2015-011-27T23:11:42Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @itele: #ParisAttacks&gt; Bernard Cazeneuve a remerci\u00e9 la Russie pour le chiot offert apr\u00e8s la mort du chien du RAID, Diesel https://t.co/A\u2026", "id": "670379499364700160", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @ZDFheute: Trauerfeier in Frankreich: Die getroffene Generation ist ohne Angst #ParisAttacks #hommagenational https://t.co/1DYnxrTahF", "created_at": "2015-011-27T19:05:24Z", "tweet_urls": ["http://www.heute.de/trauerfeier-nach-anschlaegen-in-paris-die-getroffene-generation-ist-ohne-angst-41202804.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 8, "id": "670317517580197888", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "hommagenational"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:42:31Z", "tweet_urls": ["http://gu.com/p/4etya/stw"], "entities": [], "text_en": "RT @ClimateSocial: Paris climate activists put under house arrest using emergency laws https://t.co/hLpGGfXaGh #COP21 #ClimateMarch #ParisA\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 4, "id": "670387255966433280", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["COP21", "ClimateMarch", "ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @tazgezwitscher: Woher kommen die vielen Bilder der #ParisAttacks? Oft haben sie Zeugen aufgenommen \u2013 und machen nun damit Gesch\u00e4fte. ht\u2026", "created_at": "2015-011-27T20:54:41Z", "tweet_urls": ["http://taz.de/Berichterstattung-ueber-Pariser-Attentate/!5255826/"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 5, "id": "670345020671721472", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-27T23:23:11Z", "tweet_urls": ["https://goo.gl/Xs9YtQ"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "Nevaaha: #Djezel d\u00e9j\u00e0 remplac\u00e9 et les 130 victimes irrempla\u00e7ables.\n#ParisAttacks #SaintDenis #HommageNational \u2026 \u2026 \u2026 https://t.co/tAuYagNibx", "id": "670382391639351296", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Djezel", "ParisAttacks", "SaintDenis", "HommageNational"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:42:25Z", "tweet_urls": ["http://bbc.in/1PRJVIv", "http://snpy.tv/1OuFT5I"], "entities": [], "text_en": "RT @BBCWorld: La Marseillaise is sung at the memorial for victims of the #ParisAttacks https://t.co/7PsdWHqHJ5 https://t.co/PvGMdsVZ1m", "concepts": [], "retweet_count": 279, "id": "670387228816773120", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:46:05Z", "tweet_urls": ["http://gmane.ws/1IngOoL"], "entities": [], "text_en": "France pays tribute to victims of #ParisAttacks https://t.co/YS5UYtHCJ2 https://t.co/XST0saxKgp", "concepts": [], "retweet_count": 34, "id": "670388151525838848", "favorite_count": 117, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:52:21Z", "tweet_urls": ["http://gmane.ws/1IngOoL"], "entities": [], "text_en": "RT @gmanews: France pays tribute to victims of #ParisAttacks https://t.co/YS5UYtHCJ2 https://t.co/XST0saxKgp", "concepts": [], "retweet_count": 34, "id": "670389728538046464", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 4, "created_at": "2015-011-27T23:07:58Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": ": #ParisAttacks&gt; Bernard Cazeneuve a remerci\u00e9 la Russie pour le chiot offert apr\u00e8s la mort du chien du RAID, Diesel https://t.co/KBU72PQ7vT\"", "id": "670378558544617472", "favorite_count": 4, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-27T23:45:52Z", "tweet_urls": ["http://ebx.sh/1Q34MHt"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#EtatUrgence  Lev\u00e9e de l'assignation \u00e0 r\u00e9sidence d'un employ\u00e9 de Roissy https://t.co/PjSABiQHz0\n#ParisAttacks #AssignationResidence #Roissy", "id": "670388098723893248", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["EtatUrgence", "ParisAttacks", "AssignationResidence", "Roissy"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:42:09Z", "tweet_urls": ["http://www.cnn.com/2015/11/27/football/paris-attacks-european-championship-finals/index.html"], "entities": [], "text_en": "RT @cnni: #ParisAttacks: Belgium must heal divisions, says footballer @VincentKompany https://t.co/cpJKe1gjPi https://t.co/fkllJ4HY8Z", "concepts": [], "retweet_count": 91, "id": "670387164362993664", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:57:18Z", "tweet_urls": ["http://www.gatestoneinstitute.org/6959/molenbeek-mayor-moureaux"], "entities": [], "text_en": "RT @GatestoneInst: Longtime Belgian Mayor: A Godfather of #Jihad? #Molenbeek #ParisAttacks https://t.co/7yBwewdrh5 https://t.co/QDQ5IM01B5", "concepts": [], "retweet_count": 10, "id": "670390976624619521", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Jihad", "Molenbeek", "ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "Steht die \u00f6ffentliche Sicherheit und Ordnung nur noch auf dem Papier? #ParisAttacks #Grenzedicht https://t.co/qq5MTal3fQ", "created_at": "2015-011-27T18:44:49Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/tazgezwitscher/status/670305993746743296"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "670312337258213377", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Grenzedicht"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @tagesschau: V\u00f6lkerrechtler: \"Noch kein Mandat f\u00fcr Milit\u00e4reinsatz in Syrien\" https://t.co/W1ertB3TQT #ParisAttacks", "created_at": "2015-011-27T23:03:34Z", "tweet_urls": ["http://www.tagesschau.de/inland/interview-finke-101.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 15, "id": "670377452657602560", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @BankersDidIt: Zionist Erdogan is Israel's best mate \n\nhttps://t.co/EI3VFhejvx\n#Syria\nisis\n#ParisAttacks https://t.co/rFUKO8FbFC", "created_at": "2015-011-27T22:49:54Z", "tweet_urls": ["http://www.danielpipes.org/comments/217429"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 3, "id": "670374013978431488", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syria", "ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "\"Nach #ParisAttacks kann es nur hei\u00dfen:Jetzt erst recht!, denn #Rock ist #Leben.\"#EaglesOfDeathMetal #RockIsLife", "created_at": "2015-011-27T18:34:31Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "670309743639060480", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Rock", "Leben", "EaglesOfDeathMetal", "RockIsLife"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 238, "created_at": "2015-011-27T23:08:13Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @itele: #ParisAttacks&gt; Bernard Cazeneuve a remerci\u00e9 la Russie pour le chiot offert apr\u00e8s la mort du chien du RAID, Diesel https://t.co/A\u2026", "id": "670378622792896512", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "ru", "created_at": "2015-011-27T12:26:59Z", "tweet_urls": ["http://bit.ly/1jnltQK"], "entities": ["\u041f\u0430\u0440\u0438\u0436\u0435"], "concepts": [], "retweet_count": 1, "text_ru": "\u0412 \u041f\u0430\u0440\u0438\u0436\u0435 \u0432\u0441\u043f\u043e\u043c\u0438\u043d\u0430\u044e\u0442 \u0436\u0435\u0440\u0442\u0432 \u0442\u0435\u0440\u0430\u043a\u0442\u043e\u0432 13 \u043d\u043e\u044f\u0431\u0440\u044f https://t.co/fw3gFu3qJC\n\n#Paris #ParisAttacks \n#PrayForParis https://t.co/xDU8qLCZwr", "id": "670217250025185280", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Paris", "ParisAttacks", "PrayForParis"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @Aus_der_Pfalz: @LSaktuellRP AfD zu Dreyer und #ParisAttacks : barbarisches Attentat darf nicht f\u00fcr Hetze gg Asylkritiker instrumentalis\u2026", "created_at": "2015-011-27T19:59:27Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 12, "id": "670331116998496256", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "MALU16"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 5, "created_at": "2015-011-27T23:29:58Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @KarineLefoulon: Ce qu'elle dit est magnifique \ud83c\udf08 #ParisAttacks #PrayForParis https://t.co/eV17z8uSGu", "id": "670384096271572993", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "PrayForParis"]},{"lang": "ru", "created_at": "2015-011-27T13:35:29Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 5, "text_ru": "RT @zigzag2408: \u041a\u0440\u0430\u0441\u0438\u0432\u043e \u0438 \u0442\u0440\u043e\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e \u0432 @AFP \u043f\u043e\u0447\u0442\u0438\u043b\u0438 \u043f\u0430\u043c\u044f\u0442\u044c \u0436\u0435\u0440\u0442\u0432 \u0442\u0435\u0440\u0430\u043a\u0442\u043e\u0432 13/11 #ParisAttacks #hommagenational https://t.co/BFpEiTgIhB", "id": "670234488807534592", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "hommagenational"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 106, "created_at": "2015-011-27T23:35:36Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @KounSalafiyan: Les Savants #Salafis (#salafistes )\nAvaient averti du #Terrorisme bien avant vous !!! #AttentatsParis #ParisAttacks http\u2026", "id": "670385516223832065", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Salafis", "salafistes", "Terrorisme", "AttentatsParis", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 7, "created_at": "2015-011-27T23:38:57Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @saint_etienne_: Hommage #National aux victimes #ParisAttacks. Invitation \u00e0 pavoiser nos habitations avec le drapeau #BleuBlancRouge htt\u2026", "id": "670386356321984512", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["National", "ParisAttacks", "BleuBlancRouge"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @markuspreiss: #Paristrauert. Unsere Sondersendung. #parisattacks  https://t.co/IPyFyhTbeg via @DasErste", "created_at": "2015-011-27T18:46:05Z", "tweet_urls": ["http://www.daserste.de/information/nachrichten-wetter/ard-sondersendung/videos/paris-trauert-gedenken-an-die-opfer-100.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 5, "id": "670312654486024192", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Paristrauert", "parisattacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:54:28Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @IrfanPathan: No one ever got anything out of killing innocent ppl n never will. My heartfelt condolences to the families of the decease\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 191, "id": "670390261055262720", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @SWRinfo: Gedenkfeier in Paris: Quand on n'a que l'amour - Wenn man nichts als Liebe hat. #ParisAttacks | https://t.co/eMMu297GmN", "created_at": "2015-011-27T18:53:44Z", "tweet_urls": ["https://www.youtube.com/watch?v=gtMbwXCJPOk"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "670314579042418688", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 259, "created_at": "2015-011-27T23:17:19Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @PierreGentillet: Si l'on pouvait avoir une r\u00e9action \u00e0 la hauteur parfois ce serait bien... #ParisAttacks https://t.co/U8cm46mKSU", "id": "670380914552238080", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "#ParisAttacks: \"Die Routinen sind zerbrochen, und etwas muss neu zusammengesetzt werden\" https://t.co/IZpIZJYqhU", "created_at": "2015-011-27T19:02:34Z", "tweet_urls": ["http://bit.ly/21k7bTs"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "670316802300342273", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:42:20Z", "tweet_urls": ["http://sptnkne.ws/ajby"], "entities": [], "text_en": "RT @SputnikInt: Achtung! Germans suddenly arm themselves to the teeth https://t.co/AoO978fdfc #ParisAttacks #Murica #Firearms https://t.co/\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 53, "id": "670387208952549377", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Murica", "Firearms"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:48:47Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @NahBabyNah: Quit telling us that we are #islamophobic; it's offensive!\n\n#ParisAttacks #IslamIsTheProblem #IslamIsEvil https://t.co/nXI5\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 379, "id": "670388832907366400", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["islamophobic", "ParisAttacks", "IslamIsTheProblem", "IslamIsEvil"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:43:12Z", "tweet_urls": ["http://bbc.in/1XorwCc"], "entities": [], "text_en": "RT @BBCWorld: State funeral held in Venice for sole Italian victim of the #ParisAttacks https://t.co/2g6Ridcyqk https://t.co/2g00NKfKNh", "concepts": [], "retweet_count": 275, "id": "670387426070802432", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 238, "created_at": "2015-011-27T23:09:06Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @itele: #ParisAttacks&gt; Bernard Cazeneuve a remerci\u00e9 la Russie pour le chiot offert apr\u00e8s la mort du chien du RAID, Diesel https://t.co/A\u2026", "id": "670378843606265860", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 238, "created_at": "2015-011-27T23:10:18Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @itele: #ParisAttacks&gt; Bernard Cazeneuve a remerci\u00e9 la Russie pour le chiot offert apr\u00e8s la mort du chien du RAID, Diesel https://t.co/A\u2026", "id": "670379145923272705", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @Stimmbuerger: Wie der Westen ein Monster schuf 26.11.2015\n\nhttps://t.co/zslpRyYod5\n\n#IS #Dschihad #ISIS #Daesh #Paris #Parisattacks #Pa\u2026", "created_at": "2015-011-27T18:28:37Z", "tweet_urls": ["http://mediathek.daserste.de/Panorama/Terrorgruppe-IS-Wie-der-Westen-ein-Mons/Das-Erste/Video?documentId=31891546&topRessort&bcastId=310918"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 5, "id": "670308258326945793", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["IS", "Dschihad", "ISIS", "Daesh", "Paris", "Parisattacks", "Parisattack", "USA", "EU"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 2, "created_at": "2015-011-27T23:10:06Z", "tweet_urls": ["http://claysbeach.blogspot.com/2015/11/qui-profite-qui-beneficie-des-attaques_20.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @clayclai: Qui profite ? Qui b\u00e9n\u00e9ficie des attaques de Paris ?  https://t.co/GwdlMpQCZu #Syria #Assad #Obama #ISIS #ParisAttacks via @cl\u2026", "id": "670379098519113728", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syria", "Assad", "Obama", "ISIS", "ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @europafreunde: The Kaufmann Plan \u2013 Germany Must Perish https://t.co/oI7MGedr35 #merkel #Kalergi #SayNoEUTour #ParisAttacks", "created_at": "2015-011-27T18:13:18Z", "tweet_urls": ["http://justice4germans.com/2013/07/03/the-kaufman-and-morgenthau-plans-to-exterminate-the-germans-prior-to-during-and-after-ww-ii/the-kaufmann-plan-germany-must-perish/"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 3, "id": "670304404965335040", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["merkel", "Kalergi", "SayNoEUTour", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 63, "created_at": "2015-011-27T23:36:01Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @UGUR_95: C'est si simple que \u00e7a! #Kurde #Isis #syrie #turquie #russie #ypg #HDP #peace #TunisAttack #ParisAttacks #Daesh #PKK https://t\u2026", "id": "670385620406157313", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Kurde", "Isis", "syrie", "turquie", "russie", "ypg", "HDP", "peace", "TunisAttack", "ParisAttacks", "Daesh", "PKK"]},{"lang": "de", "text_de": "#ParisAttacks: Ein weiterer Verd\u00e4chtiger festgesetzt. #Belgien #Deutschland ermittelt ebenfalls. #Waffenhandel. https://t.co/SigMszzKHP ^cs", "created_at": "2015-011-27T18:38:40Z", "tweet_urls": ["http://www.srf.ch/news/international/neuer-terrorverdaechtiger-in-bruessel-festgenommen"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "670310789237067781", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Belgien", "Deutschland", "Waffenhandel"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:49:06Z", "tweet_urls": ["http://gmane.ws/1IngOoL"], "entities": [], "text_en": "RT @gmanews: France pays tribute to victims of #ParisAttacks https://t.co/YS5UYtHCJ2 https://t.co/XST0saxKgp", "concepts": [], "retweet_count": 34, "id": "670388911940616192", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 238, "created_at": "2015-011-27T23:11:45Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @itele: #ParisAttacks&gt; Bernard Cazeneuve a remerci\u00e9 la Russie pour le chiot offert apr\u00e8s la mort du chien du RAID, Diesel https://t.co/A\u2026", "id": "670379514321596416", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "Realit\u00e4tsverweigerung im Endstadium #Merkelmussweg #Parisattacks #Asyl #Fl\u00fcchtlinge https://t.co/IFA9GVEVjO https://t.co/1JByldUDWO", "created_at": "2015-011-27T19:03:11Z", "tweet_urls": ["https://asylwatch.wordpress.com/2015/11/27/asyl-is-terror-bundesregierung-im-endstadium-der-realitaetsverweigerung/"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "670316957959262209", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Merkelmussweg", "Parisattacks", "Asyl", "Fl\u00fcchtlinge"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 238, "created_at": "2015-011-27T23:31:19Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @itele: #ParisAttacks&gt; Bernard Cazeneuve a remerci\u00e9 la Russie pour le chiot offert apr\u00e8s la mort du chien du RAID, Diesel https://t.co/A\u2026", "id": "670384435607531521", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 238, "created_at": "2015-011-27T23:12:17Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @itele: #ParisAttacks&gt; Bernard Cazeneuve a remerci\u00e9 la Russie pour le chiot offert apr\u00e8s la mort du chien du RAID, Diesel https://t.co/A\u2026", "id": "670379645100032000", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:41:59Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @euronews: [In pictures] France commemorates victims and honours the wounded and survivors of the #November13 #ParisAttacks https://t.co\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 45, "id": "670387122445008896", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["November13", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-27T23:20:06Z", "tweet_urls": ["https://goo.gl/Xs9YtQ"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Djezel d\u00e9j\u00e0 remplac\u00e9 et les 130 victimes irrempla\u00e7ables.\n#ParisAttacks #SaintDenis #HommageNational \u2026 https://t.co/tAuYagNibx", "id": "670381612618686464", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Djezel", "ParisAttacks", "SaintDenis", "HommageNational"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 241, "created_at": "2015-011-27T23:25:24Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @anonymement_09: J'en ai les larmes aux yeux.. \ud83d\ude22 Que toutes les victimes reposent en paix. #ParisAttacks #PrayOfParis https://t.co/BBZlf\u2026", "id": "670382948730937344", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "PrayOfParis"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @ZDFheute: Kampf gegen den #IS - Welche Rechtsgrundlage hat eigentlich der Einsatz der Bundeswehr? #ParisAttacks https://t.co/JDQE3R19jJ", "created_at": "2015-011-27T19:19:16Z", "tweet_urls": ["http://www.heute.de/bundeswehr-einsatz-gegen-terrormiliz-is-in-syrien-was-geht-und-was-nicht-geht-41203198.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 6, "id": "670321005043281920", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["IS", "ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @balleryna: Zu bef\u00fcrchten: #Dreyer-Hetz-Rede wird nun auch in RLP zu Hass und Gewalt gegen #AfD f\u00fchren!:( #ParisAttacks #lpt15 #Moslems \u2026", "created_at": "2015-011-27T19:32:50Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 10, "id": "670324419097706498", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Dreyer", "AfD", "ParisAttacks", "lpt15", "Moslems", "Muslime", "malu16"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:51:00Z", "tweet_urls": ["http://gmane.ws/1IngOoL"], "entities": [], "text_en": "RT @gmanews: France pays tribute to victims of #ParisAttacks https://t.co/YS5UYtHCJ2 https://t.co/XST0saxKgp", "concepts": [], "retweet_count": 34, "id": "670389391324397569", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @traumaprinz: Die Antwort zu den #ParisAttacks und die L\u00f6sung zum #Syrien-Problem ist einfach: https://t.co/y7vwN0cR0J", "created_at": "2015-011-27T23:56:46Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 16, "id": "670390839743537153", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Syrien"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 238, "created_at": "2015-011-27T23:15:06Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @itele: #ParisAttacks&gt; Bernard Cazeneuve a remerci\u00e9 la Russie pour le chiot offert apr\u00e8s la mort du chien du RAID, Diesel https://t.co/A\u2026", "id": "670380357112365056", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:53:23Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @PatrickDolo: #TheMost one of my favourites from @justinbieber new album #purpose #ParisAttacks", "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "670389992015826944", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["TheMost", "purpose", "ParisAttacks"]},{"lang": "ru", "created_at": "2015-011-27T13:16:27Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 5, "text_ru": "RT @zigzag2408: \u041a\u0440\u0430\u0441\u0438\u0432\u043e \u0438 \u0442\u0440\u043e\u0433\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e \u0432 @AFP \u043f\u043e\u0447\u0442\u0438\u043b\u0438 \u043f\u0430\u043c\u044f\u0442\u044c \u0436\u0435\u0440\u0442\u0432 \u0442\u0435\u0440\u0430\u043a\u0442\u043e\u0432 13/11 #ParisAttacks #hommagenational https://t.co/BFpEiTgIhB", "id": "670229700380401664", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "hommagenational"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:54:46Z", "tweet_urls": ["https://amp.twimg.com/v/99c55dc7-4d7d-403b-ba64-5ff559766fbb"], "entities": [], "text_en": "RT @Channel4News: These are the names and ages of some of the victims of the #Parisattacks\nhttps://t.co/uCia9B0nvp", "concepts": [], "retweet_count": 35, "id": "670390337639219200", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Parisattacks"]},{"lang": "de", "text_de": "#Islam - #Europa wacht auf  https://t.co/fGAeNReAEc #terrorismus #appeasement  #islamisierung #islamkritik #zuk\u00fcnfte #parisattacks #WWIV", "created_at": "2015-011-27T18:04:42Z", "tweet_urls": ["http://www.rolandtichy.de/meinungen/islam-europa-wacht-auf/"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "670302242554159104", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Islam", "Europa", "terrorismus", "appeasement", "islamisierung", "islamkritik", "zuk\u00fcnfte", "parisattacks", "WWIV"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:50:16Z", "tweet_urls": ["http://ctv.news/mTCBLZb"], "entities": [], "text_en": "RT @Murray_Brewster: Don't let Paris terror 'stop us from opening our arms' to refugees: French envoy https://t.co/hRHNgHa0AB #cdnpoli #Par\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 22, "id": "670389204401135616", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["cdnpoli", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 23, "created_at": "2015-011-27T23:56:21Z", "tweet_urls": ["https://www.facebook.com/GuyVerhofstadt/posts/10154267309820016:0"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @GuyVerhofstadt: Voici mon message de soutien en cette journ\u00e9e d' #hommagenational  #ParisAttacks : https://t.co/idyNSk4vGC https://t.co\u2026", "id": "670390737507360768", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["hommagenational", "ParisAttacks"]},{"lang": "ru", "created_at": "2015-011-27T19:00:13Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 285, "text_ru": "RT @IgorZ_ua: #\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f - \u0441\u043f\u043e\u043d\u0441\u043e\u0440 \u043c\u0435\u0436\u0434\u0443\u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u043e\u0433\u043e \u0442\u0435\u0440\u0440\u043e\u0440\u0438\u0437\u043c\u0430. #ParisAttacks https://t.co/K5iPHPivx0", "id": "670316212916756480", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f", "ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:47:14Z", "tweet_urls": ["http://gmane.ws/1IngOoL"], "entities": [], "text_en": "RT @gmanews: France pays tribute to victims of #ParisAttacks https://t.co/YS5UYtHCJ2 https://t.co/XST0saxKgp", "concepts": [], "retweet_count": 34, "id": "670388443961135104", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 72, "created_at": "2015-011-27T23:11:17Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Digital_Mika: Superbe s\u00e9rie #BleuBlancRouge de photos de la capitale par @francoisescriva @ParisJeTaime #ParisAttacks https://t.co/3tMM\u2026", "id": "670379393659871234", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["BleuBlancRouge", "ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:47:49Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @AMYA_Newport: High Sheriff Gwent Join Ahmadiyya Muslim Community #Newport Paying tribute Observance Silence #ParisAttacks @MKA_UK https\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 11, "id": "670388588643774465", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Newport", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 1, "created_at": "2015-011-27T23:27:28Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @emilygoyaars: La France. #ParisAttacks https://t.co/rltyiN1XPQ", "id": "670383466022748161", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:52:05Z", "tweet_urls": ["http://gu.com/p/4etya/stw"], "entities": [], "text_en": "RT @ClimateSocial: Paris climate activists put under house arrest using emergency laws https://t.co/hLpGGfXaGh #COP21 #ClimateMarch #ParisA\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 4, "id": "670389664705060865", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["COP21", "ClimateMarch", "ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "Hun Leit geduet dass mir op enger Insel wunnen?! #IslamicState #Luxembourg #ParisAttacks  https://t.co/meAeRLfTkS", "created_at": "2015-011-27T18:02:02Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/eldoradio_lux/status/670165198087585792"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "670301571259961348", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["IslamicState", "Luxembourg", "ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:41:29Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "Will we stand with #PlannedParenthood? Will we stand with #ColoradoSprings? #ParisAttacks", "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "670386997161238528", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PlannedParenthood", "ColoradoSprings", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 238, "created_at": "2015-011-27T23:09:37Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @itele: #ParisAttacks&gt; Bernard Cazeneuve a remerci\u00e9 la Russie pour le chiot offert apr\u00e8s la mort du chien du RAID, Diesel https://t.co/A\u2026", "id": "670378976087535617", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:58:48Z", "tweet_urls": ["http://gmane.ws/1IngOoL"], "entities": [], "text_en": "RT @gmanews: France pays tribute to victims of #ParisAttacks https://t.co/YS5UYtHCJ2 https://t.co/XST0saxKgp", "concepts": [], "retweet_count": 34, "id": "670391352706752512", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 238, "created_at": "2015-011-27T23:16:19Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @itele: #ParisAttacks&gt; Bernard Cazeneuve a remerci\u00e9 la Russie pour le chiot offert apr\u00e8s la mort du chien du RAID, Diesel https://t.co/A\u2026", "id": "670380661061099520", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "Durchdachte Reaktion auf #ParisAttacks:\n\n\"Die beste Antwort auf Terrorismus ist, unsere Freiheit weiterzuleben.\"\nhttps://t.co/7TOSyCKvxa", "created_at": "2015-011-27T21:43:44Z", "tweet_urls": ["http://fm4.orf.at/stories/1764605/"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "670357360968392704", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 238, "created_at": "2015-011-27T23:15:15Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @itele: #ParisAttacks&gt; Bernard Cazeneuve a remerci\u00e9 la Russie pour le chiot offert apr\u00e8s la mort du chien du RAID, Diesel https://t.co/A\u2026", "id": "670380394756337664", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 1, "created_at": "2015-011-27T23:44:02Z", "tweet_urls": ["http://www.lesoir.be/1055049/article/actualite/france/2015-11-27/quand-on-que-l-amour-jacques-brel-chante-en-hommage-aux-victimes-des-attentats-p"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @cbcasithappens: Tonight's AIH playlist: Jacques Brel \"Quand on n'a que l'amour\" https://t.co/fDxEdZTUbD #ParisAttacks https://t.co/pW4I\u2026", "id": "670387636771536896", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 238, "created_at": "2015-011-27T23:50:40Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @itele: #ParisAttacks&gt; Bernard Cazeneuve a remerci\u00e9 la Russie pour le chiot offert apr\u00e8s la mort du chien du RAID, Diesel https://t.co/A\u2026", "id": "670389308055003138", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:49:28Z", "tweet_urls": ["http://gmane.ws/1IngOoL"], "entities": [], "text_en": "RT @gmanews: France pays tribute to victims of #ParisAttacks https://t.co/YS5UYtHCJ2 https://t.co/XST0saxKgp", "concepts": [], "retweet_count": 34, "id": "670389003531632641", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:42:42Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @ahmadtoseef88: Thanks High Sheriff of Gwent attending Ahmadiyya Muslim Newport event Pay Tribute&amp;Observe min silence #ParisAttacks http\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 13, "id": "670387303165075456", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:47:58Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @OneLastRun54: This is a Terrorist sympathizer...\nThe proof is in the pudding...\n#ParisAttacks #SetBack\n@godisgood1961 @FoxNews https://\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 25, "id": "670388626656661505", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "SetBack"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-27T23:16:04Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Djezel d\u00e9j\u00e0 remplac\u00e9 et les 130 victimes irrempla\u00e7ables.\n#ParisAttacks #SaintDenis #HommageNational", "id": "670380598280757248", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Djezel", "ParisAttacks", "SaintDenis", "HommageNational"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @Sibilcita: Jetzt erst recht!\n#ParisAttacks #AttaquesParis https://t.co/mfRtfEUKDM", "created_at": "2015-011-27T18:25:15Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 6, "id": "670307412423913472", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "AttaquesParis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 2, "created_at": "2015-011-27T23:09:56Z", "tweet_urls": ["http://bit.ly/11septembre13novembre"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#ParisAttacks \u2022 \"La meilleure attaque contre les terroristes, aimer la vie\" Orphelins 11/9 https://t.co/QY5vCuQz2g https://t.co/GHsmnoZLVa", "id": "670379054260948992", "favorite_count": 4, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-27T23:59:16Z", "tweet_urls": ["http://j.mp/1Q2HXUf"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Iran #justice approuve #attentats #ParisAttacks\nhttps://t.co/vMucvmJh6s  #mollah\n#caricaturiste #HadiHeydari #AttentatsParis arr\u00eat\u00e9 dessin", "id": "670391472223617024", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Iran", "justice", "attentats", "ParisAttacks", "mollah", "caricaturiste", "HadiHeydari", "AttentatsParis"]},{"lang": "de", "text_de": "@NZZ #europa erwache #ParisAttacks #asylchaos", "created_at": "2015-011-27T19:47:00Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "670327985233358848", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["europa", "ParisAttacks", "asylchaos"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:46:28Z", "tweet_urls": ["http://www.cnn.com/2015/11/27/football/paris-attacks-european-championship-finals/index.html"], "entities": [], "text_en": "RT @cnni: #ParisAttacks: Belgium must heal divisions, says footballer @VincentKompany https://t.co/cpJKe1gjPi https://t.co/fkllJ4HY8Z", "concepts": [], "retweet_count": 91, "id": "670388249186205700", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:49:35Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @sherlockmichael: Can we be honest for a moment?\n\n#ParisAttacks \n#RegressiveLeft https://t.co/TLwuCcaRMv", "concepts": [], "retweet_count": 353, "id": "670389033055461376", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "RegressiveLeft"]},{"lang": "ru", "created_at": "2015-011-27T13:15:23Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 200, "text_ru": "RT @twchernov: \u0412\u043e\u0442 \u0442\u0430\u043a\u0430\u044f \u043f\u0440\u043e\u0441\u043e\u0447\u0438\u043b\u0430\u0441\u044c \u0444\u043e\u0442\u043e\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044f \u0441 \u0442\u0435\u0430\u0442\u0440\u0430 \u0432 \u041f\u0430\u0440\u0438\u0436\u0435. \u041f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0430\u0442\u0430\u043a\u0438 \u0442\u0435\u0440\u0440\u043e\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0432. #G20 #PrayForParis #ParisAttacks https://t.co/M\u2026", "id": "670229433773629440", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["G20", "PrayForParis", "ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:51:18Z", "tweet_urls": ["http://gmane.ws/1IngOoL"], "entities": [], "text_en": "RT @gmanews: France pays tribute to victims of #ParisAttacks https://t.co/YS5UYtHCJ2 https://t.co/XST0saxKgp", "concepts": [], "retweet_count": 34, "id": "670389464741449728", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 238, "created_at": "2015-011-27T23:25:22Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @itele: #ParisAttacks&gt; Bernard Cazeneuve a remerci\u00e9 la Russie pour le chiot offert apr\u00e8s la mort du chien du RAID, Diesel https://t.co/A\u2026", "id": "670382939700613121", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "ru", "created_at": "2015-011-27T14:27:15Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "text_ru": "RT @biztalaba: \u0414\u0443\u043d\u0451 \u04b3\u0430\u043c\u0436\u0430\u043c\u0438\u044f\u0442\u0438\u043d\u0438\u043d\u0433 \u0430\u04b3\u0432\u043e\u043b\u0438\n\n(\u0421\u0443\u0440\u0438\u044f\u043d\u0438\u043d\u0433 \u04b3\u0430\u043c\u043c\u0430\u0451\u0493\u0438 \u0433\u0438\u043f\u0441\u043b\u0430\u043d\u0433\u0430\u043d. \u0424\u0440\u0430\u043d\u0441\u0438\u044f \u0431\u0430\u0440\u043c\u043e\u0493\u0438 \u0431\u0438\u0440\u043e\u0437 \u043e\u0493\u0440\u0438\u044f\u043f\u0442\u0438).\n\n#ParisAttacks\n#Syria https://t\u2026", "id": "670247518517764096", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Syria"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 2684, "created_at": "2015-011-27T23:53:37Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @PNationale: [MERCI] Forts de votre soutien, plus que jamais d\u00e9termin\u00e9s \u00e0 assurer votre s\u00e9curit\u00e9 #ParisAttacks", "id": "670390046835494912", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @1LIVE: Frankreich gedenkt heute der 130 Anschlagsopfer von Paris. #ParisAttacks https://t.co/H1AUhCKetA", "created_at": "2015-011-27T21:59:28Z", "tweet_urls": ["http://www.tagesschau.de/ausland/trauerfeierparis-101.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 4, "id": "670361323029557251", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:43:25Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "Several journos who have tried probing Erdogan's heroin dealer mate  Gulen have found themselves prosecuted or jailed.\n#parisAttacks \n#Syria", "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "670387483016867840", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["parisAttacks", "Syria"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 238, "created_at": "2015-011-27T23:53:08Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @itele: #ParisAttacks&gt; Bernard Cazeneuve a remerci\u00e9 la Russie pour le chiot offert apr\u00e8s la mort du chien du RAID, Diesel https://t.co/A\u2026", "id": "670389926651928576", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:42:56Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @AhmadiyyaWales: High sheriff of #Gwent joins Ahmadiyya Muslim Community #Newport #wales for observance minute silence #ParisAttacks htt\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 12, "id": "670387358970355712", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Gwent", "Newport", "wales", "ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "20.05.2015: \"Vorher geht's noch in #Frankreich los und in #England.\"\n\nhttps://t.co/XPAtWw7MPb\n\n#Terror #Islam #ParisAttacks #schauhin #Tod", "created_at": "2015-011-27T20:38:45Z", "tweet_urls": ["https://www.youtube.com/watch?v=s2emgKklq5k"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "670341009423925248", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["Frankreich", "England", "Terror", "Islam", "ParisAttacks", "schauhin", "Tod"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-27T23:10:04Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "itele: #ParisAttacks&gt; Bernard Cazeneuve a remerci\u00e9 la Russie pour le chiot offert apr\u00e8s la mort du chien du RAID, \u2026 https://t.co/CqCHOeKs5N", "id": "670379090252333057", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 238, "created_at": "2015-011-27T23:10:50Z", "tweet_urls": [], "entities": ["Bernard Cazeneuve", "la Russie"], "concepts": [], "text_fr": "RT @itele: #ParisAttacks&gt; Bernard Cazeneuve a remerci\u00e9 la Russie pour le chiot offert apr\u00e8s la mort du chien du RAID, Diesel https://t.co/A\u2026", "id": "670379280690352128", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @tagesschau: Sturmgewehre von Baden-W\u00fcrttemberg nach Paris geschickt? https://t.co/t0pVvdT18e #ParisAttacks", "created_at": "2015-011-27T23:04:38Z", "tweet_urls": ["http://www.swr.de/landesschau-aktuell/bw/mutmasslicher-waffenhaendler-sturmgewehre-von-bw-nach-paris-geschickt/-/id=1622/did=16544970/nid=1622/rtidy7/index.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 6, "id": "670377721038577665", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 168, "created_at": "2015-011-27T23:27:34Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @HeleneON: Monet, Manet, Dufy, Van Gogh ont peint @Paris et ses rues pavois\u00e9es. #HommageNational #ParisAttacks https://t.co/xBMuGrJjIH", "id": "670383491951915010", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["HommageNational", "ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "Nach #ParisAttacks: #Frankreich will mit Syriens Staatschef #Assad zusammenarbeiten. https://t.co/uBuRq9WVfN", "created_at": "2015-011-27T19:12:10Z", "tweet_urls": ["http://mainpost.de/9024416"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "670319217795801088", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Frankreich", "Assad"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:45:05Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @dcahughes: Here's why you just have to love and support France! #hommagenational #ParisAttacks https://t.co/B9mCYnPxyS", "concepts": [], "retweet_count": 295, "id": "670387899578339328", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["hommagenational", "ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @tagesschau: Sturmgewehre von Baden-W\u00fcrttemberg nach Paris geschickt? https://t.co/t0pVvdT18e #ParisAttacks", "created_at": "2015-011-27T23:04:19Z", "tweet_urls": ["http://www.swr.de/landesschau-aktuell/bw/mutmasslicher-waffenhaendler-sturmgewehre-von-bw-nach-paris-geschickt/-/id=1622/did=16544970/nid=1622/rtidy7/index.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 6, "id": "670377640931512320", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:42:28Z", "tweet_urls": ["http://bit.ly/1OuKtAT"], "entities": [], "text_en": "RT @itvnews: Hollande calls on all citizens to fly the Tricolour flag in tribute to #ParisAttacks victims https://t.co/zXsIKONUHi https://t\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 13, "id": "670387242268033024", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:57:49Z", "tweet_urls": ["http://ow.ly/V8deP", "http://snpy.tv/1OuDxDR"], "entities": [], "text_en": "RT @andreaskorinov: FOLLOW LIVE: Memorial service to be held for victims of #Parisattacks #HommageAuxVictimes https://t.co/wRL7cW3HQf  http\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 16, "id": "670391106010537984", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Parisattacks", "HommageAuxVictimes"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:58:06Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @Jenn_Abrams: Oh, that #racism \n\n#ParisAttacks #LiberalLogic https://t.co/vtJ2NTOYkc", "concepts": [], "retweet_count": 17, "id": "670391176680353792", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["racism", "ParisAttacks", "LiberalLogic"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 238, "created_at": "2015-011-27T23:45:46Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @itele: #ParisAttacks&gt; Bernard Cazeneuve a remerci\u00e9 la Russie pour le chiot offert apr\u00e8s la mort du chien du RAID, Diesel https://t.co/A\u2026", "id": "670388072782168064", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 552, "created_at": "2015-011-27T23:15:24Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @olivierboy: Urgent la police recherche cet homme suspect\u00e9 d '\u00eatre impliqu\u00e9 dans les attentats. #parisattentats #ParisAttacks https://t.\u2026", "id": "670380429262753792", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["parisattentats", "ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @ZDFheute: Hollande: \"Die junge Generation wurde getroffen, aber sie hat keine Angst.\" #ParisAttacks #hommagenational https://t.co/HJTn4\u2026", "created_at": "2015-011-27T18:58:21Z", "tweet_urls": ["http://www.heute.de/trauerfeier-nach-anschlaegen-in-paris-41167106.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 3, "id": "670315740495552516", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "hommagenational"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 5385, "created_at": "2015-011-27T23:49:38Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @PNationale: [#Appel\u00e0T\u00e9moins] La #PJ cherche \u00e0 identifier le 3\u00e8me auteur d'un des attentats du 13/11 #StadeDeFrance #ParisAttacks https:\u2026", "id": "670389044300406785", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Appel\u00e0T\u00e9moins", "PJ", "StadeDeFrance", "ParisAttacks"]},{"lang": "ru", "created_at": "2015-011-27T12:53:37Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/afpfr/status/670219544149950464"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "text_ru": "\u0412 \u0414\u0435\u043d\u044c \u043f\u0430\u043c\u044f\u0442\u0438 \u0436\u0435\u0440\u0442\u0432 #ParisAttacks \u0438 \u0432 \u0437\u043d\u0430\u043a \u0441\u043e\u043b\u0438\u0434\u0430\u0440\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432 \u0442\u0435\u0440\u0440\u043e\u0440\u0438\u0437\u043c\u0430 \u0444\u0440\u0430\u043d\u0446\u0443\u0437\u044b \u0432\u044b\u0432\u0435\u0448\u0438\u0432\u0430\u044e\u0442 \u0444\u043b\u0430\u0433\u0438 \u0432 \u043e\u043a\u043d\u0430\u0445. @tv24kz https://t.co/wYotuWC9kW", "id": "670223952480980992", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:56:46Z", "tweet_urls": ["http://gmane.ws/1IngOoL"], "entities": [], "text_en": "RT @gmanews: France pays tribute to victims of #ParisAttacks https://t.co/YS5UYtHCJ2 https://t.co/XST0saxKgp", "concepts": [], "retweet_count": 34, "id": "670390841936994304", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-27T23:51:52Z", "tweet_urls": ["https://instagram.com/p/-m3wkZgeCg/"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "Jusqu'aux Sables d'Olonne les drapeaux fran\u00e7ais se hissent #ParisAttacks \ud83d\udd35\u26aa\ud83d\udd34 https://t.co/GojxGehV6F", "id": "670389607402311680", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 238, "created_at": "2015-011-27T23:27:45Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @itele: #ParisAttacks&gt; Bernard Cazeneuve a remerci\u00e9 la Russie pour le chiot offert apr\u00e8s la mort du chien du RAID, Diesel https://t.co/A\u2026", "id": "670383538630483968", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "Nur noch 34 Tage u 340 000 #Fl\u00fcchtlinge b Silvester..wie schnell d Zeit vergeht\ud83d\ude03\n#countdown\n#ParisAttacks schon vergessen? \ud83d\ude21", "created_at": "2015-011-27T21:40:45Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "670356611182043136", "favorite_count": 6, "tweet_hashtags": ["Fl\u00fcchtlinge", "countdown", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-27T23:20:15Z", "tweet_urls": ["https://goo.gl/Xs9YtQ"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Djezel d\u00e9j\u00e0 remplac\u00e9 et les 130 victimes irrempla\u00e7ables.\n#ParisAttacks #SaintDenis #HommageNational \u2026 https://t.co/G2jwEUzUg3", "id": "670381653299232768", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Djezel", "ParisAttacks", "SaintDenis", "HommageNational"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 238, "created_at": "2015-011-27T23:09:50Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @itele: #ParisAttacks&gt; Bernard Cazeneuve a remerci\u00e9 la Russie pour le chiot offert apr\u00e8s la mort du chien du RAID, Diesel https://t.co/A\u2026", "id": "670379031125204992", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:52:24Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/CNN/status/670344447738167296"], "entities": [], "text_en": "@NimaCNN WONDERFUL! #teachers must see! #whatisschool @RusulAlrubail @DenaSimmons #ParisAttacks #Brussels #recruit  https://t.co/TyXBt3nBRg", "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "670389743960662016", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["teachers", "whatisschool", "ParisAttacks", "Brussels", "recruit"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @Desiderata_1927: WIEVIELE\n\u2026\nTote\nk\u00f6rperlich Verletzte\nunz\u00e4hlige Langzeit - Traumatisierte\n\u2026\nF\u00dcR  WAS\n\u2753\nSINN\n\u2753\n\u2764 \n#PorteOuverte \n#FRAGER\u2026", "created_at": "2015-011-27T20:06:30Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 18, "id": "670332892480987136", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PorteOuverte", "FRAGER", "ParisAttacks", "AfD"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:58:39Z", "tweet_urls": ["http://sco.lt/7UI9xJ"], "entities": [], "text_en": "Man Who May Have Sold Guns to #ParisAttackers Arrested in #Germany | https://t.co/PpaqkscSJI  #ParisAttacks #France", "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "670391313783746560", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttackers", "Germany", "ParisAttacks", "France"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:54:01Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/rayray_cray_zay/status/670388761629356032"], "entities": [], "text_en": "RT @JesseBenn: Not true on either front. Muslims worldwide denounced the #ParisAttacks. The problem is they shouldn't need to. https://t.co\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 5, "id": "670390147909718016", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "meine Meinung zu #fl\u00fcchtlinge #paris #isis #PRAYFORPARIS #NeverGiveUp #StayStrongParis #parisattacks https://t.co/jUllLhHtUa", "created_at": "2015-011-27T22:47:27Z", "tweet_urls": ["https://youtu.be/dmlY_-vWXnw"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "670373395788337152", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["fl\u00fcchtlinge", "paris", "isis", "PRAYFORPARIS", "NeverGiveUp", "StayStrongParis", "parisattacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @ZDFheute: Kampf gegen den #IS - Welche Rechtsgrundlage hat eigentlich der Einsatz der Bundeswehr? #ParisAttacks https://t.co/JDQE3R19jJ", "created_at": "2015-011-27T18:54:43Z", "tweet_urls": ["http://www.heute.de/bundeswehr-einsatz-gegen-terrormiliz-is-in-syrien-was-geht-und-was-nicht-geht-41203198.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 6, "id": "670314826011422720", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["IS", "ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "Starker Artikel zum neuen oktroyierten \"Wir\"-Gef\u00fchl: Unsere sch\u00f6nen tollen Gesellschaften  https://t.co/11eFMi6qy1 #IS #parisattacks", "created_at": "2015-011-27T18:24:37Z", "tweet_urls": ["http://lowerclassmag.com/2015/11/unsere-schoenen-tollen-gesellschaften/"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "670307252901978112", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["IS", "parisattacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 393, "created_at": "2015-011-27T23:44:10Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @andrebercoff: Plus que jamais, apr\u00e8s #ParisAttacks, r\u00e9p\u00e9tons-le : les pacifistes d'aujourd'hui sont les collabos de demain. Ils tendent\u2026", "id": "670387672188350464", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:50:14Z", "tweet_urls": ["http://gmane.ws/1IngOoL"], "entities": [], "text_en": "RT @gmanews: France pays tribute to victims of #ParisAttacks https://t.co/YS5UYtHCJ2 https://t.co/XST0saxKgp", "concepts": [], "retweet_count": 34, "id": "670389196897558528", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 238, "created_at": "2015-011-27T23:18:47Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @itele: #ParisAttacks&gt; Bernard Cazeneuve a remerci\u00e9 la Russie pour le chiot offert apr\u00e8s la mort du chien du RAID, Diesel https://t.co/A\u2026", "id": "670381282979876864", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "ru", "created_at": "2015-011-27T12:55:10Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/bfmtv/status/670218773274738688"], "entities": ["\u041f\u0430\u0440\u0438\u0436\u0435."], "concepts": [], "retweet_count": 0, "text_ru": "\u041e\u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u043a\u043e\u0432\u0430\u043d \u0441\u043f\u0438\u0441\u043e\u043a 130 \u043f\u043e\u0433\u0438\u0431\u0448\u0438\u0445 \u0432 \u0442\u0435\u0440\u0430\u043a\u0442\u0430\u0445 13 \u043d\u043e\u044f\u0431\u0440\u044f \u0432 \u041f\u0430\u0440\u0438\u0436\u0435. @tv24kz #ParisAttacks #24kz   https://t.co/FiPLLGqogr", "id": "670224342245113857", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "24kz"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:41:36Z", "tweet_urls": ["https://www.therealstrategy.com/man-responsible-for-paris-attacks-under-siege/"], "entities": [], "text_en": "RT @lusty_linda: Mastermind of #ParisAttacks may have escaped French Police https://t.co/YqXaFZftn6.. https://t.co/l22evNOrVp", "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "670387023597969408", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:46:53Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @BankersDidIt: Rahmi Koc (one of Turkey\u2019s wealthiest man) stated: \"Erdogan has one billion dollars.\" that was in 2001 - 14 years ago. #S\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "670388353234288644", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syria", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 238, "created_at": "2015-011-27T23:30:31Z", "tweet_urls": [], "entities": ["Bernard Cazeneuve", "la Russie"], "concepts": [], "text_fr": "RT @itele: #ParisAttacks&gt; Bernard Cazeneuve a remerci\u00e9 la Russie pour le chiot offert apr\u00e8s la mort du chien du RAID, Diesel https://t.co/A\u2026", "id": "670384235308519425", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @AuswaertigesAmt: Mit den Gedanken in #Paris: #Frankreich nimmt heute Abschied von den Opfern der #ParisAttacks. #NousSommesUnis https:/\u2026", "created_at": "2015-011-27T20:17:26Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 26, "id": "670335646234492930", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Paris", "Frankreich", "ParisAttacks", "NousSommesUnis"]},{"lang": "ru", "created_at": "2015-011-27T14:49:41Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/afpfr/status/670219544149950464"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "text_ru": "RT @24kz_france: \u0412 \u0414\u0435\u043d\u044c \u043f\u0430\u043c\u044f\u0442\u0438 \u0436\u0435\u0440\u0442\u0432 #ParisAttacks \u0438 \u0432 \u0437\u043d\u0430\u043a \u0441\u043e\u043b\u0438\u0434\u0430\u0440\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432 \u0442\u0435\u0440\u0440\u043e\u0440\u0438\u0437\u043c\u0430 \u0444\u0440\u0430\u043d\u0446\u0443\u0437\u044b \u0432\u044b\u0432\u0435\u0448\u0438\u0432\u0430\u044e\u0442 \u0444\u043b\u0430\u0433\u0438 \u0432 \u043e\u043a\u043d\u0430\u0445. @tv24kz https\u2026", "id": "670253165032402945", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "#Waffen f\u00fcr #ParisAttacks kamen angeblich aus #Deutschland\n https://t.co/GkKKJBLl6K", "created_at": "2015-011-27T22:57:23Z", "tweet_urls": ["http://www.faz.net/aktuell/politik/terrorangst-in-europa/festnahme-in-baden-wuerttemberg-bild-waffen-fuer-paris-anschlaege-kamen-aus-deutschland-13934952.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "670375895098630144", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Waffen", "ParisAttacks", "Deutschland"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 2, "created_at": "2015-011-27T23:39:09Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @SIEL42: #Drapeaux sur la fa\u00e7ade de notre si\u00e8ge en #hommage aux victimes de #ParisAttacks #hommagenational https://t.co/JXt7UJbty2", "id": "670386409589628928", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Drapeaux", "hommage", "ParisAttacks", "hommagenational"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:51:04Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "@SenSanders you have been on the take for 30 + years! You are the problem! #blackfriday #Syria #ParisAttacks #BrusselsLockdown #FeelTheBern", "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "670389405446746112", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["blackfriday", "Syria", "ParisAttacks", "BrusselsLockdown", "FeelTheBern"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-27T23:50:33Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "Il \u00e9tait une fois \"la France Pays de droits de l'homme\", mais \u00e7a c'\u00e9tait avant! #ParisAttacks #PerquisitionnezMoi #LiberteEgaliteFraternite", "id": "670389274894823425", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "PerquisitionnezMoi", "LiberteEgaliteFraternite"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @balleryna: .@tagesschau @BeckerRainald alle unregistrierten durch unser Land marodierenden #Islam-Invasoren aufsp\u00fcren+abschieben!:( #IS\u2026", "created_at": "2015-011-27T19:59:03Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 13, "id": "670331018889584640", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Islam", "ISIS", "ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:41:53Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @euronews: [In pictures] France commemorates victims and honours the wounded and survivors of the #November13 #ParisAttacks https://t.co\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 45, "id": "670387094649511936", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["November13", "ParisAttacks"]},{"lang": "ru", "created_at": "2015-011-27T12:50:45Z", "tweet_urls": ["http://bit.ly/1jnltQK"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "text_ru": "RT @krymrealii: \u0412 \u041f\u0430\u0440\u0438\u0436\u0435 \u0432\u0441\u043f\u043e\u043c\u0438\u043d\u0430\u044e\u0442 \u0436\u0435\u0440\u0442\u0432 \u0442\u0435\u0440\u0430\u043a\u0442\u043e\u0432 13 \u043d\u043e\u044f\u0431\u0440\u044f https://t.co/fw3gFu3qJC\n\n#Paris #ParisAttacks \n#PrayForParis https://t.co/xDU8\u2026", "id": "670223233539571712", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Paris", "ParisAttacks", "PrayForParis"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @Desiderata_1927: WIEVIELE\n\u2026\nTote\nk\u00f6rperlich Verletzte\nunz\u00e4hlige Langzeit - Traumatisierte\n\u2026\nF\u00dcR  WAS\n\u2753\nSINN\n\u2753\n\u2764 \n#PorteOuverte \n#FRAGER\u2026", "created_at": "2015-011-27T20:03:24Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 18, "id": "670332113036648448", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PorteOuverte", "FRAGER", "ParisAttacks", "AfD"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:41:31Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @LawenAzad: President Hollande looks both angry and solemn during the national ceremony for the victims of the #ParisAttacks", "concepts": [], "retweet_count": 4, "id": "670387005138870273", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-27T23:23:11Z", "tweet_urls": ["https://goo.gl/Xs9YtQ"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "thatStela: #Djezel d\u00e9j\u00e0 remplac\u00e9 et les 130 victimes irrempla\u00e7ables.\n#ParisAttacks #SaintDenis #HommageNational \u2026 \u2026 https://t.co/tAuYagNibx", "id": "670382390599131140", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Djezel", "ParisAttacks", "SaintDenis", "HommageNational"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @derfreitag: #Netzlese: Geheimdienste und Massen\u00fcberwachung sind nicht Teil der Probleml\u00f6sung #ParisAttacks. Via @RAStadler  https://t.c\u2026", "created_at": "2015-011-27T20:28:07Z", "tweet_urls": ["http://buff.ly/1NbPKtI"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 5, "id": "670338333369856000", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Netzlese", "ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:43:16Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @bluehandusa: If you think Islamic ideology is compatible with Western Civilisation and Freedom, think again. #ParisAttacks https://t.co\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 22, "id": "670387444110532608", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:49:27Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "2\n\nMonday, 16 November 2015\n\n(CRUCIAL) #MILITARY INTEL #PARISATTACKS (2) #DGSE", "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "670389000872599552", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["MILITARY", "PARISATTACKS", "DGSE"]},{"lang": "de", "text_de": "Zwei Wochen nach #parisattacks sind immer noch viele Fragen offen. Was man bisher (nicht) wei\u00df gibt's von mir um 22.10 in der #zib2", "created_at": "2015-011-27T20:44:39Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "670342494673088516", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["parisattacks", "zib2"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:43:16Z", "tweet_urls": ["http://dlvr.it/Cs8yCr"], "entities": [], "text_en": "\"Mastermind\" of #ParisAttacks planned to hit Jewish targets https://t.co/LfPWJ5u0hY", "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "670387445679001600", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "\"Will nicht wissen, was weltweit los ist. So muss ich keine Angst haben\"\n\nLass Dir dein Leben nicht v. Arschl\u00f6chern diktieren\n\n#ParisAttacks", "created_at": "2015-011-27T19:31:30Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "670324083356213249", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:50:25Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @HistoricArtPage: \ud83c\udfa8 When the City of Light turns dark, the world lights up in solidarity. Don't let terrorists win. #ParisAttacks #pa ht\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 246, "id": "670389242002980864", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "pa"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:56:21Z", "tweet_urls": ["http://claysbeach.blogspot.co.uk/2015/11/qui-profite-who-benefits-from-paris.html"], "entities": [], "text_en": "#Assad with his connections to #ISIS should be regarded as a suspect in the #ParisAttacks https://t.co/X8UZT3EaTN #Syria @clayclai", "concepts": [], "retweet_count": 5, "id": "670390737419304960", "favorite_count": 3, "tweet_hashtags": ["Assad", "ISIS", "ParisAttacks", "Syria"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 4, "created_at": "2015-011-27T23:09:39Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @encolere75: : #ParisAttacks&gt; Bernard Cazeneuve a remerci\u00e9 la Russie pour le chiot offert apr\u00e8s la mort du chien du RAID, Diesel https:/\u2026", "id": "670378983918313472", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @einmaliganders: Es wird immer konkreter, dass die Waffen vom Parisattentat aus Deutschland stammten.\n#ParisAttacks #Waffen https://t.co\u2026", "created_at": "2015-011-27T18:28:30Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 7, "id": "670308228291514368", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Waffen"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:52:09Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @AFP: Names of the 130 victims of the #ParisAttacks https://t.co/uOyzlzWONq", "concepts": [], "retweet_count": 542, "id": "670389678466437120", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 238, "created_at": "2015-011-27T23:11:04Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @itele: #ParisAttacks&gt; Bernard Cazeneuve a remerci\u00e9 la Russie pour le chiot offert apr\u00e8s la mort du chien du RAID, Diesel https://t.co/A\u2026", "id": "670379340971012096", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 238, "created_at": "2015-011-27T23:15:43Z", "tweet_urls": [], "entities": ["Bernard Cazeneuve", "la Russie"], "concepts": [], "text_fr": "RT @itele: #ParisAttacks&gt; Bernard Cazeneuve a remerci\u00e9 la Russie pour le chiot offert apr\u00e8s la mort du chien du RAID, Diesel https://t.co/A\u2026", "id": "670380512066801664", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:42:31Z", "tweet_urls": ["https://www.securite.interieur.gouv.fr/"], "entities": [], "text_en": "RT @PNationale: [#ParisAttacks] French police wants to locate #AbdeslamSalah. From abroad, please use https://t.co/j2YxItDcTz https://t.co/\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 528, "id": "670387256293748737", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "AbdeslamSalah"]},{"lang": "de", "text_de": "Wacht auf!!!\n#ParisAttacks #falseflag paris #cgi https://t.co/qTDXC5lUEk", "created_at": "2015-011-27T18:44:32Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "670312265514553344", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "falseflag", "cgi"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @ZDFheute: Kampf gegen den #IS - Welche Rechtsgrundlage hat eigentlich der Einsatz der Bundeswehr? #ParisAttacks https://t.co/JDQE3R19jJ", "created_at": "2015-011-27T18:49:48Z", "tweet_urls": ["http://www.heute.de/bundeswehr-einsatz-gegen-terrormiliz-is-in-syrien-was-geht-und-was-nicht-geht-41203198.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 6, "id": "670313589782265856", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["IS", "ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:53:25Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @AFP: Names of the 130 victims of the #ParisAttacks https://t.co/uOyzlzWONq", "concepts": [], "retweet_count": 542, "id": "670389997816664068", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:49:08Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "1\n\nMonday, 16 November 2015\n\n#PARISATTACKS URGENT #MILITARYINTEL P2 #TURKEY GERMANY", "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "670388919037501440", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["PARISATTACKS", "MILITARYINTEL", "TURKEY"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @tagesschau: Analyse: Waffen f\u00fcr Paris kamen wohl nicht aus Deutschland https://t.co/rshdhMA7mN #ParisAttacks", "created_at": "2015-011-27T22:14:43Z", "tweet_urls": ["http://www.tagesschau.de/inland/waffen-paris-103.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 20, "id": "670365159710437376", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 238, "created_at": "2015-011-27T23:09:24Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @itele: #ParisAttacks&gt; Bernard Cazeneuve a remerci\u00e9 la Russie pour le chiot offert apr\u00e8s la mort du chien du RAID, Diesel https://t.co/A\u2026", "id": "670378919577706496", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:58:33Z", "tweet_urls": ["http://english.ahram.org.eg/News/171902.aspx"], "entities": [], "text_en": "RT @ahramonline: Weapons used in #Paris attacks 'bought from #German dealer': Report https://t.co/n0IZMy6Miz #parisattacks https://t.co/uIS\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 10, "id": "670391291474288640", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Paris", "German", "parisattacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @DerWesten: Frankreich will in Syrien B\u00fcndnis mit Assad eingehen. #ParisAttacks https://t.co/gNU1kmPL0y", "created_at": "2015-011-27T18:12:19Z", "tweet_urls": ["http://derwesten.de/11329053"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 3, "id": "670304158055055361", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:51:32Z", "tweet_urls": ["http://gmane.ws/1IngOoL"], "entities": [], "text_en": "RT @gmanews: France pays tribute to victims of #ParisAttacks https://t.co/YS5UYtHCJ2 https://t.co/XST0saxKgp", "concepts": [], "retweet_count": 34, "id": "670389525403713536", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @_denk_mal_: #ParisAttacks Drahtzieher hat Alibi \ud83d\ude06\ud83d\ude06\nSemiten sagen nur vor Rabbi oder Khadi d.Wahrheit, Ungl\u00e4ubige werden belogen\u261d https:\u2026", "created_at": "2015-011-27T21:07:54Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "670348342610763776", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "Der schwedische Hof schlie\u00dft  Schloss Drottningholm aufgrund der Sicherheitslage, meldet Aftonbladet.Vor\u00fcbergehend.#schweden #ParisAttacks", "created_at": "2015-011-27T20:29:54Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "670338782206521344", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["schweden", "ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "Listen now @RadioGaffney w/ @SuperGurfinkiel 9Michel Gurfinkiel0 https://t.co/qdyp3Czkdl #ParisAttacks #ISIS https://t.co/lZCdb8OzKu", "created_at": "2015-011-27T19:01:44Z", "tweet_urls": ["http://bit.ly/1lDz08z"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "670316592777949184", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "ISIS"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:48:53Z", "tweet_urls": ["http://www.leprogres.fr/france-monde/2015/11/15/mon-fils-qui-est-policier-a-vu-une-scene-de-sang-et-des-tetes-coupees"], "entities": [], "text_en": "RT @FrenchR1ck: French policeman witnessed cut off heads in #Bataclan during #ParisAttacks\nhttps://t.co/2suBUkk0rk according to local newsp\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 83, "id": "670388855586037764", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Bataclan", "ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-27T23:44:58Z", "tweet_urls": ["http://www.abc.net.au/news/2015-11-27/france-holds-solemn-ceremony-for-victims-of-paris-attacks/6982682"], "entities": [], "text_en": "RT @TTristalove: #ParisAttacks: #France holds solemn ceremony for victims of terror attacks, displays pictures of 130 killed https://t.co/B\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 4, "id": "670387871212154880", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "France", "France2"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 31, "created_at": "2015-011-27T23:13:31Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @LaetitiaLesbats: Les 130 victimes.. #ParisAttacks #13novembre https://t.co/a3Us17Jcjf", "id": "670379958762659840", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "13novembre"]},{"lang": "de", "text_de": "\ud83d\udcf7 carrabelloy: Es ist nicht nur Frankreich nein ganz Europa https://t.co/nAkndJ2rN2 #ParisAttacks... https://t.co/yH7BWqNSgT", "created_at": "2015-011-27T22:31:37Z", "tweet_urls": ["http://Info.carrabelloy.de", "http://tmblr.co/Zuzipn1yt_bJc"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "670369411191201794", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-27T23:28:18Z", "tweet_urls": ["http://sco.lt/83qy5x"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#vid\u00e9o :Lib\u00e9r\u00e9 de Daech un enfant pleure pour voir des vid\u00e9os de d\u00e9capitations | https://t.co/5z5LpCNayY #ParisAttacks #Daech #Daesh", "id": "670383676782415876", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["vid\u00e9o", "ParisAttacks", "Daech", "Daesh"]},{"lang": "de", "text_de": "Berichterstattung in Zeiten des Terrors #parisattacks auf dem #jnrw15 \n https://t.co/VvML4tglAE #baraccano via @gsohn", "created_at": "2015-011-27T18:16:44Z", "tweet_urls": ["https://katch.me/gsohn/v/4777bd3a-bca9-3096-a984-bbe314dda8da"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "670305270690676736", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["parisattacks", "jnrw15", "baraccano"]},{"lang": "de", "text_de": "Das Netzwerk des Terrors\n https://t.co/iJ48waWctZ \n#ParisAttacks #ISIS", "created_at": "2015-011-27T22:54:31Z", "tweet_urls": ["http://www.faz.net/aktuell/politik/terrorangst-in-europa/was-ist-ueber-die-attentaeter-von-paris-bekannt-13931672-p2.html?printPagedArticle=true#pageIndex_2"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "670375174231990272", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "ISIS"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @Neon_Ghosts: Im Vice-Interview: die Eagles of Death Metal \u00fcber #ParisAttacks https://t.co/VQWX08h048", "created_at": "2015-011-27T21:04:45Z", "tweet_urls": ["http://neon-ghosts.de/?p=4226"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "670347549878976513", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "Hoffentlich distanzieren sich alle Christen von dieser Tat. Wehe nicht.\n#ParisAttacks  https://t.co/P0JSqsfe3b", "created_at": "2015-011-27T23:42:43Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/daveanthony/status/670332699593175041"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "670387304230449152", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 2, "created_at": "2015-011-27T23:14:42Z", "tweet_urls": ["http://bit.ly/11septembre13novembre"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @DenisTherriault: #ParisAttacks \u2022 \"La meilleure attaque contre les terroristes, aimer la vie\" Orphelins 11/9 https://t.co/QY5vCuQz2g htt\u2026", "id": "670380254373019648", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "belgische Polizei lie\u00df Attent\u00e4ter angeblich wieder laufen\n https://t.co/CpcRDOCzy1 \n#Belgien #ParisAttacks #ISIS", "created_at": "2015-011-27T22:55:18Z", "tweet_urls": ["http://www.faz.net/aktuell/politik/terrorangst-in-europa/liess-die-belgische-polizei-einen-attentaeter-entwischen-13914818.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "670375371641081857", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Belgien", "ParisAttacks", "ISIS"]}]