[{"lang": "fr", "retweet_count": 10, "created_at": "2015-011-28T20:23:44Z", "tweet_urls": ["http://srbin.info/2015/11/28/iranski-general-komandovao-akcijom-spasavanja-ruskog-pilota/"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "Le G\u00e9n\u00e9ral iranien Suleimani a dirig\u00e9 l'op\u00e9ration de sauvetage des pilotes russes en #Syrie https://t.co/8IbRmB2qlK #Iran #Hezbollah #Russie", "id": "670699616007012353", "favorite_count": 7, "tweet_hashtags": ["Syrie", "Iran", "Hezbollah", "Russie"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 9, "created_at": "2015-011-28T15:16:37Z", "tweet_urls": ["https://www.lorientlejour.com/article/957592/arrestation-au-perou-de-lepouse-dun-libanais-membre-du-hezbollah.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "Arrestation au P\u00e9rou de l'\u00e9pouse d'un Libanais, membre du #Hezbollah https://t.co/HfXdkRX8Ls https://t.co/z4xsrPlez8", "id": "670622328577921024", "favorite_count": 2, "tweet_hashtags": ["Hezbollah"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 10, "created_at": "2015-011-28T21:53:14Z", "tweet_urls": ["http://srbin.info/2015/11/28/iranski-general-komandovao-akcijom-spasavanja-ruskog-pilota/"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Russia_Niemen72: Le G\u00e9n\u00e9ral iranien Suleimani a dirig\u00e9 l'op\u00e9ration de sauvetage des pilotes russes en #Syrie https://t.co/8IbRmB2qlK #I\u2026", "id": "670722139406905344", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syrie", "Iran", "Hezbollah", "Russie"]},{"lang": "ru", "created_at": "2015-011-28T14:28:26Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 13, "text_ru": "RT @wesservic: #Hezbollah \u0441 \u043a\u043e\u0440\u0440\u043e\u043c AL Manar \u0410\u043b\u0438 \u0427\u0435\u0439\u0431 \u0432 Bashkhui #Aleppo. \u041e\u0441\u043c\u043e\u0442\u0440 \u043f\u043e\u0434\u0443\u0441\u0442\u0430\u0432\u0448\u0438\u0445 \u0442\u0435\u0440\u0440\u043e\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0432 #alNusra #Syria. https://t.co/MnJrW\u2026", "id": "670610202861961217", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Hezbollah", "Aleppo", "alNusra", "Syria"]},{"lang": "ru", "created_at": "2015-011-28T14:22:23Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 13, "text_ru": "RT @wesservic: #Hezbollah \u0441 \u043a\u043e\u0440\u0440\u043e\u043c AL Manar \u0410\u043b\u0438 \u0427\u0435\u0439\u0431 \u0432 Bashkhui #Aleppo. \u041e\u0441\u043c\u043e\u0442\u0440 \u043f\u043e\u0434\u0443\u0441\u0442\u0430\u0432\u0448\u0438\u0445 \u0442\u0435\u0440\u0440\u043e\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0432 #alNusra #Syria. https://t.co/MnJrW\u2026", "id": "670608679150985217", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Hezbollah", "Aleppo", "alNusra", "Syria"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-28T17:36:09Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "Pour combattre le terrorisme @FrancoisFillon envisage d'aider l'organisation responsable des attentats de septembre 1986. #Hezbollah", "id": "670657442326437888", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Hezbollah"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 9, "created_at": "2015-011-28T15:29:15Z", "tweet_urls": ["https://www.lorientlejour.com/article/957592/arrestation-au-perou-de-lepouse-dun-libanais-membre-du-hezbollah.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @LOrientLeJour: Arrestation au P\u00e9rou de l'\u00e9pouse d'un Libanais, membre du #Hezbollah https://t.co/HfXdkRX8Ls https://t.co/z4xsrPlez8", "id": "670625510452498434", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Hezbollah"]},{"lang": "ru", "created_at": "2015-011-28T14:26:52Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 13, "text_ru": "RT @wesservic: #Hezbollah \u0441 \u043a\u043e\u0440\u0440\u043e\u043c AL Manar \u0410\u043b\u0438 \u0427\u0435\u0439\u0431 \u0432 Bashkhui #Aleppo. \u041e\u0441\u043c\u043e\u0442\u0440 \u043f\u043e\u0434\u0443\u0441\u0442\u0430\u0432\u0448\u0438\u0445 \u0442\u0435\u0440\u0440\u043e\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0432 #alNusra #Syria. https://t.co/MnJrW\u2026", "id": "670609807594930177", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Hezbollah", "Aleppo", "alNusra", "Syria"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 9, "created_at": "2015-011-28T15:36:32Z", "tweet_urls": ["https://www.lorientlejour.com/article/957592/arrestation-au-perou-de-lepouse-dun-libanais-membre-du-hezbollah.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @LOrientLeJour: Arrestation au P\u00e9rou de l'\u00e9pouse d'un Libanais, membre du #Hezbollah https://t.co/HfXdkRX8Ls https://t.co/z4xsrPlez8", "id": "670627340980998148", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Hezbollah"]},{"lang": "ru", "created_at": "2015-011-28T14:30:10Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 13, "text_ru": "RT @wesservic: #Hezbollah \u0441 \u043a\u043e\u0440\u0440\u043e\u043c AL Manar \u0410\u043b\u0438 \u0427\u0435\u0439\u0431 \u0432 Bashkhui #Aleppo. \u041e\u0441\u043c\u043e\u0442\u0440 \u043f\u043e\u0434\u0443\u0441\u0442\u0430\u0432\u0448\u0438\u0445 \u0442\u0435\u0440\u0440\u043e\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0432 #alNusra #Syria. https://t.co/MnJrW\u2026", "id": "670610638327128064", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Hezbollah", "Aleppo", "alNusra", "Syria"]},{"lang": "ru", "created_at": "2015-011-28T14:13:08Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 13, "text_ru": "#Hezbollah \u0441 \u043a\u043e\u0440\u0440\u043e\u043c AL Manar \u0410\u043b\u0438 \u0427\u0435\u0439\u0431 \u0432 Bashkhui #Aleppo. \u041e\u0441\u043c\u043e\u0442\u0440 \u043f\u043e\u0434\u0443\u0441\u0442\u0430\u0432\u0448\u0438\u0445 \u0442\u0435\u0440\u0440\u043e\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0432 #alNusra #Syria. https://t.co/MnJrWE3vBq", "id": "670606352205639681", "favorite_count": 3, "tweet_hashtags": ["Hezbollah", "Aleppo", "alNusra", "Syria"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 14, "created_at": "2015-011-28T16:20:45Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @NadimBayeh_: ALERTE: Les hommes du #Hezbollah lib\u00e8rent la ville chr\u00e9tienne #Maaloula, berceau du christianisme.  #Syrie #P\u00e2ques http://\u2026", "id": "670638469526327296", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Hezbollah", "Maaloula", "Syrie", "P\u00e2ques"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 10, "created_at": "2015-011-28T20:37:11Z", "tweet_urls": ["http://srbin.info/2015/11/28/iranski-general-komandovao-akcijom-spasavanja-ruskog-pilota/"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Russia_Niemen72: Le G\u00e9n\u00e9ral iranien Suleimani a dirig\u00e9 l'op\u00e9ration de sauvetage des pilotes russes en #Syrie https://t.co/8IbRmB2qlK #I\u2026", "id": "670703001137467393", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syrie", "Iran", "Hezbollah", "Russie"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 2, "created_at": "2015-011-28T17:59:57Z", "tweet_urls": ["http://hispantv.com/newsdetail/Defensa/76919/salami-cgri-iran-terroristas-arbain"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Russia_Niemen72: L'#Iran r\u00e9pondra \u00e0 toute attaque contre les p\u00e8lerins en #Irak https://t.co/NkPcWFie39 #DAESH #Israel --- #Hezbollah #S\u2026", "id": "670663432115519489", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Iran", "Irak", "DAESH", "Israel", "Hezbollah", "Syrie", "Russie"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-28T16:25:15Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Sassoufit RT NadimBayeh_: ALERTE: Les hommes du #Hezbollah lib\u00e8rent la ville chr\u00e9tienne #Maaloula, berceau du chr\u2026 https://t.co/W5GZ0yqmuM", "id": "670639602617683968", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Sassoufit", "Hezbollah", "Maaloula"]},{"lang": "ru", "created_at": "2015-011-28T14:38:40Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 13, "text_ru": "RT @wesservic: #Hezbollah \u0441 \u043a\u043e\u0440\u0440\u043e\u043c AL Manar \u0410\u043b\u0438 \u0427\u0435\u0439\u0431 \u0432 Bashkhui #Aleppo. \u041e\u0441\u043c\u043e\u0442\u0440 \u043f\u043e\u0434\u0443\u0441\u0442\u0430\u0432\u0448\u0438\u0445 \u0442\u0435\u0440\u0440\u043e\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0432 #alNusra #Syria. https://t.co/MnJrW\u2026", "id": "670612779854921729", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Hezbollah", "Aleppo", "alNusra", "Syria"]},{"lang": "ru", "created_at": "2015-011-28T14:17:17Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 13, "text_ru": "RT @wesservic: #Hezbollah \u0441 \u043a\u043e\u0440\u0440\u043e\u043c AL Manar \u0410\u043b\u0438 \u0427\u0435\u0439\u0431 \u0432 Bashkhui #Aleppo. \u041e\u0441\u043c\u043e\u0442\u0440 \u043f\u043e\u0434\u0443\u0441\u0442\u0430\u0432\u0448\u0438\u0445 \u0442\u0435\u0440\u0440\u043e\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0432 #alNusra #Syria. https://t.co/MnJrW\u2026", "id": "670607398185402368", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Hezbollah", "Aleppo", "alNusra", "Syria"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 2, "created_at": "2015-011-28T17:52:39Z", "tweet_urls": ["http://hispantv.com/newsdetail/Defensa/76919/salami-cgri-iran-terroristas-arbain"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "L'#Iran r\u00e9pondra \u00e0 toute attaque contre les p\u00e8lerins en #Irak https://t.co/NkPcWFie39 #DAESH #Israel --- #Hezbollah #Syrie #Russie", "id": "670661594263736324", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["Iran", "Irak", "DAESH", "Israel", "Hezbollah", "Syrie", "Russie"]},{"lang": "ru", "created_at": "2015-011-28T16:23:10Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 13, "text_ru": "RT @wesservic: #Hezbollah \u0441 \u043a\u043e\u0440\u0440\u043e\u043c AL Manar \u0410\u043b\u0438 \u0427\u0435\u0439\u0431 \u0432 Bashkhui #Aleppo. \u041e\u0441\u043c\u043e\u0442\u0440 \u043f\u043e\u0434\u0443\u0441\u0442\u0430\u0432\u0448\u0438\u0445 \u0442\u0435\u0440\u0440\u043e\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0432 #alNusra #Syria. https://t.co/MnJrW\u2026", "id": "670639077889306626", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Hezbollah", "Aleppo", "alNusra", "Syria"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 9, "created_at": "2015-011-28T22:10:21Z", "tweet_urls": ["https://www.lorientlejour.com/article/957592/arrestation-au-perou-de-lepouse-dun-libanais-membre-du-hezbollah.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @LOrientLeJour: Arrestation au P\u00e9rou de l'\u00e9pouse d'un Libanais, membre du #Hezbollah https://t.co/HfXdkRX8Ls https://t.co/z4xsrPlez8", "id": "670726447498141696", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Hezbollah"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 10, "created_at": "2015-011-28T20:26:54Z", "tweet_urls": ["http://srbin.info/2015/11/28/iranski-general-komandovao-akcijom-spasavanja-ruskog-pilota/"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Russia_Niemen72: Le G\u00e9n\u00e9ral iranien Suleimani a dirig\u00e9 l'op\u00e9ration de sauvetage des pilotes russes en #Syrie https://t.co/8IbRmB2qlK #I\u2026", "id": "670700414619095040", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syrie", "Iran", "Hezbollah", "Russie"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 16, "created_at": "2015-011-28T16:43:08Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @NadimBayeh_: Quand le #Hezbollah prot\u00e8ge les monast\u00e8res et les villages chr\u00e9tiens en #Syrie. #Liban cc @netchys http://t.co/DLy0CIsYso", "id": "670644103508582400", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Hezbollah", "Syrie", "Liban"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 11, "created_at": "2015-011-28T21:14:02Z", "tweet_urls": ["http://www.lorientlejour.com/article/956979/fillon-lr-contre-lei-soutenir-kurdes-hezbollah-armees-syriennes-et-irakienne-mais-pas-lasl.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @AttyeLina: #Fillon : Contre l'EI, il faut soutenir le #Hezbollah, les Kurdes et les arm\u00e9es syrienne et irakienne https://t.co/1r507IPrU\u2026", "id": "670712276287098881", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Fillon", "Hezbollah"]},{"lang": "ru", "created_at": "2015-011-28T14:14:57Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 13, "text_ru": "RT @wesservic: #Hezbollah \u0441 \u043a\u043e\u0440\u0440\u043e\u043c AL Manar \u0410\u043b\u0438 \u0427\u0435\u0439\u0431 \u0432 Bashkhui #Aleppo. \u041e\u0441\u043c\u043e\u0442\u0440 \u043f\u043e\u0434\u0443\u0441\u0442\u0430\u0432\u0448\u0438\u0445 \u0442\u0435\u0440\u0440\u043e\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0432 #alNusra #Syria. https://t.co/MnJrW\u2026", "id": "670606809544187908", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Hezbollah", "Aleppo", "alNusra", "Syria"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 10, "created_at": "2015-011-28T21:27:43Z", "tweet_urls": ["http://srbin.info/2015/11/28/iranski-general-komandovao-akcijom-spasavanja-ruskog-pilota/"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Russia_Niemen72: Le G\u00e9n\u00e9ral iranien Suleimani a dirig\u00e9 l'op\u00e9ration de sauvetage des pilotes russes en #Syrie https://t.co/8IbRmB2qlK #I\u2026", "id": "670715721215844352", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syrie", "Iran", "Hezbollah", "Russie"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 10, "created_at": "2015-011-28T20:30:00Z", "tweet_urls": ["http://srbin.info/2015/11/28/iranski-general-komandovao-akcijom-spasavanja-ruskog-pilota/"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Russia_Niemen72: Le G\u00e9n\u00e9ral iranien Suleimani a dirig\u00e9 l'op\u00e9ration de sauvetage des pilotes russes en #Syrie https://t.co/8IbRmB2qlK #I\u2026", "id": "670701194134818818", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syrie", "Iran", "Hezbollah", "Russie"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 9, "created_at": "2015-011-28T15:29:35Z", "tweet_urls": ["https://www.lorientlejour.com/article/957592/arrestation-au-perou-de-lepouse-dun-libanais-membre-du-hezbollah.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @LOrientLeJour: Arrestation au P\u00e9rou de l'\u00e9pouse d'un Libanais, membre du #Hezbollah https://t.co/HfXdkRX8Ls https://t.co/z4xsrPlez8", "id": "670625591612317697", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Hezbollah"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 14, "created_at": "2015-011-28T16:49:00Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @NadimBayeh_: ALERTE: Les hommes du #Hezbollah lib\u00e8rent la ville chr\u00e9tienne #Maaloula, berceau du christianisme.  #Syrie #P\u00e2ques http://\u2026", "id": "670645579916181504", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Hezbollah", "Maaloula", "Syrie", "P\u00e2ques"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 9, "created_at": "2015-011-28T15:23:53Z", "tweet_urls": ["https://www.lorientlejour.com/article/957592/arrestation-au-perou-de-lepouse-dun-libanais-membre-du-hezbollah.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @LOrientLeJour: Arrestation au P\u00e9rou de l'\u00e9pouse d'un Libanais, membre du #Hezbollah https://t.co/HfXdkRX8Ls https://t.co/z4xsrPlez8", "id": "670624157453783040", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Hezbollah"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 10, "created_at": "2015-011-28T20:26:57Z", "tweet_urls": ["http://srbin.info/2015/11/28/iranski-general-komandovao-akcijom-spasavanja-ruskog-pilota/"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Russia_Niemen72: Le G\u00e9n\u00e9ral iranien Suleimani a dirig\u00e9 l'op\u00e9ration de sauvetage des pilotes russes en #Syrie https://t.co/8IbRmB2qlK #I\u2026", "id": "670700426673672192", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syrie", "Iran", "Hezbollah", "Russie"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 9, "created_at": "2015-011-28T15:20:19Z", "tweet_urls": ["https://www.lorientlejour.com/article/957592/arrestation-au-perou-de-lepouse-dun-libanais-membre-du-hezbollah.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @LOrientLeJour: Arrestation au P\u00e9rou de l'\u00e9pouse d'un Libanais, membre du #Hezbollah https://t.co/HfXdkRX8Ls https://t.co/z4xsrPlez8", "id": "670623258685911040", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Hezbollah"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 9, "created_at": "2015-011-28T15:21:09Z", "tweet_urls": ["https://www.lorientlejour.com/article/957592/arrestation-au-perou-de-lepouse-dun-libanais-membre-du-hezbollah.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @LOrientLeJour: Arrestation au P\u00e9rou de l'\u00e9pouse d'un Libanais, membre du #Hezbollah https://t.co/HfXdkRX8Ls https://t.co/z4xsrPlez8", "id": "670623471089635328", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Hezbollah"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 9, "created_at": "2015-011-28T22:01:01Z", "tweet_urls": ["https://www.lorientlejour.com/article/957592/arrestation-au-perou-de-lepouse-dun-libanais-membre-du-hezbollah.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @LOrientLeJour: Arrestation au P\u00e9rou de l'\u00e9pouse d'un Libanais, membre du #Hezbollah https://t.co/HfXdkRX8Ls https://t.co/z4xsrPlez8", "id": "670724101082869761", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Hezbollah"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-28T17:58:13Z", "tweet_urls": ["http://hispantv.com/newsdetail/Defensa/76919/salami-cgri-iran-terroristas-arbain"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Sassoufit L'#Iran r\u00e9pondra \u00e0 toute attaque contre les p\u00e8lerins en #Irak https://t.co/hGkuDr9GVF #DAESH #Israel --- #Hezbollah #Syrie #Rus\u2026", "id": "670662995081605120", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Sassoufit", "Iran", "Irak", "DAESH", "Israel", "Hezbollah", "Syrie", "Rus"]},{"lang": "ru", "created_at": "2015-011-28T14:26:52Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 13, "text_ru": "RT @wesservic: #Hezbollah \u0441 \u043a\u043e\u0440\u0440\u043e\u043c AL Manar \u0410\u043b\u0438 \u0427\u0435\u0439\u0431 \u0432 Bashkhui #Aleppo. \u041e\u0441\u043c\u043e\u0442\u0440 \u043f\u043e\u0434\u0443\u0441\u0442\u0430\u0432\u0448\u0438\u0445 \u0442\u0435\u0440\u0440\u043e\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0432 #alNusra #Syria. https://t.co/MnJrW\u2026", "id": "670609808198774784", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Hezbollah", "Aleppo", "alNusra", "Syria"]},{"lang": "ru", "created_at": "2015-011-28T14:24:24Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 13, "text_ru": "RT @wesservic: #Hezbollah \u0441 \u043a\u043e\u0440\u0440\u043e\u043c AL Manar \u0410\u043b\u0438 \u0427\u0435\u0439\u0431 \u0432 Bashkhui #Aleppo. \u041e\u0441\u043c\u043e\u0442\u0440 \u043f\u043e\u0434\u0443\u0441\u0442\u0430\u0432\u0448\u0438\u0445 \u0442\u0435\u0440\u0440\u043e\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0432 #alNusra #Syria. https://t.co/MnJrW\u2026", "id": "670609189325185024", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Hezbollah", "Aleppo", "alNusra", "Syria"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-28T02:12:54Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/AlArabiya_Eng/status/670418100110561283"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#SaudiArabia s'en prend au #Hezbollah anti-sioniste https://t.co/VuBQDU8LKz", "id": "670425102329249792", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["SaudiArabia", "Hezbollah"]},{"lang": "ru", "created_at": "2015-011-28T14:40:41Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 13, "text_ru": "RT @wesservic: #Hezbollah \u0441 \u043a\u043e\u0440\u0440\u043e\u043c AL Manar \u0410\u043b\u0438 \u0427\u0435\u0439\u0431 \u0432 Bashkhui #Aleppo. \u041e\u0441\u043c\u043e\u0442\u0440 \u043f\u043e\u0434\u0443\u0441\u0442\u0430\u0432\u0448\u0438\u0445 \u0442\u0435\u0440\u0440\u043e\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0432 #alNusra #Syria. https://t.co/MnJrW\u2026", "id": "670613284870086656", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Hezbollah", "Aleppo", "alNusra", "Syria"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 1, "created_at": "2015-011-28T20:02:49Z", "tweet_urls": ["https://www.youtube.com/watch?v=dXnhoVGZbY4"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Harkonen2: Hezbollah en la batalla de Aleppo \u2730 26.11.2015 https://t.co/7JZirqBHRD #Aleppo #Hezbollah #Syria", "id": "670694355028586496", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Aleppo", "Hezbollah", "Syria"]},{"lang": "ru", "created_at": "2015-011-28T16:44:06Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 13, "text_ru": "RT @wesservic: #Hezbollah \u0441 \u043a\u043e\u0440\u0440\u043e\u043c AL Manar \u0410\u043b\u0438 \u0427\u0435\u0439\u0431 \u0432 Bashkhui #Aleppo. \u041e\u0441\u043c\u043e\u0442\u0440 \u043f\u043e\u0434\u0443\u0441\u0442\u0430\u0432\u0448\u0438\u0445 \u0442\u0435\u0440\u0440\u043e\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0432 #alNusra #Syria. https://t.co/MnJrW\u2026", "id": "670644343942873088", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Hezbollah", "Aleppo", "alNusra", "Syria"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 10, "created_at": "2015-011-28T20:42:56Z", "tweet_urls": ["http://srbin.info/2015/11/28/iranski-general-komandovao-akcijom-spasavanja-ruskog-pilota/"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Russia_Niemen72: Le G\u00e9n\u00e9ral iranien Suleimani a dirig\u00e9 l'op\u00e9ration de sauvetage des pilotes russes en #Syrie https://t.co/8IbRmB2qlK #I\u2026", "id": "670704450785423360", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syrie", "Iran", "Hezbollah", "Russie"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 10, "created_at": "2015-011-28T20:44:32Z", "tweet_urls": ["http://srbin.info/2015/11/28/iranski-general-komandovao-akcijom-spasavanja-ruskog-pilota/"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Russia_Niemen72: Le G\u00e9n\u00e9ral iranien Suleimani a dirig\u00e9 l'op\u00e9ration de sauvetage des pilotes russes en #Syrie https://t.co/8IbRmB2qlK #I\u2026", "id": "670704852318756865", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syrie", "Iran", "Hezbollah", "Russie"]},{"lang": "ru", "created_at": "2015-011-28T16:48:05Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 13, "text_ru": "RT @wesservic: #Hezbollah \u0441 \u043a\u043e\u0440\u0440\u043e\u043c AL Manar \u0410\u043b\u0438 \u0427\u0435\u0439\u0431 \u0432 Bashkhui #Aleppo. \u041e\u0441\u043c\u043e\u0442\u0440 \u043f\u043e\u0434\u0443\u0441\u0442\u0430\u0432\u0448\u0438\u0445 \u0442\u0435\u0440\u0440\u043e\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0432 #alNusra #Syria. https://t.co/MnJrW\u2026", "id": "670645347534925824", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Hezbollah", "Aleppo", "alNusra", "Syria"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 1, "created_at": "2015-011-28T19:47:24Z", "tweet_urls": ["https://www.youtube.com/watch?v=dXnhoVGZbY4"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "Hezbollah en la batalla de Aleppo \u2730 26.11.2015 https://t.co/7JZirqBHRD #Aleppo #Hezbollah #Syria", "id": "670690473997156352", "favorite_count": 2, "tweet_hashtags": ["Aleppo", "Hezbollah", "Syria"]}]