[{"lang": "de", "text_de": "[Eben meinten #Medien #USA wolle tausende \"Berater\" in #Irak und gegen #Assad schicken, dann das: ] https://t.co/sQ4ZgifCtz", "created_at": "2015-012-02T22:06:58Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/hdBerretz/status/671986834554138624"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "672175147256832000", "favorite_count": 2, "tweet_hashtags": ["Medien", "USA", "Irak", "Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 9, "created_at": "2015-012-02T21:51:04Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @jfpoisson78: @fhollande Tous ceux qui se battent contre l' #EtatIslamique doivent \u00eatre consid\u00e9r\u00e9s comme des alli\u00e9s #Assad @LCPan https:\u2026", "id": "672171147274952709", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["EtatIslamique", "Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @MarianKamensky1: BUNDESWEHR TORNADOS IN SYRIEN\nhttps://t.co/WPoBceleGc\n#Bundeswehr #IS #Assad #Syrien https://t.co/VEm9kxtAR2", "created_at": "2015-012-02T15:45:02Z", "tweet_urls": ["http://www.facebook.com/humorkamensky"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 19, "id": "672079033920811008", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Bundeswehr", "IS", "Assad", "Syrien"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 1, "created_at": "2015-012-02T22:17:05Z", "tweet_urls": ["http://www.ncr-iran.org/fr/actualites/terrorisme-a-integrisme/16941-iran-conference-en-ligne-peut-on-eradiquer-daech-sans-supprimer-assad.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Iran - Conf\u00e9rence en ligne : peut-on \u00e9radiquer Daech, sans supprimer #Assad ? #Syria https://t.co/sskptyfmgH \u2026 https://t.co/f1GwDaQ3Br", "id": "672177694252138496", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Iran", "Assad", "Syria"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @MarianKamensky1: BUNDESWEHR TORNADOS IN SYRIEN\nhttps://t.co/WPoBceleGc\n#Bundeswehr #IS #Assad #Syrien https://t.co/VEm9kxtAR2", "created_at": "2015-012-02T17:07:27Z", "tweet_urls": ["http://www.facebook.com/humorkamensky"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 19, "id": "672099773697155072", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Bundeswehr", "IS", "Assad", "Syrien"]},{"lang": "de", "text_de": "Wir sind Verb\u00fcndete von #SaudiArabia gegen #Assad , #Russland f\u00fcr Assad. \nWo wird das wohl hinf\u00fchren?\nUnd die Menschen in #Syrien?", "created_at": "2015-012-02T15:53:46Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672081230633033728", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["SaudiArabia", "Assad", "Russland", "Syrien"]},{"lang": "de", "text_de": "Heute ist der Tag an dem #Russland die Zusammenarbeit zwischen dem #IS &amp; #Assad &amp; YPG bewiesen hat. Zu viel Wodka?", "created_at": "2015-012-02T13:57:22Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672051936447889408", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Russland", "IS", "Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 3, "created_at": "2015-012-02T15:47:11Z", "tweet_urls": ["http://www.lessentiel.lu/fr/news/monde/story/25758542"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Brijou57: #Assad \"Pour l'Occident,j'ai \u00e9t\u00e9 le tueur et le faiseur de paix\" https://t.co/67VUHkiEeK https://t.co/wMAgKAAHsk", "id": "672079572083560449", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @MarianKamensky1: BUNDESWEHR TORNADOS IN SYRIEN\nhttps://t.co/WPoBceleGc\n#Bundeswehr #IS #Assad #Syrien https://t.co/VEm9kxtAR2", "created_at": "2015-012-02T17:10:16Z", "tweet_urls": ["http://www.facebook.com/humorkamensky"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 19, "id": "672100480810663936", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Bundeswehr", "IS", "Assad", "Syrien"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @Stimmbuerger: #Homs, die Hauptstadt der Revolution - Waffenstillstand vereinbart - Rebellen ziehen ab - #Assad \u00fcbernimmt Kontrolle\nhttp\u2026", "created_at": "2015-012-02T18:21:29Z", "tweet_urls": ["http://www.handelsblatt.com/politik/international/assad-uebernimmt-die-kontrolle-syrische-rebellen-verlassen-homs/12666414.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "672118405269463041", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Homs", "Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "\u00d6l verbindet #Assad-Regime und #IS https://t.co/CGIw7fl7BR #Syria #Russia #Russland #T\u00fcrkei #ISIS #Daesh #Syrien https://t.co/aVmUPRWsql", "created_at": "2015-012-02T21:33:48Z", "tweet_urls": ["https://www.facebook.com/unchainednewturkey/photos/a.455276991282803.1073741828.455271874616648/734617303348769/?type=3&theater"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672166803322310657", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "IS", "Syria", "Russia", "Russland", "T\u00fcrkei", "ISIS", "Daesh", "Syrien"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 18, "created_at": "2015-012-02T19:56:40Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @marckstaff: #Syrie: #Assad a d\u00e9clar\u00e9 \u00e0 la TV Tch\u00e8que:  La paix reviendra quand l\u2019#Occident cessera de \"soutenir les terroristes\" https:\u2026", "id": "672142356133625856", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syrie", "Assad", "Occident"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 18, "created_at": "2015-012-02T19:55:45Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @marckstaff: #Syrie: #Assad a d\u00e9clar\u00e9 \u00e0 la TV Tch\u00e8que:  La paix reviendra quand l\u2019#Occident cessera de \"soutenir les terroristes\" https:\u2026", "id": "672142127279771648", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syrie", "Assad", "Occident"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 60, "created_at": "2015-012-02T19:24:28Z", "tweet_urls": ["http://sptnkne.ws/ajXA"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @sputnik_fr: La conf\u00e9rence de paix ne peut pas se tenir en #France\n#Assad #Syrie #terrorisme\nhttps://t.co/NcSMTBx4Zu https://t.co/SsDURO\u2026", "id": "672134253820383233", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["France", "Assad", "Syrie", "terrorisme"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 18, "created_at": "2015-012-02T19:54:08Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @marckstaff: #Syrie: #Assad a d\u00e9clar\u00e9 \u00e0 la TV Tch\u00e8que:  La paix reviendra quand l\u2019#Occident cessera de \"soutenir les terroristes\" https:\u2026", "id": "672141721283772420", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syrie", "Assad", "Occident"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 18, "created_at": "2015-012-02T19:55:57Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @marckstaff: #Syrie: #Assad a d\u00e9clar\u00e9 \u00e0 la TV Tch\u00e8que:  La paix reviendra quand l\u2019#Occident cessera de \"soutenir les terroristes\" https:\u2026", "id": "672142176508354561", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syrie", "Assad", "Occident"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 28, "created_at": "2015-012-02T20:51:42Z", "tweet_urls": ["http://sptnkne.ws/akwn"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @sputnik_fr: #Assad: une vraie opposition syrienne devait \u00eatre cr\u00e9\u00e9e en #Syrie, et non pas \u00e0 l'\u00e9tranger\nhttps://t.co/A8iEi89WWt https://\u2026", "id": "672156208959238144", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Syrie"]},{"lang": "de", "text_de": "#Fl\u00fcchtlinge. Sie fliehen weder vor #Assad noch vor der #IS, sondern vor den Folgen der #NWO und dank der westl. L\u00fcgen und Waffenlieferungen", "created_at": "2015-012-02T17:56:42Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672112168138092544", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Fl\u00fcchtlinge", "Assad", "IS", "NWO"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 3, "created_at": "2015-012-02T13:55:09Z", "tweet_urls": ["http://www.ncr-iran.org/fr/"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "Peut-on \u00e9radiquer #Daech sans supprimer #Assad ? Conf\u00e9rence en ligne ce soir \u00e0 17h \u27a1 https://t.co/nlMf3M32t8  via @CNRIFrance", "id": "672051380178305024", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Daech", "Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @DEmmerich: #Syrien\u2026 Steinmeier: Opposition zusammen mit #Assad-Truppen gegen #IS. Wie losgel\u00f6st von der Realit\u00e4t ist das denn?  https:/\u2026", "created_at": "2015-012-02T17:14:33Z", "tweet_urls": ["http://www.tagesspiegel.de/politik/frank-walter-steinmeier-syrische-opposition-soll-mit-assads-truppen-gegen-is-kaempfen/12666312.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 13, "id": "672101557962465280", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syrien", "Assad", "IS"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 18, "created_at": "2015-012-02T19:47:52Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @marckstaff: #Syrie: #Assad a d\u00e9clar\u00e9 \u00e0 la TV Tch\u00e8que:  La paix reviendra quand l\u2019#Occident cessera de \"soutenir les terroristes\" https:\u2026", "id": "672140143302717440", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syrie", "Assad", "Occident"]},{"lang": "de", "text_de": "@rentvchannel @tagesspiegel @jungewelt Die #Armee von #Assad,#Syria,um nicht zu st\u00f6ren das #Gesch\u00e4ft der t\u00fcrkischen und europ\u00e4ischen #Mafia?", "created_at": "2015-012-02T13:48:07Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672049609770971136", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Armee", "Assad", "Syria", "Gesch\u00e4ft", "Mafia"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-02T22:03:43Z", "tweet_urls": ["http://www.ncr-iran.org/fr/actualites/terrorisme-a-integrisme/16941-iran-conference-en-ligne-peut-on-eradiquer-daech-sans-supprimer-assad.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Iran - Conf\u00e9rence en ligne : peut-on \u00e9radiquer Daech, sans supprimer #Assad ? #Syria https://t.co/ymSMFHeSXB \u2026 https://t.co/733878iP1u", "id": "672174329027796993", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Iran", "Assad", "Syria"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @Tschonka: W\u00e4re #Assad pro-#NATO dann d\u00fcrfte er ungest\u00f6rt abschlachten wie #Erdogan, #Saudi s oder #Bahrain \n\n#Heuchlerei\n\n#syrien #flue\u2026", "created_at": "2015-012-02T18:12:23Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "672116113233330178", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "NATO", "Erdogan", "Saudi", "Bahrain", "Heuchlerei", "syrien", "fluechtlinge", "putin"]},{"lang": "de", "text_de": "Wenn die Karten von #Russland stimmen, dann hat #Russland den Handel zwischen dem #IS, #Assad &amp; der #YPG bewiesen = Behauptung der #T\u00fcrkei", "created_at": "2015-012-02T13:42:00Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672048070037807104", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Russland", "Russland", "IS", "Assad", "YPG", "T\u00fcrkei"]},{"lang": "de", "text_de": "Leute die Kriegspiele sind doch einfach! Motto #isis first, than maybe #assad. Deswegen mit Rebellen gegen Rebellen!", "created_at": "2015-012-02T13:15:18Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672041348355223552", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["isis", "assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 18, "created_at": "2015-012-02T19:54:54Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @marckstaff: #Syrie: #Assad a d\u00e9clar\u00e9 \u00e0 la TV Tch\u00e8que:  La paix reviendra quand l\u2019#Occident cessera de \"soutenir les terroristes\" https:\u2026", "id": "672141913529712640", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syrie", "Assad", "Occident"]},{"lang": "de", "text_de": "#Assad: \"Erdogan hat die Nerven verloren\" - https://t.co/DD7A9jEddL https://t.co/t0QQvbnPcG", "created_at": "2015-012-02T18:01:05Z", "tweet_urls": ["https://www.netzplanet.net/assad-erdogan-hat-die-nerven-verloren/"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 3, "id": "672113271353303040", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @MENA_WATCH: \"US-Diplomat: Assad geht weiter mit Chemiwaffen gegen die syrische Bev\u00f6lkerung vor\": https://t.co/xpVor3vgF1 via @paulmclea\u2026", "created_at": "2015-012-02T22:18:12Z", "tweet_urls": ["https://foreignpolicy.com/2015/11/30/u-s-diplomat-syria-has-continued-to-use-chemical-weapons-on-its-own-people/"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "672177974016409601", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syrien", "Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 4, "created_at": "2015-012-02T21:32:29Z", "tweet_urls": ["http://www.ncr-iran.org/fr/actualites/terrorisme-a-integrisme/16941-iran-conference-en-ligne-peut-on-eradiquer-daech-sans-supprimer-assad.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @parnian2013: #Iran -Conf\u00e9rence en ligne :peut-on \u00e9radiquer #Daech, sans supprimer #Assad ? https://t.co/vU5LRF9JIO .@francediplo https:\u2026", "id": "672166471330619392", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Iran", "Daech", "Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "#Syrieneinsatz\n#Erdogan...... kein deut besser als #Assad. https://t.co/On1OkiBusf", "created_at": "2015-012-02T15:53:42Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "672081211200770048", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["Syrieneinsatz", "Erdogan", "Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @tonierosa: Kaum anzunehmen, dass das #Putin auch interessiert: \nhttps://t.co/25QYJcfPzf\n#Assad #ISIS #\u00d6lhandel #GoHomeRussia !", "created_at": "2015-012-02T21:26:31Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/hamdirifai/status/671835217775079424"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "672164968549261312", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Putin", "Assad", "ISIS", "\u00d6lhandel", "GoHomeRussia"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 6, "created_at": "2015-012-02T21:47:58Z", "tweet_urls": ["http://www.ncr-iran.org/fr/actualites/terrorisme-a-integrisme/16941-iran-conference-en-ligne-peut-on-eradiquer-daech-sans-supprimer-assad.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @parnian2013: #Iran -Conf\u00e9rence en ligne :peut-on \u00e9radiquer #Daech, sans supprimer #Assad ? https://t.co/vU5LRF9JIO \u2026 .@franceinfo https\u2026", "id": "672170369051197440", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Iran", "Daech", "Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 18, "created_at": "2015-012-02T20:03:16Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @marckstaff: #Syrie: #Assad a d\u00e9clar\u00e9 \u00e0 la TV Tch\u00e8que:  La paix reviendra quand l\u2019#Occident cessera de \"soutenir les terroristes\" https:\u2026", "id": "672144017212198912", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syrie", "Assad", "Occident"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @skeptikaa: #Putin hat Beweise, dass #Erdo\u011fan \u00d6l von #Daesh bezieht. Der Westen hat Beweise, dass #Assad \u00d6l von #Daesh bezieht. Was, wen\u2026", "created_at": "2015-012-02T19:45:26Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 12, "id": "672139528593911809", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Putin", "Erdo\u011fan", "Daesh", "Assad", "Daesh"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 28, "created_at": "2015-012-02T17:49:48Z", "tweet_urls": ["http://sptnkne.ws/akwn"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @sputnik_fr: #Assad: une vraie opposition syrienne devait \u00eatre cr\u00e9\u00e9e en #Syrie, et non pas \u00e0 l'\u00e9tranger\nhttps://t.co/A8iEi89WWt https://\u2026", "id": "672110431763308546", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Syrie"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @SHGMichel: #Assad: \u201eDie #T\u00fcrkei spielt die negativste Rolle der syrischen Krise \u201c https://t.co/uTSY1hbWAf", "created_at": "2015-012-02T14:02:26Z", "tweet_urls": ["https://www.contra-magazin.com/2015/11/assad-die-tuerkei-spielt-die-negativste-rolle-der-syrischen-krise/"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "672053209901498368", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "T\u00fcrkei"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 37, "created_at": "2015-012-02T13:53:34Z", "tweet_urls": ["http://sptnkne.ws/akwn"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @sputnik_fr: #Assad: la #Turquie, base arri\u00e8re des #terroristes\nhttps://t.co/A8iEi89WWt https://t.co/7DnSh2ew2A", "id": "672050982478585856", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Turquie", "terroristes"]},{"lang": "de", "text_de": "Man lese sehr genau einen Artikel aus 2014 #Syrien #Assad #Russland #IS:\n\n\"Assad ist folglich die Ursache des... https://t.co/6HmgVUCQBB", "created_at": "2015-012-02T16:49:22Z", "tweet_urls": ["http://fb.me/2xxrIjxAY"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672095222655000576", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syrien", "Assad", "Russland", "IS"]},{"lang": "de", "text_de": "@jreichelt und wer sind denn die \"Guten\" in Syrien?\nAl-Nusra oder #ISIS-light-FSA?\nUnd welche Gefahr stellt #Assad f\u00fcr den Westen dar?", "created_at": "2015-012-02T13:20:51Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672042747839295488", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ISIS", "Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 28, "created_at": "2015-012-02T12:33:48Z", "tweet_urls": ["http://sptnkne.ws/akwn"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @sputnik_fr: #Assad: une vraie opposition syrienne devait \u00eatre cr\u00e9\u00e9e en #Syrie, et non pas \u00e0 l'\u00e9tranger\nhttps://t.co/A8iEi89WWt https://\u2026", "id": "672030907881013248", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Syrie"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @ismail_kupeli: Richtet sich diese Forderung auch an das #Assad-Regime? &lt;/rhetorischefrage&gt;\n https://t.co/cTFSVVYRZC", "created_at": "2015-012-02T16:42:59Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 13, "id": "672093615842304005", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @DLF: Das #Assad-Regime kauft \u00d6l von der Terrormiliz #IS, sagt @jan_techau @Carnegie_Europe: https://t.co/rQKXRDJkiQ https://t.co/8sdGB9\u2026", "created_at": "2015-012-02T18:29:24Z", "tweet_urls": ["http://www.deutschlandfunk.de/terrormiliz-oel-vom-is-ist-konkurrenzlos-guenstig.694.de.html?dram:article_id=338499"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 18, "id": "672120398146904065", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "IS"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 3, "created_at": "2015-012-02T18:28:35Z", "tweet_urls": ["http://www.ncr-iran.org/fr/"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @CSDHI: Peut-on \u00e9radiquer #Daech sans supprimer #Assad ? Conf\u00e9rence en ligne ce soir \u00e0 17h \u27a1 https://t.co/nlMf3M32t8  via @CNRIFrance", "id": "672120192319619072", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Daech", "Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 3, "created_at": "2015-012-02T12:42:23Z", "tweet_urls": ["http://www.lessentiel.lu/fr/news/monde/story/25758542"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Brijou57: #Assad \"Pour l'Occident,j'ai \u00e9t\u00e9 le tueur et le faiseur de paix\" https://t.co/67VUHkiEeK https://t.co/wMAgKAAHsk", "id": "672033065984770048", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-02T21:41:48Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "@UPR_Asselineau  Ils combattaient seulement #Assad #Paris est le vassal de #Washington", "id": "672168815585861633", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Paris", "Washington"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 18, "created_at": "2015-012-02T19:47:43Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @marckstaff: #Syrie: #Assad a d\u00e9clar\u00e9 \u00e0 la TV Tch\u00e8que:  La paix reviendra quand l\u2019#Occident cessera de \"soutenir les terroristes\" https:\u2026", "id": "672140104312442881", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syrie", "Assad", "Occident"]},{"lang": "de", "text_de": "#Syrien - Ziel Nation Building ohne #Assad, aber mit ehemaligen syrischen F\u00fchrungskr\u00e4ften. Ich frage jetzt schon mal vorab: #Tyrannenmord?", "created_at": "2015-012-02T17:00:18Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672097971660578816", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syrien", "Assad", "Tyrannenmord"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @gegenUmvolkung: Ohne #Assad wird es kein #Syrien mehr geben.\nDaf\u00fcr noch eine Saudi/Qatar-Diktatur ohne Menschenrechte.\n#ScheissPlan htt\u2026", "created_at": "2015-012-02T18:08:35Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/hapatamast/status/671481227984154624"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "672115159041732612", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Syrien", "ScheissPlan"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 4, "created_at": "2015-012-02T20:37:44Z", "tweet_urls": ["http://wp.me/p6PEQ0-kM"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @IntropaJacques: #Assad: la #Turquie,#Arabie et #Qatar,obstacles majeurs dans la guerre contre \u00ab#Daech\u00bb https://t.co/DeIgadleqi\u00a0 https:/\u2026", "id": "672152690785460224", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Turquie", "Arabie", "Qatar", "Daech"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @skeptikaa: #Putin hat Beweise, dass #Erdo\u011fan \u00d6l von #Daesh bezieht. Der Westen hat Beweise, dass #Assad \u00d6l von #Daesh bezieht. Was, wen\u2026", "created_at": "2015-012-02T20:02:39Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 12, "id": "672143864560492545", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Putin", "Erdo\u011fan", "Daesh", "Assad", "Daesh"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 1, "created_at": "2015-012-02T21:34:42Z", "tweet_urls": ["http://www.ncr-iran.org/fr/actualites/terrorisme-a-integrisme/16941-iran-conference-en-ligne-peut-on-eradiquer-daech-sans-supprimer-assad.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @RGhebresi: #Iran - Conf\u00e9rence en ligne : peut-on \u00e9radiquer Daech, sans supprimer #Assad ? #Syria https://t.co/vgNKhWa2dV \u2026 https://t.co\u2026", "id": "672167028321554432", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Iran", "Assad", "Syria"]},{"lang": "de", "text_de": "#Aggression ohne Mandat: #Assad bat  #Hollande, Cameron und #Merkel nicht nach #Syrien. Russland schon.", "created_at": "2015-012-02T22:52:30Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672186607798239236", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Aggression", "Assad", "Hollande", "Merkel", "Syrien"]},{"lang": "de", "text_de": "Es gibt keine Strategie. \nAu\u00dfer #Putin|s: #Assad den Arsch zu retten. \nhttps://t.co/o9cZYGGYzS\n\n#Syrien #ISIS", "created_at": "2015-012-02T21:27:04Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/iyad_elbaghdadi/status/672104887824420864"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672165107812667392", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["Putin", "Assad", "Syrien", "ISIS"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @DLF: Das #Assad-Regime kauft \u00d6l von der Terrormiliz #IS, sagt @jan_techau @Carnegie_Europe: https://t.co/rQKXRDJkiQ https://t.co/8sdGB9\u2026", "created_at": "2015-012-02T17:48:17Z", "tweet_urls": ["http://www.deutschlandfunk.de/terrormiliz-oel-vom-is-ist-konkurrenzlos-guenstig.694.de.html?dram:article_id=338499"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 18, "id": "672110048311660544", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "IS"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 1, "created_at": "2015-012-02T16:50:32Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#cdanslair est-ce que #Poutine est condamn\u00e9 a \u00eatre celui qui dit tout haut ce que tout le monde sait; sans le dire? #Erdogan #Daesh #Assad", "id": "672095515975241728", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["cdanslair", "Poutine", "Erdogan", "Daesh", "Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 39, "created_at": "2015-012-02T23:16:09Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @jfpoisson78: \"#Assad n'est pas un ennemi de la France. l'#EI est un ennemi de la France.\"#AttentatsParis @LCPan", "id": "672192559805018112", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "EI", "AttentatsParis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-02T16:25:00Z", "tweet_urls": ["http://www.opex360.com/2015/11/27/washington-sanctionne-homme-daffaires-syrien-pour-lachat-de-petrole-daesh/"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Sassoufit MAE d'Allemagne : Le r\u00e9gime #Assad ach\u00e8te la plus grosse part du p\u00e9trole vendu par #Daesh. #Syrie \nhttps://t.co/WyEoUw8GIk", "id": "672089091463356417", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Sassoufit", "Assad", "Daesh", "Syrie"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-02T15:48:45Z", "tweet_urls": ["http://po.st/pf80MW"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "Merci @telerama:Youcef Seddik journaliste syrien:\u201cIl y a un accord secret entre le clan #Assad et #Daech https://t.co/Jn2Sm99YRW", "id": "672079969368072192", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Daech"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @skeptikaa: #Putin hat Beweise, dass #Erdo\u011fan \u00d6l von #Daesh bezieht. Der Westen hat Beweise, dass #Assad \u00d6l von #Daesh bezieht. Was, wen\u2026", "created_at": "2015-012-02T19:46:06Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 12, "id": "672139699776016384", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Putin", "Erdo\u011fan", "Daesh", "Assad", "Daesh"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 1, "created_at": "2015-012-02T20:03:59Z", "tweet_urls": ["http://ln.is/medias-presse.info/ARq0P"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "France Inter confirme que la #France a aid\u00e9 l'Etat Islamique et autres djihadistes anti-Bachar el-#Assad https://t.co/udhWFPddei #Syrie", "id": "672144200088076288", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["France", "Assad", "Syrie"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @skeptikaa: #Putin hat Beweise, dass #Erdo\u011fan \u00d6l von #Daesh bezieht. Der Westen hat Beweise, dass #Assad \u00d6l von #Daesh bezieht. Was, wen\u2026", "created_at": "2015-012-02T20:18:57Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 12, "id": "672147963406393345", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Putin", "Erdo\u011fan", "Daesh", "Assad", "Daesh"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 5, "created_at": "2015-012-02T20:54:20Z", "tweet_urls": ["http://www.ncr-iran.org/fr/actualites/terrorisme-a-integrisme/16941-iran-conference-en-ligne-peut-on-eradiquer-daech-sans-supprimer-assad.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @EllieAzadi: #Iran - Conf\u00e9rence en ligne : peut-on \u00e9radiquer Daech, sans supprimer #Assad ? #Syria https://t.co/6FufZaGq68 https://t.co/\u2026", "id": "672156868890890240", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Iran", "Assad", "Syria"]},{"lang": "de", "text_de": "#Putin klagt T\u00fcrken zu Recht des \u00d6lhandels mit #ISIS an. Doch das #Assad \u00d6l von ISIS kauft interessiert Putin nicht.\nhttps://t.co/25QYJcfPzf", "created_at": "2015-012-02T17:38:08Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/hamdirifai/status/671835217775079424"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "672107494202806275", "favorite_count": 2, "tweet_hashtags": ["Putin", "ISIS", "Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @ismail_kupeli: Richtet sich diese Forderung auch an das #Assad-Regime? &lt;/rhetorischefrage&gt;\n https://t.co/cTFSVVYRZC", "created_at": "2015-012-02T14:26:33Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 13, "id": "672059280598634496", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 2, "created_at": "2015-012-02T17:54:18Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Cleromancie: #danslair se d\u00e9barrasser d'#Assad aurait les m\u00eames effets que s'\u00eatre d\u00e9barrasser de Kadafi en Lybie #Hollande et #Fabius d\u2026", "id": "672111563805958144", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["danslair", "Assad", "Hollande", "Fabius"]},{"lang": "de", "text_de": "Helfen w\u00fcrde hingegen eine wirkliche Perspektive &amp; Schutz f\u00fcr syrische Zivilbe\u00f6lkerung jenseits von #IS und #Assad. #Syrieneinsatz", "created_at": "2015-012-02T12:49:54Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672034958714789889", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["IS", "Assad", "Syrieneinsatz"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @MarianKamensky1: BUNDESWEHR TORNADOS IN SYRIEN\nhttps://t.co/WPoBceleGc\n#Bundeswehr #IS #Assad #Syrien https://t.co/VEm9kxtAR2", "created_at": "2015-012-02T17:27:48Z", "tweet_urls": ["http://www.facebook.com/humorkamensky"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 19, "id": "672104893885321216", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Bundeswehr", "IS", "Assad", "Syrien"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @derPaddy: #Syrieneinsatz\n#Erdogan...... kein deut besser als #Assad. https://t.co/On1OkiBusf", "created_at": "2015-012-02T15:54:36Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "672081439316385796", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syrieneinsatz", "Erdogan", "Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "\"Krieg in Syrien. Die falschen Verb\u00fcndeten\": https://t.co/HnRNI4Qmnc via @pkr77 #Syrien #Assad #Putin", "created_at": "2015-012-02T16:16:17Z", "tweet_urls": ["http://www.sueddeutsche.de/politik/krieg-in-syrien-die-falschen-verbuendeten-1.2760927"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672086894600167424", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syrien", "Assad", "Putin"]},{"lang": "de", "text_de": "Endlich! Nach weltweitem Protest stellt sich nun auch die #NATO an die Seite des Genossen #Assad. #Syrieneinsatz", "created_at": "2015-012-02T19:06:31Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672129735913111553", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["NATO", "Assad", "Syrieneinsatz"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @wwinfos: #Unterwanderung der #Fl\u00fcchtlinge?: #Assad warnt #Europa vor #Terroristen https://t.co/ZCdlzrGS7l #mustread #feedly", "created_at": "2015-012-02T12:48:57Z", "tweet_urls": ["http://www.n-tv.de/politik/Assad-warnt-Europa-vor-Terroristen-article16469486.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "672034717533872128", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Unterwanderung", "Fl\u00fcchtlinge", "Assad", "Europa", "Terroristen", "mustread", "feedly"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @MarianKamensky1: BUNDESWEHR TORNADOS IN SYRIEN\nhttps://t.co/WPoBceleGc\n#Bundeswehr #IS #Assad #Syrien https://t.co/VEm9kxtAR2", "created_at": "2015-012-02T15:37:52Z", "tweet_urls": ["http://www.facebook.com/humorkamensky"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 19, "id": "672077227526365184", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Bundeswehr", "IS", "Assad", "Syrien"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @skeptikaa: #Putin hat Beweise, dass #Erdo\u011fan \u00d6l von #Daesh bezieht. Der Westen hat Beweise, dass #Assad \u00d6l von #Daesh bezieht. Was, wen\u2026", "created_at": "2015-012-02T19:47:20Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 12, "id": "672140008766197764", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Putin", "Erdo\u011fan", "Daesh", "Assad", "Daesh"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-02T13:16:57Z", "tweet_urls": ["http://po.st/iBS0Ui"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "l'accord secret entre #Assad et #Daech\n https://t.co/F2O2YYC25U via @telerama", "id": "672041765776568320", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Daech"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 18, "created_at": "2015-012-02T20:26:08Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @marckstaff: #Syrie: #Assad a d\u00e9clar\u00e9 \u00e0 la TV Tch\u00e8que:  La paix reviendra quand l\u2019#Occident cessera de \"soutenir les terroristes\" https:\u2026", "id": "672149775165358081", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syrie", "Assad", "Occident"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-02T13:48:52Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/AlexDeCorato/status/672046670230720512"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Assad ne constitue une menace que pour l'opposition syrienne quand #DAECH repr\u00e9sente une menace pour l'humanit\u00e9 https://t.co/1J6BqikkyP", "id": "672049798820864000", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["Assad", "DAECH"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 1, "created_at": "2015-012-02T23:55:31Z", "tweet_urls": ["http://www.ncr-iran.org/fr/actualites/terrorisme-a-integrisme/16941-iran-conference-en-ligne-peut-on-eradiquer-daech-sans-supprimer-assad.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @mrmahmoudi44911: #Iran - Conf\u00e9rence en ligne : peut-on \u00e9radiquer Daech, sans supprimer #Assad ? #Syria https://t.co/sskptyfmgH \u2026 https:\u2026", "id": "672202467178889216", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Iran", "Assad", "Syria"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 3, "created_at": "2015-012-02T12:46:30Z", "tweet_urls": ["http://www.lessentiel.lu/fr/news/monde/story/25758542"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Brijou57: #Assad \"Pour l'Occident,j'ai \u00e9t\u00e9 le tueur et le faiseur de paix\" https://t.co/67VUHkiEeK https://t.co/wMAgKAAHsk", "id": "672034102653136896", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 28, "created_at": "2015-012-02T14:13:44Z", "tweet_urls": ["http://sptnkne.ws/akwn"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @sputnik_fr: #Assad: une vraie opposition syrienne devait \u00eatre cr\u00e9\u00e9e en #Syrie, et non pas \u00e0 l'\u00e9tranger\nhttps://t.co/A8iEi89WWt https://\u2026", "id": "672056054600105985", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Syrie"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 2, "created_at": "2015-012-02T21:18:30Z", "tweet_urls": ["http://www.ncr-iran.org/fr/actualites/terrorisme-a-integrisme/16941-iran-conference-en-ligne-peut-on-eradiquer-daech-sans-supprimer-assad.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @hoseinhoseini14: #Iran - Conf\u00e9rence en ligne : peut-on \u00e9radiquer Daech, sans supprimer #Assad ? #Syria https://t.co/IK9ohYyHT8 \u2026 https:\u2026", "id": "672162951915307008", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Iran", "Assad", "Syria"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @MarianKamensky1: BUNDESWEHR TORNADOS IN SYRIEN\nhttps://t.co/WPoBceleGc\n#Bundeswehr #IS #Assad #Syrien https://t.co/VEm9kxtAR2", "created_at": "2015-012-02T14:53:05Z", "tweet_urls": ["http://www.facebook.com/humorkamensky"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 19, "id": "672065957498626048", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Bundeswehr", "IS", "Assad", "Syrien"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @skeptikaa: #Putin hat Beweise, dass #Erdo\u011fan \u00d6l von #Daesh bezieht. Der Westen hat Beweise, dass #Assad \u00d6l von #Daesh bezieht. Was, wen\u2026", "created_at": "2015-012-02T20:18:40Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 12, "id": "672147894196150272", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Putin", "Erdo\u011fan", "Daesh", "Assad", "Daesh"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-02T16:19:19Z", "tweet_urls": ["http://www.opex360.com/2015/11/27/washington-sanctionne-homme-daffaires-syrien-pour-lachat-de-petrole-daesh/"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "MAE d'Allemagne : Le r\u00e9gime #Assad ach\u00e8te la plus grosse part du p\u00e9trole vendu par #Daesh. #Syrie \nhttps://t.co/NrJtanmm2L", "id": "672087660849209344", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Daesh", "Syrie"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @Netzplanet: #Assad: \"Erdogan hat die Nerven verloren\" - https://t.co/DD7A9jEddL https://t.co/t0QQvbnPcG", "created_at": "2015-012-02T20:53:54Z", "tweet_urls": ["https://www.netzplanet.net/assad-erdogan-hat-die-nerven-verloren/"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 3, "id": "672156761273597952", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 37, "created_at": "2015-012-02T18:02:50Z", "tweet_urls": ["http://sptnkne.ws/akwn"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @sputnik_fr: #Assad: la #Turquie, base arri\u00e8re des #terroristes\nhttps://t.co/A8iEi89WWt https://t.co/7DnSh2ew2A", "id": "672113709062443008", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Turquie", "terroristes"]},{"lang": "de", "text_de": "Experten erkl\u00e4ren in BILD: #Assad macht schmutzige\n\u00d6l-Deals mit ISIS https://t.co/lYqwOm1urd\n@BILD_Politik", "created_at": "2015-012-02T18:29:35Z", "tweet_urls": ["http://www.bild.de/politik/ausland/isis/assad-isis-schmutzige-geschaefte-43618070.bild.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672120441088143360", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 4, "created_at": "2015-012-02T20:37:25Z", "tweet_urls": ["http://wp.me/p6PEQ0-kM"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @IntropaJacques: #Assad: la #Turquie,#Arabie et #Qatar,obstacles majeurs dans la guerre contre \u00ab#Daech\u00bb https://t.co/DeIgadleqi\u00a0 https:/\u2026", "id": "672152611957645312", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Turquie", "Arabie", "Qatar", "Daech"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @MarianKamensky1: BUNDESWEHR TORNADOS IN SYRIEN\nhttps://t.co/WPoBceleGc\n#Bundeswehr #IS #Assad #Syrien https://t.co/VEm9kxtAR2", "created_at": "2015-012-02T16:03:04Z", "tweet_urls": ["http://www.facebook.com/humorkamensky"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 19, "id": "672083572199710721", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Bundeswehr", "IS", "Assad", "Syrien"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 6, "created_at": "2015-012-02T21:24:19Z", "tweet_urls": ["http://www.ncr-iran.org/fr/actualites/terrorisme-a-integrisme/16941-iran-conference-en-ligne-peut-on-eradiquer-daech-sans-supprimer-assad.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Iran -Conf\u00e9rence en ligne :peut-on \u00e9radiquer #Daech, sans supprimer #Assad ? https://t.co/vU5LRF9JIO \u2026 .@franceinfo https://t.co/a7MtA2ck6X", "id": "672164413605023744", "favorite_count": 2, "tweet_hashtags": ["Iran", "Daech", "Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 6, "created_at": "2015-012-02T22:13:19Z", "tweet_urls": ["http://tl.gd/n_1snvevo"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @mehmedpacha: Pourquoi j'ai arr\u00eat\u00e9 d'\u00e9couter l'opposition anti-#Assad\n\nRead: https://t.co/lUV8KpRdq5", "id": "672176745643122688", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-02T22:41:25Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "@CestmoiToto @alaraby_en la r\u00e9alit\u00e9 Toto, je ne suis pas un bobo de gauche, mais la comme anti-#Assad c'est un hoax! soyons fin", "id": "672183817122226176", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @skeptikaa: #Putin hat Beweise, dass #Erdo\u011fan \u00d6l von #Daesh bezieht. Der Westen hat Beweise, dass #Assad \u00d6l von #Daesh bezieht. Was, wen\u2026", "created_at": "2015-012-02T19:49:33Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 12, "id": "672140565270691840", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Putin", "Erdo\u011fan", "Daesh", "Assad", "Daesh"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-02T19:25:21Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Sassoufit RT sputnik_fr: La conf\u00e9rence de paix ne peut pas se tenir en #France\n#Assad #Syrie #terrorisme\n\u2026 https://t.co/NachjhPOw3", "id": "672134474537287682", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Sassoufit", "France", "Assad", "Syrie", "terrorisme"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @linkspazi: [Eben meinten #Medien #USA wolle tausende \"Berater\" in #Irak und gegen #Assad schicken, dann das: ] https://t.co/sQ4ZgifCtz", "created_at": "2015-012-02T22:13:26Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/hdBerretz/status/671986834554138624"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "672176777083662336", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Medien", "USA", "Irak", "Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-02T20:46:39Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/MizoMazouneh/status/672126424032157696"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "\u00abArr\u00eater les massacres #Assad=arr\u00eater le flux des r\u00e9fugi\u00e9s\u00bb \n\u00abEn d\u00e9gager1pr ne pas avoir \u00e0 en accueillir d millions\u00bb https://t.co/0VQwQmvUWS", "id": "672154938202578944", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 2, "created_at": "2015-012-02T21:40:07Z", "tweet_urls": ["http://www.christianvanneste.fr/2015/11/28/un-peuple-blesse-cest-une-nation-qui-se-leve/#.Vl8N1Lp_hHc.twitter"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @ChristVanneste: https://t.co/ZKS2GiiQqq Proc\u00e8s #Benghalem-fili\u00e8re du 94 Ils allaient combattre #Assad comme le demandait #Hollande, not\u2026", "id": "672168390820282368", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Benghalem", "Assad", "Hollande"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 6, "created_at": "2015-012-02T22:19:44Z", "tweet_urls": ["http://tl.gd/n_1snvevo"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @mehmedpacha: Pourquoi j'ai arr\u00eat\u00e9 d'\u00e9couter l'opposition anti-#Assad\n\nRead: https://t.co/lUV8KpRdq5", "id": "672178361490362368", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "#Putin k\u00e4mpft f\u00fcr sich allein: #Kreml wird #Assad noch mehr unterst\u00fctzen, ahnt @clubz_bg: https://t.co/O1ER7x4F8l", "created_at": "2015-012-02T14:36:02Z", "tweet_urls": ["http://bit.ly/1QTpNFZ"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672061665714692097", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Putin", "Kreml", "Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 5, "created_at": "2015-012-02T23:10:28Z", "tweet_urls": ["http://www.ncr-iran.org/fr/actualites/terrorisme-a-integrisme/16941-iran-conference-en-ligne-peut-on-eradiquer-daech-sans-supprimer-assad.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @EllieAzadi: #Iran - Conf\u00e9rence en ligne : peut-on \u00e9radiquer Daech, sans supprimer #Assad ? #Syria https://t.co/6FufZaGq68 https://t.co/\u2026", "id": "672191127601192960", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Iran", "Assad", "Syria"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @MarianKamensky1: BUNDESWEHR TORNADOS IN SYRIEN\nhttps://t.co/WPoBceleGc\n#Bundeswehr #IS #Assad #Syrien https://t.co/VEm9kxtAR2", "created_at": "2015-012-02T15:00:17Z", "tweet_urls": ["http://www.facebook.com/humorkamensky"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 19, "id": "672067771019210757", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Bundeswehr", "IS", "Assad", "Syrien"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 4, "created_at": "2015-012-02T18:57:12Z", "tweet_urls": ["http://wp.me/p6PEQ0-kM"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @IntropaJacques: #Assad: la #Turquie,#Arabie et #Qatar,obstacles majeurs dans la guerre contre \u00ab#Daech\u00bb https://t.co/DeIgadleqi https://\u2026", "id": "672127392392028160", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Turquie", "Arabie", "Qatar", "Daech"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @Netzplanet: #Assad: \"Erdogan hat die Nerven verloren\" - https://t.co/DD7A9jEddL https://t.co/t0QQvbnPcG", "created_at": "2015-012-02T18:52:57Z", "tweet_urls": ["https://www.netzplanet.net/assad-erdogan-hat-die-nerven-verloren/"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 3, "id": "672126321003229184", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "@mrjoelclark BS. 2013 #Assad &amp; 2015 #Assad \n\nPs #ISIS was there in 2013 as was its sister org #FSA &amp; Al Nusra etc etc", "created_at": "2015-012-02T19:45:52Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672139639017316352", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Assad", "ISIS", "FSA"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @ismail_kupeli: Richtet sich diese Forderung auch an das #Assad-Regime? &lt;/rhetorischefrage&gt;\n https://t.co/cTFSVVYRZC", "created_at": "2015-012-02T16:39:32Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 13, "id": "672092747340365826", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "Laut von #Russland ver\u00f6ffentlichte Karte kauft #Assad &amp; #YPG das \u00d6l vom #IS &amp; die #T\u00fcrkei kauft es von #Assad &amp; #YPG https://t.co/zOicxWxWGt", "created_at": "2015-012-02T13:28:11Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672044591433039876", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Russland", "Assad", "YPG", "IS", "T\u00fcrkei", "Assad", "YPG"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-02T23:11:10Z", "tweet_urls": ["http://www.ncr-iran.org/fr/actualites/terrorisme-a-integrisme/16941-iran-conference-en-ligne-peut-on-eradiquer-daech-sans-supprimer-assad.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Iran - Conf\u00e9rence en ligne : peut-on \u00e9radiquer Daech, sans supprimer #Assad ? #Syria https://t.co/4txzv7ss7g \u2026 https://t.co/GzwlpO5VUn", "id": "672191304093343745", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Iran", "Assad", "Syria"]},{"lang": "de", "text_de": "Die Heuchler von @dieLinke.#Wagenknecht will #Assad milit\u00e4risch im Kampf gegen ISIS unterst\u00fctzen.https://t.co/0IO4PLfNf9 #Syrieneinsatz #SED", "created_at": "2015-012-02T15:15:30Z", "tweet_urls": ["http://www.finanznachrichten.de/nachrichten-2015-11/35732931-noz-noz-wagenknecht-begruesst-franzoesische-ueberlegungen-zum-kampf-gegen-is-007.htm"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672071598501994497", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["Wagenknecht", "Assad", "Syrieneinsatz", "SED"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 6, "created_at": "2015-012-02T22:38:56Z", "tweet_urls": ["http://tl.gd/n_1snvevo"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @mehmedpacha: Pourquoi j'ai arr\u00eat\u00e9 d'\u00e9couter l'opposition anti-#Assad\n\nRead: https://t.co/lUV8KpRdq5", "id": "672183194133864449", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @ismail_kupeli: Richtet sich diese Forderung auch an das #Assad-Regime? &lt;/rhetorischefrage&gt;\n https://t.co/cTFSVVYRZC", "created_at": "2015-012-02T16:34:03Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 13, "id": "672091366403518464", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @linkspazi: [Eben meinten #Medien #USA wolle tausende \"Berater\" in #Irak und gegen #Assad schicken, dann das: ] https://t.co/sQ4ZgifCtz", "created_at": "2015-012-02T22:09:02Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/hdBerretz/status/671986834554138624"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "672175669187649536", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Medien", "USA", "Irak", "Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-02T14:16:27Z", "tweet_urls": ["http://www.middleeasteye.net/fr/reportages/lue-sanctionne-les-m-diateurs-entre-assad-et-le-p-trole-de-daech-1163700111"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Syrie Des associ\u00e9s d' #Assad ont aid\u00e9 l'Etat islamique (EI) \u00e0 exploiter des installations p\u00e9troli\u00e8res en Syrie  https://t.co/5NKxKkPiPa", "id": "672056738615570435", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syrie", "Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 6, "created_at": "2015-012-02T21:25:25Z", "tweet_urls": ["http://www.ncr-iran.org/fr/actualites/terrorisme-a-integrisme/16941-iran-conference-en-ligne-peut-on-eradiquer-daech-sans-supprimer-assad.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @parnian2013: #Iran -Conf\u00e9rence en ligne :peut-on \u00e9radiquer #Daech, sans supprimer #Assad ? https://t.co/vU5LRF9JIO \u2026 .@franceinfo https\u2026", "id": "672164692731691008", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Iran", "Daech", "Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 5, "created_at": "2015-012-02T20:53:40Z", "tweet_urls": ["http://www.ncr-iran.org/fr/actualites/terrorisme-a-integrisme/16941-iran-conference-en-ligne-peut-on-eradiquer-daech-sans-supprimer-assad.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @EllieAzadi: #Iran - Conf\u00e9rence en ligne : peut-on \u00e9radiquer Daech, sans supprimer #Assad ? #Syria https://t.co/6FufZaGq68 https://t.co/\u2026", "id": "672156702951743488", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Iran", "Assad", "Syria"]},{"lang": "de", "text_de": "@GoeringEckardt will nicht mit #Assad, #Putin und #Erdogan reden, aber auch nicht milit\u00e4risch Eingreifen. Und wie h\u00e4lt man #IS dann auf?!", "created_at": "2015-012-02T12:53:30Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672035865720418304", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Putin", "Erdogan", "IS"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-02T23:50:30Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Syrie : 300.000 morts. A la racine du mal, #Assad et son clan prot\u00e9g\u00e9s par Russes et Iraniens. Avec #Daech gagnant. https://t.co/lpJ8dze40A", "id": "672201205045698560", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syrie", "Assad", "Daech"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 6, "created_at": "2015-012-02T21:24:52Z", "tweet_urls": ["http://www.ncr-iran.org/fr/actualites/terrorisme-a-integrisme/16941-iran-conference-en-ligne-peut-on-eradiquer-daech-sans-supprimer-assad.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @parnian2013: #Iran -Conf\u00e9rence en ligne :peut-on \u00e9radiquer #Daech, sans supprimer #Assad ? https://t.co/vU5LRF9JIO \u2026 .@franceinfo https\u2026", "id": "672164554370064384", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Iran", "Daech", "Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 1, "created_at": "2015-012-02T13:58:58Z", "tweet_urls": ["http://www.lemonde.fr/proche-orient/article/2015/12/01/syrie-un-hopital-soutenu-par-msf-attaque-aux-barils-d-explosifs_4821854_3218.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Jswsenior: #Assad largue bombes-barils sur h\u00f4pital @MSF #Homs #Syrie et prive de soins les 40K civils qui en b\u00e9n\u00e9ficiaient https://t.co\u2026", "id": "672052338887106560", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Homs", "Syrie"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 2, "created_at": "2015-012-02T15:43:26Z", "tweet_urls": ["http://www.christianvanneste.fr/2015/11/28/un-peuple-blesse-cest-une-nation-qui-se-leve/#.Vl8N1Lp_hHc.twitter"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @ChristVanneste: https://t.co/ZKS2GiiQqq Proc\u00e8s #Benghalem-fili\u00e8re du 94 Ils allaient combattre #Assad comme le demandait #Hollande, not\u2026", "id": "672078631334727680", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Benghalem", "Assad", "Hollande"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 28, "created_at": "2015-012-02T14:13:30Z", "tweet_urls": ["http://sptnkne.ws/akwn"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @sputnik_fr: #Assad: une vraie opposition syrienne devait \u00eatre cr\u00e9\u00e9e en #Syrie, et non pas \u00e0 l'\u00e9tranger\nhttps://t.co/A8iEi89WWt https://\u2026", "id": "672055997863694336", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Syrie"]},{"lang": "de", "text_de": "Laut den Karten und Behauptungen von #Russland verkauft der #IS gemeinsam mit der #YPG &amp; #Assad \u00d6l an die #T\u00fcrkei. Zu viel Wodka?", "created_at": "2015-012-02T13:33:55Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672046036119105536", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Russland", "IS", "YPG", "Assad", "T\u00fcrkei"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @skeptikaa: #Putin hat Beweise, dass #Erdo\u011fan \u00d6l von #Daesh bezieht. Der Westen hat Beweise, dass #Assad \u00d6l von #Daesh bezieht. Was, wen\u2026", "created_at": "2015-012-02T20:28:36Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 12, "id": "672150392789196800", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Putin", "Erdo\u011fan", "Daesh", "Assad", "Daesh"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-02T13:38:21Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "@RevolutionSyrie #Syrie #Assad, le petit prot\u00e9g\u00e9 de #Poutine. Poutine qui accuse #Erdogan etc.", "id": "672047152403767296", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["Syrie", "Assad", "Poutine", "Erdogan"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @MarianKamensky1: BUNDESWEHR TORNADOS IN SYRIEN\nhttps://t.co/WPoBceleGc\n#Bundeswehr #IS #Assad #Syrien https://t.co/VEm9kxtAR2", "created_at": "2015-012-02T15:34:37Z", "tweet_urls": ["http://www.facebook.com/humorkamensky"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 19, "id": "672076409649684481", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Bundeswehr", "IS", "Assad", "Syrien"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 3, "created_at": "2015-012-02T12:40:51Z", "tweet_urls": ["http://www.lessentiel.lu/fr/news/monde/story/25758542"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Assad \"Pour l'Occident,j'ai \u00e9t\u00e9 le tueur et le faiseur de paix\" https://t.co/67VUHkiEeK https://t.co/wMAgKAAHsk", "id": "672032680545009664", "favorite_count": 2, "tweet_hashtags": ["Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "Ob #Merkel dann ebenfalls zur\u00fccktritt, wenn die Beweise ausbleiben? https://t.co/3cfTovZgtl #Syrien #ISIS #Assad #T\u00fcrkei #\u00d6l #Russland", "created_at": "2015-012-02T19:01:20Z", "tweet_urls": ["http://sabahdai.ly/j3ydNW"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672128432860450817", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Merkel", "Syrien", "ISIS", "Assad", "T\u00fcrkei", "\u00d6l", "Russland"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @MarianKamensky1: BUNDESWEHR TORNADOS IN SYRIEN\nhttps://t.co/WPoBceleGc\n#Bundeswehr #IS #Assad #Syrien https://t.co/VEm9kxtAR2", "created_at": "2015-012-02T15:37:58Z", "tweet_urls": ["http://www.facebook.com/humorkamensky"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 19, "id": "672077255342968834", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Bundeswehr", "IS", "Assad", "Syrien"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @MarianKamensky1: BUNDESWEHR TORNADOS IN SYRIEN\nhttps://t.co/WPoBceleGc\n#Bundeswehr #IS #Assad #Syrien https://t.co/VEm9kxtAR2", "created_at": "2015-012-02T20:20:06Z", "tweet_urls": ["http://www.facebook.com/humorkamensky"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 19, "id": "672148256097304576", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Bundeswehr", "IS", "Assad", "Syrien"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 2, "created_at": "2015-012-02T15:33:32Z", "tweet_urls": ["http://www.christianvanneste.fr/2015/11/28/un-peuple-blesse-cest-une-nation-qui-se-leve/#.Vl8N1Lp_hHc.twitter"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "https://t.co/ZKS2GiiQqq Proc\u00e8s #Benghalem-fili\u00e8re du 94 Ils allaient combattre #Assad comme le demandait #Hollande, notre \"chef de guerre\"..", "id": "672076139641335808", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["Benghalem", "Assad", "Hollande"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 1, "created_at": "2015-012-02T21:33:57Z", "tweet_urls": ["http://www.ncr-iran.org/fr/actualites/terrorisme-a-integrisme/16941-iran-conference-en-ligne-peut-on-eradiquer-daech-sans-supprimer-assad.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Iran - Conf\u00e9rence en ligne : peut-on \u00e9radiquer Daech, sans supprimer #Assad ? #Syria https://t.co/vgNKhWa2dV \u2026 https://t.co/pHhdXEdtll", "id": "672166838055211009", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Iran", "Assad", "Syria"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 6, "created_at": "2015-012-02T23:23:44Z", "tweet_urls": ["http://www.ncr-iran.org/fr/actualites/terrorisme-a-integrisme/16941-iran-conference-en-ligne-peut-on-eradiquer-daech-sans-supprimer-assad.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @parnian2013: #Iran -Conf\u00e9rence en ligne :peut-on \u00e9radiquer #Daech, sans supprimer #Assad ? https://t.co/vU5LRF9JIO \u2026 .@franceinfo https\u2026", "id": "672194466455924736", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Iran", "Daech", "Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 4, "created_at": "2015-012-02T20:43:28Z", "tweet_urls": ["http://wp.me/p6PEQ0-kM"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @IntropaJacques: #Assad: la #Turquie,#Arabie et #Qatar,obstacles majeurs dans la guerre contre \u00ab#Daech\u00bb https://t.co/DeIgadleqi\u00a0 https:/\u2026", "id": "672154134414536704", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Turquie", "Arabie", "Qatar", "Daech"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-02T14:43:35Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "Julian Lewis\"il ya 1 vide au c\u0153ur de nos strat\u00e9gies.GB voulait bomb.#Assad, maintenant #Daech\" #SyriaVote. C dramatique pr l'Occident @afpfr", "id": "672063569580695553", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Daech", "SyriaVote"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 2, "created_at": "2015-012-02T23:17:13Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/lemondefr/status/672191327531089921"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "Ce parlement avait vot\u00e9 contre une intervention apr\u00e8s les #AttaquesChimiques d'#Assad en #Syrie. Le 2 poids 2 mesure https://t.co/1UJcQzqgAS", "id": "672192827560980481", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["AttaquesChimiques", "Assad", "Syrie"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @MarianKamensky1: BUNDESWEHR TORNADOS IN SYRIEN\nhttps://t.co/WPoBceleGc\n#Bundeswehr #IS #Assad #Syrien https://t.co/VEm9kxtAR2", "created_at": "2015-012-02T20:22:40Z", "tweet_urls": ["http://www.facebook.com/humorkamensky"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 19, "id": "672148900246126592", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Bundeswehr", "IS", "Assad", "Syrien"]},{"lang": "de", "text_de": "#Gr\u00fcne w\u00fcrden ja auch gern mitmischen wie bei jedem Krieg! M\u00f6gen aber den rechtm\u00e4\u00dfigen Pr\u00e4sidenten von #Syrien #Assad nicht. @NiemaMovassat", "created_at": "2015-012-02T23:42:17Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "672199135370600450", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["Gr\u00fcne", "Syrien", "Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 4, "created_at": "2015-012-02T18:39:58Z", "tweet_urls": ["http://wp.me/p6PEQ0-kM"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @IntropaJacques: #Assad: la #Turquie,#Arabie et #Qatar,obstacles majeurs dans la guerre contre \u00ab#Daech\u00bb https://t.co/DeIgadleqi https://\u2026", "id": "672123053766217728", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Turquie", "Arabie", "Qatar", "Daech"]},{"lang": "de", "text_de": "Kaum anzunehmen, dass das #Putin auch interessiert: \nhttps://t.co/25QYJcfPzf\n#Assad #ISIS #\u00d6lhandel #GoHomeRussia !", "created_at": "2015-012-02T20:43:41Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/hamdirifai/status/671835217775079424"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "672154190848909312", "favorite_count": 2, "tweet_hashtags": ["Putin", "Assad", "ISIS", "\u00d6lhandel", "GoHomeRussia"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @Netzplanet: #Assad: \"Erdogan hat die Nerven verloren\" - https://t.co/DD7A9jEddL https://t.co/t0QQvbnPcG", "created_at": "2015-012-02T18:20:31Z", "tweet_urls": ["https://www.netzplanet.net/assad-erdogan-hat-die-nerven-verloren/"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 3, "id": "672118158975705088", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @svenlehmann: \"#Assad kann kein Partner f\u00fcr die Bundeswehr sein\" - @peter_simone zu #Syrieneinsatz @ardmoma", "created_at": "2015-012-02T14:15:50Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 5, "id": "672056582566473728", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Syrieneinsatz"]},{"lang": "de", "text_de": "Die #UN klar belogen. #Putin|s #Syrien Strategie. Gegen Rebellen, nicht gegen #ISIS: \nhttps://t.co/G2TzNUkHvs\n#Daesh #Assad", "created_at": "2015-012-02T21:39:05Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/millermena/status/672165589947949057"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "672168132241412096", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["UN", "Putin", "Syrien", "ISIS", "Daesh", "Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "Nach dem Abzug der letzten #AlNusRats und #Daeshbags aus #HOMS in #Syrien gibt es Kundgebungen pro #Assad #Russland  https://t.co/0R3bqrU1gK", "created_at": "2015-012-02T13:22:34Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/missiemas/status/672023369450147840"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "672043178732748800", "favorite_count": 2, "tweet_hashtags": ["AlNusRats", "Daeshbags", "HOMS", "Syrien", "Assad", "Russland"]},{"lang": "de", "text_de": "Die #Anstalt ein altes Highlight (2007) :-)\n\nhttps://t.co/JdMpyV2oxY\n\n#syrien #usa #putin #obama #assad #merkel #cdu #csu #Fluechtlinge #cia", "created_at": "2015-012-02T16:35:03Z", "tweet_urls": ["https://www.youtube.com/watch?v=i7__yCAfxKk#t=2m2s"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "672091619018088448", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Anstalt", "syrien", "usa", "putin", "obama", "assad", "merkel", "cdu", "csu", "Fluechtlinge", "cia"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 4, "created_at": "2015-012-02T18:34:27Z", "tweet_urls": ["http://wp.me/p6PEQ0-kM"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Assad: la #Turquie,#Arabie et #Qatar,obstacles majeurs dans la guerre contre \u00ab#Daech\u00bb https://t.co/DeIgadleqi https://t.co/WB9B1bTtUz", "id": "672121667670417408", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["Assad", "Turquie", "Arabie", "Qatar", "Daech"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 2, "created_at": "2015-012-02T17:45:18Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#danslair se d\u00e9barrasser d'#Assad aurait les m\u00eames effets que s'\u00eatre d\u00e9barrasser de Kadafi en Lybie #Hollande et #Fabius devraient r\u00e9fl\u00e9chir", "id": "672109296814047232", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["danslair", "Assad", "Hollande", "Fabius"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 4, "created_at": "2015-012-02T23:23:47Z", "tweet_urls": ["http://www.ncr-iran.org/fr/actualites/terrorisme-a-integrisme/16941-iran-conference-en-ligne-peut-on-eradiquer-daech-sans-supprimer-assad.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @parnian2013: #Iran -Conf\u00e9rence en ligne :peut-on \u00e9radiquer #Daech, sans supprimer #Assad ? https://t.co/vU5LRF9JIO .@francediplo https:\u2026", "id": "672194481463107584", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Iran", "Daech", "Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @Tschonka: Die #Anstalt ein altes Highlight (2007) :-)\n\nhttps://t.co/JdMpyV2oxY\n\n#syrien #usa #putin #obama #assad #merkel #cdu #csu #Fl\u2026", "created_at": "2015-012-02T16:37:49Z", "tweet_urls": ["https://www.youtube.com/watch?v=i7__yCAfxKk#t=2m2s"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "672092315691929600", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Anstalt", "syrien", "usa", "putin", "obama", "assad", "merkel", "cdu", "csu", "Fluechtlinge", "cia"]},{"lang": "de", "text_de": "@aotto1968_2 Eine Flugverbotszone von #Assad f\u00fcr ALLE und kontrolliert durch #Russland, das w\u00fcrde ausgesprochen Sinn machen!", "created_at": "2015-012-02T12:41:18Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672032793296306176", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Russland"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 4, "created_at": "2015-012-02T21:23:27Z", "tweet_urls": ["http://www.ncr-iran.org/fr/actualites/terrorisme-a-integrisme/16941-iran-conference-en-ligne-peut-on-eradiquer-daech-sans-supprimer-assad.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Iran -Conf\u00e9rence en ligne :peut-on \u00e9radiquer #Daech, sans supprimer #Assad ? https://t.co/vU5LRF9JIO .@francediplo https://t.co/NhcWVCqgar", "id": "672164195899719680", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["Iran", "Daech", "Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @IssioEhrich: #Steinmeier \u00fcber B\u00fcrgerkrieg in #Syrien: \"Das Regime kann jetzt zeigen, ob es wirklich bereit ist, gegen IS-Terroristen zu\u2026", "created_at": "2015-012-02T14:04:16Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "672053671627198466", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Steinmeier", "Syrien", "Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 1, "created_at": "2015-012-02T20:09:37Z", "tweet_urls": ["http://ln.is/medias-presse.info/ARq0P"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @djamel_beka: France Inter confirme que la #France a aid\u00e9 l'Etat Islamique et autres djihadistes anti-Bachar el-#Assad https://t.co/udhW\u2026", "id": "672145618039607297", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["France", "Assad", "Syrie"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 1, "created_at": "2015-012-02T21:25:43Z", "tweet_urls": ["http://www.ncr-iran.org/fr/actualites/terrorisme-a-integrisme/16941-iran-conference-en-ligne-peut-on-eradiquer-daech-sans-supprimer-assad.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Iran -Conf\u00e9rence en ligne :peut-on \u00e9radiquer #Daech, sans supprimer #Assad ? https://t.co/vgNKhWa2dV @franceinfo https://t.co/yKdTy2wWSC", "id": "672164768929550336", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Iran", "Daech", "Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @skeptikaa: #Putin hat Beweise, dass #Erdo\u011fan \u00d6l von #Daesh bezieht. Der Westen hat Beweise, dass #Assad \u00d6l von #Daesh bezieht. Was, wen\u2026", "created_at": "2015-012-02T19:52:38Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 12, "id": "672141344400408577", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Putin", "Erdo\u011fan", "Daesh", "Assad", "Daesh"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-02T20:19:39Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "@EdouardGuihaire Ils ont raison : faut pas bombarder, faut faire le m\u00e9nage au sol, virer #Assad et instaurer un mandat international. @afpfr", "id": "672148142654144519", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-02T16:14:49Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "Cest \u00e0 dire que le mec arrivais, tout le monde a dit bonjour #assad #syria #usa #cia #irak #france #uk", "id": "672086528852680704", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["assad", "syria", "usa", "cia", "irak", "france", "uk"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 18, "created_at": "2015-012-02T19:41:25Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @marckstaff: #Syrie: #Assad a d\u00e9clar\u00e9 \u00e0 la TV Tch\u00e8que:  La paix reviendra quand l\u2019#Occident cessera de \"soutenir les terroristes\" https:\u2026", "id": "672138520769753088", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syrie", "Assad", "Occident"]},{"lang": "de", "text_de": "#Homs, die Hauptstadt der Revolution - Waffenstillstand vereinbart - Rebellen ziehen ab - #Assad \u00fcbernimmt Kontrolle\nhttps://t.co/dt9syD61Jj", "created_at": "2015-012-02T18:17:50Z", "tweet_urls": ["http://www.handelsblatt.com/politik/international/assad-uebernimmt-die-kontrolle-syrische-rebellen-verlassen-homs/12666414.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "672117484993060864", "favorite_count": 3, "tweet_hashtags": ["Homs", "Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 18, "created_at": "2015-012-02T19:39:23Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Syrie: #Assad a d\u00e9clar\u00e9 \u00e0 la TV Tch\u00e8que:  La paix reviendra quand l\u2019#Occident cessera de \"soutenir les terroristes\" https://t.co/rikkFBnbOU", "id": "672138010008358912", "favorite_count": 7, "tweet_hashtags": ["Syrie", "Assad", "Occident"]},{"lang": "de", "text_de": "\"US-Diplomat: Assad geht weiter mit Chemiwaffen gegen die syrische Bev\u00f6lkerung vor\": https://t.co/xpVor3vgF1 via @paulmcleary #Syrien #Assad", "created_at": "2015-012-02T16:07:39Z", "tweet_urls": ["https://foreignpolicy.com/2015/11/30/u-s-diplomat-syria-has-continued-to-use-chemical-weapons-on-its-own-people/"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "672084721640304640", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syrien", "Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @tonierosa: Die #UN klar belogen. #Putin|s #Syrien Strategie. Gegen Rebellen, nicht gegen #ISIS: \nhttps://t.co/G2TzNUkHvs\n#Daesh #Assad", "created_at": "2015-012-02T21:43:43Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/millermena/status/672165589947949057"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "672169298979397635", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["UN", "Putin", "Syrien", "ISIS", "Daesh", "Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @MarianKamensky1: BUNDESWEHR TORNADOS IN SYRIEN\nhttps://t.co/WPoBceleGc\n#Bundeswehr #IS #Assad #Syrien https://t.co/VEm9kxtAR2", "created_at": "2015-012-02T16:35:15Z", "tweet_urls": ["http://www.facebook.com/humorkamensky"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 19, "id": "672091667474853888", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Bundeswehr", "IS", "Assad", "Syrien"]},{"lang": "de", "text_de": "#Assad: \u201eDie #T\u00fcrkei spielt die negativste Rolle der syrischen Krise \u201c https://t.co/uTSY1hbWAf", "created_at": "2015-012-02T13:53:35Z", "tweet_urls": ["https://www.contra-magazin.com/2015/11/assad-die-tuerkei-spielt-die-negativste-rolle-der-syrischen-krise/"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "672050986400223232", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["Assad", "T\u00fcrkei"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 37, "created_at": "2015-012-02T12:33:55Z", "tweet_urls": ["http://sptnkne.ws/akwn"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @sputnik_fr: #Assad: la #Turquie, base arri\u00e8re des #terroristes\nhttps://t.co/A8iEi89WWt https://t.co/7DnSh2ew2A", "id": "672030933793570817", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Turquie", "terroristes"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @MarianKamensky1: BUNDESWEHR TORNADOS IN SYRIEN\nhttps://t.co/WPoBceleGc\n#Bundeswehr #IS #Assad #Syrien https://t.co/VEm9kxtAR2", "created_at": "2015-012-02T14:57:48Z", "tweet_urls": ["http://www.facebook.com/humorkamensky"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 19, "id": "672067146017603584", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Bundeswehr", "IS", "Assad", "Syrien"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 28, "created_at": "2015-012-02T14:58:57Z", "tweet_urls": ["http://sptnkne.ws/akwn"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @sputnik_fr: #Assad: une vraie opposition syrienne devait \u00eatre cr\u00e9\u00e9e en #Syrie, et non pas \u00e0 l'\u00e9tranger\nhttps://t.co/A8iEi89WWt https://\u2026", "id": "672067434371788800", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Syrie"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 4, "created_at": "2015-012-02T23:17:24Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @claudarnaud: B. Al #Assad affirme qu' en 2 mois les #frappes de la #Russie ont obtenu plus de r\u00e9sultats que celles de l'alliance USA en\u2026", "id": "672192875061465091", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "frappes", "Russie"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @MarianKamensky1: BUNDESWEHR TORNADOS IN SYRIEN\nhttps://t.co/WPoBceleGc\n#Bundeswehr #IS #Assad #Syrien https://t.co/VEm9kxtAR2", "created_at": "2015-012-02T15:04:58Z", "tweet_urls": ["http://www.facebook.com/humorkamensky"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 19, "id": "672068947081080832", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Bundeswehr", "IS", "Assad", "Syrien"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 4, "created_at": "2015-012-02T20:32:00Z", "tweet_urls": ["http://wp.me/p6PEQ0-kM"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Assad: la #Turquie,#Arabie et #Qatar,obstacles majeurs dans la guerre contre \u00ab#Daech\u00bb https://t.co/DeIgadleqi\u00a0 https://t.co/WB9B1bTtUz", "id": "672151251438669824", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Turquie", "Arabie", "Qatar", "Daech"]},{"lang": "de", "text_de": "Thema #Assad, @RegSprecher: Was sagt die Bundesregierung zu Huda Zeins Bericht aus Ariha? \n\nhttps://t.co/LIUaJr3hFU\nvia @DKultur", "created_at": "2015-012-02T17:48:49Z", "tweet_urls": ["http://www.deutschlandradiokultur.de/angriff-auf-syrische-stadt-ariha-alle-getoeteten-menschen.2165.de.html?dram:article_id=338624"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672110182697197568", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @SHGMichel: #Assad: \u201eDie #T\u00fcrkei spielt die negativste Rolle der syrischen Krise \u201c https://t.co/uTSY1hbWAf", "created_at": "2015-012-02T14:17:40Z", "tweet_urls": ["https://www.contra-magazin.com/2015/11/assad-die-tuerkei-spielt-die-negativste-rolle-der-syrischen-krise/"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "672057047458910208", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "T\u00fcrkei"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @tonierosa: #Putin klagt T\u00fcrken zu Recht des \u00d6lhandels mit #ISIS an. Doch das #Assad \u00d6l von ISIS kauft interessiert Putin nicht.\nhttps:/\u2026", "created_at": "2015-012-02T17:50:35Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/hamdirifai/status/671835217775079424"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "672110625904975872", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Putin", "ISIS", "Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 1, "created_at": "2015-012-02T23:47:06Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Syrie #Assad a permis la cr\u00e9ation de #Daech en lib\u00e9rant des centaines d'islamistes en mai 2011.\nYoucef Seddik", "id": "672200346421301248", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syrie", "Assad", "Daech"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 5, "created_at": "2015-012-02T23:14:13Z", "tweet_urls": ["http://www.ncr-iran.org/fr/actualites/terrorisme-a-integrisme/16941-iran-conference-en-ligne-peut-on-eradiquer-daech-sans-supprimer-assad.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @EllieAzadi: #Iran - Conf\u00e9rence en ligne : peut-on \u00e9radiquer Daech, sans supprimer #Assad ? #Syria https://t.co/6FufZaGq68 https://t.co/\u2026", "id": "672192073081217024", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Iran", "Assad", "Syria"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 4, "created_at": "2015-012-02T20:37:59Z", "tweet_urls": ["http://wp.me/p6PEQ0-kM"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @IntropaJacques: #Assad: la #Turquie,#Arabie et #Qatar,obstacles majeurs dans la guerre contre \u00ab#Daech\u00bb https://t.co/DeIgadleqi\u00a0 https:/\u2026", "id": "672152754211569664", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Turquie", "Arabie", "Qatar", "Daech"]},{"lang": "de", "text_de": "#Syrien Sucht die #Bundeswehr f\u00fcr den #Kriegstreiber USA nach #Assad? Der Verdacht liegt nahe, denn sonst braucht man sie f\u00fcr Nichts.", "created_at": "2015-012-02T14:09:06Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672054891016290304", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syrien", "Bundeswehr", "Kriegstreiber", "Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @ismail_kupeli: Richtet sich diese Forderung auch an das #Assad-Regime? &lt;/rhetorischefrage&gt;\n https://t.co/cTFSVVYRZC", "created_at": "2015-012-02T15:24:27Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 13, "id": "672073853682753536", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "M\u00fcsste man nicht einen (o. mehrere) in peto haben, der die syrischen St\u00e4mme vereinen kann gg. #Assad und #IS, um #Krieg zu gewinnen? #Syrien", "created_at": "2015-012-02T18:22:11Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672118581879025668", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "IS", "Krieg", "Syrien"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 4, "created_at": "2015-012-02T19:10:08Z", "tweet_urls": ["http://wp.me/p6PEQ0-kM"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @IntropaJacques: #Assad: la #Turquie,#Arabie et #Qatar,obstacles majeurs dans la guerre contre \u00ab#Daech\u00bb https://t.co/DeIgadleqi https://\u2026", "id": "672130648245739520", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Turquie", "Arabie", "Qatar", "Daech"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 28, "created_at": "2015-012-02T12:59:06Z", "tweet_urls": ["http://sptnkne.ws/akwn"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @sputnik_fr: #Assad: une vraie opposition syrienne devait \u00eatre cr\u00e9\u00e9e en #Syrie, et non pas \u00e0 l'\u00e9tranger\nhttps://t.co/A8iEi89WWt https://\u2026", "id": "672037272292823040", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Syrie"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @Eckleben: Nach dem Abzug der letzten #AlNusRats und #Daeshbags aus #HOMS in #Syrien gibt es Kundgebungen pro #Assad #Russland  https://\u2026", "created_at": "2015-012-02T18:11:25Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/missiemas/status/672023369450147840"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "672115871398158336", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["AlNusRats", "Daeshbags", "HOMS", "Syrien", "Assad", "Russland"]},{"lang": "de", "text_de": "#Bild hetzt aus allen Rohren gegen den #Bundeswehreinsatz weil Andeutungen gemacht wurden dass man mit #Assad zusammenarbeiten m\u00f6chte.\n#ISIS", "created_at": "2015-012-02T13:14:38Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672041180700504065", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Bild", "Bundeswehreinsatz", "Assad", "ISIS"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 2, "created_at": "2015-012-02T21:05:49Z", "tweet_urls": ["http://www.ncr-iran.org/fr/actualites/terrorisme-a-integrisme/16941-iran-conference-en-ligne-peut-on-eradiquer-daech-sans-supprimer-assad.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Iran - Conf\u00e9rence en ligne : peut-on \u00e9radiquer Daech, sans supprimer #Assad ? #Syria https://t.co/IK9ohYyHT8 \u2026 https://t.co/QT8VfRrbFz", "id": "672159760507117572", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["Iran", "Assad", "Syria"]},{"lang": "de", "text_de": "@tagesschau Die #Bundesregierung hat heute in d. #BPK behauptet, dass #Assad das geklaute \u00d6l vom #IS kauft und demnach IS finanziert. Logik?", "created_at": "2015-012-02T22:28:59Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672180691061358592", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Bundesregierung", "BPK", "Assad", "IS"]},{"lang": "de", "text_de": "#Kremlchef #Wladimir #Putin (r) begr\u00fc\u00dft #Syriens #Pr\u00e4sident #Baschar #al-#Assad in #Moskau. https://t.co/lh7eRzFvUR via @focusonline", "created_at": "2015-012-02T19:26:58Z", "tweet_urls": ["http://www.focus.de/politik/ausland/sie-sind-so-maechtig-wie-lange-nicht-allianz-gegen-die-tuerkei-wie-assad-und-putin-den-westen-vorfuehren_id_5128069.html?pos=5030007"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672134881586126848", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Kremlchef", "Wladimir", "Putin", "Syriens", "Pr\u00e4sident", "Baschar", "al", "Assad", "Moskau"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 5, "created_at": "2015-012-02T20:45:54Z", "tweet_urls": ["http://www.ncr-iran.org/fr/actualites/terrorisme-a-integrisme/16941-iran-conference-en-ligne-peut-on-eradiquer-daech-sans-supprimer-assad.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Iran - Conf\u00e9rence en ligne : peut-on \u00e9radiquer Daech, sans supprimer #Assad ? #Syria https://t.co/6FufZaGq68 https://t.co/HlkDkFCEdu", "id": "672154747906842624", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["Iran", "Assad", "Syria"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-02T19:40:06Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Sassoufit #Syrie: #Assad a d\u00e9clar\u00e9 \u00e0 la TV Tch\u00e8que:  La paix reviendra quand l\u2019#Occident cessera de \"soutenir les\u2026 https://t.co/DHAb68heQE", "id": "672138186458587136", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Sassoufit", "Syrie", "Assad", "Occident"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 4, "created_at": "2015-012-02T18:45:50Z", "tweet_urls": ["http://wp.me/p6PEQ0-kM"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @IntropaJacques: #Assad: la #Turquie,#Arabie et #Qatar,obstacles majeurs dans la guerre contre \u00ab#Daech\u00bb https://t.co/DeIgadleqi https://\u2026", "id": "672124532690452480", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Turquie", "Arabie", "Qatar", "Daech"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 18, "created_at": "2015-012-02T20:08:23Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @marckstaff: #Syrie: #Assad a d\u00e9clar\u00e9 \u00e0 la TV Tch\u00e8que:  La paix reviendra quand l\u2019#Occident cessera de \"soutenir les terroristes\" https:\u2026", "id": "672145306901966849", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syrie", "Assad", "Occident"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @MarianKamensky1: BUNDESWEHR TORNADOS IN SYRIEN\nhttps://t.co/WPoBceleGc\n#Bundeswehr #IS #Assad #Syrien https://t.co/VEm9kxtAR2", "created_at": "2015-012-02T14:58:12Z", "tweet_urls": ["http://www.facebook.com/humorkamensky"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 19, "id": "672067247330959360", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Bundeswehr", "IS", "Assad", "Syrien"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-02T18:26:11Z", "tweet_urls": ["http://po.st/7XmXij"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "L'arm\u00e9e syrienne avance lentement\n#Syrie #Assad #EI #Etatislamique #Daech #Daesh #ISIS #Russie #USA\nhttps://t.co/IsMV96zbjx via @emonsite", "id": "672119586968481792", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syrie", "Assad", "EI", "Etatislamique", "Daech", "Daesh", "ISIS", "Russie", "USA"]},{"lang": "de", "text_de": "BUNDESWEHR TORNADOS IN SYRIEN\nhttps://t.co/WPoBceleGc\n#Bundeswehr #IS #Assad #Syrien https://t.co/VEm9kxtAR2", "created_at": "2015-012-02T14:52:15Z", "tweet_urls": ["http://www.facebook.com/humorkamensky"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 19, "id": "672065749020749824", "favorite_count": 22, "tweet_hashtags": ["Bundeswehr", "IS", "Assad", "Syrien"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 60, "created_at": "2015-012-02T19:22:39Z", "tweet_urls": ["http://sptnkne.ws/ajXA"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @sputnik_fr: La conf\u00e9rence de paix ne peut pas se tenir en #France\n#Assad #Syrie #terrorisme\nhttps://t.co/NcSMTBx4Zu https://t.co/SsDURO\u2026", "id": "672133798348353539", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["France", "Assad", "Syrie", "terrorisme"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-02T20:55:20Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "@Linformatrice #usa laissent #russie faire le travail,attendent le bon momnt pr renverser la situation en leur faveur.Objectif d\u00e9part #assad", "id": "672157120620556288", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["usa", "russie", "assad"]},{"lang": "de", "text_de": "#Bundesregierung behauptet: #Assad bekommt \u00d6l von #ISIS! https://t.co/PIxDgPfqPl", "created_at": "2015-012-02T20:28:26Z", "tweet_urls": ["https://youtu.be/6IttQr0NiN8"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672150350040797184", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Bundesregierung", "Assad", "ISIS"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-02T13:01:35Z", "tweet_urls": ["http://buff.ly/1LLUF3i"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Guerre Youcef Seddik, journaliste syrien: \u201cIl y a un accord secret entre le clan #Assad et #Daech\u201d https://t.co/MTyEo705Ry", "id": "672037899857231872", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Guerre", "Assad", "Daech"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 1, "created_at": "2015-012-02T17:01:44Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Cleromancie: #cdanslair est-ce que #Poutine est condamn\u00e9 a \u00eatre celui qui dit tout haut ce que tout le monde sait; sans le dire? #Erdog\u2026", "id": "672098332895027200", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["cdanslair", "Poutine", "Erdogan", "Daesh", "Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @Tschonka: Die #Anstalt ein altes Highlight (2007) :-)\n\nhttps://t.co/JdMpyV2oxY\n\n#syrien #usa #putin #obama #assad #merkel #cdu #csu #Fl\u2026", "created_at": "2015-012-02T21:56:41Z", "tweet_urls": ["https://www.youtube.com/watch?v=i7__yCAfxKk#t=2m2s"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "672172559836819461", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Anstalt", "syrien", "usa", "putin", "obama", "assad", "merkel", "cdu", "csu", "Fluechtlinge", "cia"]},{"lang": "de", "text_de": "#Putin hat Beweise, dass #Erdo\u011fan \u00d6l von #Daesh bezieht. Der Westen hat Beweise, dass #Assad \u00d6l von #Daesh bezieht. Was, wenn beides stimmt?", "created_at": "2015-012-02T19:45:03Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 12, "id": "672139433701974017", "favorite_count": 9, "tweet_hashtags": ["Putin", "Erdo\u011fan", "Daesh", "Assad", "Daesh"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 6, "created_at": "2015-012-02T22:07:38Z", "tweet_urls": ["http://tl.gd/n_1snvevo"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @mehmedpacha: Pourquoi j'ai arr\u00eat\u00e9 d'\u00e9couter l'opposition anti-#Assad\n\nRead: https://t.co/lUV8KpRdq5", "id": "672175316501184512", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @DLF: Das #Assad-Regime kauft \u00d6l von der Terrormiliz #IS, sagt @jan_techau @Carnegie_Europe: https://t.co/rQKXRDJkiQ https://t.co/8sdGB9\u2026", "created_at": "2015-012-02T17:50:59Z", "tweet_urls": ["http://www.deutschlandfunk.de/terrormiliz-oel-vom-is-ist-konkurrenzlos-guenstig.694.de.html?dram:article_id=338499"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 18, "id": "672110730259341312", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "IS"]}]