[{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-29T14:33:25Z", "tweet_urls": ["https://www.lorientlejour.com/article/957652/le-fils-dun-haut-responsable-du-hezbollah-victime-dun-accident-de-voiture.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "Le fils d'un haut responsable du #Hezbollah victime d'un accident de voiture #Liban https://t.co/x2fpJQaIIn", "id": "670973847085125632", "favorite_count": 3, "tweet_hashtags": ["Hezbollah", "Liban"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 11, "created_at": "2015-011-29T14:28:05Z", "tweet_urls": ["https://www.youtube.com/watch?v=oo_DPac7bNM"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @SimNasr: #Liban clip #Hezbollah de \"l'\u00e9limination du cerveau des attentats de #Beyrouth\" de l'\u00c9tat Islamique #EI #Syrie https://t.co/CF\u2026", "id": "670972502961750016", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Liban", "Hezbollah", "Beyrouth", "EI", "Syrie"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 2, "created_at": "2015-011-29T22:30:14Z", "tweet_urls": ["http://www.youtube.com/watch?v=Xe7xtIReYAU"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @FrenchHeraldry: #UnJourDansLHistoire \" Nos amis &amp; alli\u00e9s ont cr\u00e9\u00e9 #Daesh pour affaiblir le #Hezbollah \" Wesley Clark, ex-g\u00e9n\u00e9ral US htt\u2026", "id": "671093840988774400", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["UnJourDansLHistoire", "Daesh", "Hezbollah"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 2, "created_at": "2015-011-29T22:26:44Z", "tweet_urls": ["http://www.youtube.com/watch?v=Xe7xtIReYAU"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#UnJourDansLHistoire \" Nos amis &amp; alli\u00e9s ont cr\u00e9\u00e9 #Daesh pour affaiblir le #Hezbollah \" Wesley Clark, ex-g\u00e9n\u00e9ral US https://t.co/UQbqfdxqpG", "id": "671092961099296768", "favorite_count": 2, "tweet_hashtags": ["UnJourDansLHistoire", "Daesh", "Hezbollah"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-29T21:24:13Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "Ahah, quand je vois tous ces gens qui soutiennent #Anonymous en pensant \u00eatre \"r\u00e9sistant\". La vraie r\u00e9sistance est sur le terrain #Hezbollah", "id": "671077226323013632", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Anonymous", "Hezbollah"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 2, "created_at": "2015-011-29T22:32:21Z", "tweet_urls": ["http://www.youtube.com/watch?v=Xe7xtIReYAU"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @FrenchHeraldry: #UnJourDansLHistoire \" Nos amis &amp; alli\u00e9s ont cr\u00e9\u00e9 #Daesh pour affaiblir le #Hezbollah \" Wesley Clark, ex-g\u00e9n\u00e9ral US htt\u2026", "id": "671094373778616321", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["UnJourDansLHistoire", "Daesh", "Hezbollah"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 11, "created_at": "2015-011-29T14:09:07Z", "tweet_urls": ["https://www.youtube.com/watch?v=oo_DPac7bNM"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @SimNasr: #Liban clip #Hezbollah de \"l'\u00e9limination du cerveau des attentats de #Beyrouth\" de l'\u00c9tat Islamique #EI #Syrie https://t.co/CF\u2026", "id": "670967729680195586", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Liban", "Hezbollah", "Beyrouth", "EI", "Syrie"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-29T20:36:57Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "@salomepetremand Le #Hezbollah est un parti qui lutte contre #Daesh et contre #Isra\u00ebl. Je ne pensais pas le dire mais d'accord avec Fillon.", "id": "671065329620135936", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Hezbollah", "Daesh", "Isra\u00ebl"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 5, "created_at": "2015-011-29T12:16:06Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Russia_Niemen72: Tueurs de civils en #Syrie:\n100% #ASL = #DAESH = #coaltion\n\nTueurs de Terroristes en Syrie:\n100% = #SAA, #Russie, #Ira\u2026", "id": "670939288972992512", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syrie", "ASL", "DAESH", "coaltion", "SAA", "Russie", "Iran", "Hezbollah", "Kurdes"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 10, "created_at": "2015-011-29T07:11:03Z", "tweet_urls": ["http://srbin.info/2015/11/28/iranski-general-komandovao-akcijom-spasavanja-ruskog-pilota/"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Russia_Niemen72: Le G\u00e9n\u00e9ral iranien Suleimani a dirig\u00e9 l'op\u00e9ration de sauvetage des pilotes russes en #Syrie https://t.co/8IbRmB2qlK #I\u2026", "id": "670862522166157312", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syrie", "Iran", "Hezbollah", "Russie"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 26, "created_at": "2015-011-29T10:07:30Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @jeremo12: #Fillon veut donc s'allier \u00e0 des terroristes pour combattre le terrorisme. Paye ta licence de geostrat\u00e9gie. #Hezbollah", "id": "670906927073910784", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Fillon", "Hezbollah"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 11, "created_at": "2015-011-29T14:11:47Z", "tweet_urls": ["https://www.youtube.com/watch?v=oo_DPac7bNM"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @SimNasr: #Liban clip #Hezbollah de \"l'\u00e9limination du cerveau des attentats de #Beyrouth\" de l'\u00c9tat Islamique #EI #Syrie https://t.co/CF\u2026", "id": "670968402689859584", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Liban", "Hezbollah", "Beyrouth", "EI", "Syrie"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 10, "created_at": "2015-011-29T07:19:21Z", "tweet_urls": ["http://srbin.info/2015/11/28/iranski-general-komandovao-akcijom-spasavanja-ruskog-pilota/"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Russia_Niemen72: Le G\u00e9n\u00e9ral iranien Suleimani a dirig\u00e9 l'op\u00e9ration de sauvetage des pilotes russes en #Syrie https://t.co/8IbRmB2qlK #I\u2026", "id": "670864610480799744", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syrie", "Iran", "Hezbollah", "Russie"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 5, "created_at": "2015-011-29T12:28:00Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Russia_Niemen72: Tueurs de civils en #Syrie:\n100% #ASL = #DAESH = #coaltion\n\nTueurs de Terroristes en Syrie:\n100% = #SAA, #Russie, #Ira\u2026", "id": "670942284360368128", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syrie", "ASL", "DAESH", "coaltion", "SAA", "Russie", "Iran", "Hezbollah", "Kurdes"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-29T20:36:35Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "@Europeisrael1 @picsoufr2011  C'est le #Hezbollah qui prot\u00e8ge les #Chr\u00e9tiens et qui sacrifie ses combattants contre #Daech.", "id": "671065240696709120", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Hezbollah", "Chr\u00e9tiens", "Daech"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 5, "created_at": "2015-011-29T12:05:17Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "Tueurs de civils en #Syrie:\n100% #ASL = #DAESH = #coaltion\n\nTueurs de Terroristes en Syrie:\n100% = #SAA, #Russie, #Iran, #Hezbollah, #Kurdes", "id": "670936566097833984", "favorite_count": 3, "tweet_hashtags": ["Syrie", "ASL", "DAESH", "coaltion", "SAA", "Russie", "Iran", "Hezbollah", "Kurdes"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 11, "created_at": "2015-011-29T14:16:07Z", "tweet_urls": ["https://www.youtube.com/watch?v=oo_DPac7bNM"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @SimNasr: #Liban clip #Hezbollah de \"l'\u00e9limination du cerveau des attentats de #Beyrouth\" de l'\u00c9tat Islamique #EI #Syrie https://t.co/CF\u2026", "id": "670969491770236928", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Liban", "Hezbollah", "Beyrouth", "EI", "Syrie"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-29T22:26:04Z", "tweet_urls": ["http://francophone.sahartv.ir/infos/moyen_orient-i10977"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Assad salue le soutien de la RII \u00e0 la #Syrie https://t.co/4Ygloh53Q4 #Iran #Hezbollah #Kurdes #Russie --- #DAESH #Coalition #Turquie", "id": "671092792253378560", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Syrie", "Iran", "Hezbollah", "Kurdes", "Russie", "DAESH", "Coalition", "Turquie"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 11, "created_at": "2015-011-29T14:07:58Z", "tweet_urls": ["https://www.youtube.com/watch?v=oo_DPac7bNM"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Liban clip #Hezbollah de \"l'\u00e9limination du cerveau des attentats de #Beyrouth\" de l'\u00c9tat Islamique #EI #Syrie https://t.co/CFK71RtFFh", "id": "670967441913217024", "favorite_count": 7, "tweet_hashtags": ["Liban", "Hezbollah", "Beyrouth", "EI", "Syrie"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 11, "created_at": "2015-011-29T15:09:50Z", "tweet_urls": ["https://www.youtube.com/watch?v=oo_DPac7bNM"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @SimNasr: #Liban clip #Hezbollah de \"l'\u00e9limination du cerveau des attentats de #Beyrouth\" de l'\u00c9tat Islamique #EI #Syrie https://t.co/CF\u2026", "id": "670983010326573056", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Liban", "Hezbollah", "Beyrouth", "EI", "Syrie"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 11, "created_at": "2015-011-29T14:18:06Z", "tweet_urls": ["https://www.youtube.com/watch?v=oo_DPac7bNM"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @SimNasr: #Liban clip #Hezbollah de \"l'\u00e9limination du cerveau des attentats de #Beyrouth\" de l'\u00c9tat Islamique #EI #Syrie https://t.co/CF\u2026", "id": "670969991471210501", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Liban", "Hezbollah", "Beyrouth", "EI", "Syrie"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 11, "created_at": "2015-011-29T14:08:51Z", "tweet_urls": ["https://www.youtube.com/watch?v=oo_DPac7bNM"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @SimNasr: #Liban clip #Hezbollah de \"l'\u00e9limination du cerveau des attentats de #Beyrouth\" de l'\u00c9tat Islamique #EI #Syrie https://t.co/CF\u2026", "id": "670967664165134336", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Liban", "Hezbollah", "Beyrouth", "EI", "Syrie"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-29T15:17:25Z", "tweet_urls": ["https://www.youtube.com/watch?v=oo_DPac7bNM"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Sassoufit RT SimNasr: #Liban clip #Hezbollah de \"l'\u00e9limination du cerveau des attentats de #Beyrouth\" de l'\u00c9tat I\u2026 https://t.co/5tXj5B8CHh", "id": "670984919934443520", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Sassoufit", "Liban", "Hezbollah", "Beyrouth"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 11, "created_at": "2015-011-29T14:18:45Z", "tweet_urls": ["https://www.youtube.com/watch?v=oo_DPac7bNM"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @SimNasr: #Liban clip #Hezbollah de \"l'\u00e9limination du cerveau des attentats de #Beyrouth\" de l'\u00c9tat Islamique #EI #Syrie https://t.co/CF\u2026", "id": "670970153170022400", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Liban", "Hezbollah", "Beyrouth", "EI", "Syrie"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 11, "created_at": "2015-011-29T15:05:45Z", "tweet_urls": ["https://www.youtube.com/watch?v=oo_DPac7bNM"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @SimNasr: #Liban clip #Hezbollah de \"l'\u00e9limination du cerveau des attentats de #Beyrouth\" de l'\u00c9tat Islamique #EI #Syrie https://t.co/CF\u2026", "id": "670981982407532544", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Liban", "Hezbollah", "Beyrouth", "EI", "Syrie"]}]