[{"lang": "de", "text_de": "Wow, sehr lesenswerter Diskurs zw. Vater + Tochter zur aktuellen Politik nach #ParisAttacks https://t.co/dIZYbdv59E Damit ist alles gesagt!", "created_at": "2015-011-30T17:48:31Z", "tweet_urls": ["https://decorrespondent.nl/3650/WhatsApp-after-Paris-18-year-old-Hanna-teaches-her-dad-a-thing-or-two-/277991694200-f0b810e9"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "671385331007098880", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 17, "created_at": "2015-011-30T21:01:56Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @AnnaTchangodei: Parce-qu' \"aucun pays ne vit sur Terre mieux que les Fran\u00e7ais\" #Paris #ParisAttacks  #NotAfraid #AttentatsParis https:/\u2026", "id": "671434005040992257", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Paris", "ParisAttacks", "NotAfraid", "AttentatsParis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 6, "created_at": "2015-011-30T21:54:22Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/place_beauvau/status/671032455919443969"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @yvesdamecourt: #SecuriteCop21 #ParisAttacks @BCazeneuve est \u00e0 Bordeaux pour soutenir @al_rousset . Question de priorit\u00e9 ! https://t.co/\u2026", "id": "671447201118310400", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["SecuriteCop21", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 3615, "created_at": "2015-011-30T20:58:41Z", "tweet_urls": ["https://vine.co/v/iBnFwu5YxYh"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @SourceEmilieSS9: Diffusez ce vine au maximum \ud83d\ude4f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\u2764 #ParisAttacks #MessageDePaix https://t.co/4K51CtxI1B", "id": "671433190649806848", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "MessageDePaix"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @hemicker: Musiker Shantel lebt kosmopolitisch. Auch nach den #Parisattacks, wo er Kollegen verlor. Unser Gespr\u00e4ch. https://t.co/hfsx5nR\u2026", "created_at": "2015-011-30T14:19:35Z", "tweet_urls": ["http://www.faz.net/-gun-8aozd"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "671332750385876993", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Parisattacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 19, "created_at": "2015-011-30T21:32:56Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @humourdefdpoff: Lui il a tout compris \ud83d\udc4c \n#MonPlusBeauSouvenirDuBataclan #ParisAttacks #rechercheParis #AttentatsParis #DeuilNational ht\u2026", "id": "671441806572331009", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["MonPlusBeauSouvenirDuBataclan", "ParisAttacks", "rechercheParis", "AttentatsParis", "DeuilNational"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 23, "created_at": "2015-011-30T21:10:58Z", "tweet_urls": ["https://vine.co/v/ellrYBTjIHU"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @humourdefdpoff: Ce que j'ai envi de faire \u00e0 ce ki ont fais cet attentat #fusillade #rechercheparis #porteouverte #ParisAttacks https://\u2026", "id": "671436280513888256", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["fusillade", "rechercheparis", "porteouverte", "ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @RaulZelik: Frankreich verteidigt unsere #freiheitlicheLebensweise. #ParisAttacks  https://t.co/n0vrCCpAzS", "created_at": "2015-011-30T14:10:53Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/argia/status/671317541327892480"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "671330562037178368", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["freiheitlicheLebensweise", "ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "Balkan-Pop-Musiker @Shantel_Stefan \u00fcber #Parisattacks, Morddrohungen und die #Fl\u00fcchtlingskrise (von @hemicker) https://t.co/cfM2FHdtdh", "created_at": "2015-011-30T12:58:42Z", "tweet_urls": ["http://www.faz.net/aktuell/gesellschaft/menschen/shantel-alias-stefan-hantel-ueber-fluechtlingskrise-in-europa-13935865.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "671312396091318273", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["Parisattacks", "Fl\u00fcchtlingskrise"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 161, "created_at": "2015-011-30T21:29:16Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @RomainPatriote: \u00ab La France ne pourra pas lutter contre le terrorisme tant qu'elle sera alli\u00e9e au Qatar ou \u00e0 l'Arabie saoudite. \u00bb #Assa\u2026", "id": "671440884622368770", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:53:46Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @gauni2002: Islamic State of Germany with Sultanine #Merkel #ParisAttacks #Terrorisme https://t.co/lTxjYe840f", "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "671477250362097664", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Merkel", "ParisAttacks", "Terrorisme"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:50:22Z", "tweet_urls": ["http://interc.pt/1l2TQ1n"], "entities": [], "text_en": "RT @the_intercept: Since #ParisAttacks, numerous reports emerged of police raids on people with no plausible connection to terrorism. https\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 141, "id": "671476393738264576", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 1761, "created_at": "2015-011-30T21:22:06Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @IciClover: Justin a arr\u00eat\u00e9 son concert une minute pour prier pour Paris. #ParisAttacks https://t.co/B7r4JUO9kb", "id": "671439081583353858", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:42:10Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @wsbtv: Thanks to our viewers for sharing what is now standing in front of Cherokee High School after the #ParisAttacks. https://t.co/ut\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 194, "id": "671474330941960196", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-30T21:00:22Z", "tweet_urls": ["http://flip.it/_G1Mr", "http://flip.it/fIc32"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#ParisAttacks Et si le 13 novembre devenait un jour f\u00e9ri\u00e9 d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la culture ? https://t.co/KKghpVtCCf https://t.co/VTwQg69aYN via @telerama", "id": "671433614240948225", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:39:10Z", "tweet_urls": ["http://www.thelancet.com/pb/assets/raw/Lancet/pdfs/S0140673615010636.pdf"], "entities": [], "text_en": "RT @TheLancet: Viewpoint - Doctors give chilling account of treating casualties of #ParisAttacks https://t.co/pPvSvlcD1y https://t.co/dVG1X\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 181, "id": "671473573878358017", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @ZDFheute: Visa Waiver Program: Nach den #ParisAttacks versch\u00e4rfen die USA ihre Einreisebestimmungen #heuteXpress https://t.co/57rybyp1A6", "created_at": "2015-011-30T18:43:23Z", "tweet_urls": ["http://heute.de/39102180"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 8, "id": "671399141545787392", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "heuteXpress"]},{"lang": "de", "text_de": "Medienbericht: Geheimdienst vermutet Salah Abdeslam in Syrien https://t.co/RtC5fgBZpP | #ParisAttacks", "created_at": "2015-011-30T12:57:49Z", "tweet_urls": ["http://www.focus.de/5121723"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "671312175886151680", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:27:20Z", "tweet_urls": ["http://www.weaselzippers.us/242627-grand-mufti-spiritual-leader-of-muslims-in-australia-parisattacks-caused-by-racism-and-islamophobia/"], "entities": [], "text_en": "RT @John_16_2: Grand Mufti, Spiritual Leader Of Muslims In Australia: #ParisAttacks Caused By Racism / Islamophobia https://t.co/CaNkh02zTs", "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "671470595775848449", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 5660, "created_at": "2015-011-30T21:03:03Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @tweetsdamour_: Rip \u00e0 toi , petite Delphine, assassin\u00e9e par ces pourritures de fous.  #ParisAttacks #FusilladeParis https://t.co/2uVnYEv\u2026", "id": "671434287711952896", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "FusilladeParis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 6, "created_at": "2015-011-30T21:53:16Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/place_beauvau/status/671032455919443969"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#SecuriteCop21 #ParisAttacks @BCazeneuve est \u00e0 Bordeaux pour soutenir @al_rousset . Question de priorit\u00e9 ! https://t.co/zKS2rJu3v3", "id": "671446925120512000", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["SecuriteCop21", "ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:57:39Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @JamesMelville: Syrian refugees are not terrorists. Syrian refugees are escaping terrorism.\n#TheFive #ParisAttacks #SyrianRefugees https\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 412, "id": "671478225810399233", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["TheFive", "ParisAttacks", "SyrianRefugees"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:58:59Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @JamesMelville: Syrian refugees are not terrorists. Syrian refugees are escaping terrorism.\n#TheFive #ParisAttacks #SyrianRefugees https\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 412, "id": "671478563007254529", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["TheFive", "ParisAttacks", "SyrianRefugees"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @ZDFheute: Visa Waiver Program: Nach den #ParisAttacks versch\u00e4rfen die USA ihre Einreisebestimmungen #heuteXpress https://t.co/57rybyp1A6", "created_at": "2015-011-30T18:39:03Z", "tweet_urls": ["http://heute.de/39102180"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 8, "id": "671398047184773120", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "heuteXpress"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 239, "created_at": "2015-011-30T23:06:28Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @ELMT_181: Voil\u00e0 merci \ud83d\ude4f\ud83c\udffe\ud83d\udc47\ud83c\udffe #ParisAttacks https://t.co/B8C7cggHOh", "id": "671465348240142336", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-30T21:02:21Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/aureliabailly/status/671399781986607104"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "17jours ? Il me semble que c'\u00e9tait hier #ParisAttacks #Bataclan  https://t.co/krT9OPmB4j", "id": "671434110234161152", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Bataclan"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 3, "created_at": "2015-011-30T21:34:12Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/Firenze_1/status/670994065777934336"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Firenze_1: .@jp_lecoq \u00e0 l'appel de M\u00e9diapart ...#republique #13novembre #ParisAttacks #etatdurgence https://t.co/SztW4nf2Ha", "id": "671442127587573760", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["republique", "13novembre", "ParisAttacks", "etatdurgence"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 7, "created_at": "2015-011-30T23:54:37Z", "tweet_urls": ["https://youtu.be/1kiTBQ3tGsU"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Stop_la_terreur: Temoignage \u00e9mouvant d'un fran\u00e7ais musulman sur #ParisAttacks \"Le v\u00e9ritable Islam est celui qui pr\u00f4ne la paix\"  - https\u2026", "id": "671477462287650816", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": ".@de_sputnik @von_Steiner\n\nEs ist das Deutschland des Helmut #Kohl, welches den #Terror der #IS &amp; Saudi Arabien finanziert\n\n#ParisAttacks", "created_at": "2015-011-30T15:06:18Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "671344507997323264", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["Kohl", "Terror", "IS", "ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:44:24Z", "tweet_urls": ["http://abcn.ws/1MRFOZc"], "entities": [], "text_en": "RT @WNTonight: Pres. Obama shows \u201cour resolve\u201d in first visit to Paris since #ParisAttacks: https://t.co/wYFYiEeTPt https://t.co/QzVtaD409f", "concepts": [], "retweet_count": 6, "id": "671474894211833856", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:39:06Z", "tweet_urls": ["http://abcn.ws/1MRFOZc"], "entities": [], "text_en": "Pres. Obama shows \u201cour resolve\u201d in first visit to Paris since #ParisAttacks: https://t.co/wYFYiEeTPt https://t.co/QzVtaD409f", "concepts": [], "retweet_count": 6, "id": "671473560041426944", "favorite_count": 7, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:54:23Z", "tweet_urls": ["http://ow.ly/VitVX"], "entities": [], "text_en": "Not surprising to see drug abuse in the darkest of corners. #ParisAttacks #DrugAbuse #Terrorism https://t.co/aQEJ0JvHg6", "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "671477405161267200", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "DrugAbuse", "Terrorism"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:49:25Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @KayBurley: Sadness in his eyes #parisattacks https://t.co/zzPxLHm1EP", "concepts": [], "retweet_count": 3142, "id": "671476154117824512", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["parisattacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 453, "created_at": "2015-011-30T22:02:13Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @workhardplay_h: poutine c'est chuck norris mais en r\u00e9el #ParisAttacks #Syrie", "id": "671449179064016896", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Syrie"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:53:01Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "Letter of Seyyed Ali Khamenei to the Youth in Western Countries.\n#Letter4U\n#CommonWorry\n#ParisAttack\n#ParisAttacks https://t.co/fT2oB5OB5t", "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "671477062088196096", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Letter4U", "CommonWorry", "ParisAttack", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 4441, "created_at": "2015-011-30T22:22:23Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @SourceEmilieSS9: Mon dieu ce message est horrible .. RIP petit \ud83d\ude14\ud83d\ude4f\ud83d\udcab\ud83d\udcab #ParisAttacks https://t.co/hLnTKQ3tfI", "id": "671454250958999554", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:58:10Z", "tweet_urls": ["http://www.weaselzippers.us/242627-grand-mufti-spiritual-leader-of-muslims-in-australia-parisattacks-caused-by-racism-and-islamophobia/"], "entities": [], "text_en": "Grand Mufti, Spiritual Leader Of Muslims In Australia: #ParisAttacks Caused By Racism And Islamophobia https://t.co/q8fNiWtrrj", "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "671478355942842368", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @lepettre: Sehr gut: Die NYT zeigt, wie die Attent\u00e4ter von Paris in Verbindung standen. https://t.co/9bGbVtNwwo #ParisAttacks https://t.\u2026", "created_at": "2015-011-30T22:28:13Z", "tweet_urls": ["http://nyti.ms/1NEnjuV"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "671455721385537536", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @ChristophScheff: Dazu auch DAS INTERVIEW mit Harald Welzer zur offenen Gesellschaft @hrinfo Mi, 19.35 #refugeeswelcome #ParisAttacks  h\u2026", "created_at": "2015-011-30T13:50:05Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/zeitonline/status/670902027409563648"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "671325328485273600", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["refugeeswelcome", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 161, "created_at": "2015-011-30T21:42:44Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @RomainPatriote: \u00ab La France ne pourra pas lutter contre le terrorisme tant qu'elle sera alli\u00e9e au Qatar ou \u00e0 l'Arabie saoudite. \u00bb #Assa\u2026", "id": "671444272529453060", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "Liebe deutsche Touristen!\nDieses Jahr finden die Weinachten nur in Polen statt!\nHerzlich Willkommen!\n#ParisAttacks https://t.co/CDbWvdGncV", "created_at": "2015-011-30T12:31:52Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 3, "id": "671305645673566208", "favorite_count": 2, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:30:43Z", "tweet_urls": ["https://skynews.grabyo.com/g/v/5s8SfCuRoer"], "entities": [], "text_en": "RT @SkyNews: Barack Obama at the #COP21 conference on global #ClimateChange and France's strength following the #ParisAttacks https://t.co/\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 32, "id": "671471451090874368", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["COP21", "ClimateChange", "ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:27:45Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/mazhar_najeeb/status/670970550643240960"], "entities": [], "text_en": "RT @QutuzSaif: God forbid! they will blame the innocent #Muslims &amp; use it 2 attack #Syria,deffo #waronislam &amp; copy of #ParisAttacks https:/\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "671470704513163264", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Muslims", "Syria", "waronislam", "ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @freequality1337: #Antisemitismus: Nach #ParisAttacks sollten j\u00fcdische Ziele folgen: https://t.co/TrgyrvTcm0 via @Reuters", "created_at": "2015-011-30T15:25:07Z", "tweet_urls": ["http://mobile.reuters.com/article/idUSKBN0TG22T20151128"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "671349243249061890", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Antisemitismus", "ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "Gut zu sehen, WER die Gedenkstelle f\u00fcr die Opfer von #ParisAttacks zerst\u00f6rte.\n\n#COP21  https://t.co/UHy39Lvbmw", "created_at": "2015-011-30T13:10:36Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/Soldan56/status/671311541329903617"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 4, "id": "671315390518206464", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "COP21"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 4, "created_at": "2015-011-30T21:09:28Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/TaaviRoivas/status/671354742178717696"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "Le PH d' #Estonie, @TaaviRoivas a d\u00e9pos\u00e9 des fleurs devant le Bataclan en m\u00e9moire des victimes de #ParisAttacks  https://t.co/ii4yI1HNVi", "id": "671435901592039424", "favorite_count": 3, "tweet_hashtags": ["Estonie", "ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "fantastisch, 2 wochen nach #parisattacks gibts in nen gipfel da...", "created_at": "2015-011-30T17:02:02Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "671373632841646080", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["parisattacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 23, "created_at": "2015-011-30T22:14:22Z", "tweet_urls": ["http://www.konbini.com/fr/tendances-2/anonymous-site-daech-pub-prozac/"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @La_Pollice: Anonymous transforme un site de Daech en pub pour du Prozac https://t.co/rMYNoxrO3T #ParisAttacks", "id": "671452237252677632", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "\"Ihr bekommt meinen Hass nicht.\"\n\nhttps://t.co/Xn4iR0NwQJ\n\n#ParisAttacks #Terror", "created_at": "2015-011-30T17:24:30Z", "tweet_urls": ["http://www.sueddeutsche.de/leben/worte-eines-witwers-ihr-bekommt-meinen-hass-nicht-1.2741242"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "671379289724592128", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Terror"]},{"lang": "de", "text_de": "#ParisAttacks #Paris-#Attent\u00e4ter #SalahAbdeslam: Gelang dem  #Terroristen die Flucht nach #Syrien?  https://t.co/v43xyGqD8R", "created_at": "2015-011-30T21:12:08Z", "tweet_urls": ["http://m.bild.de/politik/ausland/terror-paris/attentaeter-nach-syrien-geflohen-43608156.bildMobile.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "671436574064812032", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Paris", "Attent\u00e4ter", "SalahAbdeslam", "Terroristen", "Syrien"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:45:34Z", "tweet_urls": ["https://www.youtube.com/watch?v=85BKDj_1vVU"], "entities": [], "text_en": "RT @JohnRandom1234: @BarbaraLSpectre, was #ParisAttacks what you had in mind when calling for transforming Europe &amp; #EndWhitePeople ?\nhttps\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 7, "id": "671475186345091072", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "EndWhitePeople"]},{"lang": "de", "text_de": "#Antisemitismus: Nach #ParisAttacks sollten j\u00fcdische Ziele folgen: https://t.co/TrgyrvTcm0 via @Reuters", "created_at": "2015-011-30T15:07:24Z", "tweet_urls": ["http://mobile.reuters.com/article/idUSKBN0TG22T20151128"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "671344786318753792", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["Antisemitismus", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 2, "created_at": "2015-011-30T23:45:39Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @AhmediThoChekal: De grosses tensions existeraient dans les prisons fr entres pro-jabat et pro-EI...m\u00eame au sein m\u00eame des pro-EI. #Bruxe\u2026", "id": "671475208944025600", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Bruxelles", "EI", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 348, "created_at": "2015-011-30T22:16:17Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @_emtrd: Y a plus de 1 571 599 000 musulmans sur terre, si ils \u00e9taient tous terroristes pensez-vous qu'on serez toujours en vie? #ParisA\u2026", "id": "671452715525005312", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @FAZ_Politik: Balkan-Pop-Musiker @Shantel_Stefan \u00fcber #Parisattacks, Morddrohungen und die #Fl\u00fcchtlingskrise (von @hemicker) https://t.c\u2026", "created_at": "2015-011-30T13:10:04Z", "tweet_urls": ["http://www.faz.net/aktuell/gesellschaft/menschen/shantel-alias-stefan-hantel-ueber-fluechtlingskrise-in-europa-13935865.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "671315258959622144", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Parisattacks", "Fl\u00fcchtlingskrise"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @laRossa05: Gut zu sehen, WER die Gedenkstelle f\u00fcr die Opfer von #ParisAttacks zerst\u00f6rte.\n\n#COP21  https://t.co/UHy39Lvbmw", "created_at": "2015-011-30T13:11:54Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/Soldan56/status/671311541329903617"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 4, "id": "671315720509251584", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "COP21"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:34:54Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @wsbtv: Thanks to our viewers for sharing what is now standing in front of Cherokee High School after the #ParisAttacks. https://t.co/ut\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 194, "id": "671472500224753664", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 23, "created_at": "2015-011-30T23:16:35Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @FLefebvre_RF: Au #Bataclan ce soir \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8. #ParisAttacks https://t.co/DmwwnGTH4y", "id": "671467894551785472", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Bataclan", "ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:53:02Z", "tweet_urls": ["http://nyti.ms/1HAq3am"], "entities": [], "text_en": "RT @AnneBayefsky: \"Liberal\" media irritated #ParisAttacks \"scrambled plans\" for climate focus.  https://t.co/InrMzwciw4 https://t.co/nbKidK\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 46, "id": "671477067498721280", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @jannikkel6: Medienbericht: Geheimdienst vermutet Salah Abdeslam in Syrien https://t.co/RtC5fgBZpP | #ParisAttacks", "created_at": "2015-011-30T13:31:28Z", "tweet_urls": ["http://www.focus.de/5121723"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "671320644194336768", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @RaulZelik: Ich bin so froh, dass die unsere Freiheit gegen den Terror verteidigen #COP21 #ParisAttacks  https://t.co/x3fgd3K8UC", "created_at": "2015-011-30T21:26:34Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/argia/status/671426797217718272"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 8, "id": "671440203962310656", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["COP21", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-30T22:13:38Z", "tweet_urls": ["http://www.youtube.com/watch?v=36YQKjBckcs&sns=tw"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Sassoufit #Syrie #Daesh #ParisAttacks des moments de v\u00e9rit\u00e9s incroyables sur franceinter ! https://t.co/nmFi1Ddfyl", "id": "671452050505510913", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Sassoufit", "Syrie", "Daesh", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 3234, "created_at": "2015-011-30T22:25:19Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @tweetsdamour_: Bravo aussi \u00e0 eux, dont on parle peu...\n#ParisAttacks https://t.co/XZZgm6ky4B", "id": "671454992197394433", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "Anti-IS-Koalition einfach erkl\u00e4rt ;-)\n#IS #VonderLeyen #ParisAttacks\n@vs21de\n\nhttps://t.co/bTvACLaTrt", "created_at": "2015-011-30T17:39:19Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/vs22iphone/status/671379635066785792"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "671383014614687744", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["IS", "VonderLeyen", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 1, "created_at": "2015-011-30T22:44:14Z", "tweet_urls": ["https://www.youtube.com/watch?v=0lXB-vNEhwc"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @VenusBaudechon: Pour m\u00e9moire. @MLP_officiel en 2013. #AttaquesParis #ParisAttacks #Bataclan https://t.co/oDSmpSHVtq", "id": "671459749343469568", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["AttaquesParis", "ParisAttacks", "Bataclan"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @Netzpiloten: EU-Kommissar @GOettingerEU fordert \u2013 ungewohnt kaltbl\u00fctig so kurz nach den #ParisAttacks \u2013 (viel) mehr #\u00dcberwachung: https\u2026", "created_at": "2015-011-30T16:06:53Z", "tweet_urls": ["http://www.zeit.de/digital/datenschutz/2015-11/guenther-oettinger-geheimdienste-ueberwachung-internet-terrorismus"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 3, "id": "671359753180880897", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "\u00dcberwachung"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @aotto1968_2: Tja - lieber Martin - nun ist dank Angela Merkel der \"Alltag von Aleppo\" auch der \"Alltag von Paris\"\n\n#ParisAttacks https:\u2026", "created_at": "2015-011-30T16:19:22Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 28, "id": "671362898179047424", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 5660, "created_at": "2015-011-30T22:47:52Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @tweetsdamour_: Rip \u00e0 toi , petite Delphine, assassin\u00e9e par ces pourritures de fous.  #ParisAttacks #FusilladeParis https://t.co/2uVnYEv\u2026", "id": "671460666914549764", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "FusilladeParis"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:41:00Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @JamesMelville: Syrian refugees are not terrorists. Syrian refugees are escaping terrorism.\n#TheFive #ParisAttacks #SyrianRefugees https\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 412, "id": "671474037894287360", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["TheFive", "ParisAttacks", "SyrianRefugees"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:26:04Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @PeterTownsend7: #Paris #ParisAttacks #tlot Qur'an says:  'To kill one is to kill all mankind' Not quite. https://t.co/wdgiXvUnZy", "concepts": [], "retweet_count": 20, "id": "671470279030415360", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Paris", "ParisAttacks", "tlot"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 263, "created_at": "2015-011-30T21:01:00Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @NawakNawak: Face aux haineux et barbares de tous poils, l'unit\u00e9 de la R\u00e9publique. #ParisAttacks https://t.co/AV86vmAnzs", "id": "671433772064243713", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-30T21:13:42Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "Bachar nous pr\u00e9viens que des terroristes sont parmi les milliers de migrants #ParisAttacks # terroriste \n\n/!\\ FAITES ATTENTION!", "id": "671436966643281920", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "17 Tage nach den #ParisAttacks: Was wir \u00fcber die Terrorgefahr wissen m\u00fcssen: https://t.co/3pmpeOh3Sc", "created_at": "2015-011-30T15:35:54Z", "tweet_urls": ["http://www.merkur.de/politik/sind-terroraengste-noch-begruendet-nach-paris-attentaten-ueber-terrorgefahr-wissen-muessen-zr-5914893.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "671351959056752645", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 29, "created_at": "2015-011-30T21:26:36Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @EveMoulinier: J'avais fait presque la m\u00eame photo pour Charlie. Mobilisation Grenoble. #attentatparis #ParisAttacks @LeDL_Grenoble https\u2026", "id": "671440216046047233", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["attentatparis", "ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @countUP: Anti-IS-Koalition einfach erkl\u00e4rt ;-)\n#IS #VonderLeyen #ParisAttacks\n@vsiphone\n\nhttps://t.co/bTvACLaTrt", "created_at": "2015-011-30T17:45:09Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/vs22iphone/status/671379635066785792"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "671384486093934592", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["IS", "VonderLeyen", "ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @laRossa05: Gut zu sehen, WER die Gedenkstelle f\u00fcr die Opfer von #ParisAttacks zerst\u00f6rte.\n\n#COP21  https://t.co/UHy39Lvbmw", "created_at": "2015-011-30T13:19:33Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/Soldan56/status/671311541329903617"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 4, "id": "671317642737774592", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "COP21"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @ZDFheute: Visa Waiver Program: Nach den #ParisAttacks versch\u00e4rfen die USA ihre Einreisebestimmungen #heuteXpress https://t.co/57rybyp1A6", "created_at": "2015-011-30T18:53:54Z", "tweet_urls": ["http://heute.de/39102180"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 8, "id": "671401784070561793", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "heuteXpress"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:31:32Z", "tweet_urls": ["http://nyti.ms/1HAq3am"], "entities": [], "text_en": "RT @AnneBayefsky: \"Liberal\" media irritated #ParisAttacks \"scrambled plans\" for climate focus.  https://t.co/InrMzwciw4 https://t.co/nbKidK\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 46, "id": "671471653835186176", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 161, "created_at": "2015-011-30T21:34:59Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @RomainPatriote: \u00ab La France ne pourra pas lutter contre le terrorisme tant qu'elle sera alli\u00e9e au Qatar ou \u00e0 l'Arabie saoudite. \u00bb #Assa\u2026", "id": "671442321955799041", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "Heute um 23 Uhr die erste Ausgabe von @heuteplus mit @doktordab seit #ParisAttacks. Gef\u00fchlte Ewigkeit her und doch erst gut 2 Wochen.", "created_at": "2015-011-30T15:22:31Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "671348588673388544", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:32:25Z", "tweet_urls": ["http://interc.pt/1l2TQ1n"], "entities": [], "text_en": "RT @the_intercept: Since #ParisAttacks, numerous reports emerged of police raids on people with no plausible connection to terrorism. https\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 141, "id": "671471875831300097", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 50, "created_at": "2015-011-30T23:13:02Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @GuyVerhofstadt: Le #terrorisme ne conna\u00eet pas de fronti\u00e8res. C\u2019est pourquoi il nous faut une Agence europ\u00e9enne du renseignent transfron\u2026", "id": "671467001160839168", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["terrorisme", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 6, "created_at": "2015-011-30T23:10:55Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/place_beauvau/status/671032455919443969"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @yvesdamecourt: #SecuriteCop21 #ParisAttacks @BCazeneuve est \u00e0 Bordeaux pour soutenir @al_rousset . Question de priorit\u00e9 ! https://t.co/\u2026", "id": "671466466210930688", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["SecuriteCop21", "ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @tagesanzeiger: Sicherheitsdirektor Mario Fehr informiert \u00fcber die Massnahmen f\u00fcr Z\u00fcrich nach #ParisAttacks. .\nhttps://t.co/tcVeoQFot2", "created_at": "2015-011-30T14:55:56Z", "tweet_urls": ["http://www.tagesanzeiger.ch/19718693"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "671341898838245376", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:57:28Z", "tweet_urls": ["http://www.gatestoneinstitute.org/6975/paris-attacks-lesson#.Vlzh-pfbOQM.twitter"], "entities": [], "text_en": "The Real Lesson of the Paris Attacks https://t.co/nsTlWyM7Qx Destroy all jihadists. #Bluehand #EDL #PVV #TCOT #ParisAttacks #Syria #UKIP", "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "671478181568888832", "favorite_count": 2, "tweet_hashtags": ["Bluehand", "EDL", "PVV", "TCOT", "ParisAttacks", "Syria", "UKIP"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:37:04Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "Letter of Seyyed Ali Khamenei to the Youth in Western Countries.\n#Letter4U\n#CommonWorry\n#ParisAttack\n#ParisAttacks https://t.co/ePB0ArDjLE", "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "671473048835530761", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Letter4U", "CommonWorry", "ParisAttack", "ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:45:02Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "Letter of Seyyed Ali Khamenei to the Youth in Western Countries.\n#Letter4U\n#CommonWorry\n#ParisAttack\n#ParisAttacks https://t.co/jWiRtqSLA5", "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "671475053733806080", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Letter4U", "CommonWorry", "ParisAttack", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 348, "created_at": "2015-011-30T22:13:38Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @_emtrd: Y a plus de 1 571 599 000 musulmans sur terre, si ils \u00e9taient tous terroristes pensez-vous qu'on serez toujours en vie? #ParisA\u2026", "id": "671452050732015616", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 263, "created_at": "2015-011-30T21:31:31Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @NawakNawak: Face aux haineux et barbares de tous poils, l'unit\u00e9 de la R\u00e9publique. #ParisAttacks https://t.co/AV86vmAnzs", "id": "671441449620230144", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "Interessantes Video zu #paris #ParisAttacks https://t.co/qKQwBgoIDE", "created_at": "2015-011-30T19:12:27Z", "tweet_urls": ["http://www.politaia.org/wichtiges/paris-anschlaege-und-die-regiefehler-video/"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "671406452586729472", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["paris", "ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:29:12Z", "tweet_urls": ["https://m.youtube.com/watch?v=nvLpuyptPdg&feature=youtu.be"], "entities": [], "text_en": "RT @Tiziana_1967: My analysis at IRIB iranian state tv about #ParisAttacks &amp; #islamophobia  https://t.co/LJgsE2ncgx https://t.co/V3vYm6wAOk", "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "671471067559522304", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "islamophobia"]},{"lang": "de", "text_de": "Gelang dem Paris-Attent\u00e4ter, Salah Abdeslam, die Flucht nach Syrien? #ParisAttacks https://t.co/e7NeG8MmHa", "created_at": "2015-011-30T16:38:07Z", "tweet_urls": ["http://www.bild.de/politik/ausland/terror-paris/attentaeter-nach-syrien-geflohen-43608156.bild.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "671367614120226816", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 25, "created_at": "2015-011-30T23:57:47Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @CessDeb: R\u00e9union publique dans le 11\u00e8 sur les suites du 13 novembre demain \u00e0 11h. #NosViesDabord #ParisAttacks https://t.co/NQpdfRvaEB", "id": "671478260497293312", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["NosViesDabord", "ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:54:36Z", "tweet_urls": ["http://sitsshow.blogspot.co.uk/2015/11/paris-attacks-mexican-girl-was-alive.html"], "entities": [], "text_en": "@sufiscot @Partisangirl @adamcurry @scotthortonshow This is rather strange too re #ParisAttacks. \nhttps://t.co/vcsXETI9v6", "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "671477458319843328", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 53, "created_at": "2015-011-30T21:35:46Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @humourdefdpoff: Facebook en ce moment \ud83d\udc4f La France forte \ud83d\udcaa\ud83d\udc4d\n\n#ParisAttacks #rechercheParis #fusillade #MessageDePaix #PorteOuverte https\u2026", "id": "671442522594533377", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "rechercheParis", "fusillade", "MessageDePaix", "PorteOuverte"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @lepettre: Sehr gut: Die NYT zeigt, wie die Attent\u00e4ter von Paris in Verbindung standen. https://t.co/9bGbVtNwwo #ParisAttacks https://t.\u2026", "created_at": "2015-011-30T22:26:59Z", "tweet_urls": ["http://nyti.ms/1NEnjuV"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "671455411753586688", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "Dazu auch DAS INTERVIEW mit Harald Welzer zur offenen Gesellschaft @hrinfo Mi, 19.35 #refugeeswelcome #ParisAttacks  https://t.co/Zk4aH7GKsp", "created_at": "2015-011-30T13:31:35Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/zeitonline/status/670902027409563648"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "671320670777798657", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["refugeeswelcome", "ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:27:46Z", "tweet_urls": ["https://archive.is/pMet#selection-3795.91-3795.305"], "entities": [], "text_en": "RT @LibrarianofHate: Muslim are only 12% of France's population but 70% of France's prisoners. \n\nSource: https://t.co/pjTbsKVscL #PorteOuve\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 59, "id": "671470706656485376", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PorteOuverte", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 348, "created_at": "2015-011-30T22:46:56Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @_emtrd: Y a plus de 1 571 599 000 musulmans sur terre, si ils \u00e9taient tous terroristes pensez-vous qu'on serez toujours en vie? #ParisA\u2026", "id": "671460432343863296", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "#ParisAttacks? #Fifa-#Korruption? Kann dem #Scholz mal einer erkl\u00e4ren, dass das Problem eher modisch-\u00f6konomisch ist? #nolympia #hh2024", "created_at": "2015-011-30T19:17:04Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "671407614878744576", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Fifa", "Korruption", "Scholz", "nolympia", "hh2024"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:27:56Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @LibrarianofHate: Reminder: a large amount of Muslims in all Western countries support terrorism.\n\n#ParisAttacks #ParisShooting https://\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 75, "id": "671470750277177344", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "ParisShooting"]},{"lang": "de", "text_de": "Nach den #ParisAttacks: Die USA versch\u00e4rfen ihre Einreisebestimmungen \u2013 auch f\u00fcr Deutsche. https://t.co/KcQuTYS0yj via @tagesschau", "created_at": "2015-011-30T19:31:18Z", "tweet_urls": ["http://www.tagesschau.de/ausland/einreise-usa-101.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "671411199335116800", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "#hollande: schon 2 mal hst ein \"#terroranschlag\" der #ISIS hollandes arsch gerettet. #parisattacks #falseflagattack https://t.co/hjDeYdxTWu", "created_at": "2015-011-30T17:00:01Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "671373127985864704", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["hollande", "terroranschlag", "ISIS", "parisattacks", "falseflagattack"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:33:46Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @louisvillemayor: Showing the nation how a city of compassion and unity operates. #SyrianRefugees #ParisAttacks #MaliAttacks https://t.c\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 40, "id": "671472215859306496", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["SyrianRefugees", "ParisAttacks", "MaliAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-30T23:21:26Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "I've just read Houellebecq's '#ParisAttacks un roman d'anticipation. Excellent. #Eurabi\u00eb 2022 https://t.co/XnAjC2xszp", "id": "671469114939043844", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Eurabi\u00eb"]},{"lang": "de", "text_de": "Sicherheitsdirektor Mario Fehr informiert \u00fcber die Massnahmen f\u00fcr Z\u00fcrich nach #ParisAttacks. .\nhttps://t.co/tcVeoQFot2", "created_at": "2015-011-30T14:40:08Z", "tweet_urls": ["http://www.tagesanzeiger.ch/19718693"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "671337924630196224", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:39:30Z", "tweet_urls": ["http://buff.ly/1QPOMdw"], "entities": [], "text_en": "RT @ActForAmerica: Italians outraged. Headmaster scraps Xmas concert following #ParisAttacks. @AlicePhilipson1 https://t.co/yP71qs4PNe? htt\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 32, "id": "671473659014471680", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-30T21:06:27Z", "tweet_urls": ["http://sco.lt/7zrT0r"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "La grande peur des Anglais? Que l'\u00c9tat islamique pirate le trafic a\u00e9rien | @scoopit https://t.co/mBgThHN5YL #ParisAttacks #EI #Daesh", "id": "671435142947348480", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "EI", "Daesh"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:27:10Z", "tweet_urls": ["http://interc.pt/1l2TQ1n"], "entities": [], "text_en": "RT @the_intercept: Since #ParisAttacks, numerous reports emerged of police raids on people with no plausible connection to terrorism. https\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 141, "id": "671470556567457792", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 512, "created_at": "2015-011-30T21:26:54Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Steph_Echinard: Nous sommes unis. Nous sommes la France. #Grenoble #ParisAttacks #Peace https://t.co/s5YOBaTX86", "id": "671440288171298817", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Grenoble", "ParisAttacks", "Peace"]},{"lang": "de", "text_de": "Nach #ParisAttacks hat sich Einstellung der Franzosen zur #Einwanderung kaum ver\u00e4ndert: https://t.co/t4LiNGmsEI https://t.co/JIOOaSzUom", "created_at": "2015-011-30T14:04:52Z", "tweet_urls": ["https://yougov.de/news/2015/11/30/einstellung-der-franzosen-zur-einwanderung-unveran/"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "671329050212884481", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Einwanderung"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @BerndLucke: Islamisten ausweisen und Staatsb\u00fcrgerschaftsrecht \u00e4ndern, um Sicherheit zu erh\u00f6hen: https://t.co/8hzkpkwRht #ParisAttacks #\u2026", "created_at": "2015-011-30T13:36:00Z", "tweet_urls": ["https://www.youtube.com/watch?v=TJiyw6wUtcM"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 12, "id": "671321784919203840", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "ALFA"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:55:24Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT ObamaTP: #MuslimsAreNotTerrorist #ParisAttacks https://t.co/Ld8Z4VPVGa", "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "671477662414688256", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["MuslimsAreNotTerrorist", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 13, "created_at": "2015-011-30T22:20:23Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @blumo0n: Rt @info_Rojava Voici \u00e0 quoi ressemble la guerre d'Erdogan au terrorisme. #ParisAttacks #twitterKurds  #G20Turkey https://t.co\u2026", "id": "671453750477889536", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "twitterKurds", "G20Turkey"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @aotto1968_2: Tja - lieber Martin - nun ist dank Angela Merkel der \"Alltag von Aleppo\" auch der \"Alltag von Paris\"\n\n#ParisAttacks https:\u2026", "created_at": "2015-011-30T16:30:00Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 28, "id": "671365570743390209", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:32:07Z", "tweet_urls": ["http://politistick.com/?p=16809"], "entities": [], "text_en": "Author Stephen King Defends Islam After Islamic #ParisAttacks; Makes Ridiculous Moral Equivalency https://t.co/ND08TVh6LZ", "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "671471801822806018", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:50:33Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @wsbtv: Thanks to our viewers for sharing what is now standing in front of Cherokee High School after the #ParisAttacks. https://t.co/ut\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 194, "id": "671476438835400704", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "Frankreich verteidigt unsere #freiheitlicheLebensweise. #ParisAttacks  https://t.co/n0vrCCpAzS", "created_at": "2015-011-30T14:10:32Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/argia/status/671317541327892480"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "671330472723640322", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["freiheitlicheLebensweise", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 263, "created_at": "2015-011-30T22:57:44Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @louisdulac92: Manifestation monstre en Pologne pour d\u00e9noncer l'islamisation. \nL'Europe se r\u00e9veille. \n#ParisAttacks #Bataclan https://t.\u2026", "id": "671463148239659009", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Bataclan"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @merkuronline: #Terror-Verd\u00e4chtiger Salah Abdeslam soll in #Syrien untergetaucht sein: https://t.co/5sHp1y0ptj #ParisAttacks", "created_at": "2015-011-30T15:10:51Z", "tweet_urls": ["http://www.merkur.de/politik/terror-news-paris-un-klimagipfel-deutschland-is-islamischer-staat-news-ticker-montag-zr-5912975.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "671345651775598593", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Terror", "Syrien", "ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:52:11Z", "tweet_urls": ["http://bit.ly/1XlXDb2"], "entities": [], "text_en": "Music industry rocked by #ParisAttacks https://t.co/KM83ulyJB1 ##enmemoire https://t.co/CN9oQ0hjsX", "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "671476851940958208", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "enmemoire"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:51:55Z", "tweet_urls": ["http://www.cnn.com/2015/11/30/europe/paris-terror-attacks/index.html"], "entities": [], "text_en": "New details emerge about the #ParisAttacks suspect Salah Abdeslam and his possible whereabouts. https://t.co/diMgIh0Gva", "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "671476786090401792", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:52:41Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "New #Jihadis can't pretend they didn't hear that whereas #ISIS killed indiscriminately in #ParisAttacks, #AlQaeda spared #Muslims in #Mali.", "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "671476978281791488", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Jihadis", "ISIS", "ParisAttacks", "AlQaeda", "Muslims", "Mali"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 161, "created_at": "2015-011-30T21:29:02Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @RomainPatriote: \u00ab La France ne pourra pas lutter contre le terrorisme tant qu'elle sera alli\u00e9e au Qatar ou \u00e0 l'Arabie saoudite. \u00bb #Assa\u2026", "id": "671440826808029184", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 713, "created_at": "2015-011-30T22:54:56Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @FerryLuc: Ce n'est pas la Russie notre ennemie comme nombre de nos intellos le pr\u00e9tendent mais bel et bien Daech #AttentatsParis #Paris\u2026", "id": "671462445282652160", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["AttentatsParis", "ParisAttacks", "Daesh"]},{"lang": "de", "text_de": "Sind wir seit den #ParisAttacks im Krieg? H\u00f6rt man #VonderLeyen und #Hollande zu, k\u00f6nnte man das denken.  https://t.co/dbSUln2UpB", "created_at": "2015-011-30T14:50:04Z", "tweet_urls": ["http://www.tagesspiegel.de/politik/terror-in-paris-haben-wir-krieg/12652906.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "671340423911112704", "favorite_count": 4, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "VonderLeyen", "Hollande"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @jan_czapski: Liebe deutsche Touristen!\nDieses Jahr finden die Weinachten nur in Polen statt!\nHerzlich Willkommen!\n#ParisAttacks https:/\u2026", "created_at": "2015-011-30T12:33:27Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 3, "id": "671306043587194880", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:52:20Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @beingrmk: Hatred for Islam comes from either ignorance or arrogance #ParisAttacks", "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "671476889756790784", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 12, "created_at": "2015-011-30T22:52:06Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @OlivierRimmel: \u00c0 ce stade de l'enqu\u00eate de nombreux t\u00e9moignages des victimes de #ParisAttacks #vendredi13 ne reconnaissent pas les terro\u2026", "id": "671461733131796480", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "vendredi13"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:38:24Z", "tweet_urls": ["http://www.huffingtonpost.co.uk/johanna-schwartz/mali-timbuktu_b_8629776.html?1448296421&ncid=tweetlnkushpmg00000067"], "entities": [], "text_en": "RT @Daisy_Mash: #Theywillhavetokillusfirst Malian music defiant against global terror https://t.co/FZxfQUUefU #MaliAttacks #ParisAttacks #B\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 3, "id": "671473384446889985", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Theywillhavetokillusfirst", "MaliAttacks", "ParisAttacks", "BrusselsLockdown"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:32:32Z", "tweet_urls": ["http://www.e-ir.info/2015/11/30/after-paris-what-should-not-be-done/#.VlzcVCUbkm9.twitter"], "entities": [], "text_en": "After Paris: What Should (Not) Be Done? #ParisAttacks #counterterrorism https://t.co/xMr2tDqoQT", "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "671471908077051905", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "counterterrorism"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:31:46Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "@realDonaldTrump defines issue #Muslims hate #America. Happy #ParisAttacks @Morning_Joe still confused? When Moslems increase ULL hear more!", "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "671471712416886785", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["Muslims", "America", "ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @faznet: #Obama ist in #Paris eingetroffen und trauert gemeinsam mit Hollande vor dem #Bataclan https://t.co/wTsICj8kgE #ParisAttacks", "created_at": "2015-011-30T12:44:47Z", "tweet_urls": ["http://faz.net/-i9y-8as1s#GEPC;s30"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 4, "id": "671308896238231552", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Obama", "Paris", "Bataclan", "ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:39:27Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "#ParisAttacks\nThe basis upon which the new \"impetus\" to have airstrikes in Syria is based\n@wimthetim @MrMalky @TruthSite @AngrybriTony \nFFS", "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "671473647731744768", "favorite_count": 3, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 2, "created_at": "2015-011-30T21:20:07Z", "tweet_urls": ["http://teleobs.nouvelobs.com/actualites/20151124.OBS0069/attentats-l-histoire-avec-un.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @pipoterie: #Attentats #Paris #Twitter #Prayers4Paris #ParisAttacks : L\u2019histoire avec un # https://t.co/DTStR1hdRm via @teleobs", "id": "671438582805110788", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Attentats", "Paris", "Twitter", "Prayers4Paris", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 7, "created_at": "2015-011-30T22:41:13Z", "tweet_urls": ["https://www.youtube.com/watch?v=XzNFE_RCdDc"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @COP21Horizon: Quel est l'impact des #ParisAttacks sur la #COP21, par @N_Hulot https://t.co/qjhSgIlt25 #ClimateChange", "id": "671458991315296256", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "COP21", "ClimateChange"]},{"lang": "de", "text_de": "#BREAKING - #CNN: Der #ParisAttacks Verd\u00e4chtige Salah A., ist nach #Syrien gefl\u00fcchtet!\n- Schengen Grenzen \ud83d\udc4e\ud83c\udffd\ud83d\udc4e\ud83c\udfff\ud83d\udc4e\ud83c\udffb\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83c\udffc\nhttps://t.co/E1aUJJfQ95", "created_at": "2015-011-30T15:02:35Z", "tweet_urls": ["http://edition.cnn.com/2015/11/30/europe/paris-terror-attacks/index.html?sr=twCNN113015paris-terror-attacks1255PMStoryLink&linkId=19159646"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "671343572365516800", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["BREAKING", "CNN", "ParisAttacks", "Syrien"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 161, "created_at": "2015-011-30T21:52:14Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @RomainPatriote: \u00ab La France ne pourra pas lutter contre le terrorisme tant qu'elle sera alli\u00e9e au Qatar ou \u00e0 l'Arabie saoudite. \u00bb #Assa\u2026", "id": "671446664385839108", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "#ParisAttacks Die Regiefehler! Eine interessante Analyse.\nAuf YouTube Weltweit gesperrt!!!\n\nhttps://t.co/H1LEq0joKd", "created_at": "2015-011-30T14:42:02Z", "tweet_urls": ["http://sendvid.com/o69qa5ci"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "671338400109207552", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:26:28Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @KenkoSone: PM Abe \"gathered ..in Paris despite ..[#ParisAttacks]. Let all of us achieve an agreement on new framework and show our soli\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 3, "id": "671470381643894784", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "COP21"]},{"lang": "de", "text_de": "Balkan-Pop-Musiker @Shantel_Stefan \u00fcber #Parisattacks, Morddrohungen und die #Fl\u00fcchtlingskrise (von @hemicker) https://t.co/IYQBa4MVT8", "created_at": "2015-011-30T12:58:41Z", "tweet_urls": ["http://www.faz.net/aktuell/gesellschaft/menschen/shantel-alias-stefan-hantel-ueber-fluechtlingskrise-in-europa-13935865.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "671312392698077184", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Parisattacks", "Fl\u00fcchtlingskrise"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 6, "created_at": "2015-011-30T21:54:21Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/place_beauvau/status/671032455919443969"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @yvesdamecourt: #SecuriteCop21 #ParisAttacks @BCazeneuve est \u00e0 Bordeaux pour soutenir @al_rousset . Question de priorit\u00e9 ! https://t.co/\u2026", "id": "671447199046352896", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["SecuriteCop21", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 2, "created_at": "2015-011-30T23:00:31Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @waitingfor2017: #ParisAttacks #attentatparis #Recuperation Rappelez-vous des drapeaux de la #Hollandie un sinistre jour de Mai 2012: ht\u2026", "id": "671463848466083840", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "attentatparis", "Recuperation", "Hollandie"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 4, "created_at": "2015-011-30T22:30:09Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/TaaviRoivas/status/671354742178717696"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @MichelRaineri: Le PH d' #Estonie, @TaaviRoivas a d\u00e9pos\u00e9 des fleurs devant le Bataclan en m\u00e9moire des victimes de #ParisAttacks  https:/\u2026", "id": "671456208612663296", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Estonie", "ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @laRossa05: Gut zu sehen, WER die Gedenkstelle f\u00fcr die Opfer von #ParisAttacks zerst\u00f6rte.\n\n#COP21  https://t.co/UHy39Lvbmw", "created_at": "2015-011-30T13:12:41Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/Soldan56/status/671311541329903617"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 4, "id": "671315916077072388", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "COP21"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 263, "created_at": "2015-011-30T20:59:02Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @NawakNawak: Face aux haineux et barbares de tous poils, l'unit\u00e9 de la R\u00e9publique. #ParisAttacks https://t.co/AV86vmAnzs", "id": "671433275320193024", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 4, "created_at": "2015-011-30T22:28:43Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/TaaviRoivas/status/671354742178717696"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @MichelRaineri: Le PH d' #Estonie, @TaaviRoivas a d\u00e9pos\u00e9 des fleurs devant le Bataclan en m\u00e9moire des victimes de #ParisAttacks  https:/\u2026", "id": "671455844635144193", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Estonie", "ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @StZ_NEWS: Nach den Anschl\u00e4gen in Paris versch\u00e4rfen die #USA die Einreisebestimmungen. #parisattacks https://t.co/4XgRwMw8nN https://t.c\u2026", "created_at": "2015-011-30T23:48:21Z", "tweet_urls": ["http://ebx.sh/1OAiNuz"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 3, "id": "671475888702230528", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["USA", "parisattacks"]},{"lang": "de", "text_de": "Musiker Shantel lebt kosmopolitisch. Auch nach den #Parisattacks, wo er Kollegen verlor. Unser Gespr\u00e4ch. https://t.co/hfsx5nRxX2", "created_at": "2015-011-30T13:50:02Z", "tweet_urls": ["http://www.faz.net/-gun-8aozd"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "671325314509881344", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["Parisattacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 7, "created_at": "2015-011-30T22:16:29Z", "tweet_urls": ["https://youtu.be/1kiTBQ3tGsU"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Stop_la_terreur: Temoignage \u00e9mouvant d'un fran\u00e7ais musulman sur #ParisAttacks \"Le v\u00e9ritable Islam est celui qui pr\u00f4ne la paix\"  - https\u2026", "id": "671452767278538755", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:31:03Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @shananigins15: #Muslims aren't terrorists. Radical extremists are terrorists, regardless of which religion they're twisting. #inners #I\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "671471533882150912", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Muslims", "inners", "ISIS", "ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:28:24Z", "tweet_urls": ["http://www.telegraph.co.uk/news/worldnews/europe/belgium/12023664/After-the-Paris-attacks-and-Brussels-raids-Belgiums-Jews-consider-new-exodus.html"], "entities": [], "text_en": "RT @RavenHUWolf: #ParisAttacks &amp; #Brussels raids prompt #Belgium's Jews consider new exodus - no longer safe\nhttps://t.co/JFHQSb30Yu https:\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 17, "id": "671470865826058241", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Brussels", "Belgium"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @jan_czapski: Liebe deutsche Touristen!\nDieses Jahr finden die Weinachten nur in Polen statt!\nHerzlich Willkommen!\n#ParisAttacks https:/\u2026", "created_at": "2015-011-30T12:50:32Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 3, "id": "671310342966874112", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @FAZ_NET: Balkan-Pop-Musiker @Shantel_Stefan \u00fcber #Parisattacks, Morddrohungen und die #Fl\u00fcchtlingskrise (von @hemicker) https://t.co/cf\u2026", "created_at": "2015-011-30T13:14:20Z", "tweet_urls": ["http://www.faz.net/aktuell/gesellschaft/menschen/shantel-alias-stefan-hantel-ueber-fluechtlingskrise-in-europa-13935865.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "671316330973392896", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Parisattacks", "Fl\u00fcchtlingskrise"]},{"lang": "de", "text_de": "Salah #Abdeslam am Tag nach Paris-Attentat in Caf\u00e9 in Br\u00fcssel https://t.co/s50C6Wc6W0 #ParisAttacks #AbdeslamSalah", "created_at": "2015-011-30T14:29:08Z", "tweet_urls": ["http://www.news.at/a/salah-abdeslam-cafe-bruessel-nach-anschlag"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "671335155445981184", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Abdeslam", "ParisAttacks", "AbdeslamSalah"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 8904, "created_at": "2015-011-30T21:21:49Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @iWezzy__: C'est \u00e9norme ce qu'ils font pour nous. \n* New York. #ParisAttacks https://t.co/3OESJ6IJSo", "id": "671439010611507200", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:31:21Z", "tweet_urls": ["https://skynews.grabyo.com/g/v/5AcNv9lW9CT"], "entities": [], "text_en": "RT @SkyNews: Francois Hollande thanks #COP21 delegates for #ParisAttacks support and outlines France's stance on #ClimateChange https://t.c\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 29, "id": "671471607332884484", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["COP21", "ParisAttacks", "ClimateChange"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @neos_eu: #ParisAttacks d\u00fcrfen nicht zu einem unausgereiften #Staatschutzgesetz f\u00fchren! https://t.co/RUXTW6pgTM /c @msulzbacher @shroomb\u2026", "created_at": "2015-011-30T13:37:21Z", "tweet_urls": ["http://www.ots.at/presseaussendung/OTS_20151130_OTS0043/neos-anschlaege-in-paris-duerfen-nicht-zu-einem-unausgereiften-polizeilichen-staatsschutzgesetz-fuehren"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 6, "id": "671322122124443648", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Staatschutzgesetz"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:59:46Z", "tweet_urls": ["http://tinyurl.com/o4qd2ez"], "entities": [], "text_en": "#US tightens rules for visa-free visits after #ParisAttacks https://t.co/pdVciC5UwD https://t.co/fH6rSSmqVy", "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "671478759887790080", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["US", "ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:27:12Z", "tweet_urls": ["https://archive.is/pMet#selection-3795.91-3795.305"], "entities": [], "text_en": "RT @LibrarianofHate: Muslim are only 12% of France's population but 70% of France's prisoners. \n\nSource: https://t.co/pjTbsKVscL #PorteOuve\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 59, "id": "671470564473749504", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PorteOuverte", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 161, "created_at": "2015-011-30T21:29:29Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @RomainPatriote: \u00ab La France ne pourra pas lutter contre le terrorisme tant qu'elle sera alli\u00e9e au Qatar ou \u00e0 l'Arabie saoudite. \u00bb #Assa\u2026", "id": "671440941786492928", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 1, "created_at": "2015-011-30T22:03:58Z", "tweet_urls": ["http://www.youtube.com/watch?v=36YQKjBckcs&sns=tw"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Syrie #Daesh #ParisAttacks des moments de v\u00e9rit\u00e9s incroyables sur @franceinter ! https://t.co/EIxpO2mOfe", "id": "671449616844513282", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["Syrie", "Daesh", "ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @RaulZelik: Ich bin so froh, dass die unsere Freiheit gegen den Terror verteidigen #COP21 #ParisAttacks  https://t.co/x3fgd3K8UC", "created_at": "2015-011-30T23:34:10Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/argia/status/671426797217718272"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 8, "id": "671472315402686464", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["COP21", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 5467, "created_at": "2015-011-30T22:48:12Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Johanftc: #RIP On ne les oubliera jamais \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Ils sont la France. Il ne faut pas avoir peur, il faut r\u00e9agir. #ParisAttacks https://t.co/j\u2026", "id": "671460748581871617", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["RIP", "ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:57:22Z", "tweet_urls": ["http://bit.ly/1OqL4Wa"], "entities": [], "text_en": "RT @PoliticalIslam: Jews fleeing for safety\n#ParisAttacks &amp; #Brussels raids prompt Belgium's Jews to consider new exodus - Telegraph https:\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 4, "id": "671478155983630336", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Brussels"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 6, "created_at": "2015-011-30T23:48:53Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @BennettCartoons: 11/17/2015- Paris #ParisAttacks #FranceAttacks #Daesh https://t.co/SRCC9IMCXz", "id": "671476019719720961", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "FranceAttacks", "Daesh"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 212, "created_at": "2015-011-30T21:41:59Z", "tweet_urls": ["http://bit.ly/Obama_Bataclan"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @itele: #ParisAttacks &gt; Barack Obama s'est recueilli cette nuit devant le #Bataclan &gt;&gt; https://t.co/xORul1VuaO https://t.co/X6QcETxwKk", "id": "671444083617996800", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Bataclan"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-30T21:44:54Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "Mdrrrr il l'a tu\u00e9e @HugoPOSAY @sulivangwed \n#jawadlelogeur #jawad #lol #ParisAttacks #prayforparis https://t.co/gOIVQ9xwtt", "id": "671444821433819140", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["jawadlelogeur", "jawad", "lol", "ParisAttacks", "prayforparis"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:58:59Z", "tweet_urls": ["http://www.gatestoneinstitute.org/6975/paris-attacks-lesson#.Vlzh-pfbOQM.twitter"], "entities": [], "text_en": "RT @ublocks: The Real Lesson of the Paris Attacks https://t.co/nsTlWyM7Qx Destroy all jihadists. #Bluehand #EDL #PVV #TCOT #ParisAttacks #S\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "671478564001325057", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Bluehand", "EDL", "PVV", "TCOT", "ParisAttacks", "Syria", "UKIP"]},{"lang": "de", "text_de": "Autorin Anna Kim bloggt \u00fcber ihre Lekt\u00fcre zu #ParisAttacks https://t.co/lmjriZdkga", "created_at": "2015-011-30T12:15:08Z", "tweet_urls": ["http://www.wirlesen.org/blog/anna-kim-bloggt-ueber-ihre-lektuere-zu-den-anschlaegen-in-paris"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "671301432910286848", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:25:49Z", "tweet_urls": ["http://www.weaselzippers.us/242627-grand-mufti-spiritual-leader-of-muslims-in-australia-parisattacks-caused-by-racism-and-islamophobia/"], "entities": [], "text_en": "Grand Mufti, Spiritual Leader Of Muslims In Australia: #ParisAttacks Caused By Racism / Islamophobia https://t.co/CaNkh02zTs", "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "671470214245187584", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:29:35Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @Phantom__Cat: Don't forget Israel!\n#ParisAttacks #RememberIsrael #IStandWithIsrael #StandWithNetanyahu #StopIslamicTerror #pjnet https:\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 6, "id": "671471164036915201", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "RememberIsrael", "IStandWithIsrael", "StandWithNetanyahu", "StopIslamicTerror", "pjnet"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:38:31Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @dilruba_lees: Liberty is to the soul of man. Terrorism can not suppress what is the breath of life. #ParisAttacks https://t.co/3Wwwb7aP\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 115, "id": "671473412976586757", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 53387, "created_at": "2015-011-30T21:29:57Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @PNationale: [Appel\u00e0T\u00e9moin] La #PJ recherche 1 individu susceptible d'\u00eatre impliqu\u00e9 ds les attentats du 13/11/2015 #ParisAttacks https:/\u2026", "id": "671441056169369600", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PJ", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 6, "created_at": "2015-011-30T23:27:51Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/place_beauvau/status/671032455919443969"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @yvesdamecourt: #SecuriteCop21 #ParisAttacks @BCazeneuve est \u00e0 Bordeaux pour soutenir @al_rousset . Question de priorit\u00e9 ! https://t.co/\u2026", "id": "671470726080237568", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["SecuriteCop21", "ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:51:16Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @JamesMelville: Syrian refugees are not terrorists. Syrian refugees are escaping terrorism.\n#TheFive #ParisAttacks #SyrianRefugees https\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 412, "id": "671476622390894592", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["TheFive", "ParisAttacks", "SyrianRefugees"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-30T21:53:39Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "Pourquoi autant d'attention \u00e0 l'#\u00e2ge des #victimes? #ParisAttacks", "id": "671447021417574400", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["\u00e2ge", "victimes", "ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:26:08Z", "tweet_urls": ["https://www.facebook.com/Japan.PMO/posts/961849557220573:0"], "entities": [], "text_en": "RT @KenkoSone: PM Abe visited #Bataclan theater in Paris, offering condolences to victims of #ParisAttacks.\nhttps://t.co/5UhaD9yF0E https:/\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 10, "id": "671470294859571200", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Bataclan", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 438, "created_at": "2015-011-30T22:06:59Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @LeLienDT: \"M\u00eame la nuit la plus sombre prendra fin et le soleil se l\u00e8vera.\" Victor Hugo, Les Mis\u00e9rables\n#ParisAttacks https://t.co/cIOZ\u2026", "id": "671450375266959361", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-30T23:51:47Z", "tweet_urls": ["http://www.lemonde.fr/attaques-a-paris/visuel/2015/11/28/guillaume-barreau-decherf-43-ans-enmemoire_4819728_4809495.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#ParisAttacks Guillaume Barreau Decherf, 43\u00a0ans, #EnM\u00e9moire #RIP  https://t.co/ClIUh5RWv4 (via @lemondefr)", "id": "671476750086488064", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "EnM\u00e9moire", "RIP"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:59:07Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @ikhlaqgohar: 'If you kill human beings and you are aiming at loving God, you live in fools' paradise' -HH Younus AlGohar #MumbaiAttacks\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 150, "id": "671478598033735680", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["MumbaiAttacks", "ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @ChristophScheff: Dazu auch DAS INTERVIEW mit Harald Welzer zur offenen Gesellschaft @hrinfo Mi, 19.35 #refugeeswelcome #ParisAttacks  h\u2026", "created_at": "2015-011-30T13:47:29Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/zeitonline/status/670902027409563648"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "671324672177369088", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["refugeeswelcome", "ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:54:10Z", "tweet_urls": ["http://youtube.com/watch?v=gk-Ugg"], "entities": [], "text_en": "A newspaper frontpage :\"7 people shot dead during the #ParisAttacks ;129 dead\". What would be your reaction ? https://t.co/Pb2a0aTgkx\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "671477352636022785", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-30T22:14:32Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/CNN/status/671311591900585985"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#ParisAttacks #SalahAbdeslam suspect\u00e9 d'\u00eatre d\u00e9j\u00e0 en #Syrie https://t.co/ZXwAy4S5Yd", "id": "671452279061487617", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "SalahAbdeslam", "Syrie"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:26:30Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @PeterTownsend7: #Paris #ParisAttacks #tlot #ISIS: We're doing this for #Islam. Western Leaders: Oh no you're not. https://t.co/zktWAe4t\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 9, "id": "671470388124237824", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Paris", "ParisAttacks", "tlot", "ISIS", "Islam"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:35:02Z", "tweet_urls": ["http://sitsshow.blogspot.co.uk/2015/11/paris-attacks-mexican-girl-was-alive.html"], "entities": [], "text_en": "@votingyes Yes indeed\n#ParisAttacks\n\nhttps://t.co/vcsXETI9v6", "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "671472535222026241", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @ZDFheute: Visa Waiver Program: Nach den #ParisAttacks versch\u00e4rfen die USA ihre Einreisebestimmungen #heuteXpress https://t.co/57rybyp1A6", "created_at": "2015-011-30T22:13:41Z", "tweet_urls": ["http://heute.de/39102180"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 8, "id": "671452061242888192", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "heuteXpress"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @jan_czapski: Liebe deutsche Touristen!\nDieses Jahr finden die Weinachten nur in Polen statt!\nHerzlich Willkommen!\n#ParisAttacks https:/\u2026", "created_at": "2015-011-30T12:32:39Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 3, "id": "671305842378043392", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @sternde: Seine Frau wurde bei den #ParisAttacks get\u00f6tet. Trotzdem weigert sich dieser Witwer, die T\u00e4ter zu hassen. https://t.co/6U6Ej81\u2026", "created_at": "2015-011-30T23:57:01Z", "tweet_urls": ["http://www.stern.de/tv/paris---eine-woche-nach-den-terror-attentaten-6570770.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 6, "id": "671478066842062848", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "Terror, muslimische Fanatiker, Die Geschehnisse in Paris: Saudi-Arabien ist das Problem. #ParisAttacks  https://t.co/4R8brKgnv9", "created_at": "2015-011-30T14:46:04Z", "tweet_urls": ["http://www.faz.net/aktuell/politik/inland/cem-oezdemir-ueber-die-herausforderung-mit-dem-islam-13936149-p2.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "671339414900113408", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @FAZ_NET: Balkan-Pop-Musiker @Shantel_Stefan \u00fcber #Parisattacks, Morddrohungen und die #Fl\u00fcchtlingskrise (von @hemicker) https://t.co/cf\u2026", "created_at": "2015-011-30T13:10:03Z", "tweet_urls": ["http://www.faz.net/aktuell/gesellschaft/menschen/shantel-alias-stefan-hantel-ueber-fluechtlingskrise-in-europa-13935865.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "671315252030660608", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Parisattacks", "Fl\u00fcchtlingskrise"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:49:38Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @genophilia: Love your race! #WhiteGirlsAreMagic #ISaluteWhitePeople #WhiteGenocide #BlackFriday #ParisAttacks #pegida #Ukip https://t.c\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 48, "id": "671476209285337089", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["WhiteGirlsAreMagic", "ISaluteWhitePeople", "WhiteGenocide", "BlackFriday", "ParisAttacks", "pegida", "Ukip"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:59:18Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @QariAsim: On @BBCLeeds now talking about the rise in #AntiMuslimhatred attacks since #ParisAttacks. No community should be demonised.\n#\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 3, "id": "671478641692426240", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["AntiMuslimhatred", "ParisAttacks", "Islamophobia"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 161, "created_at": "2015-011-30T21:43:00Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @RomainPatriote: \u00ab La France ne pourra pas lutter contre le terrorisme tant qu'elle sera alli\u00e9e au Qatar ou \u00e0 l'Arabie saoudite. \u00bb #Assa\u2026", "id": "671444342238744577", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:47:48Z", "tweet_urls": ["http://abcn.ws/1MRFOZc"], "entities": [], "text_en": "RT @WNTonight: Pres. Obama shows \u201cour resolve\u201d in first visit to Paris since #ParisAttacks: https://t.co/wYFYiEeTPt https://t.co/QzVtaD409f", "concepts": [], "retweet_count": 6, "id": "671475748692058112", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "Visa Waiver Program: Nach den #ParisAttacks versch\u00e4rfen die USA ihre Einreisebestimmungen #heuteXpress https://t.co/57rybyp1A6", "created_at": "2015-011-30T18:38:13Z", "tweet_urls": ["http://heute.de/39102180"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 8, "id": "671397839927443456", "favorite_count": 5, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "heuteXpress"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-30T23:40:15Z", "tweet_urls": ["http://www.leparisien.fr/espace-premium/actu/les-emplettes-inquietantes-de-salah-abdeslam-29-11-2015-5322109.php"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#LeParisien #ParisAttacks  Les emplettes inqui\u00e9tantes de Salah Abdeslam chez un artificier  https://t.co/rTnVTNR8kw via @le_parisien", "id": "671473847481274368", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["LeParisien", "ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:57:08Z", "tweet_urls": ["http://ln.is/www.weaselzippers.us/BZA8O"], "entities": [], "text_en": "RT @Angelemichelle: Grand Mufti, Spiritual Leader Of Muslims In Australia: #ParisAttacks Caused By Racism And Islamophobia https://t.co/XZ8\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "671478098555232256", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "ccot", "PJNET"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:39:26Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @wsbtv: Thanks to our viewers for sharing what is now standing in front of Cherokee High School after the #ParisAttacks. https://t.co/ut\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 194, "id": "671473642140774400", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:43:14Z", "tweet_urls": ["https://youtu.be/0jq_kgh4I-E"], "entities": [], "text_en": "RT @OpParisOfficial: #OpParis will never stop! We started a new massive attack against #ISIS: https://t.co/0zeDW5E1zk #Anonymous #ParisAtta\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 122, "id": "671474598630813696", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["OpParis", "ISIS", "Anonymous", "ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "#wtf?\nBei #ParisAttacks ham'e umverschl\u00fcsselte SMS geschickt! \u201eCodes der Terroristen kaum zu knacken\u201c https://t.co/ZPIyuM2k1o #Handelsblatt", "created_at": "2015-011-30T19:57:36Z", "tweet_urls": ["http://www.handelsblatt.com/12659220.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "671417815308615680", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["wtf", "ParisAttacks", "Handelsblatt"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 38, "created_at": "2015-011-30T22:17:25Z", "tweet_urls": ["http://www.elle.fr/Societe/News/Les-orphelins-du-11-Septembre-s-adressent-aux-Parisiens-3015011"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @ELLEfrance: Les orphelins du 11-Septembre s'adressent aux Parisiens https://t.co/qAEfJ8hLhx #ParisAttacks https://t.co/GvrzJ0hiZm", "id": "671453002822254592", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 212, "created_at": "2015-011-30T21:54:26Z", "tweet_urls": ["http://bit.ly/Obama_Bataclan"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @itele: #ParisAttacks &gt; Barack Obama s'est recueilli cette nuit devant le #Bataclan &gt;&gt; https://t.co/xORul1VuaO https://t.co/X6QcETxwKk", "id": "671447220017897472", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Bataclan"]},{"lang": "de", "text_de": "Sehr gut: Die NYT zeigt, wie die Attent\u00e4ter von Paris in Verbindung standen. https://t.co/9bGbVtNwwo #ParisAttacks https://t.co/QoyFkh0LIt", "created_at": "2015-011-30T22:23:26Z", "tweet_urls": ["http://nyti.ms/1NEnjuV"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "671454518610165763", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:39:12Z", "tweet_urls": ["https://youtu.be/0jq_kgh4I-E"], "entities": [], "text_en": "RT @OpParisOfficial: #OpParis will never stop! We started a new massive attack against #ISIS: https://t.co/0zeDW5E1zk #Anonymous #ParisAtta\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 122, "id": "671473582137024512", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["OpParis", "ISIS", "Anonymous", "ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:41:39Z", "tweet_urls": ["http://abcn.ws/1MRFOZc"], "entities": [], "text_en": "RT @WNTonight: Pres. Obama shows \u201cour resolve\u201d in first visit to Paris since #ParisAttacks: https://t.co/wYFYiEeTPt https://t.co/QzVtaD409f", "concepts": [], "retweet_count": 6, "id": "671474201530933248", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "@countUP RT: @countUP: Anti-IS-Koalition einfach erkl\u00e4rt ;-)\n#IS #VonderLeyen #ParisAttacks\n@vs22iphone \n\nhttps://t.co/I3l38UVW4Q", "created_at": "2015-011-30T17:44:23Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/vs22iphone/status/671379635066785792"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "671384292245811200", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["IS", "VonderLeyen", "ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:48:27Z", "tweet_urls": ["http://cnn.it/1Iv6Mlh"], "entities": [], "text_en": "RT @cnni: BREAKING: #ParisAttacks suspect believed to be in Syria https://t.co/egfLKkys07 https://t.co/Xs4N73ATfD", "concepts": [], "retweet_count": 194, "id": "671475911460585473", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:41:48Z", "tweet_urls": ["http://ow.ly/VirUU"], "entities": [], "text_en": "#SyrianRefugees have been unfairly targeted since #ParisAttacks. This is awesome (&amp; another reason #baseball rocks)! https://t.co/ZRJKyBeTfn", "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "671474239137030144", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["SyrianRefugees", "ParisAttacks", "baseball"]},{"lang": "ru", "created_at": "2015-011-30T10:17:39Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/villedelyon/status/671268811266465792"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "text_ru": "\u0415\u0441\u043b\u0438 \u0432\u044b 8.12 \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442\u0435 \u0432 \u041b\u0438\u043e\u043d\u0435, \u043e\u0431\u044f\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e \u043f\u0440\u0438\u043e\u0431\u0440\u0435\u0442\u0438\u0442\u0435 \u043b\u044e\u043c\u0438\u043d\u044c\u043e\u043d \u0438 \u043f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u044c\u0442\u0435 \u0432 \u043f\u0430\u043c\u044f\u0442\u044c \u043f\u043e\u0433\u0438\u0431\u0448\u0438\u0445 #ParisAttacks.  https://t.co/EQE51c0x8E", "id": "671271867475472384", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:48:31Z", "tweet_urls": ["http://fxn.ws/1MQUOq8"], "entities": [], "text_en": "RT @foxnewsvideo: Manhunt continues for #ParisAttacks suspect, getaway driver @HappeningNow | https://t.co/LU7s2pon0T https://t.co/BhF6onam\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 52, "id": "671475928699183108", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 13, "created_at": "2015-011-30T21:41:45Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @RomainPatriote: Bachar Al-Assad : \u00ab La France a connu hier ce que nous vivons en Syrie depuis 5 ans. \u00bb\n\n#ParisAttacks", "id": "671444028332843008", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @pro_magazin: Szenen einer verwundeten Stadt: Eindr\u00fccke von KEP-Chef Christoph Irion nach #ParisAttacks https://t.co/7QRgBA5ju7 https://\u2026", "created_at": "2015-011-30T18:39:59Z", "tweet_urls": ["http://www.pro-medienmagazin.de/gesellschaft/weltweit/detailansicht/aktuell/paris-szenen-aus-einer-verwundeten-stadt-94223/"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 3, "id": "671398281835073536", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 2, "created_at": "2015-011-30T22:03:21Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/fe_dileo/status/671373238979706880"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @SantEgidioFr: Avec @valregnier #citiesforlife fait m\u00e9moire des victimes du terrorisme #ParisAttacks  https://t.co/48WunvhYvo", "id": "671449463534276608", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["citiesforlife", "ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:41:13Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @wsbtv: Thanks to our viewers for sharing what is now standing in front of Cherokee High School after the #ParisAttacks. https://t.co/ut\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 194, "id": "671474090302185472", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-30T21:07:44Z", "tweet_urls": ["http://fb.me/6ZwY4zRY2"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "New beautiful #TRIBUTE TO #PARIS. \nGobelins, l'\u00e9cole de l'image - Page officielle\nBravo\n\n#ParisAttacks https://t.co/iv02S7YCLl", "id": "671435468039438336", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["TRIBUTE", "PARIS", "ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "https://t.co/TwbTwsNxoI Immerhin, jetzt kann den Typen legal mit einer Hellfire killen - oder die L\u00e9gion tut's.  #ParisAttacks", "created_at": "2015-011-30T14:08:09Z", "tweet_urls": ["http://www.bernerzeitung.ch/ausland/standard/Abdeslam-soll-die-Flucht-nach-Syrien-gelungen-sein/story/24548346"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "671329876134227968", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "Nach gegenseitigen Schuldzuweisungen #ParisAttacks: #Belgien-#Frankreich-Gipfel in kommenden Wochen soll Wogen wieder gl\u00e4tten @CharlesMichel", "created_at": "2015-011-30T18:10:04Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "671390753017503744", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Belgien", "Frankreich"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:50:21Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @MoAnsar: People who attack innocent civilians represent no religion and no faith. Violence only begets more violence. We need peace. #P\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 397, "id": "671476389988556800", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 5660, "created_at": "2015-011-30T21:12:22Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @tweetsdamour_: Rip \u00e0 toi , petite Delphine, assassin\u00e9e par ces pourritures de fous.  #ParisAttacks #FusilladeParis https://t.co/2uVnYEv\u2026", "id": "671436631644217345", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "FusilladeParis"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @wahlfreiheit: #wtf?\nBei #ParisAttacks ham'e umverschl\u00fcsselte SMS geschickt! \u201eCodes der Terroristen kaum zu knacken\u201c https://t.co/ZPIyuM\u2026", "created_at": "2015-011-30T20:08:30Z", "tweet_urls": ["http://www.handelsblatt.com/12659220.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "671420561776631810", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["wtf", "ParisAttacks", "Handelsblatt"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @FAZ_Feuilleton: Balkan-Pop-Musiker @Shantel_Stefan \u00fcber #Parisattacks, Morddrohungen und die #Fl\u00fcchtlingskrise (von @hemicker) https://\u2026", "created_at": "2015-011-30T14:13:25Z", "tweet_urls": ["http://www.faz.net/aktuell/gesellschaft/menschen/shantel-alias-stefan-hantel-ueber-fluechtlingskrise-in-europa-13935865.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "671331201106518016", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Parisattacks", "Fl\u00fcchtlingskrise"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @aotto1968_2: Tja - lieber Martin - nun ist dank Angela Merkel der \"Alltag von Aleppo\" auch der \"Alltag von Paris\"\n\n#ParisAttacks https:\u2026", "created_at": "2015-011-30T16:15:30Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 28, "id": "671361924844638208", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 7, "created_at": "2015-011-30T21:43:57Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Actu17: #ParisAttacks Selon CNN qui cite une source du renseignement fran\u00e7ais, Salah Abdeslam serait en Syrie. #EI https://t.co/REgofHw\u2026", "id": "671444580345249792", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "EI"]},{"lang": "de", "text_de": "Sonderkommission k\u00fcmmert sich um Z\u00fcrcher Islamisten @NZZ @NZZfeed #ParisAttacks https://t.co/uWL61ttgzN", "created_at": "2015-011-30T13:24:12Z", "tweet_urls": ["https://www.kath.ch/medienspiegel/sonderkommission-kuemmert-sich-um-zuercher-islamisten"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "671318815616196608", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:45:36Z", "tweet_urls": ["http://ln.is/www.weaselzippers.us/BZA8O"], "entities": [], "text_en": "Grand Mufti, Spiritual Leader Of Muslims In Australia: #ParisAttacks Caused By Racism And Islamophobia https://t.co/XZ8bLw3812 #ccot #PJNET", "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "671475192703643648", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "ccot", "PJNET"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @Mirjam_Fischer: #ParisAttacks : Norbert #Lammert erinnert an Terror-Opfer weltweit und unterschl\u00e4gt #Israel - by @LeeorEnglander https:\u2026", "created_at": "2015-011-30T13:37:29Z", "tweet_urls": ["http://m.welt.de/debatte/kolumnen/schmonzes/article149413698/Ueberall-Terrortote-aber-Israelis-zaehlen-nicht.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 3, "id": "671322156794585088", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Lammert", "Israel"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:53:04Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @KayBurley: Sadness in his eyes #parisattacks https://t.co/zzPxLHm1EP", "concepts": [], "retweet_count": 3142, "id": "671477072196452352", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["parisattacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:57:44Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @aprilritchey: #ParisAttacks PLEASE LET ME KNOW WHEN YOU FIGURE OUT THAT THIS WAS ALL STAGED #COP21 #climatechange https://t.co/5yyvLPIx\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 12, "id": "671478246568034305", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "COP21", "climatechange"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @RaulZelik: Frankreich verteidigt unsere #freiheitlicheLebensweise. #ParisAttacks  https://t.co/n0vrCCpAzS", "created_at": "2015-011-30T14:15:08Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/argia/status/671317541327892480"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "671331630636736513", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["freiheitlicheLebensweise", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 2, "created_at": "2015-011-30T21:31:45Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/fe_dileo/status/671373238979706880"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "Avec @valregnier #citiesforlife fait m\u00e9moire des victimes du terrorisme #ParisAttacks  https://t.co/48WunvhYvo", "id": "671441512325074944", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["citiesforlife", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 85, "created_at": "2015-011-30T23:13:05Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @BilC913: Fils d'immigr\u00e9 g svt critik\u00e9 la france.L\u00e0 je suis sur le Q et jdi vive la France  #ParisAttacks Kan c bien fo le dir https://t\u2026", "id": "671467013202681856", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "22\ud83d\udc13\ud83d\udc89\ud83d\udc94MichaelGutierrez\u26a0\ufe0ffuck Bud\ud83d\udc89\ud83c\udf43\ud83c\udf3f\ud83d\udc00D\ud83d\udce2E\ud83d\uddfb\ud83d\udc89\ud83d\udebf\ud83c\udd95\ud83d\udd19Sexoffender DavidGordon\ud83d\udd19\ud83c\udfaf\ud83d\udc67\ud83c\udffd#Paris11Arr\u26a0\ufe0f\ud83d\udc94Rm 22\ud83d\udc4f\ud83c\udffd#parisattacks\ud83c\udfaf\u26a0\ufe0f#myhood\ud83d\udd19 https://t.co/X8ZiqdqXjd", "created_at": "2015-011-30T12:51:40Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "671310625566547968", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Paris11Arr", "parisattacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:39:48Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @Anamcara2015: #ParisAttacks\nThe basis upon which the new \"impetus\" to have airstrikes in Syria is based\n@wimthetim @MrMalky @TruthSite \u2026", "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "671473733991866372", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 5385, "created_at": "2015-011-30T23:39:20Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @PNationale: [#Appel\u00e0T\u00e9moins] La #PJ cherche \u00e0 identifier le 3\u00e8me auteur d'un des attentats du 13/11 #StadeDeFrance #ParisAttacks https:\u2026", "id": "671473616408694784", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Appel\u00e0T\u00e9moins", "PJ", "StadeDeFrance", "ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @SPIEGELONLINE: US-Pr\u00e4sident Barack Obama hat vor dem Konzertsaal #Bataclan der Opfer der #ParisAttacks gedacht. https://t.co/QMC0OacR7x", "created_at": "2015-011-30T17:12:19Z", "tweet_urls": ["http://www.spiegel.de/politik/ausland/bataclan-barack-obama-und-fran-ois-hollande-gedenken-in-paris-der-opfer-a-1065155.html#"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 10, "id": "671376219984801792", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Bataclan", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 3, "created_at": "2015-011-30T21:39:30Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/Firenze_1/status/670994065777934336"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Firenze_1: .@jp_lecoq \u00e0 l'appel de M\u00e9diapart ...#republique #13novembre #ParisAttacks #etatdurgence https://t.co/SztW4nf2Ha", "id": "671443461757870080", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["republique", "13novembre", "ParisAttacks", "etatdurgence"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-30T21:23:05Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "@Clem_Autain C sur au #Bataclan si on avait offert + de service public et de solidarit\u00e9 \u00e0 #Daesh ns n'aurions pas eu 130morts #ParisAttacks", "id": "671439327382142976", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Bataclan", "Daesh", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-30T21:12:48Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/dominiquejamet/status/671434636715802624"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#ParisAttacks l'extr\u00eame gauche coupable de complicit\u00e9 dans la mont\u00e9e de l'islam radical. #Autruches  https://t.co/2TIZ5msEcO", "id": "671436740587057153", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Autruches"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-30T21:52:18Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "Sinon elle est ou la @ChTaubira depuis les attentats? #ParisAttacks", "id": "671446681318199300", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:32:32Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/poroshenko/status/671352956109897728"], "entities": [], "text_en": "RT @gullivercragg: Poroshenko's appalling taste in seeking to use #parisattacks to draw attention to #ukraine. Untrue and disgusting. https\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 46, "id": "671471906051215360", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["parisattacks", "ukraine"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @RaulZelik: Ich bin so froh, dass die unsere Freiheit gegen den Terror verteidigen #COP21 #ParisAttacks  https://t.co/x3fgd3K8UC", "created_at": "2015-011-30T23:39:30Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/argia/status/671426797217718272"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 8, "id": "671473657877762048", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["COP21", "ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:27:36Z", "tweet_urls": ["https://web.archive.org/web/20150429155650/http://www.pewresearch.org/files/old-assets/pdf/muslim-americans.pdf#page=60"], "entities": [], "text_en": "RT @LibrarianofHate: In France, more than 40% of young Muslims believe that terrorism is justified. \n\nSource: https://t.co/ZQcoL5hb1F #Port\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 53, "id": "671470666080759808", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PorteOuverte", "ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:43:46Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @aprilritchey: #ParisAttacks PLEASE LET ME KNOW WHEN YOU FIGURE OUT THAT THIS WAS ALL STAGED #COP21 #climatechange https://t.co/5yyvLPIx\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 12, "id": "671474733733568512", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "COP21", "climatechange"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 212, "created_at": "2015-011-30T23:36:04Z", "tweet_urls": ["http://bit.ly/Obama_Bataclan"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @itele: #ParisAttacks &gt; Barack Obama s'est recueilli cette nuit devant le #Bataclan &gt;&gt; https://t.co/xORul1VuaO https://t.co/X6QcETxwKk", "id": "671472793607913472", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Bataclan"]},{"lang": "de", "text_de": "#news Salah #Abdeslam am Tag nach Paris-Attentat in Caf\u00e9 in Br\u00fcssel https://t.co/hRhygLnaXA #ParisAttacks #AbdeslamSalah", "created_at": "2015-011-30T14:32:06Z", "tweet_urls": ["http://www.news.at/a/salah-abdeslam-cafe-bruessel-nach-anschlag"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "671335900907970561", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["news", "Abdeslam", "ParisAttacks", "AbdeslamSalah"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 348, "created_at": "2015-011-30T22:13:05Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @_emtrd: Y a plus de 1 571 599 000 musulmans sur terre, si ils \u00e9taient tous terroristes pensez-vous qu'on serez toujours en vie? #ParisA\u2026", "id": "671451912580014080", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:41:28Z", "tweet_urls": ["http://abcn.ws/1MRFOZc"], "entities": [], "text_en": "RT @WNTonight: Pres. Obama shows \u201cour resolve\u201d in first visit to Paris since #ParisAttacks: https://t.co/wYFYiEeTPt https://t.co/QzVtaD409f", "concepts": [], "retweet_count": 6, "id": "671474156626571264", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:26:06Z", "tweet_urls": ["http://uprisingradio.org/home/2015/11/30/how-muslims-are-being-scapegoated-in-the-us-and-europe-in-the-wake-of-the-paris-attacks/#sthash.sHFUXVfX.dpuf"], "entities": [], "text_en": "RT @uprisingradio: @HussamA: How #Muslims are Scapegoated in the US, Europe in the wake of the #ParisAttacks https://t.co/Jq4sKiiPEo https:\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "671470287817453568", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Muslims", "ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "Ich bin so froh, dass die unsere Freiheit gegen den Terror verteidigen #COP21 #ParisAttacks  https://t.co/x3fgd3K8UC", "created_at": "2015-011-30T21:15:51Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/argia/status/671426797217718272"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 8, "id": "671437508941582337", "favorite_count": 4, "tweet_hashtags": ["COP21", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 8904, "created_at": "2015-011-30T22:55:48Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @iWezzy__: C'est \u00e9norme ce qu'ils font pour nous. \n* New York. #ParisAttacks https://t.co/3OESJ6IJSo", "id": "671462660437876736", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 2, "created_at": "2015-011-30T22:00:56Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/fe_dileo/status/671373238979706880"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @SantEgidioFr: Avec @valregnier #citiesforlife fait m\u00e9moire des victimes du terrorisme #ParisAttacks  https://t.co/48WunvhYvo", "id": "671448854877904897", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["citiesforlife", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 263, "created_at": "2015-011-30T21:33:45Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @NawakNawak: Face aux haineux et barbares de tous poils, l'unit\u00e9 de la R\u00e9publique. #ParisAttacks https://t.co/AV86vmAnzs", "id": "671442015675162624", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:45:30Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @MorganeBravo: \ud83d\udd34 @POTUS placing a flower at memorial #Bataclan, site of one of the #ParisAttacks. Joined by President @fhollande https:/\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 135, "id": "671475171140726786", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Bataclan", "ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "Warum #NRW ein Problem mit Islamisten hat und \u00dcberwachung schwierig ist - unser #westpol-Film: https://t.co/wp2BSjRswa #IS #ParisAttacks", "created_at": "2015-011-30T13:25:39Z", "tweet_urls": ["http://bit.ly/1NikFEJ"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "671319180600324096", "favorite_count": 2, "tweet_hashtags": ["NRW", "westpol", "IS", "ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:51:07Z", "tweet_urls": ["http://ln.is/www.weaselzippers.us/BZA8O"], "entities": [], "text_en": "RT @Angelemichelle: Grand Mufti, Spiritual Leader Of Muslims In Australia: #ParisAttacks Caused By Racism And Islamophobia https://t.co/XZ8\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "671476584818216960", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "ccot", "PJNET"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 348, "created_at": "2015-011-30T22:30:13Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @_emtrd: Y a plus de 1 571 599 000 musulmans sur terre, si ils \u00e9taient tous terroristes pensez-vous qu'on serez toujours en vie? #ParisA\u2026", "id": "671456224253210625", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-30T21:17:30Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/taaviroivas/status/671354742178717696"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#ParisAttacks Le premier ministre d'Estonie @TaaviRoivas rend hommage devant le #bataclan  https://t.co/XDTCJn2CSv", "id": "671437925977038849", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "bataclan"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @laRossa05: Gut zu sehen, WER die Gedenkstelle f\u00fcr die Opfer von #ParisAttacks zerst\u00f6rte.\n\n#COP21  https://t.co/UHy39Lvbmw", "created_at": "2015-011-30T13:22:18Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/Soldan56/status/671311541329903617"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 4, "id": "671318335691333632", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "COP21"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:32:24Z", "tweet_urls": ["https://www.splcenter.org/hatewatch/2015/11/30/muslim-leaders-cab-driver-shooting-motivated-hate"], "entities": [], "text_en": "RT @CasMudde: Anti-Muslim #hatecrime has spiked since #ParisAttacks - media &amp; political attention has sadly not followed suit. https://t.co\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 8, "id": "671471873990008832", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["hatecrime", "ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:34:49Z", "tweet_urls": ["http://reut.rs/1Q9nVHF"], "entities": [], "text_en": "U.S. tightens visa waivers after #ParisAttacks: https://t.co/gBDkEscJ68", "concepts": [], "retweet_count": 4, "id": "671472482981953536", "favorite_count": 2, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:25:56Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @aprilritchey: #ParisAttacks PLEASE LET ME KNOW WHEN YOU FIGURE OUT THAT THIS WAS ALL STAGED #COP21 #climatechange https://t.co/5yyvLPIx\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 12, "id": "671470245845065728", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "COP21", "climatechange"]},{"lang": "de", "text_de": "Balkan-Pop-Musiker @Shantel_Stefan \u00fcber #Parisattacks, Morddrohungen und die #Fl\u00fcchtlingskrise (von @hemicker) https://t.co/6Nr9xla5zu", "created_at": "2015-011-30T12:58:42Z", "tweet_urls": ["http://www.faz.net/aktuell/gesellschaft/menschen/shantel-alias-stefan-hantel-ueber-fluechtlingskrise-in-europa-13935865.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "671312395088879616", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Parisattacks", "Fl\u00fcchtlingskrise"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:35:06Z", "tweet_urls": ["http://gu.com/p/4ejtg/stw"], "entities": [], "text_en": "Obama calls climate talks an 'act of defiance' in wake of #ParisAttacks https://t.co/qxc7PtRyMy @fionaharvey #COP21 https://t.co/bWIRCtF79h", "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "671472553681149952", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "COP21"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 348, "created_at": "2015-011-30T22:45:17Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @_emtrd: Y a plus de 1 571 599 000 musulmans sur terre, si ils \u00e9taient tous terroristes pensez-vous qu'on serez toujours en vie? #ParisA\u2026", "id": "671460017254608896", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "Anti-IS-Koalition einfach erkl\u00e4rt ;-)\n#IS #VonderLeyen #ParisAttacks\n@vsiphone\n\nhttps://t.co/bTvACLaTrt", "created_at": "2015-011-30T17:40:12Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/vs22iphone/status/671379635066785792"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "671383240301797376", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["IS", "VonderLeyen", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-30T23:20:54Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "A propos de citoyennet\u00e9 : les habitants du quartier se font cr\u00e9atifs pour la m\u00e9moire et les f\u00eates #ParisAttacks https://t.co/EGmjI5g73f", "id": "671468978271887360", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:31:16Z", "tweet_urls": ["http://Www.WEB-N.EU"], "entities": [], "text_en": "WEB NEU - NEWS #BreakingNews #ParisAttacks \nhttps://t.co/X1HrkQHJZw https://t.co/EbJS2w7s6a . 01.12 00:31", "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "671471588487901184", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["BreakingNews", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-30T21:30:47Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Cazeneuve fait pas le lien entre1cousine d'ennemi n1 de la\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 voulant faire1attentat la veille2 #ParisAttacks&amp;le pouvoir de l'emp\u00eacher?\n#LPJ", "id": "671441264991162373", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Cazeneuve", "ParisAttacks", "LPJ"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:54:35Z", "tweet_urls": ["https://www.splcenter.org/hatewatch/2015/11/30/muslim-leaders-cab-driver-shooting-motivated-hate"], "entities": [], "text_en": "RT @CasMudde: Anti-Muslim #hatecrime has spiked since #ParisAttacks - media &amp; political attention has sadly not followed suit. https://t.co\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 8, "id": "671477454998011904", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["hatecrime", "ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:38:43Z", "tweet_urls": ["http://www.thelancet.com/pb/assets/raw/Lancet/pdfs/S0140673615010636.pdf"], "entities": [], "text_en": "RT @TheLancet: Viewpoint - Doctors give chilling account of treating casualties of #ParisAttacks https://t.co/pPvSvlcD1y https://t.co/dVG1X\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 181, "id": "671473461299126273", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @RaulZelik: Ich bin so froh, dass die unsere Freiheit gegen den Terror verteidigen #COP21 #ParisAttacks  https://t.co/x3fgd3K8UC", "created_at": "2015-011-30T21:25:12Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/argia/status/671426797217718272"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 8, "id": "671439863925841920", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["COP21", "ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "#ParisAttacks sei Resultat einer politisch gesteuerten Transformation und das Gemetzel geht weiter. #DD3011 \"Buhhhh\"", "created_at": "2015-011-30T18:01:52Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "671388689516265472", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "DD3011"]},{"lang": "de", "text_de": "\"Wir sind erzkonservative Besitzstandswahrer.\" @f_karig w\u00fctend und klug \u00fcber unsere Reaktion auf #ParisAttacks https://t.co/D9xOSnR9rO", "created_at": "2015-011-30T14:29:45Z", "tweet_urls": ["http://jetzt.sueddeutsche.de/texte/anzeigen/595242/Wir-Heuchler"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "671335311348260866", "favorite_count": 2, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 8904, "created_at": "2015-011-30T21:19:47Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @iWezzy__: C'est \u00e9norme ce qu'ils font pour nous. \n* New York. #ParisAttacks https://t.co/3OESJ6IJSo", "id": "671438496796712964", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:56:25Z", "tweet_urls": ["http://cnn.it/1Iv6KKg"], "entities": [], "text_en": "RT @CNN: BREAKING: #ParisAttacks suspect believed to be in Syria https://t.co/5G8dIEKzU2 https://t.co/7Bk23felu4", "concepts": [], "retweet_count": 422, "id": "671477916065230848", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 38, "created_at": "2015-011-30T21:12:08Z", "tweet_urls": ["http://www.elle.fr/Societe/News/Les-orphelins-du-11-Septembre-s-adressent-aux-Parisiens-3015011"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @ELLEfrance: Les orphelins du 11-Septembre s'adressent aux Parisiens https://t.co/qAEfJ8hLhx #ParisAttacks https://t.co/GvrzJ0hiZm", "id": "671436572055764992", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-30T23:02:52Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "Ce n'est m\u00eame pas un double jeu, elle est ouvertement pro-Daesh et d\u00e9finit les kamikazes #ParisAttacks de #martyrs", "id": "671464438780817409", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "martyrs"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @tagesspiegel: Sind wir seit den #ParisAttacks im Krieg? H\u00f6rt man #VonderLeyen und #Hollande zu, k\u00f6nnte man das denken.  https://t.co/db\u2026", "created_at": "2015-011-30T21:34:27Z", "tweet_urls": ["http://www.tagesspiegel.de/politik/terror-in-paris-haben-wir-krieg/12652906.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "671442188375597056", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "VonderLeyen", "Hollande"]},{"lang": "de", "text_de": "Hysterie nach #Parisattacks vergiftet das politische Klima, meint @expressoonline: https://t.co/lXtO3dKoUA", "created_at": "2015-011-30T15:31:04Z", "tweet_urls": ["http://bit.ly/1PVIfh4"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "671350740766494720", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Parisattacks"]},{"lang": "de", "text_de": "#Terror-Verd\u00e4chtiger Salah Abdeslam soll in #Syrien untergetaucht sein: https://t.co/5sHp1y0ptj #ParisAttacks", "created_at": "2015-011-30T13:51:03Z", "tweet_urls": ["http://www.merkur.de/politik/terror-news-paris-un-klimagipfel-deutschland-is-islamischer-staat-news-ticker-montag-zr-5912975.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "671325571138351105", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Terror", "Syrien", "ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:46:15Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @wsbtv: Thanks to our viewers for sharing what is now standing in front of Cherokee High School after the #ParisAttacks. https://t.co/ut\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 194, "id": "671475356512223233", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "Nach den Anschl\u00e4gen in Paris versch\u00e4rfen die #USA die Einreisebestimmungen. #parisattacks https://t.co/4XgRwMw8nN https://t.co/SYol8zSma3", "created_at": "2015-011-30T23:31:00Z", "tweet_urls": ["http://ebx.sh/1OAiNuz"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 3, "id": "671471519978102784", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["USA", "parisattacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 5, "created_at": "2015-011-30T22:17:03Z", "tweet_urls": ["https://youtu.be/1kiTBQ3tGsU"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @leila_78: Temoignage \u00e9mouvant d'un fran\u00e7ais musulman sur #ParisAttacks \"Le v\u00e9ritable Islam est celui qui pr\u00f4ne la paix\"  - https://t.co\u2026", "id": "671452911491268609", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:38:22Z", "tweet_urls": ["http://www.bbc.co.uk/news/world-europe-34862437"], "entities": [], "text_en": "RT @bbc5live: No.1: Antoine Leiris' tribute to his wife. 'I will not give you the gift of hating you'. https://t.co/h4Qmzpjaty #ParisAttack\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 29, "id": "671473375030747138", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "5livehitlist"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-011-30T21:17:56Z", "tweet_urls": ["https://youtu.be/mB9Zn_Dh6F8"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "Louis Vuitton Pouch 26 Quick Review #LouisVuitton #lv #damier #Gold #fashion #Paris #ParisAttacks #news #NewsAlert  https://t.co/gBMOvsB6be", "id": "671438032629858304", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["LouisVuitton", "lv", "damier", "Gold", "fashion", "Paris", "ParisAttacks", "news", "NewsAlert"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @ein_prozent: Macht die Grenzen Dicht! https://t.co/5pBhE0tUiw #ParisAttacks #GrenzenDicht #EinProzent https://t.co/ohvEMfXMXo", "created_at": "2015-011-30T15:26:23Z", "tweet_urls": ["http://einprozent.de"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 99, "id": "671349563287085057", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "GrenzenDicht", "EinProzent"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @FAZ_Politik: Balkan-Pop-Musiker @Shantel_Stefan \u00fcber #Parisattacks, Morddrohungen und die #Fl\u00fcchtlingskrise (von @hemicker) https://t.c\u2026", "created_at": "2015-011-30T15:27:13Z", "tweet_urls": ["http://www.faz.net/aktuell/gesellschaft/menschen/shantel-alias-stefan-hantel-ueber-fluechtlingskrise-in-europa-13935865.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "671349772574400512", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Parisattacks", "Fl\u00fcchtlingskrise"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @pressenza_ger: \u201eIch erkl\u00e4re den #Frieden!\u201c: https://t.co/cXHN3lbtSf #Friedenserkl\u00e4rung #ParisAttacks #syrieneinsatz #NiewiederKrieg htt\u2026", "created_at": "2015-011-30T12:12:13Z", "tweet_urls": ["http://www.pressenza.com/?p=250862"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "671300700111028225", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Frieden", "Friedenserkl\u00e4rung", "ParisAttacks", "syrieneinsatz", "NiewiederKrieg"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @ZDFheute: Visa Waiver Program: Nach den #ParisAttacks versch\u00e4rfen die USA ihre Einreisebestimmungen #heuteXpress https://t.co/57rybyp1A6", "created_at": "2015-011-30T18:39:11Z", "tweet_urls": ["http://heute.de/39102180"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 8, "id": "671398083201269761", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "heuteXpress"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:47:23Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @wsbtv: Thanks to our viewers for sharing what is now standing in front of Cherokee High School after the #ParisAttacks. https://t.co/ut\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 194, "id": "671475642085597185", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:58:43Z", "tweet_urls": ["http://sitsshow.blogspot.co.uk/2015/11/paris-attacks-mexican-girl-was-alive.html"], "entities": [], "text_en": "@Friend650 I Read this re #ParisAttacks: they will do anything for this war:   \nhttps://t.co/vcsXETI9v6", "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "671478496456241153", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "@faxe Die vielbeschworene Toleranz Europas (wo auch immer) wird zum Bummerang wenn b\u00f6se Buben sie ausnutzen! #ParisAttacks #Molenbeek", "created_at": "2015-011-30T13:50:33Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "671325446349393920", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Molenbeek"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 2, "created_at": "2015-011-30T22:34:49Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @ABUZleboss: le but premier de tout \u00e7a est de diviser le peuple , restons soud\u00e9s  face a la haine et l horreur ambiante. #onelove #human\u2026", "id": "671457383391100930", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["onelove", "humanit\u00e9", "parisattacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:27:09Z", "tweet_urls": ["http://on.rt.com/6x2b", "http://twitter.com/RT_com/status/667676673438035968/photo/1"], "entities": [], "text_en": "RT @RT_com: New VIDEO of #ParisAttacks shows moment Europe's 1st female suicide bomber blew herself up https://t.co/NLTAUocWXs https://t.co\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 228, "id": "671470552847155200", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:58:59Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": ". @jmattbarber But now EVERY SINGLE MUSLIM is guilty of #ParisAttacks [Their rules] /Sarcasm Off", "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "671478562919202816", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "de", "text_de": "Balkan-Pop-Musiker @Shantel_Stefan \u00fcber #Parisattacks, Morddrohungen und die #Fl\u00fcchtlingskrise (von @hemicker) https://t.co/AoNoZqVV1H", "created_at": "2015-011-30T12:58:41Z", "tweet_urls": ["http://www.faz.net/aktuell/gesellschaft/menschen/shantel-alias-stefan-hantel-ueber-fluechtlingskrise-in-europa-13935865.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "671312393834774529", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Parisattacks", "Fl\u00fcchtlingskrise"]},{"lang": "de", "text_de": "@SOS_EUROPE_SOS die Begr\u00fcndung daf\u00fcr (#ParisAttacks ) BEWUSST passieren lie\u00df..um unter dem Vorwand \"gegen Terror\" den Aufbau zum TOTALIT\u00c4REN", "created_at": "2015-011-30T13:59:24Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "671327672857985024", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:55:35Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @PeterTownsend7: #IS #Paris #ParisAttacks #ISIS #tlot We're doing this for #Islam. Western Leaders. Nope you're not. https://t.co/zktWAe\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 23, "id": "671477705955631104", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["IS", "Paris", "ParisAttacks", "ISIS", "tlot", "Islam"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-011-30T23:39:35Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @wsbtv: Thanks to our viewers for sharing what is now standing in front of Cherokee High School after the #ParisAttacks. https://t.co/ut\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 194, "id": "671473680258621440", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 6, "created_at": "2015-011-30T22:49:59Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @PunchCartoons: Pour la Libert\u00e9 \n1943 #cartoon by EH Shepard #ParisAttacks https://t.co/UR3zJuNhaD", "id": "671461197837959178", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["cartoon", "ParisAttacks"]}]