[{"lang": "fr", "retweet_count": 187, "created_at": "2015-012-05T20:14:59Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @DieuOfficiel: J\u2019ai bien re\u00e7u toutes vos pri\u00e8res pour Paris. Mais je dois faire quoi, en fait ?\n#PrayForParis", "id": "673234132697227264", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 187, "created_at": "2015-012-05T23:06:30Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @DieuOfficiel: J\u2019ai bien re\u00e7u toutes vos pri\u00e8res pour Paris. Mais je dois faire quoi, en fait ?\n#PrayForParis", "id": "673277294253879296", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T22:39:10Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @15natashawilona: Thought and prayers go out to the families who lost the one they loved.\n Where's the love? Stay safe and god bless.\n#P\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 626, "id": "673270415586779137", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T23:35:04Z", "tweet_urls": ["http://www.damnhole.com/post-197580749-don-t-even-talk-to-me-before-i-ve-had-my-coffee-.html"], "entities": [], "text_en": "Don't even talk to me before I've had my coffee!!!!!!!!!!!!!!!!  https://t.co/5mfpfYLXI7 #pushawardslizquens #prayforparis #1dmx", "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "673284484003971072", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["pushawardslizquens", "prayforparis", "1dmx"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T22:30:52Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @KamranManzur_: Please do not bring #Islam into this. These people are not Muslims. Terrorism has no place in Islam. #PrayForParis https\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 268, "id": "673268325405863936", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Islam", "PrayForParis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 187, "created_at": "2015-012-05T23:20:25Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @DieuOfficiel: J\u2019ai bien re\u00e7u toutes vos pri\u00e8res pour Paris. Mais je dois faire quoi, en fait ?\n#PrayForParis", "id": "673280795583324160", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 187, "created_at": "2015-012-05T22:36:00Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @DieuOfficiel: J\u2019ai bien re\u00e7u toutes vos pri\u00e8res pour Paris. Mais je dois faire quoi, en fait ?\n#PrayForParis", "id": "673269619088564224", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 1204, "created_at": "2015-012-05T23:12:07Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @PourquoiPIeurer: Oui, ils ont vraiment dit \u00e7a ... #PrayForParis https://t.co/0PUOqVEagW", "id": "673278706014621696", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 7, "created_at": "2015-012-05T23:11:50Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @gretascl: .@booba finit son concert en disant: \"Il faut pas avoir peur\" #fluctuatnecmergitur #NeroNemesis #PrayForParis https://t.co/3H\u2026", "id": "673278637970452480", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["fluctuatnecmergitur", "NeroNemesis", "PrayForParis"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T22:37:39Z", "tweet_urls": ["http://lastresistance.com/15053/james-woods-on-liberal-hatred-over-thoughts-and-prayers-okay-to-prayforparis-not-san-bernardino/#bVmPzWfR3WbZf8gB.99"], "entities": [], "text_en": "James Woods on Liberal Hatred Over \"Thoughts and Prayers\": Okay to #PrayforParis, not San Bernardino\n\nRead more at https://t.co/rHzKloUh2h", "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "673270032613433345", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayforParis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 187, "created_at": "2015-012-05T20:15:36Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @DieuOfficiel: J\u2019ai bien re\u00e7u toutes vos pri\u00e8res pour Paris. Mais je dois faire quoi, en fait ?\n#PrayForParis", "id": "673234287660032000", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 2, "created_at": "2015-012-05T20:04:34Z", "tweet_urls": ["http://fb.me/6XfWA8dBy"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @7sur7: \"Paris, je t'aime and I pray for you\". Sign\u00e9: Arnold. #prayforParis #Bataclan https://t.co/6YxJNiJODn", "id": "673231509445324802", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["prayforParis", "Bataclan"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T22:37:11Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @Louis_Tomlinson: Thoughts go out to everyone in Paris . #prayforparis", "concepts": [], "retweet_count": 176443, "id": "673269917731463168", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["prayforparis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 129, "created_at": "2015-012-05T20:31:25Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @yannick_bisson: Ch\u00e8res amis en France, de la part de tout le monde @CBCMurdoch nous sommes avec vous #PrayForParis", "id": "673238268285222913", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 1, "created_at": "2015-012-05T21:03:41Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @FernandesMel4: L'hommage de Foresti \u00e0 la fin de son spectacle ! #PrayForParis \ud83d\udc95\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc", "id": "673246385605648388", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T22:25:12Z", "tweet_urls": ["http://youtu.be/861Khw9htEM?a"], "entities": [], "text_en": "Why #PrayForParis by Risen\u00a9: https://t.co/wgy6Zbj3e7 via @YouTube", "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "673266902798614528", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T23:36:13Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @JakeTAustin: Sending my love and prayers to Paris tonight. So sad to see so much hate in the world \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #PrayForParis", "concepts": [], "retweet_count": 3470, "id": "673284772211265536", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T22:57:40Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @Louis_Tomlinson: Thoughts go out to everyone in Paris . #prayforparis", "concepts": [], "retweet_count": 176443, "id": "673275071365038080", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["prayforparis"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T23:42:22Z", "tweet_urls": ["http://clashdaily.com/2015/12/question-why-did-liberals-prayforparis-but-now-openly-mock-prayer-for-sanbernardino/?utm_source=Email&utm_medium=email&utm_content=subscriber_id:145091315&utm_campaign=%E2%80%98THIS%20IS%20FOR%20SYRIA%E2%80%99:%20Machete-Wielding%20Muslim%20Slashes%20Man%E2%80%99s%20Throat%20In%20Subway%20(GRAPHIC%20VIDEO"], "entities": [], "text_en": "RT @Docs357: QUESTION: Why Did Liberals #PrayForParis But Now Openly MOCK Prayer for #SanBernardino? \u22c6 Doug Giles \u22c6 #ClashDaily https://t.c\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 6, "id": "673286320429670402", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis", "SanBernardino", "ClashDaily"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 187, "created_at": "2015-012-05T22:53:11Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @DieuOfficiel: J\u2019ai bien re\u00e7u toutes vos pri\u00e8res pour Paris. Mais je dois faire quoi, en fait ?\n#PrayForParis", "id": "673273942870794240", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 3, "created_at": "2015-012-05T20:16:27Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @adeline_lv: \"et si 2015 n'\u00e9tait que la bande annonce de 2016 ?\" #PrayForParis \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/3wMlATD4Xw", "id": "673234498151165952", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 187, "created_at": "2015-012-05T22:20:25Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @DieuOfficiel: J\u2019ai bien re\u00e7u toutes vos pri\u00e8res pour Paris. Mais je dois faire quoi, en fait ?\n#PrayForParis", "id": "673265695514345472", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T22:37:08Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @BeMyCanvas: #PrayForParis and everywhere else https://t.co/eF31yjJ0Fs", "concepts": [], "retweet_count": 2271, "id": "673269905026916352", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T22:47:55Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @PromPics: Glad to see the world shining the French colors as Paris remains dark to honor those that've been lost #PrayForParis https://\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 649, "id": "673272617155977218", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T23:35:59Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @justinbieber: RIP Thomas #PrayForParis https://t.co/L4nHUGEFWK", "concepts": [], "retweet_count": 50830, "id": "673284712392081408", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 187, "created_at": "2015-012-05T19:57:05Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @DieuOfficiel: J\u2019ai bien re\u00e7u toutes vos pri\u00e8res pour Paris. Mais je dois faire quoi, en fait ?\n#PrayForParis", "id": "673229626752245762", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 2754, "created_at": "2015-012-05T22:23:06Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @GossipRoomOff: Une \u00e9norme pens\u00e9e \u00e0 vous et \u00e0 vos proches. On ne vous oubliera jamais \ud83d\udd6f\ud83d\ude4f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #PrayForParis https://t.co/CPzHBoikOm", "id": "673266371166396416", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T23:07:39Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @ryohey_nakatake: #G\u00f6k\u00e7ek\u00d6z\u00fcrDile #AkpDustuDusecek  #prayforparis  \n#iremderici irem derici my drawing pray for paris https://t.co/sX8tl\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 23, "id": "673277584709406721", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["G\u00f6k\u00e7ek\u00d6z\u00fcrDile", "AkpDustuDusecek", "prayforparis", "iremderici"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 7, "created_at": "2015-012-05T23:11:17Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": ".@booba finit son concert en disant: \"Il faut pas avoir peur\" #fluctuatnecmergitur #NeroNemesis #PrayForParis https://t.co/3HPy8OeZ7a", "id": "673278498589515780", "favorite_count": 4, "tweet_hashtags": ["fluctuatnecmergitur", "NeroNemesis", "PrayForParis"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T23:16:55Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @nicolemagnolia: it's fucking sickening how scary this world is becoming. Cannot believe it. So sad. #PrayForParis", "concepts": [], "retweet_count": 152, "id": "673279916431925249", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T23:05:09Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @SJTDPrimary: Today we are remembering all those affected by recent terrorist attacks #prayforparis #Lebanon #Nigeria #peace https://t.c\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "673276952770408448", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["prayforparis", "Lebanon", "Nigeria", "peace"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-05T19:55:57Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "@abondancebelle Ah. J'imagine. J'ai beaucoup appr\u00e9ci\u00e9 sa r\u00e9ponse au hashtag #PrayForParis. Beaucoup.", "id": "673229341497679872", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T22:50:25Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @Louis_Tomlinson: Thoughts go out to everyone in Paris . #prayforparis", "concepts": [], "retweet_count": 176443, "id": "673273246243012608", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["prayforparis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 4, "created_at": "2015-012-05T21:36:53Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Anais_Berg: \u00c9mouvant cette minute de silence avec tout le monde debout dans la salle #JustGraduate #PourNeJamaisOublier #PrayForParis", "id": "673254740789174276", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["JustGraduate", "PourNeJamaisOublier", "PrayForParis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-05T22:11:23Z", "tweet_urls": ["http://youtu.be/Klr3FFQpaPU?a"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "J'aime une vid\u00e9o @YouTube de @y_darkparadise\u00a0- Vendredi 13...#prayforparis - texte oral https://t.co/3EAq6OR0xa", "id": "673263425682821120", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["prayforparis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 187, "created_at": "2015-012-05T21:13:15Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @DieuOfficiel: J\u2019ai bien re\u00e7u toutes vos pri\u00e8res pour Paris. Mais je dois faire quoi, en fait ?\n#PrayForParis", "id": "673248795006787584", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 187, "created_at": "2015-012-05T20:26:39Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @DieuOfficiel: J\u2019ai bien re\u00e7u toutes vos pri\u00e8res pour Paris. Mais je dois faire quoi, en fait ?\n#PrayForParis", "id": "673237065656614917", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T22:35:50Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @horrificstory: this scares me and I'm not even there, this is not right. #PrayForParis \nWarning : very intense https://t.co/3WpaIIC65U", "concepts": [], "retweet_count": 5054, "id": "673269577233502208", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T22:59:17Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @katyperry: Guys, it's time to #PrayForParis right now.", "concepts": [], "retweet_count": 48916, "id": "673275479382618112", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T23:07:33Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @ryohey_nakatake: #NejatUygur   #prayforparis pray for  paris my drawing nejat Uygur  #snapchat i love twitter https://t.co/7dmdJRitgz", "concepts": [], "retweet_count": 20, "id": "673277556804726791", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["NejatUygur", "prayforparis", "snapchat"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-05T19:59:12Z", "tweet_urls": ["https://www.instagram.com/p/-7DfVDgnRK/"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "Paris \u2764\ufe0f #Noel #paris #france #prayforparis #toureiffel #nolita #restaurant #italianfood #friends\u2026 https://t.co/EL2I5oSqPa", "id": "673230158694780928", "favorite_count": 3, "tweet_hashtags": ["Noel", "paris", "france", "prayforparis", "toureiffel", "nolita", "restaurant", "italianfood", "friends"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T23:16:08Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @BeMyCanvas: #PrayForParis and everywhere else https://t.co/eF31yjJ0Fs", "concepts": [], "retweet_count": 2271, "id": "673279717705826305", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T23:30:56Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @Louis_Tomlinson: Thoughts go out to everyone in Paris . #prayforparis", "concepts": [], "retweet_count": 176443, "id": "673283444504436737", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["prayforparis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 187, "created_at": "2015-012-05T22:06:42Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @DieuOfficiel: J\u2019ai bien re\u00e7u toutes vos pri\u00e8res pour Paris. Mais je dois faire quoi, en fait ?\n#PrayForParis", "id": "673262243023319040", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 187, "created_at": "2015-012-05T20:19:02Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @DieuOfficiel: J\u2019ai bien re\u00e7u toutes vos pri\u00e8res pour Paris. Mais je dois faire quoi, en fait ?\n#PrayForParis", "id": "673235148176011265", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T23:55:48Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @katyperry: Guys, it's time to #PrayForParis right now.", "concepts": [], "retweet_count": 48916, "id": "673289699470016516", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T23:30:36Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @katyperry: Guys, it's time to #PrayForParis right now.", "concepts": [], "retweet_count": 48916, "id": "673283359938887681", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 187, "created_at": "2015-012-05T21:39:42Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @DieuOfficiel: J\u2019ai bien re\u00e7u toutes vos pri\u00e8res pour Paris. Mais je dois faire quoi, en fait ?\n#PrayForParis", "id": "673255448536072192", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 187, "created_at": "2015-012-05T20:48:15Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @DieuOfficiel: J\u2019ai bien re\u00e7u toutes vos pri\u00e8res pour Paris. Mais je dois faire quoi, en fait ?\n#PrayForParis", "id": "673242502531555334", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T23:46:47Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "SMH at ppl who #prayforparis but say prayers don't work when America is attacked by jihadis", "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "673287431362232320", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["prayforparis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 187, "created_at": "2015-012-05T20:41:23Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @DieuOfficiel: J\u2019ai bien re\u00e7u toutes vos pri\u00e8res pour Paris. Mais je dois faire quoi, en fait ?\n#PrayForParis", "id": "673240774075633664", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 2754, "created_at": "2015-012-05T22:32:08Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @GossipRoomOff: Une \u00e9norme pens\u00e9e \u00e0 vous et \u00e0 vos proches. On ne vous oubliera jamais \ud83d\udd6f\ud83d\ude4f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #PrayForParis https://t.co/CPzHBoikOm", "id": "673268644760166400", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 187, "created_at": "2015-012-05T21:50:50Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @DieuOfficiel: J\u2019ai bien re\u00e7u toutes vos pri\u00e8res pour Paris. Mais je dois faire quoi, en fait ?\n#PrayForParis", "id": "673258253342670849", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T22:27:00Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "Last post of the day boys #memes #prayforparis\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #prayforparis #syria #allahuakbar #parisattacks #middleeast #musli\u2026 https://t.co/Al1Eg33kQA", "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "673267352658706432", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["memes", "prayforparis", "prayforparis", "syria", "allahuakbar", "parisattacks", "middleeast", "musli"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T22:35:56Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "Yo @RepSpeier Why #PrayForParis but not  pray for your dead American Citizens? https://t.co/laTH5CDZy2", "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "673269602672091137", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 187, "created_at": "2015-012-05T19:47:35Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @DieuOfficiel: J\u2019ai bien re\u00e7u toutes vos pri\u00e8res pour Paris. Mais je dois faire quoi, en fait ?\n#PrayForParis", "id": "673227237181808640", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-05T23:18:09Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "Car mon pote est mort l\u00e0 comme si c'\u00e9tait normal \nMon pote est mort la sans m\u00eame me dire \"au revoir\"\n#feu #prayforparis", "id": "673280226542149632", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["feu", "prayforparis"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T23:35:30Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @Louis_Tomlinson: Thoughts go out to everyone in Paris . #prayforparis", "concepts": [], "retweet_count": 176443, "id": "673284594431483904", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["prayforparis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 187, "created_at": "2015-012-05T20:33:58Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @DieuOfficiel: J\u2019ai bien re\u00e7u toutes vos pri\u00e8res pour Paris. Mais je dois faire quoi, en fait ?\n#PrayForParis", "id": "673238909422346240", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T22:50:57Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @alo_oficial: Shocked. My heart goes out to all those affected in Paris. #PrayForParis https://t.co/iF0OYw5Hje", "concepts": [], "retweet_count": 3340, "id": "673273380292968448", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T23:36:08Z", "tweet_urls": ["https://ghostbin.com/paste/kynm6"], "entities": [], "text_en": "RT @VandaSec: https://t.co/j4jHmq7S6i Take a look at this... #OpParis #OpIsis #PrayForParis #No2Isis #VandaSec", "concepts": [], "retweet_count": 19, "id": "673284749977235456", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["OpParis", "OpIsis", "PrayForParis", "No2Isis", "VandaSec"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 187, "created_at": "2015-012-05T22:46:24Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @DieuOfficiel: J\u2019ai bien re\u00e7u toutes vos pri\u00e8res pour Paris. Mais je dois faire quoi, en fait ?\n#PrayForParis", "id": "673272235663183872", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T22:31:45Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @horrificstory: this scares me and I'm not even there, this is not right. #PrayForParis \nWarning : very intense https://t.co/3WpaIIC65U", "concepts": [], "retweet_count": 5054, "id": "673268549167681537", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "de", "text_de": "Eiffel Tower by BartekL #Prayforparis #paris https://t.co/FnRrbKP0p3", "created_at": "2015-012-05T13:52:12Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "673137798057209856", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["Prayforparis", "paris"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T23:41:47Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @crowdgoals: Justin Bieber has just stopped a show.. #PrayForParis #PrayForJapan https://t.co/sbHg5cSrFz", "concepts": [], "retweet_count": 5149, "id": "673286174472052736", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis", "PrayForJapan"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T23:20:06Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @horrificstory: this scares me and I'm not even there, this is not right. #PrayForParis \nWarning : very intense https://t.co/3WpaIIC65U", "concepts": [], "retweet_count": 5054, "id": "673280716659015680", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 187, "created_at": "2015-012-05T21:40:12Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @DieuOfficiel: J\u2019ai bien re\u00e7u toutes vos pri\u00e8res pour Paris. Mais je dois faire quoi, en fait ?\n#PrayForParis", "id": "673255575107448832", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T22:54:57Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @LewisHamilton: I am praying for all those affected in Paris, please pray with me guys. #Prayforparis https://t.co/9TOKmuYD5y", "concepts": [], "retweet_count": 5270, "id": "673274389215977472", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Prayforparis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 187, "created_at": "2015-012-05T21:38:33Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @DieuOfficiel: J\u2019ai bien re\u00e7u toutes vos pri\u00e8res pour Paris. Mais je dois faire quoi, en fait ?\n#PrayForParis", "id": "673255161855213569", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T22:57:24Z", "tweet_urls": ["https://www.instagram.com/p/-7X4h8qR3w/"], "entities": [], "text_en": "Kicks N Licks - LOCK (ft. Malcolm Anthony)\n\nultra #prayforparis  #1BILLIONVAPERS #chico\u2026 https://t.co/PYSfiuDUBV", "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "673275002200965120", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["prayforparis", "1BILLIONVAPERS", "chico"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T23:13:47Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "\"It is okay to #PrayForParis not USA?\" Ouh.  #PrayForSyria #PrayForPalestine  #PrayForHumanity", "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "673279127407824897", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis", "PrayForSyria", "PrayForPalestine", "PrayForHumanity"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 187, "created_at": "2015-012-05T21:40:02Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @DieuOfficiel: J\u2019ai bien re\u00e7u toutes vos pri\u00e8res pour Paris. Mais je dois faire quoi, en fait ?\n#PrayForParis", "id": "673255536121544704", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T22:52:17Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @Starbucks: We stand in solidarity with our Partners and friends in Paris. Our thoughts and prayers go out to you. #PrayforParis https:/\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 2001, "id": "673273716449533952", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayforParis"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T23:44:14Z", "tweet_urls": ["http://clashdaily.com/2015/12/question-why-did-liberals-prayforparis-but-now-openly-mock-prayer-for-sanbernardino/?utm_source=Email&utm_medium=email&utm_content=subscriber_id:145091315&utm_campaign=%E2%80%98THIS%20IS%20FOR%20SYRIA%E2%80%99:%20Machete-Wielding%20Muslim%20Slashes%20Man%E2%80%99s%20Throat%20In%20Subway%20(GRAPHIC%20VIDEO"], "entities": [], "text_en": "RT @Docs357: QUESTION: Why Did Liberals #PrayForParis But Now Openly MOCK Prayer for #SanBernardino? \u22c6 Doug Giles \u22c6 #ClashDaily https://t.c\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 6, "id": "673286791475109888", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis", "SanBernardino", "ClashDaily"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 4, "created_at": "2015-012-05T19:44:26Z", "tweet_urls": ["http://www.news.va/fr/news/le-pape-pousse-les-jeunes-a-resister-et-a-lutter-p"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @PRogerlc: A note \u00e9poque le chemin de la r\u00e9sistance passe par le pardon. \nLa #mis\u00e9ricorde est tr\u00e8s actuelle.\nhttps://t.co/aWiIRWXlb6\n#Pr\u2026", "id": "673226442847731712", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["mis\u00e9ricorde", "PrayForParis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 187, "created_at": "2015-012-05T23:35:44Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @DieuOfficiel: J\u2019ai bien re\u00e7u toutes vos pri\u00e8res pour Paris. Mais je dois faire quoi, en fait ?\n#PrayForParis", "id": "673284649930608640", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 5802, "created_at": "2015-012-05T20:16:01Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @ValeryHache: Transportant son piano \u00e0 v\u00e9lo il vient jouer #imagine de Lennon devant le #Bataclan #ParisAttacks #PrayForParis https://t.\u2026", "id": "673234389426429952", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["imagine", "Bataclan", "ParisAttacks", "PrayForParis"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T23:50:13Z", "tweet_urls": ["http://clashdaily.com/2015/12/question-why-did-liberals-prayforparis-but-now-openly-mock-prayer-for-sanbernardino/?utm_source=Email&utm_medium=email&utm_content=subscriber_id:145091315&utm_campaign=%E2%80%98THIS%20IS%20FOR%20SYRIA%E2%80%99:%20Machete-Wielding%20Muslim%20Slashes%20Man%E2%80%99s%20Throat%20In%20Subway%20(GRAPHIC%20VIDEO"], "entities": [], "text_en": "RT @Docs357: QUESTION: Why Did Liberals #PrayForParis But Now Openly MOCK Prayer for #SanBernardino? \u22c6 Doug Giles \u22c6 #ClashDaily https://t.c\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 6, "id": "673288294944387072", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis", "SanBernardino", "ClashDaily"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T22:20:50Z", "tweet_urls": ["http://www.damnhole.com/post-133524708-when-i-m-home-alone-and-i-hear-a-noise.html"], "entities": [], "text_en": "When I'm home alone and I hear a noise  https://t.co/LsdI4MQSES #pushawardskathniels #mtvstars #prayforparis https://t.co/j3QuHNxj9b", "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "673265803698008064", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["pushawardskathniels", "mtvstars", "prayforparis"]},{"lang": "de", "text_de": "Ich habe ein @YouTube-Video positiv bewertet: https://t.co/7U9x2wv2dF #PrayforParis :((((( - Kuchen Talks #111", "created_at": "2015-012-05T20:37:11Z", "tweet_urls": ["http://youtu.be/nO8r0BZ3zJE?a"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "673239718855876608", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayforParis"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T22:50:18Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @JoaquinRedReyes: For the Filipinos who has relatives in Paris. #PrayForParis https://t.co/MlNuyjMUTy", "concepts": [], "retweet_count": 343, "id": "673273215746097152", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 34, "created_at": "2015-012-05T22:26:02Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @iMacTof: Aidons la police. Il faut juste RT en masse. #Bataclan #AttackParis #PrayForParis #SalahAbdeslam https://t.co/fkSLniGj8A", "id": "673267109431017474", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Bataclan", "AttackParis", "PrayForParis", "SalahAbdeslam"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T22:24:22Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @itsdrosenberg: Glad to see the world shining the French colors as Paris remains dark to honor those that've been lost #PrayForParis htt\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 204, "id": "673266691191783425", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 187, "created_at": "2015-012-05T21:06:59Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @DieuOfficiel: J\u2019ai bien re\u00e7u toutes vos pri\u00e8res pour Paris. Mais je dois faire quoi, en fait ?\n#PrayForParis", "id": "673247216044240897", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T23:35:07Z", "tweet_urls": ["http://www.damnhole.com/post-2459699-made-my-programmer-boyfriend-a-birthday-cake-.html"], "entities": [], "text_en": "Made my programmer boyfriend a birthday cake.  https://t.co/Fpf0FQZhC0 #prayforparis #amas #aldubstaystrong", "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "673284497564135424", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["prayforparis", "amas", "aldubstaystrong"]},{"lang": "de", "text_de": "#PrayForParis RT @Philoponus: Blasphemie war schon lange nicht mehr so wichtig wie heute.", "created_at": "2015-012-05T15:48:40Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "673167108944093184", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "ru", "created_at": "2015-012-05T07:30:55Z", "tweet_urls": ["http://www.kp.ru/daily/theme/13441"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 33, "text_ru": "RT @onlinekpru: \u041a\u0440\u043e\u0432\u0430\u0432\u0430\u044f \u041f\u044f\u0442\u043d\u0438\u0446\u0430, 13-\u0435 \u0432 \u041f\u0430\u0440\u0438\u0436\u0435\nhttps://t.co/yuPA04vFG5\n#\u0422\u0435\u0440\u0430\u043a\u0442_\u0432_\u041f\u0430\u0440\u0438\u0436\u0435 #ParisAttacks #PrayForParis https://t.co/76D3dqcsJV", "id": "673041845597900800", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["\u0422\u0435\u0440\u0430\u043a\u0442_\u0432_\u041f\u0430\u0440\u0438\u0436\u0435", "ParisAttacks", "PrayForParis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 187, "created_at": "2015-012-05T21:12:29Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @DieuOfficiel: J\u2019ai bien re\u00e7u toutes vos pri\u00e8res pour Paris. Mais je dois faire quoi, en fait ?\n#PrayForParis", "id": "673248602077184000", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 2754, "created_at": "2015-012-05T22:20:13Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @GossipRoomOff: Une \u00e9norme pens\u00e9e \u00e0 vous et \u00e0 vos proches. On ne vous oubliera jamais \ud83d\udd6f\ud83d\ude4f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #PrayForParis https://t.co/CPzHBoikOm", "id": "673265645488873473", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-05T22:30:38Z", "tweet_urls": ["https://www.instagram.com/p/-7U0fwKVjC/"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#noussommesunis #ruedecharonne #prayforparis #parisjetaime #jesuisparis #Paris #France @ La Belle\u2026 https://t.co/knOEzChRFP", "id": "673268266161147905", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["noussommesunis", "ruedecharonne", "prayforparis", "parisjetaime", "jesuisparis", "Paris", "France"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 187, "created_at": "2015-012-05T21:42:04Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @DieuOfficiel: J\u2019ai bien re\u00e7u toutes vos pri\u00e8res pour Paris. Mais je dois faire quoi, en fait ?\n#PrayForParis", "id": "673256044399865863", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 249, "created_at": "2015-012-05T22:14:11Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @iiimg: \"Spectateur d'un film gore et je t'avoue que la suite m'effraie\" @Bmesrimes t'as tout dit #ParisAttacks #Prayers4Paris #PrayForP\u2026", "id": "673264128308477952", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ParisAttacks", "Prayers4Paris", "PrayForParis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-05T22:49:39Z", "tweet_urls": ["http://youtu.be/wSNgdh7IDGo?a"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "J'aime une vid\u00e9o @YouTube de @iron_gbk\u00a0- OCC 205 - #PRAYFORPARIS (READ THE DESCRIPTION ITS A STORY ! ) https://t.co/nTFjv0DdVI", "id": "673273055679029248", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["PRAYFORPARIS"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T23:18:52Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @needathing: i need peace around the world #PrayForParis \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "concepts": [], "retweet_count": 272, "id": "673280404602953729", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 2754, "created_at": "2015-012-05T22:27:27Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @GossipRoomOff: Une \u00e9norme pens\u00e9e \u00e0 vous et \u00e0 vos proches. On ne vous oubliera jamais \ud83d\udd6f\ud83d\ude4f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #PrayForParis https://t.co/CPzHBoikOm", "id": "673267465825165313", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T23:05:48Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @PromPics: Glad to see the world shining the French colors as Paris remains dark to honor those that've been lost #PrayForParis https://\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 649, "id": "673277119867125761", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T22:55:24Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @nico_rosberg: speechless about the tragedy in france. my thoughts are with you #PrayForParis", "concepts": [], "retweet_count": 1218, "id": "673274502676152322", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 16, "created_at": "2015-012-05T19:56:57Z", "tweet_urls": ["http://bit.ly/1S4CXgY"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @AleteiaFR: Lettre ouverte \u00e0 tous ceux qui ont pri\u00e9 pour Paris #PrayForParis https://t.co/c3ItxphVfC https://t.co/ZDrH0L8tCk", "id": "673229592098918401", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T22:52:40Z", "tweet_urls": ["http://clashdaily.com/2015/12/question-why-did-liberals-prayforparis-but-now-openly-mock-prayer-for-sanbernardino/"], "entities": [], "text_en": "RT @PatVPeters: QUESTION: Why Did Liberals #PrayForParis But Now Openly MOCK Prayer for #SanBernardino? https://t.co/6ThYce3UXP", "concepts": [], "retweet_count": 20, "id": "673273813874814977", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis", "SanBernardino"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T23:45:24Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @LeighStorz: MT @LibertyUSA1776: Calling out the hypocrisy! #PrayForParis #RebootLiberty https://t.co/gmdyoYJnLU #SupportCoachKennedy #P\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 19, "id": "673287084396961792", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis", "RebootLiberty", "SupportCoachKennedy", "PJNET"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T23:06:09Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @horrificstory: This is beautiful #PrayForParis \u2764\ufe0f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 https://t.co/XrvsAI1w9k", "concepts": [], "retweet_count": 5380, "id": "673277205351432192", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 187, "created_at": "2015-012-05T20:14:59Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @DieuOfficiel: J\u2019ai bien re\u00e7u toutes vos pri\u00e8res pour Paris. Mais je dois faire quoi, en fait ?\n#PrayForParis", "id": "673234129421541376", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T23:44:23Z", "tweet_urls": ["https://shar.es/1cRo0Q"], "entities": [], "text_en": "Did #prayforparis fuel a crusader-like mentality that\u2019s leading Americans to block Syrian refugees? https://t.co/1Wk1bsoDFl @DrJeremyNeill", "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "673286827743313921", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["prayforparis"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T23:04:37Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @mrsirbatty: Yo @RepSpeier Why #PrayForParis but not  pray for your dead American Citizens? https://t.co/laTH5CDZy2", "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "673276818330374144", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 187, "created_at": "2015-012-05T20:00:40Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @DieuOfficiel: J\u2019ai bien re\u00e7u toutes vos pri\u00e8res pour Paris. Mais je dois faire quoi, en fait ?\n#PrayForParis", "id": "673230526409519106", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @NetzwerkRauchen: Frank Davis: DIE VERGESSENEN PARISER RAUCHER  Ihr Blut klebt auch an den H\u00e4nden der 'Tabakkontrolle'. https://t.co/sNV\u2026", "created_at": "2015-012-05T05:32:26Z", "tweet_urls": ["http://tinyurl.com/o9n8b2c"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "673012031746940928", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 9, "created_at": "2015-012-05T20:12:27Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @cat_harumi: Blast Off #photography A.G.Photographe, Foire du Tr\u00f4ne, Paris, France, April 21,2009 #PrayForParis #PrayForPeace https://t.\u2026", "id": "673233493485363200", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["photography", "PrayForParis", "PrayForPeace"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T22:52:26Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @PromPics: Glad to see the world shining the French colors as Paris remains dark to honor those that've been lost #PrayForParis https://\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 649, "id": "673273753154011136", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T23:42:18Z", "tweet_urls": ["http://clashdaily.com/2015/12/question-why-did-liberals-prayforparis-but-now-openly-mock-prayer-for-sanbernardino/?utm_source=Email&utm_medium=email&utm_content=subscriber_id:145091315&utm_campaign=%E2%80%98THIS%20IS%20FOR%20SYRIA%E2%80%99:%20Machete-Wielding%20Muslim%20Slashes%20Man%E2%80%99s%20Throat%20In%20Subway%20(GRAPHIC%20VIDEO"], "entities": [], "text_en": "QUESTION: Why Did Liberals #PrayForParis But Now Openly MOCK Prayer for #SanBernardino? \u22c6 Doug Giles \u22c6 #ClashDaily https://t.co/fjAyn7k9oS)", "concepts": [], "retweet_count": 6, "id": "673286304948494337", "favorite_count": 3, "tweet_hashtags": ["PrayForParis", "SanBernardino", "ClashDaily"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T23:41:37Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @aldenrichards02: Let's all #PrayForParis. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "concepts": [], "retweet_count": 22823, "id": "673286131580989440", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T22:32:31Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @SunshineDance: Let us pray for Paris &amp; all the other cities out there whose civilians are under constant threat &amp; attack. #PrayForParis\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 52, "id": "673268741455659008", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis", "makepeacenotwar"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 187, "created_at": "2015-012-05T22:00:34Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @DieuOfficiel: J\u2019ai bien re\u00e7u toutes vos pri\u00e8res pour Paris. Mais je dois faire quoi, en fait ?\n#PrayForParis", "id": "673260701679513600", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T23:52:49Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @AdriiiDallas: @TommoPhoebe Terrorism has no religion, race or color. Pass it on #PrayForParis", "concepts": [], "retweet_count": 338, "id": "673288951214444544", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T23:42:42Z", "tweet_urls": ["http://clashdaily.com/2015/12/question-why-did-liberals-prayforparis-but-now-openly-mock-prayer-for-sanbernardino/?utm_source=Email&utm_medium=email&utm_content=subscriber_id:145091315&utm_campaign=%E2%80%98THIS%20IS%20FOR%20SYRIA%E2%80%99:%20Machete-Wielding%20Muslim%20Slashes%20Man%E2%80%99s%20Throat%20In%20Subway%20(GRAPHIC%20VIDEO"], "entities": [], "text_en": "RT @Docs357: QUESTION: Why Did Liberals #PrayForParis But Now Openly MOCK Prayer for #SanBernardino? \u22c6 Doug Giles \u22c6 #ClashDaily https://t.c\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 6, "id": "673286402210185216", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis", "SanBernardino", "ClashDaily"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T22:30:16Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @JakeTAustin: Sending my love and prayers to Paris tonight. So sad to see so much hate in the world \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #PrayForParis", "concepts": [], "retweet_count": 3470, "id": "673268176218677248", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T23:21:22Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @ibiebersupdates: justinbieber: RIP Thomas #PrayForParis\n\n#MTVStars Justin Bieber https://t.co/3ZIBDZ4SMC", "concepts": [], "retweet_count": 301, "id": "673281037678415872", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis", "MTVStars"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 187, "created_at": "2015-012-05T20:25:13Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @DieuOfficiel: J\u2019ai bien re\u00e7u toutes vos pri\u00e8res pour Paris. Mais je dois faire quoi, en fait ?\n#PrayForParis", "id": "673236705797894144", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 14, "created_at": "2015-012-05T21:32:55Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @OphelieeCaillot: \"J'ai offert la mort de mon fils alors que je voulais seulement lui offrir une place de concert\" #PrayForParis \ud83d\uddfc\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "id": "673253744440684545", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @BibisBeauty: Grausam, was gerade passiert .. \n\nBin in Gedanken bei den Betroffenen in Paris.\n\n#PrayForParis \u2764\ufe0f", "created_at": "2015-012-05T10:19:25Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1779, "id": "673084251877859328", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 2754, "created_at": "2015-012-05T22:04:02Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @GossipRoomOff: Une \u00e9norme pens\u00e9e \u00e0 vous et \u00e0 vos proches. On ne vous oubliera jamais \ud83d\udd6f\ud83d\ude4f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #PrayForParis https://t.co/CPzHBoikOm", "id": "673261573662748673", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 2, "created_at": "2015-012-05T23:25:21Z", "tweet_urls": ["http://ift.tt/1YQu7Hw"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @CBoy13: Recueillement. #Bataclan #PrayForParis https://t.co/4qWbtwylOH https://t.co/aOJpgwjPIj", "id": "673282039626539012", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Bataclan", "PrayForParis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 1652, "created_at": "2015-012-05T21:17:08Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @mxckael: Courage aux proches et familles des victimes. \nVendredi 13 Novembre 2015\nPray for Paris \n#PrayForParis #Fusillade https://t.co\u2026", "id": "673249770463494144", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis", "Fusillade"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T23:38:06Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @LeighStorz: MT @LibertyUSA1776: Calling out the hypocrisy! #PrayForParis #RebootLiberty https://t.co/gmdyoYJnLU #SupportCoachKennedy #P\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 19, "id": "673285248373821440", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis", "RebootLiberty", "SupportCoachKennedy", "PJNET"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T22:33:43Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @RealJamesWoods: Blatant HYPOCRISY in NY Daily News proves once again why American journalism is dead. Okay to #PrayForParis, not USA ht\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 1206, "id": "673269044120694784", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T22:59:09Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @Louis_Tomlinson: Thoughts go out to everyone in Paris . #prayforparis", "concepts": [], "retweet_count": 176443, "id": "673275443693383681", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["prayforparis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 222, "created_at": "2015-012-05T21:29:44Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @riomavuba: \u00c9mouvante #Marseillaise \u00e0 #Wembley pour le match #ANGFRA #UnitedWeStand #PrayforParis \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "id": "673252940384231424", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Marseillaise", "Wembley", "ANGFRA", "UnitedWeStand", "PrayforParis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 187, "created_at": "2015-012-05T20:16:01Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @DieuOfficiel: J\u2019ai bien re\u00e7u toutes vos pri\u00e8res pour Paris. Mais je dois faire quoi, en fait ?\n#PrayForParis", "id": "673234392102379520", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T23:32:54Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @Louis_Tomlinson: Thoughts go out to everyone in Paris . #prayforparis", "concepts": [], "retweet_count": 176443, "id": "673283936986906624", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["prayforparis"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T22:33:35Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @Louis_Tomlinson: Thoughts go out to everyone in Paris . #prayforparis", "concepts": [], "retweet_count": 176443, "id": "673269011384287232", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["prayforparis"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @Tom_Fox81: Da die meisten Leute es hier nat\u00fcrlich schon wieder fast vergessen haben... \ud83d\udc50\ud83c\udffb #PrayforParis #Paris #ParisAttack https://t.c\u2026", "created_at": "2015-012-05T18:22:17Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "673205769181995009", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayforParis", "Paris", "ParisAttack"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T22:52:35Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @conspiracystory: Friday the 13th hasn't been easy on the world \ud83d\ude4f\n\n#PrayForParis\n#PrayForJapan\n#PrayForMexico\n#PrayForLebanon https://t.\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 4989, "id": "673273791640936448", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis", "PrayForJapan", "PrayForMexico", "PrayForLebanon"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-05T22:59:20Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "Hommage aux victimes du #13novembre lors de la #saintelyon #prayforparis #bleublancrouge https://t.co/uPYjhok4Wt", "id": "673275490862526464", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["13novembre", "saintelyon", "prayforparis", "bleublancrouge"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 2754, "created_at": "2015-012-05T21:53:04Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @GossipRoomOff: Une \u00e9norme pens\u00e9e \u00e0 vous et \u00e0 vos proches. On ne vous oubliera jamais \ud83d\udd6f\ud83d\ude4f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #PrayForParis https://t.co/CPzHBoikOm", "id": "673258815635222528", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 94, "created_at": "2015-012-05T20:04:25Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @C__Sofiaa: Coldplay chantant Imagine de Lennon pour nous. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f #PrayforParis #ParisAttacks https://t.co/iSwrTYTHKH", "id": "673231473068089344", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayforParis", "ParisAttacks"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 3, "created_at": "2015-012-05T21:21:46Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @clubdalembert: Caf\u00e9-d\u00e9bat 16 d\u00e9cembre pour rester optimiste \ud83d\ude04 #d\u00e9bat #paris #PrayForParis https://t.co/me06NEM632", "id": "673250935309795329", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["d\u00e9bat", "paris", "PrayForParis"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T22:54:48Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "Remember when Paris was attacked and everyone used #PrayForParis but when the US is attacked, prayers don't do anything and are meaningless?", "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "673274348241858561", "favorite_count": 7, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 2754, "created_at": "2015-012-05T22:32:47Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @GossipRoomOff: Une \u00e9norme pens\u00e9e \u00e0 vous et \u00e0 vos proches. On ne vous oubliera jamais \ud83d\udd6f\ud83d\ude4f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #PrayForParis https://t.co/CPzHBoikOm", "id": "673268809994735616", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T22:49:11Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @PromPics: Glad to see the world shining the French colors as Paris remains dark to honor those that've been lost #PrayForParis https://\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 649, "id": "673272936954880001", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-05T21:37:47Z", "tweet_urls": ["https://www.instagram.com/p/-7OxswSijI/"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#strongparis #prayforparis @ La Belle Equipe https://t.co/Kkks4qglgM", "id": "673254967340331008", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["strongparis", "prayforparis"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T23:42:28Z", "tweet_urls": ["http://clashdaily.com/?p=78434"], "entities": [], "text_en": "QUESTION: Why Did Liberals #PrayForParis But Now Openly MOCK Prayer for #SanBernardino? https://t.co/GHazFogEj9", "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "673286344442060801", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis", "SanBernardino"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 187, "created_at": "2015-012-05T20:55:44Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @DieuOfficiel: J\u2019ai bien re\u00e7u toutes vos pri\u00e8res pour Paris. Mais je dois faire quoi, en fait ?\n#PrayForParis", "id": "673244385937596416", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 2754, "created_at": "2015-012-05T22:22:45Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @GossipRoomOff: Une \u00e9norme pens\u00e9e \u00e0 vous et \u00e0 vos proches. On ne vous oubliera jamais \ud83d\udd6f\ud83d\ude4f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #PrayForParis https://t.co/CPzHBoikOm", "id": "673266285774561280", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-05T19:38:13Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "Une pens\u00e9e aux victimes du 13 novembre \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #prayforparis", "id": "673224879056003072", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["prayforparis"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T22:31:35Z", "tweet_urls": ["https://vine.co/v/iBb2x00UVlv"], "entities": [], "text_en": "RT @ShiWantsTheC: You can hear the bomb go off during the France &amp; Germany match. This is sad #PrayForParis https://t.co/xqKQXOcPzQ", "concepts": [], "retweet_count": 416, "id": "673268505383272448", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "ru", "created_at": "2015-012-05T08:28:28Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "text_ru": "\u0413\u043e\u0441\u043f\u043e\u0434\u0438, \u043f\u043e\u043c\u043e\u0433\u0438 \u041f\u0430\u0440\u0438\u0436\u0443 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0436\u0438\u0442\u044c \u0441\u043b\u0443\u0447\u0438\u0432\u0448\u0435\u0435\u0441\u044f\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc #PrayForParis", "id": "673056328861024256", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 3, "created_at": "2015-012-05T23:37:50Z", "tweet_urls": ["https://youtu.be/hr2HZIaukZI"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "@andrebercoff hommage attentats de Paris #belfort #op\u00e9ra #prayforparis https://t.co/hIGGlzCTtx", "id": "673285179063054340", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["belfort", "op\u00e9ra", "prayforparis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 187, "created_at": "2015-012-05T20:49:09Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @DieuOfficiel: J\u2019ai bien re\u00e7u toutes vos pri\u00e8res pour Paris. Mais je dois faire quoi, en fait ?\n#PrayForParis", "id": "673242730076708864", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T23:58:04Z", "tweet_urls": ["http://clashdaily.com/2015/12/question-why-did-liberals-prayforparis-but-now-openly-mock-prayer-for-sanbernardino/?utm_source=Email&utm_medium=email&utm_content=subscriber_id:145091315&utm_campaign=%E2%80%98THIS%20IS%20FOR%20SYRIA%E2%80%99:%20Machete-Wielding%20Muslim%20Slashes%20Man%E2%80%99s%20Throat%20In%20Subway%20(GRAPHIC%20VIDEO"], "entities": [], "text_en": "RT @Docs357: QUESTION: Why Did Liberals #PrayForParis But Now Openly MOCK Prayer for #SanBernardino? \u22c6 Doug Giles \u22c6 #ClashDaily https://t.c\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 6, "id": "673290269811302400", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis", "SanBernardino", "ClashDaily"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-05T19:43:57Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/circumjacent/status/673158715789340674"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#StreetArt | Big up sista pour cette jolie photo @LineLet #PrayForParis  https://t.co/EeOnp2XYkb", "id": "673226319510024193", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["StreetArt", "PrayForParis"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T23:39:20Z", "tweet_urls": ["https://vine.co/v/iBnIUPAimYx"], "entities": [], "text_en": "11/13/15 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\n#prayforparis (Vine by transformations) https://t.co/ACIgPRC9bg", "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "673285555627687940", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["prayforparis"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T23:06:47Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @Louis_Tomlinson: Thoughts go out to everyone in Paris . #prayforparis", "concepts": [], "retweet_count": 176443, "id": "673277367347974145", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["prayforparis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-05T20:15:11Z", "tweet_urls": ["https://www.instagram.com/p/-7FUzJBjQD/"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "Lille ! \ud83c\udf38 au couleur de la France ! #prayforparis https://t.co/cQmsi1Nr7m", "id": "673234182919835648", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["prayforparis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 4872, "created_at": "2015-012-05T21:53:43Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @MylenaLps: A 17 ans j'aurais v\u00e9cu le 11 sep.01, le 11 janv.15 et le 13 nov. 15..\n\nL'avenir me terrorise.\n\n#fusillade #AttentatsParis #P\u2026", "id": "673258976470048770", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["fusillade", "AttentatsParis", "PrayForParis"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T23:27:34Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @Louis_Tomlinson: Thoughts go out to everyone in Paris . #prayforparis", "concepts": [], "retweet_count": 176443, "id": "673282595644432384", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["prayforparis"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T22:49:00Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @SergiRoberto10: Praying for Paris. Praying for world peace. #PrayForParis !! https://t.co/Hxl1aNKgL6", "concepts": [], "retweet_count": 2423, "id": "673272889941098496", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 165, "created_at": "2015-012-05T21:53:31Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @MarieLaureDelie: Costa Rica,Pologne,Su\u00e8de,Br\u00e9sil,USA... #NousSommesUnis #PrayForParis \ud83d\ude4f\ud83d\ude47 Merci \u00e0 tous pour vos messages\ud83d\ude18 @PSG_inside ht\u2026", "id": "673258927988088832", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["NousSommesUnis", "PrayForParis"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T22:23:31Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @bruhitszach: This actually makes my heart fucking hurt bro wtf. #PrayForParis", "concepts": [], "retweet_count": 1779, "id": "673266475520688132", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T22:21:09Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @AndreaPolo_98: Stop. #PrayForParis https://t.co/C5MokNvsk5", "concepts": [], "retweet_count": 161, "id": "673265881443532804", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 34, "created_at": "2015-012-05T21:53:23Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @iMacTof: Aidons la police. Il faut juste RT en masse. #Bataclan #AttackParis #PrayForParis #SalahAbdeslam https://t.co/fkSLniGj8A", "id": "673258893594779648", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Bataclan", "AttackParis", "PrayForParis", "SalahAbdeslam"]},{"lang": "ru", "created_at": "2015-012-05T13:25:54Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1247, "text_ru": "RT @koffboy: \u041a\u043e\u0433\u0434\u0430 \u0433\u043e\u0440\u043e\u0434 \u043e\u0433\u043d\u0435\u0439 \u0433\u0430\u0441\u043d\u0435\u0442, \u043e\u0441\u0442\u0430\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u0447\u0430\u0441\u0442\u044c \u043c\u0438\u0440\u0430 \u0437\u0430\u0433\u043e\u0440\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0434\u043b\u044f \u043d\u0435\u0433\u043e. #PrayForParis https://t.co/qm2TejQ5OT", "id": "673131179592302594", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T22:43:13Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @Louis_Tomlinson: Thoughts go out to everyone in Paris . #prayforparis", "concepts": [], "retweet_count": 176443, "id": "673271434769141760", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["prayforparis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 2, "created_at": "2015-012-05T19:39:16Z", "tweet_urls": ["http://fb.me/6XfWA8dBy"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @7sur7: \"Paris, je t'aime and I pray for you\". Sign\u00e9: Arnold. #prayforParis #Bataclan https://t.co/6YxJNiJODn", "id": "673225140226904064", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["prayforParis", "Bataclan"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @PasslackFelix: Fast 8 Milliarden Menschen, doch die Menschlichkeit fehlt .. \n#PrayForParis", "created_at": "2015-012-05T22:25:25Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 420, "id": "673266955722358784", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-05T20:29:16Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "Ce soir 100 voix Gospel @VilleCannes  rock peace and happyness #prayforparis All\u00e9luia !", "id": "673237725693263872", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["prayforparis"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T23:31:15Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @Louis_Tomlinson: Thoughts go out to everyone in Paris . #prayforparis", "concepts": [], "retweet_count": 176443, "id": "673283522707087364", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["prayforparis"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T23:40:07Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "/#PRAYFORPARIS/ \u201cFranny, let's go back and kiss me again !\" /MardGeersosexy&lt;3/", "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "673285756157362176", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PRAYFORPARIS"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T23:43:37Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @MusicTxts: The world is showing support for you France. Praying for all of you. Stay safe everyone. #PrayForParis \u2764\ufe0f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 https://t.co/iEO\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 55, "id": "673286633651871746", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 1, "created_at": "2015-012-05T19:36:21Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @HoopeTynnd: Lyc\u00e9e jacquard presque 1moi apr\u00e8s les \u00e9v\u00e9nements #PrayForParis #lyceejacquard \u262e\ud83d\uddfc https://t.co/pObFqYLgXf", "id": "673224410287984641", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis", "lyceejacquard"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T23:24:50Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @Louis_Tomlinson: Thoughts go out to everyone in Paris . #prayforparis", "concepts": [], "retweet_count": 176443, "id": "673281907875045376", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["prayforparis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 247, "created_at": "2015-012-05T22:42:58Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @BautheacEric: \" papa on fait un dessin pour les gens qui sont tristes.. \" \n\n#PrayForParis #TousUnis #OnEstSolidaire \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\udd35\u26aa\ufe0f\ud83d\udd34\ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.\u2026", "id": "673271370147618816", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis", "TousUnis", "OnEstSolidaire"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T22:20:51Z", "tweet_urls": ["http://www.damnhole.com/post-133524708-when-i-m-home-alone-and-i-hear-a-noise.html"], "entities": [], "text_en": "When I'm home alone and I hear a noise  https://t.co/oFYLsr8Esy #pushawardskathniels #mtvstars #prayforparis https://t.co/fyEgPumdRn", "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "673265804121653249", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["pushawardskathniels", "mtvstars", "prayforparis"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T23:12:52Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @RealJamesWoods: Blatant HYPOCRISY in NY Daily News proves once again why American journalism is dead. Okay to #PrayForParis, not USA ht\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 1206, "id": "673278897459322880", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "de", "text_de": "#PrayForParis aber kein #PrayForTshad echt das letzte!", "created_at": "2015-012-05T17:48:04Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "673197159534223361", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis", "PrayForTshad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 187, "created_at": "2015-012-05T22:18:52Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @DieuOfficiel: J\u2019ai bien re\u00e7u toutes vos pri\u00e8res pour Paris. Mais je dois faire quoi, en fait ?\n#PrayForParis", "id": "673265305486041088", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-05T22:53:21Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "Si le FN est en t\u00eate demain, les terroristes auront r\u00e9ussi leur plan ! #triste #d\u00e9solant #PrayForParis #\u00e9lection #Regionales2015", "id": "673273986562834432", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["triste", "d\u00e9solant", "PrayForParis", "\u00e9lection", "Regionales2015"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T22:31:31Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "@shananigins15 @CaptainSRogers Did you say the same thing when #PrayForParis was trending?", "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "673268488761290753", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 187, "created_at": "2015-012-05T20:52:58Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @DieuOfficiel: J\u2019ai bien re\u00e7u toutes vos pri\u00e8res pour Paris. Mais je dois faire quoi, en fait ?\n#PrayForParis", "id": "673243690874310656", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 187, "created_at": "2015-012-05T23:19:50Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @DieuOfficiel: J\u2019ai bien re\u00e7u toutes vos pri\u00e8res pour Paris. Mais je dois faire quoi, en fait ?\n#PrayForParis", "id": "673280650754039808", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T23:07:43Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @needathing: i need peace around the world #PrayForParis \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "concepts": [], "retweet_count": 272, "id": "673277600517726213", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T22:34:27Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @JakeTAustin: Sending my love and prayers to Paris tonight. So sad to see so much hate in the world \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #PrayForParis", "concepts": [], "retweet_count": 3470, "id": "673269229076942848", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T22:44:15Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @Louis_Tomlinson: Thoughts go out to everyone in Paris . #prayforparis", "concepts": [], "retweet_count": 176443, "id": "673271696070221824", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["prayforparis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 247, "created_at": "2015-012-05T22:49:20Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @BautheacEric: \" papa on fait un dessin pour les gens qui sont tristes.. \" \n\n#PrayForParis #TousUnis #OnEstSolidaire \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\udd35\u26aa\ufe0f\ud83d\udd34\ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.\u2026", "id": "673272975093813248", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis", "TousUnis", "OnEstSolidaire"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-05T22:59:36Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "Hommage aux victimes du #13novembre lors de la #saintelyon #prayforparis #bleublancrouge https://t.co/nAD0p0eshQ", "id": "673275555849084928", "favorite_count": 3, "tweet_hashtags": ["13novembre", "saintelyon", "prayforparis", "bleublancrouge"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T23:25:42Z", "tweet_urls": ["http://bit.ly/1MND7JA"], "entities": [], "text_en": "Promote a more youthful and healthy! https://t.co/5b2a66ssBB #PrayForParis #nc", "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "673282126112952320", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis", "nc"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T22:44:54Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @katyperry: Guys, it's time to #PrayForParis right now.", "concepts": [], "retweet_count": 48916, "id": "673271859450916864", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-05T23:06:59Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "La #marseillaise en #hommage aux victimes du #13novembre au depart de la #saintelyon #prayforparis #running https://t.co/vBQBpqnKXr", "id": "673277414219366400", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["marseillaise", "hommage", "13novembre", "saintelyon", "prayforparis", "running"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T22:58:14Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "when i was in front of the bataclan \ud83d\ude2a #prayforparis https://t.co/FzhpkyXulN", "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "673275214789287937", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["prayforparis"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T22:39:26Z", "tweet_urls": ["http://fb.me/2Bleq0mDD"], "entities": [], "text_en": "James Woods Blasts Media's 'Blatant HYPOCRISY': 'Okay to #PrayForParis, Not USA' https://t.co/AZGNrGRM0a", "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "673270483303952384", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 111, "created_at": "2015-012-05T23:38:55Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @GaetaneThiney: Un lundi pas comme les autres.\nRestons tous unis. #Vivre\u00e0Paris  #PrayForParis https://t.co/2Ieqgy85O3", "id": "673285452493926400", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Vivre\u00e0Paris", "PrayForParis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 11, "created_at": "2015-012-05T20:57:57Z", "tweet_urls": ["https://youtu.be/9-I7yXFaGLc"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Off_MORGANE: \"Ensemble\" #prayforparis https://t.co/Dizo0mOZMp hommage paroles @geraldauboyer", "id": "673244944052580352", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["prayforparis"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @PasslackFelix: Fast 8 Milliarden Menschen, doch die Menschlichkeit fehlt .. \n#PrayForParis", "created_at": "2015-012-05T21:23:18Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 420, "id": "673251323362615296", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-05T22:01:05Z", "tweet_urls": ["https://www.instagram.com/p/-L_DqvCnlr/"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#prayforparis et les enfants de la baguette \ud83c\udf89\ud83c\udf55\ud83c\udf77\n#happybirthdaymargherita #augurisorellina\u2026 https://t.co/bftT1xF5lF", "id": "673260831761534977", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["prayforparis", "happybirthdaymargherita", "augurisorellina"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 2754, "created_at": "2015-012-05T20:16:35Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @GossipRoomOff: Une \u00e9norme pens\u00e9e \u00e0 vous et \u00e0 vos proches. On ne vous oubliera jamais \ud83d\udd6f\ud83d\ude4f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #PrayForParis https://t.co/CPzHBoikOm", "id": "673234534138294272", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 217, "created_at": "2015-012-05T20:27:25Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Carlouche1997: J'ai eu les larmes aux yeux quand j'ai vu cette image  #PrayForPeace #PrayforParis https://t.co/oykpSaXEPq", "id": "673237259827716096", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForPeace", "PrayforParis"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T22:52:44Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "Erinnerung an Paris! Don't forget the attack!!! #prayforParis", "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "673273830337593345", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["prayforParis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 187, "created_at": "2015-012-05T22:29:25Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @DieuOfficiel: J\u2019ai bien re\u00e7u toutes vos pri\u00e8res pour Paris. Mais je dois faire quoi, en fait ?\n#PrayForParis", "id": "673267961919049728", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T23:03:21Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "Terrorists attack France: #prayforparis\nTerrorists attack USA: #prayersdontwork \nThis is why our country is fucked", "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "673276501719027712", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["prayforparis", "prayersdontwork"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 2, "created_at": "2015-012-05T23:41:43Z", "tweet_urls": ["http://ift.tt/1YQu7Hw"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @CBoy13: Recueillement. #Bataclan #PrayForParis https://t.co/4qWbtwylOH https://t.co/aOJpgwjPIj", "id": "673286156029730816", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Bataclan", "PrayForParis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 34, "created_at": "2015-012-05T23:28:24Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @iMacTof: Aidons la police. Il faut juste RT en masse. #Bataclan #AttackParis #PrayForParis #SalahAbdeslam https://t.co/fkSLniGj8A", "id": "673282806689234944", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Bataclan", "AttackParis", "PrayForParis", "SalahAbdeslam"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 2754, "created_at": "2015-012-05T21:54:34Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @GossipRoomOff: Une \u00e9norme pens\u00e9e \u00e0 vous et \u00e0 vos proches. On ne vous oubliera jamais \ud83d\udd6f\ud83d\ude4f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #PrayForParis https://t.co/CPzHBoikOm", "id": "673259192048885760", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T23:59:27Z", "tweet_urls": ["http://fb.me/7DFN4AUvU"], "entities": [], "text_en": "James Woods on Liberal Hatred Over \"Thoughts and Prayers\": Okay to #PrayforParis, not San... https://t.co/R5jpsdYB8D", "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "673290620769804288", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayforParis"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T23:34:02Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @_Jake_Ti: @garrettclayton1 thanks god me and my family are safe. I hope it continues #PrayForParis \u2764\ufe0f\ud83d\ude22", "concepts": [], "retweet_count": 29, "id": "673284225030881280", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T23:34:09Z", "tweet_urls": ["https://ghostbin.com/paste/kynm6"], "entities": [], "text_en": "RT @VandaSec: https://t.co/j4jHmq7S6i Take a look at this... #OpParis #OpIsis #PrayForParis #No2Isis #VandaSec", "concepts": [], "retweet_count": 19, "id": "673284252369293313", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["OpParis", "OpIsis", "PrayForParis", "No2Isis", "VandaSec"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T23:27:23Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @needathing: i need peace around the world #PrayForParis \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "concepts": [], "retweet_count": 272, "id": "673282548777271296", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T23:24:22Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @lmSoRaven: I pray that all those families find a way to mend again, I pray for empty souls who do such crimes to find the light. #PrayF\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 257, "id": "673281788484042752", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T22:40:12Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @RealJamesWoods: Blatant HYPOCRISY in NY Daily News proves once again why American journalism is dead. Okay to #PrayForParis, not USA ht\u2026", "concepts": [], "retweet_count": 1206, "id": "673270674941579264", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 1, "created_at": "2015-012-05T20:50:06Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "L'hommage de Foresti \u00e0 la fin de son spectacle ! #PrayForParis \ud83d\udc95\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc", "id": "673242969219158019", "favorite_count": 4, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T23:39:23Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @needathing: i need peace around the world #PrayForParis \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "concepts": [], "retweet_count": 272, "id": "673285568894263297", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 187, "created_at": "2015-012-05T21:59:41Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @DieuOfficiel: J\u2019ai bien re\u00e7u toutes vos pri\u00e8res pour Paris. Mais je dois faire quoi, en fait ?\n#PrayForParis", "id": "673260479272329217", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @fotos_perfect: Eiffel Tower by BartekL #Prayforparis #paris https://t.co/FnRrbKP0p3", "created_at": "2015-012-05T14:13:45Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "673143222621888513", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Prayforparis", "paris"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 187, "created_at": "2015-012-05T20:15:33Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @DieuOfficiel: J\u2019ai bien re\u00e7u toutes vos pri\u00e8res pour Paris. Mais je dois faire quoi, en fait ?\n#PrayForParis", "id": "673234272057167874", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 187, "created_at": "2015-012-05T23:41:19Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @DieuOfficiel: J\u2019ai bien re\u00e7u toutes vos pri\u00e8res pour Paris. Mais je dois faire quoi, en fait ?\n#PrayForParis", "id": "673286057782337536", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]},{"lang": "en", "created_at": "2015-012-05T22:53:47Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "text_en": "RT @BeMyCanvas: #PrayForParis and everywhere else https://t.co/eF31yjJ0Fs", "concepts": [], "retweet_count": 2271, "id": "673274092414365696", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["PrayForParis"]}]