[{"lang": "de", "text_de": "@chst70 klar m\u00fc\u00dfen Bodentruppen ran, deshalb ist auch #Assad wieder im Rennen #Assad #Shiiten #Kurden @Kittypunk15 @Pongorama", "created_at": "2015-012-04T17:16:59Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672826945776787456", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Assad", "Shiiten", "Kurden"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-04T18:27:54Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "Hussein Ghrer sur @franceinfo: \"La peur de #Daesh ne doit pas nous conduire \u00e0 laisser #Assad faire ce qu'il veut. Ce ne serait pas juste.\"", "id": "672844795581198340", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Daesh", "Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @propagandaschau: Baschar al-#Assad im aktuellen TV-Interview (deutsche \u00dcbersetzung)\n#Syrieneinsatz #US #IS\n\u261ehttps://t.co/Gb0wlUFQ6N htt\u2026", "created_at": "2015-012-04T00:16:59Z", "tweet_urls": ["http://propagandaschau.wordpress.com/2015/12/04/baschar-al-assad-im-tv-interview/"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 10, "id": "672570256678854657", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Syrieneinsatz", "US", "IS"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-04T16:31:50Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/sakirkhader/status/672787613640691713"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "3 enfants br\u00fbl\u00e9s vif lors d'un bombardement perp\u00e9tr\u00e9 par #assad #Putin ... https://t.co/Ca9lbfx6u4", "id": "672815583482798080", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["assad", "Putin"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-04T10:14:25Z", "tweet_urls": ["http://www.ncr-iran.org/fr/actualites/terrorisme-a-integrisme/16941-iran-conference-en-ligne-peut-on-eradiquer-daech-sans-supprimer-assad.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Iran - Conf\u00e9rence en ligne : peut-on \u00e9radiquer Daech, sans supprimer #Assad ? #Syria https://t.co/FSfc3hdEMa \u2026 https://t.co/P3kNC1T9Jq", "id": "672720605049954304", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Iran", "Assad", "Syria"]},{"lang": "de", "text_de": "@ismail_kupeli @welat_news \nAber #assad muss weg..... Warum #erdogan nicht?", "created_at": "2015-012-04T17:19:45Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672827644350722050", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["assad", "erdogan"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @Joemino: Retweeted Dokumentor (@propagandaschau):\n\nBaschar al-#Assad im aktuellen TV-Interview (deutsche \u00dcbersetzung)... https://t.co/D\u2026", "created_at": "2015-012-04T01:21:23Z", "tweet_urls": ["http://fb.me/4Z4tbFpDx"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "672586460952924160", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 3, "created_at": "2015-012-04T16:24:47Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @HopeSarout: Imagine ce que les syriens se prennent sur la tete!!! Et personne ne bouge pour stopper #Assad. #Hama #Syrie #Daesch https:\u2026", "id": "672813811498397697", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Hama", "Syrie", "Daesch"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-04T12:52:03Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/ajmurgent/status/672758586280423425"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "Correspondant d'Al-Jazeera: deux \u00e9l\u00e9ments des forces iraniennes ont \u00e9t\u00e9 tu\u00e9s en #Syrie lors de combat\n#Assad #Russie https://t.co/6HcZF0rdgf", "id": "672760274638790656", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syrie", "Assad", "Russie"]},{"lang": "de", "text_de": "#Putin vergleicht die IS-Bek\u00e4mpfung zZt ja gern mit der Anti-NS-Allianz im 2. Weltkrieg. Denkt er dabei auch an einen gewissen Pakt? #assad", "created_at": "2015-012-04T08:23:53Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672692789000462336", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Putin", "assad"]},{"lang": "de", "text_de": "#Daesh's Geldquellen austrocknen! Auch Herr #Assad kauft \u00d6l von #ISIS: \nhttps://t.co/zRcSztz1yP\ncc @dielinke @swagenknecht \n#Syrien", "created_at": "2015-012-04T16:38:38Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/hamdirifai/status/672106948020563969"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "672817295346040832", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Daesh", "Assad", "ISIS", "Syrien"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 24, "created_at": "2015-012-04T19:31:56Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Brijou57: Il fallait laisser #Sadam,#Kadafi et maintenant #Assad en place .Pourquoi se m\u00ealer de la politique de ces pays.On n'aurait ja\u2026", "id": "672860907630891009", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Sadam", "Kadafi", "Assad", "Daech"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @propagandaschau: Baschar al-#Assad im aktuellen TV-Interview (deutsche \u00dcbersetzung)\n#Syrieneinsatz #US #IS\n\u261ehttps://t.co/Gb0wlUFQ6N htt\u2026", "created_at": "2015-012-04T05:30:37Z", "tweet_urls": ["http://propagandaschau.wordpress.com/2015/12/04/baschar-al-assad-im-tv-interview/"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 10, "id": "672649183661334528", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Syrieneinsatz", "US", "IS"]},{"lang": "de", "text_de": "Ja: Solidarit\u00e4t mit #Frankreich, Nein: Zusammenarbeit mit #Assad. Warum ich mich heute enthalten habe: https://t.co/lJPezAHtL1 #IS #Syrien", "created_at": "2015-012-04T10:14:24Z", "tweet_urls": ["http://www.oezdemir.de/detailseite/items/einsatz-gegen-den-is.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 12, "id": "672720601686155265", "favorite_count": 27, "tweet_hashtags": ["Frankreich", "Assad", "IS", "Syrien"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 24, "created_at": "2015-012-04T19:24:28Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Brijou57: Il fallait laisser #Sadam,#Kadafi et maintenant #Assad en place .Pourquoi se m\u00ealer de la politique de ces pays.On n'aurait ja\u2026", "id": "672859031678156800", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Sadam", "Kadafi", "Assad", "Daech"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 24, "created_at": "2015-012-04T21:00:23Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Brijou57: Il fallait laisser #Sadam,#Kadafi et maintenant #Assad en place .Pourquoi se m\u00ealer de la politique de ces pays.On n'aurait ja\u2026", "id": "672883166252826624", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Sadam", "Kadafi", "Assad", "Daech"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @cem_oezdemir: Ja: Solidarit\u00e4t mit #Frankreich, Nein: Zusammenarbeit mit #Assad. Warum ich mich heute enthalten habe: https://t.co/lJPez\u2026", "created_at": "2015-012-04T13:31:38Z", "tweet_urls": ["http://www.oezdemir.de/detailseite/items/einsatz-gegen-den-is.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 12, "id": "672770235905257472", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Frankreich", "Assad", "IS", "Syrien"]},{"lang": "de", "text_de": "#Daesh muss finanziell und durch sichere Zonen ausgetrocknet und #Assad durch Verhandlungen transformiert werden.", "created_at": "2015-012-04T13:47:03Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672774114504024064", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["Daesh", "Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-04T16:45:38Z", "tweet_urls": ["http://po.st/iVLSgz"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "La Grande Bretagne bombarde l'EI en Syrie\n#Syrie #Assad #Angleterre #GrandeBretagne #EI #Daech #Daesh\nhttps://t.co/WNB4lEVUTB via @emonsite", "id": "672819059319300096", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syrie", "Assad", "Angleterre", "GrandeBretagne", "EI", "Daech", "Daesh"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @tonierosa: #Daesh's Geldquellen austrocknen! Auch Herr #Assad kauft \u00d6l von #ISIS: \nhttps://t.co/zRcSztz1yP\ncc @dielinke @swagenknecht \n\u2026", "created_at": "2015-012-04T17:27:33Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/hamdirifai/status/672106948020563969"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "672829607586983937", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Daesh", "Assad", "ISIS", "Syrien"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-04T10:50:17Z", "tweet_urls": ["http://www.ncr-iran.org/fr/actualites/terrorisme-a-integrisme/16941-iran-conference-en-ligne-peut-on-eradiquer-daech-sans-supprimer-assad.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Iran - Conf\u00e9rence en ligne : peut-on \u00e9radiquer Daech, sans supprimer #Assad ? #Syria https://t.co/bNfCSFe55w \u2026 https://t.co/fb52huvNcy", "id": "672729630898548736", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Iran", "Assad", "Syria"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-04T10:01:32Z", "tweet_urls": ["http://www.ncr-iran.org/fr/actualites/terrorisme-a-integrisme/16941-iran-conference-en-ligne-peut-on-eradiquer-daech-sans-supprimer-assad.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Iran - Conf\u00e9rence en ligne : peut-on \u00e9radiquer Daech, sans supprimer #Assad ? #Syria https://t.co/iNx1oPw3O2 \u2026 https://t.co/di0ZH8NZzm", "id": "672717363180126212", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Iran", "Assad", "Syria"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-04T16:34:04Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "@Limportant_fr @le_Parisien logique, #Hollande croit assez bombes \u00e0 #Assad. Pas pour son beaux-enfants d'#Isis\u263a", "id": "672816147532791808", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Hollande", "Assad", "Isis"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @rethnologie: \"the future is unwritten\" plant Kundgebung gg Naziaufmarsch in #Connewitz &amp; #Assad-Regime. \n\nhttps://t.co/ba82aLVv0f \n\n#le\u2026", "created_at": "2015-012-04T13:29:58Z", "tweet_urls": ["https://www.facebook.com/events/1681977482016412/"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 9, "id": "672769816579698688", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Connewitz", "Assad", "le1212", "nolegida"]},{"lang": "de", "text_de": "Will sich #Deutschland wirklich an #Assad Sturz in #Syrien beteiligen? #UK Regierung gibt zu dass das Priorit\u00e4t ist. https://t.co/npw9gn8NAN", "created_at": "2015-012-04T08:52:21Z", "tweet_urls": ["http://www.theguardian.com/world/2015/dec/03/ministers-two-years-destroy-isis-uk-airstrikes-syria"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672699951831470080", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Deutschland", "Assad", "Syrien", "UK"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-04T10:13:30Z", "tweet_urls": ["http://www.ncr-iran.org/fr/actualites/terrorisme-a-integrisme/16941-iran-conference-en-ligne-peut-on-eradiquer-daech-sans-supprimer-assad.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Iran - Conf\u00e9rence en ligne : peut-on \u00e9radiquer Daech, sans supprimer #Assad ? #Syria https://t.co/coreVyY8Yp \u2026 https://t.co/tsBhCuQXjK", "id": "672720374463901696", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Iran", "Assad", "Syria"]},{"lang": "de", "text_de": "Macht #Kerry gerade das B\u00fcndnis des Westens mit #Assad u #Putin gg die Rebellen offiziell? Ist die Bundeswehr dabei? #IS #Merkel", "created_at": "2015-012-04T17:02:13Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672823231863214082", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["Kerry", "Assad", "Putin", "IS", "Merkel"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 1, "created_at": "2015-012-04T10:13:27Z", "tweet_urls": ["http://www.ncr-iran.org/fr/actualites/terrorisme-a-integrisme/16941-iran-conference-en-ligne-peut-on-eradiquer-daech-sans-supprimer-assad.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Iran - Conf\u00e9rence en ligne : peut-on \u00e9radiquer Daech, sans supprimer #Assad ? #Syria https://t.co/sfoA3ePsA9 \u2026 https://t.co/612abP4TUW", "id": "672720361918738432", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Iran", "Assad", "Syria"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-04T20:42:53Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "Les populations sunnites en #Syrie ne nous pardonneront jamais de laisser carte blanche \u00e0 un tyran comme #Assad", "id": "672878763085049856", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syrie", "Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @cem_oezdemir: Ja: Solidarit\u00e4t mit #Frankreich, Nein: Zusammenarbeit mit #Assad. Warum ich mich heute enthalten habe: https://t.co/lJPez\u2026", "created_at": "2015-012-04T13:29:44Z", "tweet_urls": ["http://www.oezdemir.de/detailseite/items/einsatz-gegen-den-is.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 12, "id": "672769756336922624", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Frankreich", "Assad", "IS", "Syrien"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 24, "created_at": "2015-012-04T19:38:11Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Brijou57: Il fallait laisser #Sadam,#Kadafi et maintenant #Assad en place .Pourquoi se m\u00ealer de la politique de ces pays.On n'aurait ja\u2026", "id": "672862483045089280", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Sadam", "Kadafi", "Assad", "Daech"]},{"lang": "de", "text_de": "Gut so!! Die #UK Regierung hat zugegeben das die oberste Priorit\u00e4t nicht #ISIS ist, sondern Sturz von #Assad .  https://t.co/txyJ4ehcjB", "created_at": "2015-012-04T08:33:22Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/TabeaRoessner/status/672694711803596800"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672695175043502080", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["UK", "ISIS", "Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-04T20:35:55Z", "tweet_urls": ["http://www.ncr-iran.org/fr/actualites/terrorisme-a-integrisme/16941-iran-conference-en-ligne-peut-on-eradiquer-daech-sans-supprimer-assad.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Iran - Conf\u00e9rence en ligne : peut-on \u00e9radiquer Daech, sans supprimer #Assad ? #Syria https://t.co/v5gVolsDWA \u2026 https://t.co/2GMjQeJL2T", "id": "672877009266196480", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Iran", "Assad", "Syria"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-04T14:26:02Z", "tweet_urls": ["http://www.ncr-iran.org/fr/actualites/terrorisme-a-integrisme/16941-iran-conference-en-ligne-peut-on-eradiquer-daech-sans-supprimer-assad.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Iran  Conf\u00e9rence en ligne : peut-on \u00e9radiquer Daech, sans supprimer #Assad ? #Syria https://t.co/KQIVUrMJ2P \u2026 https://t.co/oEuqiwxtFe", "id": "672783926990151684", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Iran", "Assad", "Syria"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @nopgy: @14SoaringHawk @TeamKenFM @mundaufmachen klar,weil #Russland #Assad hilft, dem syrischen 2014 mit 89% gew\u00e4hlten rechtm\u00e4ssigen Pr\u2026", "created_at": "2015-012-04T17:36:50Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "672831943592042496", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Russland", "Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-04T20:49:19Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Sassoufit Les populations sunnites en #Syrie ne nous pardonneront jamais de laisser carte blanche \u00e0 un tyran comme #Assad", "id": "672880384636526592", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Sassoufit", "Syrie", "Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "Ihr schreibt ja hier alle vom #Krieg in #Syrien . Was wenn #Assad den Luftraum sperrt? Da fliegt dann nur #Russland alles andere #Feindbild", "created_at": "2015-012-04T20:57:15Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672882378638024704", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Krieg", "Syrien", "Assad", "Russland", "Feindbild"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 2, "created_at": "2015-012-04T19:51:46Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "ONU.Une grande partie de la Communaut\u00e9 internationale reconna\u00eet la l\u00e9gitimit\u00e9 d'#Assad.L'acharnement de la #France envers lui la d\u00e9consid\u00e8re", "id": "672865898504564736", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["Assad", "France"]},{"lang": "de", "text_de": "#Putin setzt sich durch: #USA kooperieren nun offiziell mit #Assad \n\nhttps://t.co/qxtWEEgg7G via @DWN_de", "created_at": "2015-012-04T17:57:33Z", "tweet_urls": ["http://deutsche-wirtschafts-nachrichten.de/2015/12/04/putin-setzt-sich-durch-usa-kooperieren-nun-offiziell-mit-assad/"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672837156071710722", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Putin", "USA", "Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @rethnologie: \"the future is unwritten\" plant Kundgebung gg Naziaufmarsch in #Connewitz &amp; #Assad-Regime. \n\nhttps://t.co/ba82aLVv0f \n\n#le\u2026", "created_at": "2015-012-04T13:35:07Z", "tweet_urls": ["https://www.facebook.com/events/1681977482016412/"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 9, "id": "672771112825176064", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Connewitz", "Assad", "le1212", "nolegida"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 24, "created_at": "2015-012-04T21:17:27Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Brijou57: Il fallait laisser #Sadam,#Kadafi et maintenant #Assad en place .Pourquoi se m\u00ealer de la politique de ces pays.On n'aurait ja\u2026", "id": "672887463770198016", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Sadam", "Kadafi", "Assad", "Daech"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @cem_oezdemir: Ja: Solidarit\u00e4t mit #Frankreich, Nein: Zusammenarbeit mit #Assad. Warum ich mich heute enthalten habe: https://t.co/lJPez\u2026", "created_at": "2015-012-04T12:43:44Z", "tweet_urls": ["http://www.oezdemir.de/detailseite/items/einsatz-gegen-den-is.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 12, "id": "672758181114851329", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Frankreich", "Assad", "IS", "Syrien"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-04T21:19:53Z", "tweet_urls": ["http://www.almanar.com.lb/french/adetails.php?fromval=1&cid=18&frid=18&eid=270983"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Sassoufit #Syrie #Assad : \u00ab Pas de paix tant que l\u2019occident soutiendra les terroristes \u00bb\nhttps://t.co/6h9JphVwlM", "id": "672888077271068673", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Sassoufit", "Syrie", "Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 24, "created_at": "2015-012-04T19:29:45Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Brijou57: Il fallait laisser #Sadam,#Kadafi et maintenant #Assad en place .Pourquoi se m\u00ealer de la politique de ces pays.On n'aurait ja\u2026", "id": "672860358500089856", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Sadam", "Kadafi", "Assad", "Daech"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 7, "created_at": "2015-012-04T12:48:07Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Rowlfg: \"Si vous avez des probl\u00e8mes avec la d\u00e9mocratie en Syrie pourquoi collaborer avec les pires Etats du monde comme #Arabie / #Qata\u2026", "id": "672759285479309316", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Arabie", "Qatar", "Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @propagandaschau: Baschar al-#Assad im aktuellen TV-Interview (deutsche \u00dcbersetzung)\n#Syrieneinsatz #US #IS\n\u261ehttps://t.co/Gb0wlUFQ6N htt\u2026", "created_at": "2015-012-04T00:14:11Z", "tweet_urls": ["http://propagandaschau.wordpress.com/2015/12/04/baschar-al-assad-im-tv-interview/"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 10, "id": "672569552258080768", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Syrieneinsatz", "US", "IS"]},{"lang": "de", "text_de": "Vors\u00e4tze der Bundesregierung f\u00fcr 2016: #IS ausschalten, #Assad absetzen, #Syrien-Fl\u00fcchtlinge nicht weiter als in die T\u00fcrkei kommen lassen.", "created_at": "2015-012-04T09:09:13Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "672704198736273408", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["IS", "Assad", "Syrien"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-04T22:04:40Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Sassoufit Qui osera dire qu'#Assad aime la #syrie et les syriens ?!? #syria", "id": "672899343838535680", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Sassoufit", "Assad", "syrie", "syria"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-04T17:49:06Z", "tweet_urls": ["http://gu.com/p/4d5xf/stw"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "La #Russie vise l'opposition syrienne qui sont anti #Assad et anti #Daesh .\n.\n https://t.co/E2XI33DoyA", "id": "672835031660916736", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Russie", "Assad", "Daesh"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @propagandaschau: Baschar al-#Assad im aktuellen TV-Interview (deutsche \u00dcbersetzung)\n#Syrieneinsatz #US #IS\n\u261ehttps://t.co/Gb0wlUFQ6N htt\u2026", "created_at": "2015-012-04T00:20:13Z", "tweet_urls": ["http://propagandaschau.wordpress.com/2015/12/04/baschar-al-assad-im-tv-interview/"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 10, "id": "672571069866385408", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Syrieneinsatz", "US", "IS"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-04T21:49:22Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Sassoufit RT sormiou12: 1er Octobre 2011, le Pr #Chavez r\u00e9affirme son soutien au Pr Al #Assad ainsi qu'\u00e0 #Kadhafi\n\n\u2026", "id": "672895497020010496", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Sassoufit", "Chavez", "Assad", "Kadhafi"]},{"lang": "de", "text_de": "Das meiste was Pr\u00e4sident #Assad sagt hat Hand und Fuss und hinkt nicht so erb\u00e4rmlich wie Sprechblasen des Westens https://t.co/s9dKCtD7iJ", "created_at": "2015-012-04T18:27:41Z", "tweet_urls": ["http://sana.sy/en/?p=63209"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672844741982203904", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-04T14:53:26Z", "tweet_urls": ["http://www.ncr-iran.org/fr/actualites/terrorisme-a-integrisme/16941-iran-conference-en-ligne-peut-on-eradiquer-daech-sans-supprimer-assad.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Iran - Conf\u00e9rence en ligne : peut-on \u00e9radiquer Daech, sans supprimer #Assad ? #Syria https://t.co/uNWzpudFch \u2026 https://t.co/9DdhTWLKU2", "id": "672790822354624512", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Iran", "Assad", "Syria"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-04T13:13:13Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Kerry : le d\u00e9part d' #assad  n'est pas un exigence pour fonder la coalition contre #Daesh \n#SyriaVote #Russianplane #ISIS #Obama", "id": "672765601916592128", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Kerry", "assad", "Daesh", "SyriaVote", "Russianplane", "ISIS", "Obama"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @tonierosa: #Daesh's Geldquellen austrocknen! Auch Herr #Assad kauft \u00d6l von #ISIS: \nhttps://t.co/zRcSztz1yP\ncc @dielinke @swagenknecht \n\u2026", "created_at": "2015-012-04T20:22:36Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/hamdirifai/status/672106948020563969"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "672873659380404224", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Daesh", "Assad", "ISIS", "Syrien"]},{"lang": "de", "text_de": "@ennolenze mit der #T\u00fcrkei, das Anbiedern an die #USA, die Sanktionen gegen\u00fcber #Russland und jetzt ein \"B\u00fcndnis\" mit #Assad? -2", "created_at": "2015-012-04T13:03:07Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672763059665006592", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["T\u00fcrkei", "USA", "Russland", "Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @propagandaschau: Baschar al-#Assad im aktuellen TV-Interview (deutsche \u00dcbersetzung)\n#Syrieneinsatz #US #IS\n\u261ehttps://t.co/Gb0wlUFQ6N htt\u2026", "created_at": "2015-012-04T00:36:50Z", "tweet_urls": ["http://propagandaschau.wordpress.com/2015/12/04/baschar-al-assad-im-tv-interview/"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 10, "id": "672575251935576064", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Syrieneinsatz", "US", "IS"]},{"lang": "de", "text_de": "#Putin&amp; #Erdogan/#AKP bombardieren #ISIS-Gegner, aber Erdogan unterst\u00fctzt auch den \"IS\" &amp; Putin seinen Killer #Assad\nhttps://t.co/M9hqSFv4Fj", "created_at": "2015-012-04T22:57:44Z", "tweet_urls": ["http://www.t-online.de/nachrichten/ausland/krisen/id_76318688/tuerkei-weiterer-grund-fuer-kampfjet-abschuss-genannt.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672912698645086210", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Putin", "Erdogan", "AKP", "ISIS", "Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-04T17:12:06Z", "tweet_urls": ["http://mobile.reuters.com/article/idUSKBN0TM22420151203"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "L'Arabie Saoudite tente d'unir les factions syriennes anti #Assad. R\u00e9union \u00e0 Ryadh la semaine prochaine.\nhttps://t.co/Aq8aqym2qB", "id": "672825717424529408", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-04T13:18:14Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/ReutersWorld/status/672732835841732608"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "Le Parlement allemand approuve campagne militaire contre \u00c9tat islamique #IS en #Syrie\n#Allemagne #Assad https://t.co/xOC7W7IOqJ", "id": "672766862346858497", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["IS", "Syrie", "Allemagne", "Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "Laut #Bundesregierung bezieht #Assad \u00d6l von #ISIS. Sie hat angeblich Beweise. Auf Nachfrage bittet sie um Vertrauen:\nhttps://t.co/zjmQrYSv1Q", "created_at": "2015-012-04T17:08:35Z", "tweet_urls": ["https://www.youtube.com/watch?v=p_exkcN-RrQ"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672824834473218048", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Bundesregierung", "Assad", "ISIS"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-04T17:05:15Z", "tweet_urls": ["http://www.rts.ch/docs/histoire-vivante/7295679-la-syrie-4-5.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "La #Syrie (4/5) selon @garancelecaisne &amp; Machine de mort #Assad. Bonne \u00e9mission. rts.ch - les docs, histoire vivante https://t.co/uZZpJiEe89", "id": "672823995138310144", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syrie", "Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "\"Bundesregierung weigert sich \"Beweise\" vorzulegen &amp; bittet lieber um \"Vertrauen\"\" via @TiloJung #\u00f6lverkauf #assad https://t.co/yJfXZIvkPe", "created_at": "2015-012-04T18:27:49Z", "tweet_urls": ["https://youtu.be/p_exkcN-RrQ"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672844771417841665", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["\u00f6lverkauf", "assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 25, "created_at": "2015-012-04T13:35:33Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @nomullahsbomb: @CNRIFrance c'est \u00e9vident : sans soutien des mollahs d'#iran, #Assad ne tiendra pas longtemps en #Syrie", "id": "672771220253900801", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["iran", "Assad", "Syrie"]},{"lang": "de", "text_de": "Warum klammert sich #Putin so an #Assad? Geht's da wirklich nur um Waffenlieferungen und den Marinest\u00fctzpunkt? #Russland #Syrien", "created_at": "2015-012-04T13:34:04Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672770846918877184", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Putin", "Assad", "Russland", "Syrien"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @motikat: Im Grunde f\u00fchrt die Allianz keinen Millit\u00e4rEinsatz gegen den #IS, nein, gegen #Russland und #Assad. Gef\u00e4hrlich! #Syrieneinsatz\u2026", "created_at": "2015-012-04T21:20:52Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 4, "id": "672888324877647876", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["IS", "Russland", "Assad", "Syrieneinsatz", "heutejournal"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @motikat: Im Grunde f\u00fchrt die Allianz keinen Millit\u00e4rEinsatz gegen den #IS, nein, gegen #Russland und #Assad. Gef\u00e4hrlich! #Syrieneinsatz\u2026", "created_at": "2015-012-04T21:44:44Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 4, "id": "672894330651152384", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["IS", "Russland", "Assad", "Syrieneinsatz", "heutejournal"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @propagandaschau: Baschar al-#Assad im aktuellen TV-Interview (deutsche \u00dcbersetzung)\n#Syrieneinsatz #US #IS\n\u261ehttps://t.co/Gb0wlUFQ6N htt\u2026", "created_at": "2015-012-04T01:17:06Z", "tweet_urls": ["http://propagandaschau.wordpress.com/2015/12/04/baschar-al-assad-im-tv-interview/"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 10, "id": "672585385239777281", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Syrieneinsatz", "US", "IS"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-04T10:16:50Z", "tweet_urls": ["http://reseauinternational.net/syrie-la-laicite-est-la-chose-la-plus-precieuse-que-nous-tentons-de-proteger/"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Syrie :La #la\u00efcit\u00e9 est la chose la plus pr\u00e9cieuse que nous tentons de prot\u00e9ger https://t.co/VHKutfHYtH via @reseau_internat #Assad", "id": "672721211881861120", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syrie", "la\u00efcit\u00e9", "Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "Wieder mal die #ZDF #Propaganda im #heutejournal gegen #Russland und #Syrien\n\nWas ist das anderes als #l\u00fcgenpresse ?\n\n#merkel #assad #putin", "created_at": "2015-012-04T21:09:24Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672885435207712769", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["ZDF", "Propaganda", "heutejournal", "Russland", "Syrien", "l\u00fcgenpresse", "merkel", "assad", "putin"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @rethnologie: \"the future is unwritten\" plant Kundgebung gg Naziaufmarsch in #Connewitz &amp; #Assad-Regime. \n\nhttps://t.co/ba82aLVv0f \n\n#le\u2026", "created_at": "2015-012-04T14:15:44Z", "tweet_urls": ["https://www.facebook.com/events/1681977482016412/"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 9, "id": "672781333979111424", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Connewitz", "Assad", "le1212", "nolegida"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 3, "created_at": "2015-012-04T21:12:30Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @HopeSarout: Imagine ce que les syriens se prennent sur la tete!!! Et personne ne bouge pour stopper #Assad. #Hama #Syrie #Daesch https:\u2026", "id": "672886216103211008", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Hama", "Syrie", "Daesch"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @DJanecek: Alexander Neu (Linke): \u201eWenn ein Land auf Selbstverteidigung pl\u00e4dieren kann, dann die syrische Regierung\u201c = Fassbomber #Assad\u2026", "created_at": "2015-012-04T09:15:25Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "672705757524197376", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Syrieneinsatz"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @cem_oezdemir: Ja: Solidarit\u00e4t mit #Frankreich, Nein: Zusammenarbeit mit #Assad. Warum ich mich heute enthalten habe: https://t.co/lJPez\u2026", "created_at": "2015-012-04T10:18:54Z", "tweet_urls": ["http://www.oezdemir.de/detailseite/items/einsatz-gegen-den-is.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 12, "id": "672721734244675584", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Frankreich", "Assad", "IS", "Syrien"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 3, "created_at": "2015-012-04T16:21:06Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @La_PlumeduSinge: #Assad le boucher de #Syrie envoie tous ses v\u0153ux de r\u00e9ussite \u00e0 ses coll\u00e8gues fascistes du #FN pour #Regionales2015 htt\u2026", "id": "672812882476797953", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Syrie", "FN", "Regionales2015"]},{"lang": "de", "text_de": "Und was h\u00f6rt #Assad am liebsten auf sein Walkmen? Ganz klar: #ACIIIIIID... und nat\u00fcrlich Farid Al-Silbereysin. Und er liebt Buttplugs! Ciao.", "created_at": "2015-012-04T23:46:47Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672925044759220226", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "ACIIIIIID"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-04T15:53:22Z", "tweet_urls": ["https://www.facebook.com/rael.maitreya/posts/10153798851124345"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "https://t.co/3q3xIjRPSm  pour #Assad la #paix reviendra quand l'occident cessera de \"soutenir les terroristes\".", "id": "672805902869774336", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["Assad", "paix"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @rethnologie: \"the future is unwritten\" plant Kundgebung gg Naziaufmarsch in #Connewitz &amp; #Assad-Regime. \n\nhttps://t.co/ba82aLVv0f \n\n#le\u2026", "created_at": "2015-012-04T13:26:58Z", "tweet_urls": ["https://www.facebook.com/events/1681977482016412/"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 9, "id": "672769061189779456", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Connewitz", "Assad", "le1212", "nolegida"]},{"lang": "de", "text_de": "Retweeted Dokumentor (@propagandaschau):\n\nBaschar al-#Assad im aktuellen TV-Interview (deutsche \u00dcbersetzung)... https://t.co/DLgAppWLMx", "created_at": "2015-012-04T01:17:13Z", "tweet_urls": ["http://fb.me/4Z4tbFpDx"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "672585413320687616", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 2, "created_at": "2015-012-04T20:00:16Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @rsistons: ONU.Une grande partie de la Communaut\u00e9 internationale reconna\u00eet la l\u00e9gitimit\u00e9 d'#Assad.L'acharnement de la #France envers lui\u2026", "id": "672868039675789313", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "France"]},{"lang": "de", "text_de": "@mahagony79 das solltest du #Assad fragen. Fakt ist: Er tuts. \n@zdf", "created_at": "2015-012-04T21:33:52Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672891593012207616", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @Tschonka: Wie so eine d\u00e4mliche #ZDF Kommentatorin die den p\u00f6sen #Assad als das Haupt\u00fcbel ansieht...\n\n#Propaganda\n\n#Fluechtlinge #merkel\u2026", "created_at": "2015-012-04T21:07:36Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "672884985964175360", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["ZDF", "Assad", "Propaganda", "Fluechtlinge", "merkel", "cdu", "csu", "ard"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-04T17:06:08Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "@OlivierRimmel si j\u2019ai bien compris, c\u2019est pour 95% \u00e0 charge contre #Poutine et #Assad. Donc \u00e7a signifie que le #mainstream a raison\u2026", "id": "672824216828436480", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Poutine", "Assad", "mainstream"]},{"lang": "de", "text_de": "Macht euch um #Assad keine Sorgen. Bombt einfach die #IS weg von der Erdoberfl\u00e4che. Um Assad k\u00fcmmern sich die Syrer.\n#Syrieneinsatz", "created_at": "2015-012-04T08:30:50Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672694538427871232", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "IS", "Syrieneinsatz"]},{"lang": "de", "text_de": "Eiskalter #Putin trickst #Syrien aus!\n\n&lt;/Sarkasmus&gt;\n\n#MSM-#Manipulation #Medien #Propaganda #Russland #Assad #EU https://t.co/7pPBfM8X6B", "created_at": "2015-012-04T21:09:10Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672885378907525120", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Putin", "Syrien", "MSM", "Manipulation", "Medien", "Propaganda", "Russland", "Assad", "EU"]},{"lang": "de", "text_de": "Wie so eine d\u00e4mliche #ZDF Kommentatorin die den p\u00f6sen #Assad als das Haupt\u00fcbel ansieht...\n\n#Propaganda\n\n#Fluechtlinge #merkel #cdu #csu #ard", "created_at": "2015-012-04T21:06:13Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "672884636792524808", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["ZDF", "Assad", "Propaganda", "Fluechtlinge", "merkel", "cdu", "csu", "ard"]},{"lang": "de", "text_de": "@Kittypunk15 @Pongorama ihr irrt, der #IS mu\u00df vernichtet werden, Und das sind die Kernaussagen der #RUS #USA #FR #GB #Assad #Irak", "created_at": "2015-012-04T16:33:13Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672815932599869440", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["IS", "RUS", "USA", "FR", "GB", "Assad", "Irak"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 24, "created_at": "2015-012-04T19:29:32Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Brijou57: Il fallait laisser #Sadam,#Kadafi et maintenant #Assad en place .Pourquoi se m\u00ealer de la politique de ces pays.On n'aurait ja\u2026", "id": "672860306188668929", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Sadam", "Kadafi", "Assad", "Daech"]},{"lang": "de", "text_de": "@StoertDeBeker @GeonKlijsig @de_sputnik vollkommen richtig #Russland und #Syrien sind Verb\u00fcndete.#Putin l\u00e4sst #Assad nie fallen \u00fcberzeugt.", "created_at": "2015-012-04T17:57:52Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "672837237277630464", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Russland", "Syrien", "Putin", "Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 1, "created_at": "2015-012-04T13:08:46Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Kerry :les rebelles et les forces loyalistes peuvent s'allier contre #Daesh sans le d\u00e9part d' #assad \n#Syria #Russia #ISIS #ISILfic #USA18", "id": "672764481685102592", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["Kerry", "Daesh", "assad", "Syria", "Russia", "ISIS", "ISILfic", "USA18"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 24, "created_at": "2015-012-04T19:23:35Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "Il fallait laisser #Sadam,#Kadafi et maintenant #Assad en place .Pourquoi se m\u00ealer de la politique de ces pays.On n'aurait jamais eu #Daech", "id": "672858807471644674", "favorite_count": 18, "tweet_hashtags": ["Sadam", "Kadafi", "Assad", "Daech"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 2, "created_at": "2015-012-04T20:16:39Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @rsistons: ONU.Une grande partie de la Communaut\u00e9 internationale reconna\u00eet la l\u00e9gitimit\u00e9 d'#Assad.L'acharnement de la #France envers lui\u2026", "id": "672872160537522180", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "France"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-04T14:26:40Z", "tweet_urls": ["http://www.ncr-iran.org/fr/actualites/terrorisme-a-integrisme/16941-iran-conference-en-ligne-peut-on-eradiquer-daech-sans-supprimer-assad.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Iran - Conf\u00e9rence en ligne : peut-on \u00e9radiquer Daech, sans supprimer #Assad ? #Syria https://t.co/1jBYBGFjvB \u2026 https://t.co/O0DavMipcS", "id": "672784087321591808", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Iran", "Assad", "Syria"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-04T19:25:52Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/Telerama/status/671996687934713856"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "Youcef Seddik, journaliste #syrien: \u201cIl y a un accord secret entre le clan #Assad et #Daech\u201d \u00e0 m\u00e9diter #terrorisme https://t.co/TUg5cORdvC", "id": "672859381470519297", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["syrien", "Assad", "Daech", "terrorisme"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 24, "created_at": "2015-012-04T20:00:25Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Brijou57: Il fallait laisser #Sadam,#Kadafi et maintenant #Assad en place .Pourquoi se m\u00ealer de la politique de ces pays.On n'aurait ja\u2026", "id": "672868078435332096", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Sadam", "Kadafi", "Assad", "Daech"]},{"lang": "de", "text_de": "Baschar al-#Assad im TV-Interview: \"Die Zerschlagung des #Terrorismus wird die Hindernisse f\u00fcr e\u2026 \nhttps://t.co/u1CMZm43He @Propagandaschau", "created_at": "2015-012-04T15:33:24Z", "tweet_urls": ["http://wp.me/p3SCCt-4Bf"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672800878668226560", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Terrorismus"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-04T16:21:48Z", "tweet_urls": ["http://www.ncr-iran.org/fr/actualites/terrorisme-a-integrisme/16941-iran-conference-en-ligne-peut-on-eradiquer-daech-sans-supprimer-assad.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Iran - Conf\u00e9rence en ligne : peut-on \u00e9radiquer Daech, sans supprimer #Assad ? #Syria https://t.co/Y2FOTj6bpg \u2026 https://t.co/oDOUeup2cy", "id": "672813061334564864", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Iran", "Assad", "Syria"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-04T10:49:59Z", "tweet_urls": ["http://www.ncr-iran.org/fr/actualites/terrorisme-a-integrisme/16941-iran-conference-en-ligne-peut-on-eradiquer-daech-sans-supprimer-assad.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Iran - Conf\u00e9rence en ligne : peut-on \u00e9radiquer Daech, sans supprimer #Assad ? #Syria https://t.co/yk7nC8KACK \u2026 https://t.co/CrwLCNIPSh", "id": "672729557322096640", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Iran", "Assad", "Syria"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-04T10:13:42Z", "tweet_urls": ["http://www.ncr-iran.org/fr/actualites/terrorisme-a-integrisme/16941-iran-conference-en-ligne-peut-on-eradiquer-daech-sans-supprimer-assad.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Iran - Conf\u00e9rence en ligne : peut-on \u00e9radiquer Daech, sans supprimer #Assad ? #Syria https://t.co/TLGze8PQoB \u2026 https://t.co/jyme3kMqVE", "id": "672720426020282368", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Iran", "Assad", "Syria"]},{"lang": "de", "text_de": "#Deutschland ist im #Krieg mit #Syrien.\nHat #Assad uns den Krieg erkl\u00e4rt? Nein.\nDie #Merkel hat Assad den Krieg erkl\u00e4rt.\nWarum? Keine Ahnung", "created_at": "2015-012-04T20:27:02Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "672874773878317056", "favorite_count": 4, "tweet_hashtags": ["Deutschland", "Krieg", "Syrien", "Assad", "Merkel"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-04T10:50:26Z", "tweet_urls": ["http://www.ncr-iran.org/fr/actualites/terrorisme-a-integrisme/16941-iran-conference-en-ligne-peut-on-eradiquer-daech-sans-supprimer-assad.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Iran - Conf\u00e9rence en ligne : peut-on \u00e9radiquer Daech, sans supprimer #Assad ? #Syria https://t.co/elGRpOgx69 \u2026 https://t.co/Wn4VaeI4td", "id": "672729667263184896", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Iran", "Assad", "Syria"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 3, "created_at": "2015-012-04T16:04:10Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @BassBasset: Le clan #Assad, ses transactions financi\u00e8res avec des membres/proches #FN, son jeu avec #EI... On est en guerre contre qui \u2026", "id": "672808623261765632", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "FN", "EI"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @cem_oezdemir: Ja: Solidarit\u00e4t mit #Frankreich, Nein: Zusammenarbeit mit #Assad. Warum ich mich heute enthalten habe: https://t.co/lJPez\u2026", "created_at": "2015-012-04T10:14:46Z", "tweet_urls": ["http://www.oezdemir.de/detailseite/items/einsatz-gegen-den-is.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 12, "id": "672720692702523393", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Frankreich", "Assad", "IS", "Syrien"]},{"lang": "de", "text_de": "#naidoo als nachfolger von deso dogg? und #todenh\u00f6fer nutzt seine guten kontakte zum schl\u00e4chter #assad.   #dreamteam https://t.co/QNBMGTF2ia", "created_at": "2015-012-04T09:50:16Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/LizasWelt/status/672547102199779329"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672714527172096000", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["naidoo", "todenh\u00f6fer", "assad", "dreamteam"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-04T18:44:37Z", "tweet_urls": ["http://www.franceinfo.fr/node/749791"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "\"Ne soyez pas pi\u00e9g\u00e9s par la peur\" dit celui qui a pass\u00e9 3 ans ds les prisons de #Assad\n #respect \nhttps://t.co/oRl0LdMxLI", "id": "672849000773517312", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "respect"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @stevanwyler: Vors\u00e4tze der Bundesregierung f\u00fcr 2016: #IS ausschalten, #Assad absetzen, #Syrien-Fl\u00fcchtlinge nicht weiter als in die T\u00fcrke\u2026", "created_at": "2015-012-04T09:54:16Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "672715535856107521", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["IS", "Assad", "Syrien"]},{"lang": "de", "text_de": "@DLF_Berlin @Linksfraktion @Petra_Sitte_MdB #UK Regierung: oberste Priorit\u00e4t nicht #ISIS ,sondern Sturz von #Assad https://t.co/npw9gn8NAN", "created_at": "2015-012-04T08:48:38Z", "tweet_urls": ["http://www.theguardian.com/world/2015/dec/03/ministers-two-years-destroy-isis-uk-airstrikes-syria"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672699015943864320", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["UK", "ISIS", "Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @propagandaschau: Baschar al-#Assad im aktuellen TV-Interview (deutsche \u00dcbersetzung)\n#Syrieneinsatz #US #IS\n\u261ehttps://t.co/Gb0wlUFQ6N htt\u2026", "created_at": "2015-012-04T01:25:50Z", "tweet_urls": ["http://propagandaschau.wordpress.com/2015/12/04/baschar-al-assad-im-tv-interview/"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 10, "id": "672587584040796161", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Syrieneinsatz", "US", "IS"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-04T10:14:26Z", "tweet_urls": ["http://www.ncr-iran.org/fr/actualites/terrorisme-a-integrisme/16941-iran-conference-en-ligne-peut-on-eradiquer-daech-sans-supprimer-assad.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Iran - Conf\u00e9rence en ligne : peut-on \u00e9radiquer Daech, sans supprimer #Assad ? #Syria https://t.co/yCSZ6rm9mV \u2026 https://t.co/yXOqhhFuzt", "id": "672720610674524160", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Iran", "Assad", "Syria"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-04T21:19:53Z", "tweet_urls": ["https://www.youtube.com/watch?v=HcBqfZXzZB0&feature=share"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Sassoufit 1er Octobre 2011, le Pr #Chavez r\u00e9affirme son soutien au Pr Al #Assad ainsi qu'\u00e0 #Kadhafi\n\nhttps://t.co/TrVc9ATHP5\n#Libye #Syri\u2026", "id": "672888073982726144", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Sassoufit", "Chavez", "Assad", "Kadhafi", "Libye", "Syri"]},{"lang": "de", "text_de": "Im Grunde f\u00fchrt die Allianz keinen Millit\u00e4rEinsatz gegen den #IS, nein, gegen #Russland und #Assad. Gef\u00e4hrlich! #Syrieneinsatz #heutejournal", "created_at": "2015-012-04T21:10:21Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 4, "id": "672885675121840128", "favorite_count": 4, "tweet_hashtags": ["IS", "Russland", "Assad", "Syrieneinsatz", "heutejournal"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 1, "created_at": "2015-012-04T13:14:45Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @samir_bajjali: #Kerry :les rebelles et les forces loyalistes peuvent s'allier contre #Daesh sans le d\u00e9part d' #assad \n#Syria #Russia #I\u2026", "id": "672765986332909568", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Kerry", "Daesh", "assad", "Syria", "Russia", "ISIS", "ISILfic", "USA18"]},{"lang": "de", "text_de": "Was passiert, wenn wir herausfinden, da\u00df die Truppen jetzt gegen #assad statt gegen #isis eingesetzt werden?", "created_at": "2015-012-04T13:23:59Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672768311592095744", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["assad", "isis"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-04T21:12:36Z", "tweet_urls": ["http://www.almanar.com.lb/french/adetails.php?fromval=1&cid=18&frid=18&eid=270983"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Syrie #Assad : \u00ab Pas de paix tant que l\u2019occident soutiendra les terroristes \u00bb\nhttps://t.co/MTjDyEuY5c", "id": "672886241575239680", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syrie", "Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-04T10:50:19Z", "tweet_urls": ["http://www.ncr-iran.org/fr/actualites/terrorisme-a-integrisme/16941-iran-conference-en-ligne-peut-on-eradiquer-daech-sans-supprimer-assad.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Iran - Conf\u00e9rence en ligne : peut-on \u00e9radiquer Daech, sans supprimer #Assad ? #Syria https://t.co/2k36leX78M \u2026 https://t.co/6cm2Eobpl3", "id": "672729640176324608", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Iran", "Assad", "Syria"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 25, "created_at": "2015-012-04T10:48:20Z", "tweet_urls": ["http://sptnkne.ws/ambQ"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @sputnik_fr: #Zakharova: Et si #Assad part, qu'arrivera-t-il \u00e0 #Daech \nhttps://t.co/aYIMkxwohx https://t.co/i8m8pxgbVS", "id": "672729140961878016", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Zakharova", "Assad", "Daech"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @rethnologie: \"the future is unwritten\" plant Kundgebung gg Naziaufmarsch in #Connewitz &amp; #Assad-Regime. \n\nhttps://t.co/ba82aLVv0f \n\n#le\u2026", "created_at": "2015-012-04T17:34:45Z", "tweet_urls": ["https://www.facebook.com/events/1681977482016412/"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 9, "id": "672831420281286656", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Connewitz", "Assad", "le1212", "nolegida"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 3, "created_at": "2015-012-04T18:33:28Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @HopeSarout: Imagine ce que les syriens se prennent sur la tete!!! Et personne ne bouge pour stopper #Assad. #Hama #Syrie #Daesch https:\u2026", "id": "672846195086200832", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Hama", "Syrie", "Daesch"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @propagandaschau: Baschar al-#Assad im aktuellen TV-Interview (deutsche \u00dcbersetzung)\n#Syrieneinsatz #US #IS\n\u261ehttps://t.co/Gb0wlUFQ6N htt\u2026", "created_at": "2015-012-04T06:16:28Z", "tweet_urls": ["http://propagandaschau.wordpress.com/2015/12/04/baschar-al-assad-im-tv-interview/"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 10, "id": "672660721965146112", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Syrieneinsatz", "US", "IS"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @propagandaschau: Baschar al-#Assad im aktuellen TV-Interview (deutsche \u00dcbersetzung)\n#Syrieneinsatz #US #IS\n\u261ehttps://t.co/Gb0wlUFQ6N htt\u2026", "created_at": "2015-012-04T06:37:42Z", "tweet_urls": ["http://propagandaschau.wordpress.com/2015/12/04/baschar-al-assad-im-tv-interview/"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 10, "id": "672666066695360512", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Syrieneinsatz", "US", "IS"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-04T14:25:31Z", "tweet_urls": ["http://www.ncr-iran.org/fr/actualites/terrorisme-a-integrisme/16941-iran-conference-en-ligne-peut-on-eradiquer-daech-sans-supprimer-assad.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Iran  Conf\u00e9rence en ligne : peut-on \u00e9radiquer Daech, sans supprimer #Assad ? #Syria https://t.co/cUtq0dyILK \u2026 https://t.co/DVovN6EKsM", "id": "672783796366909441", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Iran", "Assad", "Syria"]},{"lang": "de", "text_de": "#Assad bezieht \u00d6l vom #IS: Glaube und keinerlei Beweise von der #Bundesregierung #BPK @JungNaiv https://t.co/3kSaMDrT5A", "created_at": "2015-012-04T16:27:25Z", "tweet_urls": ["https://www.facebook.com/jungundnaiv/videos/1144086525603294/"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672814474190000129", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "IS", "Bundesregierung", "BPK"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @cem_oezdemir: Ja: Solidarit\u00e4t mit #Frankreich, Nein: Zusammenarbeit mit #Assad. Warum ich mich heute enthalten habe: https://t.co/lJPez\u2026", "created_at": "2015-012-04T10:40:04Z", "tweet_urls": ["http://www.oezdemir.de/detailseite/items/einsatz-gegen-den-is.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 12, "id": "672727062298411008", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Frankreich", "Assad", "IS", "Syrien"]},{"lang": "de", "text_de": "Es geht um Syrien, Lafontaine faselt von Vietnam, Name #Assad f\u00e4llt in dem schrecklichen Interview nicht einmal. #Putin auch nicht. @DLF", "created_at": "2015-012-04T06:28:36Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672663777293279233", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["Assad", "Putin"]},{"lang": "de", "text_de": "\"the future is unwritten\" plant Kundgebung gg Naziaufmarsch in #Connewitz &amp; #Assad-Regime. \n\nhttps://t.co/ba82aLVv0f \n\n#le1212 #nolegida", "created_at": "2015-012-04T13:14:48Z", "tweet_urls": ["https://www.facebook.com/events/1681977482016412/"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 9, "id": "672766000543191040", "favorite_count": 2, "tweet_hashtags": ["Connewitz", "Assad", "le1212", "nolegida"]},{"lang": "de", "text_de": "#AfD #Hampelmann will von #Deutschland aus die #Wehrpflicht in #Syrien einf\u00fchren. Zum Kampf f\u00fcr #Assad, den #IS oder umgekehrt;-) #HeuteShow", "created_at": "2015-012-04T21:53:14Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672896467829395456", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["AfD", "Hampelmann", "Deutschland", "Wehrpflicht", "Syrien", "Assad", "IS", "HeuteShow"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-04T15:21:53Z", "tweet_urls": ["http://www.voltairenet.org/article184852.html?utm_medium=twitter&utm_source=twitterfeed"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "Comment le Pr\u00e9sident el-#Assad est entr\u00e9 dans l'Histoire, par @ThierryMeyssan\n07/2014\nhttps://t.co/AVyg941Suy\n#Syrie https://t.co/URj4DIarQ3", "id": "672797980399902720", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["Assad", "Syrie"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-04T10:13:34Z", "tweet_urls": ["http://www.ncr-iran.org/fr/actualites/terrorisme-a-integrisme/16941-iran-conference-en-ligne-peut-on-eradiquer-daech-sans-supprimer-assad.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Iran - Conf\u00e9rence en ligne : peut-on \u00e9radiquer Daech, sans supprimer #Assad ? #Syria https://t.co/OlqRVufRWM \u2026 https://t.co/0pkCjzlSGn", "id": "672720389865414657", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Iran", "Assad", "Syria"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-04T10:08:23Z", "tweet_urls": ["http://www.ncr-iran.org/fr/actualites/terrorisme-a-integrisme/16941-iran-conference-en-ligne-peut-on-eradiquer-daech-sans-supprimer-assad.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Iran - Conf\u00e9rence en ligne : peut-on \u00e9radiquer Daech, sans supprimer #Assad ? #Syria https://t.co/PM4dRqX1Pt \u2026 https://t.co/ednCaxkXk8", "id": "672719085579452416", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Iran", "Assad", "Syria"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @cem_oezdemir: Ja: Solidarit\u00e4t mit #Frankreich, Nein: Zusammenarbeit mit #Assad. Warum ich mich heute enthalten habe: https://t.co/lJPez\u2026", "created_at": "2015-012-04T11:07:41Z", "tweet_urls": ["http://www.oezdemir.de/detailseite/items/einsatz-gegen-den-is.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 12, "id": "672734011358388224", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Frankreich", "Assad", "IS", "Syrien"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-04T15:29:04Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Sassoufit Comment le Pr\u00e9sident el-#Assad est entr\u00e9 dans l'Histoire, par ThierryMeyssan\n07/2014\n\u2026 https://t.co/MZYRFJ1Gy1", "id": "672799788925079552", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Sassoufit", "Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @kentrail_ticker: Gegen Bomben auf #Syrien! Au\u00dfer sie kommen von #Assad! Oder #Russland! #DieLinke #querfront #kentrails https://t.co/gM\u2026", "created_at": "2015-012-04T17:01:19Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 11, "id": "672823004246745088", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syrien", "Assad", "Russland", "DieLinke", "querfront", "kentrails"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @motikat: Im Grunde f\u00fchrt die Allianz keinen Millit\u00e4rEinsatz gegen den #IS, nein, gegen #Russland und #Assad. Gef\u00e4hrlich! #Syrieneinsatz\u2026", "created_at": "2015-012-04T21:10:54Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 4, "id": "672885816469921792", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["IS", "Russland", "Assad", "Syrieneinsatz", "heutejournal"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-04T13:28:48Z", "tweet_urls": ["http://po.st/nVjqhs"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "La Grande Bretagne bombarde l'EI en Syrie\n#Syrie #Assad #Angleterre #GrandeBretagne #EI #Daech #Daesh\nhttps://t.co/D1HLmQyvrJ via @emonsite", "id": "672769522798092288", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syrie", "Assad", "Angleterre", "GrandeBretagne", "EI", "Daech", "Daesh"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 24, "created_at": "2015-012-04T19:25:55Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Brijou57: Il fallait laisser #Sadam,#Kadafi et maintenant #Assad en place .Pourquoi se m\u00ealer de la politique de ces pays.On n'aurait ja\u2026", "id": "672859394967740420", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Sadam", "Kadafi", "Assad", "Daech"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-04T14:25:37Z", "tweet_urls": ["http://www.ncr-iran.org/fr/actualites/terrorisme-a-integrisme/16941-iran-conference-en-ligne-peut-on-eradiquer-daech-sans-supprimer-assad.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Iran  Conf\u00e9rence en ligne : peut-on \u00e9radiquer Daech, sans supprimer #Assad ? #Syria https://t.co/SnUER1ld4d \u2026 https://t.co/hGJiH41EBp", "id": "672783819783540736", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Iran", "Assad", "Syria"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @MarianKamensky1: BUNDESWEHR TORNADOS IN SYRIEN\nhttps://t.co/WPoBceleGc\n#Bundeswehr #IS #Assad #Syrien https://t.co/VEm9kxtAR2", "created_at": "2015-012-04T10:56:15Z", "tweet_urls": ["http://www.facebook.com/humorkamensky"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 19, "id": "672731131708600320", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Bundeswehr", "IS", "Assad", "Syrien"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @stevanwyler: Vors\u00e4tze der Bundesregierung f\u00fcr 2016: #IS ausschalten, #Assad absetzen, #Syrien-Fl\u00fcchtlinge nicht weiter als in die T\u00fcrke\u2026", "created_at": "2015-012-04T10:23:32Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "672722899506212864", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["IS", "Assad", "Syrien"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @cem_oezdemir: Ja: Solidarit\u00e4t mit #Frankreich, Nein: Zusammenarbeit mit #Assad. Warum ich mich heute enthalten habe: https://t.co/lJPez\u2026", "created_at": "2015-012-04T20:22:00Z", "tweet_urls": ["http://www.oezdemir.de/detailseite/items/einsatz-gegen-den-is.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 12, "id": "672873507181719552", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Frankreich", "Assad", "IS", "Syrien"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-04T12:27:47Z", "tweet_urls": ["http://www.ncr-iran.org/fr/actualites/terrorisme-a-integrisme/16941-iran-conference-en-ligne-peut-on-eradiquer-daech-sans-supprimer-assad.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Iran - Conf\u00e9rence en ligne : peut-on \u00e9radiquer Daech, sans supprimer #Assad ? #Syria https://t.co/hxpLQNlqyo \u2026 https://t.co/x9oYhAQphI", "id": "672754169757966336", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Iran", "Assad", "Syria"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 24, "created_at": "2015-012-04T19:45:40Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Brijou57: Il fallait laisser #Sadam,#Kadafi et maintenant #Assad en place .Pourquoi se m\u00ealer de la politique de ces pays.On n'aurait ja\u2026", "id": "672864364387504128", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Sadam", "Kadafi", "Assad", "Daech"]},{"lang": "de", "text_de": "#l\u00fcgenpresse #assad #zdf\n\nwichtig ganz fertig schauen.. zudem \"SIM\" zeugen von dem hohem technischen verstand des... https://t.co/YCL8BWd2Oz", "created_at": "2015-012-04T10:22:50Z", "tweet_urls": ["http://fb.me/7MRFVtZon"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672722721898422273", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["l\u00fcgenpresse", "assad", "zdf"]},{"lang": "de", "text_de": "Alexander Neu (Linke): \u201eWenn ein Land auf Selbstverteidigung pl\u00e4dieren kann, dann die syrische Regierung\u201c = Fassbomber #Assad #Syrieneinsatz", "created_at": "2015-012-04T09:05:05Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "672703155075948544", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Syrieneinsatz"]},{"lang": "de", "text_de": "\"Ist @dieLinke nicht auf einem Auge blind?\" Meine Zwischenfrage #Syrieneinsatz SWagenknecht zu #Putin #Assad  https://t.co/uriv3eXiZZ", "created_at": "2015-012-04T11:41:02Z", "tweet_urls": ["http://www.dieterjanecek.de/"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "672742402336116736", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syrieneinsatz", "Putin", "Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "Wenn das Ausw\u00e4rtige Amt sagt, dass #Assad sich vom #IS \u00d6l stehlen l\u00e4sst, um es denen dann wieder abzukaufen,... https://t.co/EsvJMcYmUv", "created_at": "2015-012-04T16:33:27Z", "tweet_urls": ["http://fb.me/3ss3cFBMr"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672815992674918400", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "IS"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-04T16:33:34Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/Ibra_Joudeh/status/672779469585784833"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "Voil\u00e0 ce qui s'abat sur les civils syrien de la part de #Assad https://t.co/gxKc61MlZb", "id": "672816021292646401", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @ingeburgpeters: Wer ist rechts,wer links?#gauweiler+#wimmer rechts?#wagenknecht links?#assad+#putin Diktatoren?#Obama+#Cheney+Schmidt G\u2026", "created_at": "2015-012-04T11:09:06Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "672734367324766208", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["gauweiler", "wimmer", "wagenknecht", "assad", "putin", "Obama", "Cheney", "Merkel", "Pudel"]},{"lang": "de", "text_de": "@RT_Deutsch Offener Brief an Sahra #Wagenknecht: Bitten Sie Pr\u00e4sident #Assad um Entschuldigung! https://t.co/ZlhuPXCbjV", "created_at": "2015-012-04T16:30:10Z", "tweet_urls": ["http://www.barth-engelbart.de/?p=78923"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672815167156170752", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Wagenknecht", "Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "@Kittypunk15 nein Du brauchst #Assad um den #IS zu schlagen @chst70 @Pongorama", "created_at": "2015-012-04T17:30:19Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672830303384268801", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "IS"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @rethnologie: \"the future is unwritten\" plant Kundgebung gg Naziaufmarsch in #Connewitz &amp; #Assad-Regime. \n\nhttps://t.co/ba82aLVv0f \n\n#le\u2026", "created_at": "2015-012-04T14:36:18Z", "tweet_urls": ["https://www.facebook.com/events/1681977482016412/"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 9, "id": "672786508756205568", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Connewitz", "Assad", "le1212", "nolegida"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @cem_oezdemir: Ja: Solidarit\u00e4t mit #Frankreich, Nein: Zusammenarbeit mit #Assad. Warum ich mich heute enthalten habe: https://t.co/lJPez\u2026", "created_at": "2015-012-04T10:29:35Z", "tweet_urls": ["http://www.oezdemir.de/detailseite/items/einsatz-gegen-den-is.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 12, "id": "672724421711437824", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Frankreich", "Assad", "IS", "Syrien"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-04T10:14:28Z", "tweet_urls": ["http://www.ncr-iran.org/fr/actualites/terrorisme-a-integrisme/16941-iran-conference-en-ligne-peut-on-eradiquer-daech-sans-supprimer-assad.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Iran - Conf\u00e9rence en ligne : peut-on \u00e9radiquer Daech, sans supprimer #Assad ? #Syria https://t.co/aM5T9u45JX \u2026 https://t.co/JcZCTJfGWs", "id": "672720618014547968", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Iran", "Assad", "Syria"]},{"lang": "de", "text_de": "Hier die \"Beweise\", dass #Assad #\u00d6l vom #IS bezieht, jedenfalls lt. Aussage Ausw\u00e4rtiges Amt bei der #BPK https://t.co/G0adS9pYje", "created_at": "2015-012-04T21:42:48Z", "tweet_urls": ["http://eur-lex.europa.eu/legal-content/DE/TXT/PDF/?uri=CELEX:32015R0375&from=EN"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672893844166455297", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "\u00d6l", "IS", "BPK"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-04T14:13:22Z", "tweet_urls": ["http://po.st/buLkxe"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "L'arm\u00e9e syrienne avance lentement\n#Syrie #Assad #EI #Etatislamique #Daech #Daesh #ISIS #Russie\nhttps://t.co/99j4O48GlY via @emonsite", "id": "672780740262801408", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syrie", "Assad", "EI", "Etatislamique", "Daech", "Daesh", "ISIS", "Russie"]},{"lang": "de", "text_de": "Da kommt mal eben von den Freunden, dass neueThema gegen #Assad und Argumente oder Begr\u00fcndungen sind altmodisch!https://t.co/s0y3srhDKs", "created_at": "2015-012-04T23:34:58Z", "tweet_urls": ["https://youtu.be/LGXXLv4sDKY"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672922068292395008", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @propagandaschau: Baschar al-#Assad im aktuellen TV-Interview (deutsche \u00dcbersetzung)\n#Syrieneinsatz #US #IS\n\u261ehttps://t.co/Gb0wlUFQ6N htt\u2026", "created_at": "2015-012-04T06:23:40Z", "tweet_urls": ["http://propagandaschau.wordpress.com/2015/12/04/baschar-al-assad-im-tv-interview/"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 10, "id": "672662536630726656", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Syrieneinsatz", "US", "IS"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-04T21:51:23Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "Qui osera dire qu'#Assad aime la #syrie et les syriens ?!? #syria", "id": "672896003406749696", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "syrie", "syria"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-04T10:13:37Z", "tweet_urls": ["http://www.ncr-iran.org/fr/actualites/terrorisme-a-integrisme/16941-iran-conference-en-ligne-peut-on-eradiquer-daech-sans-supprimer-assad.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Iran - Conf\u00e9rence en ligne : peut-on \u00e9radiquer Daech, sans supprimer #Assad ? #Syria https://t.co/HMYoBHqKB5 \u2026 https://t.co/smRzhuKeN0", "id": "672720405258485760", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Iran", "Assad", "Syria"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 1, "created_at": "2015-012-04T21:05:32Z", "tweet_urls": ["https://www.youtube.com/watch?v=HcBqfZXzZB0&feature=share"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "1er Octobre 2011, le Pr #Chavez r\u00e9affirme son soutien au Pr Al #Assad ainsi qu'\u00e0 #Kadhafi\n\nhttps://t.co/MIP92KXGHB\n#Libye #Syrie #Venezuela", "id": "672884465421692928", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["Chavez", "Assad", "Kadhafi", "Libye", "Syrie", "Venezuela"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 1, "created_at": "2015-012-04T18:40:34Z", "tweet_urls": ["http://www.ncr-iran.org/fr/actualites/terrorisme-a-integrisme/16941-iran-conference-en-ligne-peut-on-eradiquer-daech-sans-supprimer-assad.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @hedyehsiavosh3: #Iran - Conf\u00e9rence en ligne : peut-on \u00e9radiquer Daech, sans supprimer #Assad ? #Syria https://t.co/sfoA3ePsA9 \u2026 https:/\u2026", "id": "672847981947809793", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Iran", "Assad", "Syria"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 24, "created_at": "2015-012-04T19:26:01Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Brijou57: Il fallait laisser #Sadam,#Kadafi et maintenant #Assad en place .Pourquoi se m\u00ealer de la politique de ces pays.On n'aurait ja\u2026", "id": "672859418338435073", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Sadam", "Kadafi", "Assad", "Daech"]},{"lang": "de", "text_de": "Jeder einzelnen Person, die mit #Assad verhandeln will oder wird w\u00fcnschen wir von ganzem Herzen #Fa\u00dfbomben auf sein Heim. #Syrien", "created_at": "2015-012-04T12:53:25Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672760620622716928", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Fa\u00dfbomben", "Syrien"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-04T19:21:25Z", "tweet_urls": ["http://po.st/telmsp"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "L'arm\u00e9e syrienne avance lentement\n#Syrie #Assad #EI #Etatislamique #Daech #Daesh #ISIS #Russie\nhttps://t.co/S04Tp75neJ via @emonsite", "id": "672858260823756801", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syrie", "Assad", "EI", "Etatislamique", "Daech", "Daesh", "ISIS", "Russie"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @Hermann3004: #Deutschland ist im #Krieg mit #Syrien.\nHat #Assad uns den Krieg erkl\u00e4rt? Nein.\nDie #Merkel hat Assad den Krieg erkl\u00e4rt.\nW\u2026", "created_at": "2015-012-04T20:27:27Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "672874878924685313", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Deutschland", "Krieg", "Syrien", "Assad", "Merkel"]},{"lang": "de", "text_de": "@14SoaringHawk @TeamKenFM @mundaufmachen klar,weil #Russland #Assad hilft, dem syrischen 2014 mit 89% gew\u00e4hlten rechtm\u00e4ssigen Presidenten", "created_at": "2015-012-04T17:22:29Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "672828331616821249", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["Russland", "Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-04T10:33:06Z", "tweet_urls": ["http://www.ncr-iran.org/fr/actualites/terrorisme-a-integrisme/16941-iran-conference-en-ligne-peut-on-eradiquer-daech-sans-supprimer-assad.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Iran - Conf\u00e9rence en ligne : peut-on \u00e9radiquer Daech, sans supprimer #Assad ? #Syria https://t.co/krZkOwiT4z \u2026 https://t.co/YStie6PhfD", "id": "672725306000736256", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Iran", "Assad", "Syria"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 25, "created_at": "2015-012-04T14:03:44Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @nomullahsbomb: @CNRIFrance c'est \u00e9vident : sans soutien des mollahs d'#iran, #Assad ne tiendra pas longtemps en #Syrie", "id": "672778316374503424", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["iran", "Assad", "Syrie"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-04T15:27:42Z", "tweet_urls": ["http://www.ncr-iran.org/fr/actualites/terrorisme-a-integrisme/16941-iran-conference-en-ligne-peut-on-eradiquer-daech-sans-supprimer-assad.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Iran - Conf\u00e9rence en ligne : peut-on \u00e9radiquer Daech, sans supprimer #Assad ? #Syria https://t.co/NNGYSlkLRm \u2026 https://t.co/WnTD8pWiIa", "id": "672799443855482880", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Iran", "Assad", "Syria"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @motikat: Im Grunde f\u00fchrt die Allianz keinen Millit\u00e4rEinsatz gegen den #IS, nein, gegen #Russland und #Assad. Gef\u00e4hrlich! #Syrieneinsatz\u2026", "created_at": "2015-012-04T21:54:35Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 4, "id": "672896806297182209", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["IS", "Russland", "Assad", "Syrieneinsatz", "heutejournal"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-04T16:15:01Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Sassoufit Imagine ce que les syriens se prennent sur la tete!!! Et personne ne bouge pour stopper #Assad. #Hama #\u2026 https://t.co/iLHjwTxxPQ", "id": "672811352168206336", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Sassoufit", "Assad", "Hama"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-04T14:17:43Z", "tweet_urls": ["http://www.ncr-iran.org/fr/actualites/terrorisme-a-integrisme/16941-iran-conference-en-ligne-peut-on-eradiquer-daech-sans-supprimer-assad.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Iran - Conf\u00e9rence en ligne : peut-on \u00e9radiquer Daech, sans supprimer #Assad ? #Syria https://t.co/Kpo7XtKdyG \u2026 https://t.co/Lbn2WsBCCE", "id": "672781833080283137", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Iran", "Assad", "Syria"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 24, "created_at": "2015-012-04T19:30:24Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Brijou57: Il fallait laisser #Sadam,#Kadafi et maintenant #Assad en place .Pourquoi se m\u00ealer de la politique de ces pays.On n'aurait ja\u2026", "id": "672860522908381184", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Sadam", "Kadafi", "Assad", "Daech"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 25, "created_at": "2015-012-04T10:29:07Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @nomullahsbomb: @CNRIFrance c'est \u00e9vident : sans soutien des mollahs d'#iran, #Assad ne tiendra pas longtemps en #Syrie", "id": "672724303511711744", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["iran", "Assad", "Syrie"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-04T10:50:23Z", "tweet_urls": ["http://www.ncr-iran.org/fr/actualites/terrorisme-a-integrisme/16941-iran-conference-en-ligne-peut-on-eradiquer-daech-sans-supprimer-assad.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Iran - Conf\u00e9rence en ligne : peut-on \u00e9radiquer Daech, sans supprimer #Assad ? #Syria https://t.co/xGmyVM3DBX \u2026 https://t.co/yFtbQMLxtR", "id": "672729655233802240", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Iran", "Assad", "Syria"]},{"lang": "de", "text_de": "Erst den #IS bek\u00e4mpfen, dann #Assad absetzen https://t.co/K9IC6brTbm", "created_at": "2015-012-04T21:55:56Z", "tweet_urls": ["http://www.tagesspiegel.de/politik/kriegseinsatz-in-syrien-erst-den-is-bekaempfen-dann-assad-absetzen/12670584.html"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672897146203566081", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["IS", "Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "Baschar al-#Assad im aktuellen TV-Interview (deutsche \u00dcbersetzung)\n#Syrieneinsatz #US #IS\n\u261ehttps://t.co/Gb0wlUFQ6N https://t.co/00LH3Ae3Tm", "created_at": "2015-012-04T00:13:20Z", "tweet_urls": ["http://propagandaschau.wordpress.com/2015/12/04/baschar-al-assad-im-tv-interview/"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 10, "id": "672569338768027649", "favorite_count": 6, "tweet_hashtags": ["Assad", "Syrieneinsatz", "US", "IS"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-04T13:12:40Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "all\u00e9gorie du hollandisme #etatdurgence #Tarnac #finance #adversaire #banlieue #renouvellement #Syria #Assad https://t.co/CwmpcMAlTV", "id": "672765461952667648", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["etatdurgence", "Tarnac", "finance", "adversaire", "banlieue", "renouvellement", "Syria", "Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 24, "created_at": "2015-012-04T20:40:33Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Brijou57: Il fallait laisser #Sadam,#Kadafi et maintenant #Assad en place .Pourquoi se m\u00ealer de la politique de ces pays.On n'aurait ja\u2026", "id": "672878176339668992", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Sadam", "Kadafi", "Assad", "Daech"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-04T10:32:52Z", "tweet_urls": ["http://www.ncr-iran.org/fr/actualites/terrorisme-a-integrisme/16941-iran-conference-en-ligne-peut-on-eradiquer-daech-sans-supprimer-assad.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Iran - Conf\u00e9rence en ligne : peut-on \u00e9radiquer Daech, sans supprimer #Assad ? #Syria https://t.co/2czbOQHeXk \u2026 https://t.co/EEKLR9sa2E", "id": "672725247079108612", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Iran", "Assad", "Syria"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 25, "created_at": "2015-012-04T20:34:53Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @nomullahsbomb: @CNRIFrance c'est \u00e9vident : sans soutien des mollahs d'#iran, #Assad ne tiendra pas longtemps en #Syrie", "id": "672876752205557762", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["iran", "Assad", "Syrie"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 3, "created_at": "2015-012-04T16:40:00Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @BassBasset: Le clan #Assad, ses transactions financi\u00e8res avec des membres/proches #FN, son jeu avec #EI... On est en guerre contre qui \u2026", "id": "672817640981839872", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "FN", "EI"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @DJanecek: \"Ist @dieLinke nicht auf einem Auge blind?\" Meine Zwischenfrage #Syrieneinsatz SWagenknecht zu #Putin #Assad  https://t.co/ur\u2026", "created_at": "2015-012-04T11:55:16Z", "tweet_urls": ["http://www.dieterjanecek.de/"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "672745985198718977", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Syrieneinsatz", "Putin", "Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-04T16:38:11Z", "tweet_urls": ["http://fb.me/3UJLQDinX"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "logique, #Hollande croit assez bombes \u00e0 #Assad. Pas pour son beaux-enfants d'Isis...Parigi \u00e8 a corto di bombe... https://t.co/skpPA7x9p5", "id": "672817185111322624", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Hollande", "Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @Hermann3004: #Deutschland ist im #Krieg mit #Syrien.\nHat #Assad uns den Krieg erkl\u00e4rt? Nein.\nDie #Merkel hat Assad den Krieg erkl\u00e4rt.\nW\u2026", "created_at": "2015-012-04T20:37:44Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 2, "id": "672877468450164736", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Deutschland", "Krieg", "Syrien", "Assad", "Merkel"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-04T14:48:53Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "@RTenfrancais Comme dit l'adage \"on sait qui on perd on sait jamais qui on retrouve\". #Assad", "id": "672789675057266689", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @rethnologie: \"the future is unwritten\" plant Kundgebung gg Naziaufmarsch in #Connewitz &amp; #Assad-Regime. \n\nhttps://t.co/ba82aLVv0f \n\n#le\u2026", "created_at": "2015-012-04T13:39:16Z", "tweet_urls": ["https://www.facebook.com/events/1681977482016412/"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 9, "id": "672772155671781376", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Connewitz", "Assad", "le1212", "nolegida"]},{"lang": "de", "text_de": "#Putin setzt sich durch: #USA kooperieren nun offiziell mit #Assad https://t.co/D6LwjImPA5 via @DWN_de", "created_at": "2015-012-04T21:04:59Z", "tweet_urls": ["http://deutsche-wirtschafts-nachrichten.de/2015/12/04/putin-setzt-sich-durch-usa-kooperieren-nun-offiziell-mit-assad/"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672884326992867328", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Putin", "USA", "Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 24, "created_at": "2015-012-04T19:24:08Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "RT @Brijou57: Il fallait laisser #Sadam,#Kadafi et maintenant #Assad en place .Pourquoi se m\u00ealer de la politique de ces pays.On n'aurait ja\u2026", "id": "672858944176541696", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Sadam", "Kadafi", "Assad", "Daech"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @nopgy: @StoertDeBeker @GeonKlijsig @de_sputnik vollkommen richtig #Russland und #Syrien sind Verb\u00fcndete.#Putin l\u00e4sst #Assad nie fallen \u2026", "created_at": "2015-012-04T18:06:47Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 1, "id": "672839480164925441", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Russland", "Syrien", "Putin", "Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-04T14:25:33Z", "tweet_urls": ["http://www.ncr-iran.org/fr/actualites/terrorisme-a-integrisme/16941-iran-conference-en-ligne-peut-on-eradiquer-daech-sans-supprimer-assad.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Iran  Conf\u00e9rence en ligne : peut-on \u00e9radiquer Daech, sans supprimer #Assad ? #Syria https://t.co/mcMHxMow0f \u2026 https://t.co/xuxpG5Tgr5", "id": "672783805309173760", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Iran", "Assad", "Syria"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @rethnologie: \"the future is unwritten\" plant Kundgebung gg Naziaufmarsch in #Connewitz &amp; #Assad-Regime. \n\nhttps://t.co/ba82aLVv0f \n\n#le\u2026", "created_at": "2015-012-04T13:19:45Z", "tweet_urls": ["https://www.facebook.com/events/1681977482016412/"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 9, "id": "672767246142451713", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Connewitz", "Assad", "le1212", "nolegida"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-04T23:29:46Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "La #France a boycot\u00e9 #Assad car dictateur qui massacre son peuple,mais elle vend des armes a #Sissi qui fais pareil. https://t.co/kg49J14A0S", "id": "672920762584551428", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["France", "Assad", "Sissi"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 3, "created_at": "2015-012-04T16:12:44Z", "tweet_urls": [], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "Imagine ce que les syriens se prennent sur la tete!!! Et personne ne bouge pour stopper #Assad. #Hama #Syrie #Daesch https://t.co/O4XHmYiGh8", "id": "672810780174229505", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Assad", "Hama", "Syrie", "Daesch"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-04T17:06:16Z", "tweet_urls": ["http://www.rts.ch/docs/histoire-vivante/7295679-la-syrie-4-5.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "La #Syrie (4/5) selon @garancelecaisne &amp; Machine de mort #Assad. Merci. rts.ch - les docs, histoire vivante https://t.co/uZZpJiEe89", "id": "672824251297038336", "favorite_count": 1, "tweet_hashtags": ["Syrie", "Assad"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-04T10:33:02Z", "tweet_urls": ["http://www.ncr-iran.org/fr/actualites/terrorisme-a-integrisme/16941-iran-conference-en-ligne-peut-on-eradiquer-daech-sans-supprimer-assad.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Iran - Conf\u00e9rence en ligne : peut-on \u00e9radiquer Daech, sans supprimer #Assad ? #Syria https://t.co/IVrGldq0Fe \u2026 https://t.co/JklUtLx56f", "id": "672725292063039489", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Iran", "Assad", "Syria"]},{"lang": "de", "text_de": "#Daesh macht gute Gesch\u00e4fte mit dem #Assad Regime: \nhttps://t.co/xchIoKtzhk\n#Syrien #ISIS \n\ncc @dielinke @swagenknecht @GregorGysi", "created_at": "2015-012-04T17:41:56Z", "tweet_urls": ["https://twitter.com/danieleraineri/status/672704700391759873"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 0, "id": "672833227409760256", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Daesh", "Assad", "Syrien", "ISIS"]},{"lang": "fr", "retweet_count": 0, "created_at": "2015-012-04T16:20:19Z", "tweet_urls": ["http://www.ncr-iran.org/fr/actualites/terrorisme-a-integrisme/16941-iran-conference-en-ligne-peut-on-eradiquer-daech-sans-supprimer-assad.html"], "entities": [], "concepts": [], "text_fr": "#Iran - Conf\u00e9rence en ligne : peut-on \u00e9radiquer Daech, sans supprimer #Assad ? #Syria https://t.co/mvzcCZmg1S \u2026 https://t.co/wcwtO3ZdCX", "id": "672812688330924032", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Iran", "Assad", "Syria"]},{"lang": "de", "text_de": "RT @rethnologie: \"the future is unwritten\" plant Kundgebung gg Naziaufmarsch in #Connewitz &amp; #Assad-Regime. \n\nhttps://t.co/ba82aLVv0f \n\n#le\u2026", "created_at": "2015-012-04T13:27:33Z", "tweet_urls": ["https://www.facebook.com/events/1681977482016412/"], "entities": [], "concepts": [], "retweet_count": 9, "id": "672769207587704833", "favorite_count": 0, "tweet_hashtags": ["Connewitz", "Assad", "le1212", "nolegida"]}]